<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_INVENTORY_ITEMS_EXPLORATION_ARTIFACTS">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT</LocID>                                 <Text>Andarilho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Um artefato.\nAcrescenta <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>+10 Pontos de Movimento</color> para cada turno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--TODO put back when short cuts are done ->All shortcuts will be gratis and instant.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_LORE</LocID>                            <Text>As vezes tudo o que resta é continuar seguindo em frente. E mesmo que sua vontade quebre, o andarilho não te deixa parar. Quer você dirija, galope, corra, ou ande de muletas, não interessa. Não é mais sua decisão de parar.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER</LocID>                                    <Text>Vidente</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Um artefato.\nPermanentemente aumenta o alcançe de visibilidade do Comandante a cada Ciclo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_LORE</LocID>                               <Text>COmeça com imagens do passado que não pertencem a você. E então o mundo inteiro vira um grande deja-vu, e depois de um tempo você percebe que você já andou por esses caminhos antes. Incontáveis vezes. Tudo que você vê pertence ao Vidente, agora.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER</LocID>                              <Text>Aluado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Um artefato.\nDurante a noise, irá remover a neblina por uma vasta área em volta do Comandante. Bônus de visão +3. Durante o dia, a visão do Comandante volta ao normal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_LORE</LocID>                         <Text>Está agora reconhecendo as minúsculas diferenças em texturas, materiais, e movimentos das sombras. Uma semana depois e vai provavelmente começar a entender muito melhor os vampiros. Depois de um mês, provavelmente vai começar a se parecer com um deles.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX</LocID>                                 <Text>Fênix</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Um artefato.\nComandante em retirada irá aparecer na base vazia mais próxima com metade de seu exército, com EXP ganho na batalha e todos os equipamentos intactos.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!-- TODO (Should the artefact disapear afterwards)? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_LORE</LocID>                            <Text>O instinto de auto-preservação é forte, mas se unir com a Fênix é algo totalmente novo. Sua vida inteira fica dedicada a sobrevivência. Esqueça juramentos, ordens, amigos, até família. Desejar a vida é uma doença. Bora correr, bora viver!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS</LocID>                      <Text>Consciência do Local</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_DESCRIPTION</LocID>          <Text><![CDATA[Um artefato.\nConcede <color=SOTS_COLOR_GOLD>uso</color> de habilidades de <color=SOTS_COLOR_GOLD>Viajante</color> duas vezes for Fase (Habilidades diferentes).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_LORE</LocID>                 <Text>Com um pouco de auto-disciplina, ninguém vai notar que a sua consciência foi abençoada e está atualmente trabalhando em vários planos de batalha de uma vez só. Como em uma sala cheia de generais veteranos, só que melhor! Porque eles são você, e por isso ninguém zomba de suas idéias mirabolantes.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND</LocID>                              <Text>Planejador</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_DESCRIPTION</LocID>                  <Text><![CDATA[Um artefato.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Permanentemente</color> aumenta o atributo <color=SOTS_COLOR_GOLD>Força de Habilidade</color> em +1 a cada Ciclo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_LORE</LocID>                         <Text>Feche seus olhos. Concentre-se. Ah, sim, já está sentido crescer, não é?  Sua capacidade mental, óbvio!  Achou que era o quê?  O Juca?  Seria legal também, mas embora músculos ajudem em qualquer luta, uma mente brilhante pode mudar o resultado de uma batalha inteira.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
