<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_PATCH_DOOM_OF_EDEN">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!--_______________EA DOOM OF EDEN MAP__________________________-->

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_01</LocID>                           <Text>Oi, meu nome é Rosie, e como a anfitriã, gostaria de dar-lhe as boas vindas ao resort recreativo ultra-confidencial, Eden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_02</LocID>                           <Text>Além de relaxar em uma de nossas instalações de bem-estar, pode também embarcar em um safari noturno, ver vistas deslumbrantes da flora em volta, e ano que vem vamos até começar a construir um parque aquático!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_03</LocID>                           <Text>Você escolheu uma ótima hora pra visitar, pois o outono mal começou, e as folhas das árvores começaram a mudar em cores vibrantes... ah, espera!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_04</LocID>                           <Text>É você, Sim, recebi as ordens.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_05</LocID>                           <Text>Tá bom, pode explorar as redondezas, recrutar alguns Comandantes, e construir alguns prédios, mas não se atreva a transformar esse local em uma base militar ou estação de garimpo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_06</LocID>                           <Text>E não espere que eu vá te ajudar! Não vai usar nenhum suprimento meu, e eu vou ficar bem de olho em você!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_INTRO</LocID>                                 <Text>Explore as redondezas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_BLUE_ALERT</LocID>                            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_YELLOW_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_YELLOW>ALERTA AMARELO</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_RED_ALERT</LocID>                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ALERTA VERMELHO!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_LIMERIT</LocID>                            <Text>Sério? Quer mesmo começar a coletar Limerita aqui? Claro, por que não, por que já não cava a terra toda!? Nem precisa dar trela pra deslizamentos de terra ou o terreno afundando!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIBER</LocID>                              <Text>Tem certeza quanto a essa fábrica? Sabia que isso solta DEZENOVE óxidos diferentes? Claro, vai virar uma nova atração, quem não iria querer visitar uma sauna enquanto usando uma máscara de gás...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BIOMASS</LocID>                            <Text>Começa com a Biomassa, só cutuque isso com algo, modifique isso alí, e de repente vira uma fábrica de armas biológicas! Aí então um morceguinho foge, e todo mundo tá ferrado...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RADIANT</LocID>                            <Text>Tá de sacanagem? Um colisor de partículas!? Aqui!? Com certeza, alguém vai errar os cálculos de novo, então por que já não ter o nosso buraquinho negro? Não que não seria um belo espetáculo, só tomara que alguém ainda esteja vivo pra assistir!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GOLDMINE</LocID>                           <Text>Se me deixar forjar nosso dinheiro do aqua-parque aqui, não vejo nenhum problema com isso. Qual símbolo você acha melhor pra moeda, golfinho ou tubarão?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SLAVE</LocID>                              <Text>Escravos? Absolutamente não! Todos os refugiados trabalhando pra mim o fazem VOLUNTARIAMENTE, salário mínimo sem direito a hora extra ou décimo-terceiro. Melhor libertar eles (falando dos escravos) pra eles nos ajudarem assim que possível com a construção do parque aquático.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_STORAGE</LocID>                            <Text>Não dá pra enterrar o armazem todo? Por que tenho a sensação que isso parece a porta do cofre do Tio Patinhas?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SMUG</LocID>                               <Text>Contrabandistas, vagabundos, sem-tetos, viciados... e tudo isso debaixo do nosso nariz? Ou se junta a eles ou queima tudo pra eu pelo menos ter um problema a menos pra lidar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BROTHEL</LocID>                            <Text>Um cabaré, aqui!? Não me diga que você é um desses pervertidos que gostam de assistir barangas toupeiras dançando num poste? Já não tinha uma opinião boa quanto a você, mas se você entrar, vai ser gota d'água pra mim...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WATCH</LocID>                              <Text>Como eu mencionei, escolheu uma ótima hora pra visitar. Bem a sua frente está a Torre de Observação, que ofereçe uma vista incrível das redondezas. As folhas das árvores começaram a mudar para o tom de outono, e se você as colinas distantes, vai sentir seu corpo relaxar e a sua mente aliviar. O ar é fresco, com um aroma natural que eleva ainda mais a experiência. \nSe decidir escalar até o cume, vai ser recompensado com vistas panorâmicas que poderá curtir com uma caneca quente de chá. Esse momento de tranquilidade é a forma perfeita de descansar e assimilar a beleza da natureza a sua volta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SKILL</LocID>                              <Text>Bem vindo a nossa Academia de Talento, um lugar onde a paixão e o desejo do desenvolvimento pessoal se encontram. Essa academia foi feita para qualquer um que quer aprimorar suas habilidades, quer seja na área criativa, técnica ou estratégica. Aqui, você pode mergulhar numa gama de cursos e oficinas que não só vão levá-lo adiante, mas também inspirá-lo a enfrentar novos desafios. \nNa academia, focamos em habilidades práticas que irão ajudá-lo não só na sua vida profissional, mas também em seu crescimento pessoal. Nossos experts irão guiá-lo passo-a-passo e ajudá-lo a descobrir e destravar seu total potencial. \nQuer você seja iniciante ou um profissional experiente, vai encontrar programas que abrirão novas oportunidades a você. Junte-se a nós, e obtenha as habilidades que irão levá-lo ao próximo Nível!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TOMB</LocID>                               <Text>Uma Tumba do Espadachim? Sinceramente, nem entendo porque sequer temos algo desse tipo aqui. Tudo aqui é sobre bem-estar, paz, relaxamento... e então temos "isso" aqui. Não foi nem construido por nós. Por que alguém iria querer pensar em lutas, quando se está aqui para RELAXAR? \nE essa tumba parece uma espada de brinquedo presa no chão, certamente não é algo a ser parte deste ambiente pacífico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TRAIN</LocID>                              <Text>Quando você acha que não dá pra piorar as coisas, toda manhã algum monge idiota começa a bater o gongo, que pode ser ouvido alto e em bom som, até dos nossos apartamentos de luxo! Se importa de perguntar a eles se sabem nadar? Talvez façam dinheiro como salva-vidas...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CONSTRUCTION</LocID>                       <Text>NÃOOO, NÃO SE ATREVA A CONSTRUIR NADA AÍ! Esse local tá reservado pro nosso escorrega-aquático ultra-turbo-galático!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WELL</LocID>                               <Text>Um "poço dos desejos," hã? É, não é exatamente ideal se nossos visitantes jogarem uma moeda e ganharem do nada um blaster multifuncional...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BEAST</LocID>                              <Text>Procurando algo além do relaxamento e luxúria? Bem vindo ao Ninho das Feras, a atração mais excitante que nosso resort tem a oferecer! Essa experiência única lhe permite testemunhar, ou até ser parte das batalhas contra algumas das mais formidáveis criaturas já encontradas. Mas não se preocupe, não é só sobre a luta. Vencedores saem com recompensas raras e exclusivas, fazendo desta uma visita obrigatória para aqueles buscando âmbos excitação e tesouros. Quer você esteja pra assistir de uma distância segura ou pra mergulhar na ação, o Ninho das Feras promete um espetáculo como nenhum outro! Desafio a vir olhar mais de perto!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SANTC</LocID>                              <Text>Alguém se importa de me explicar por que os Filhos da Fonte ficam deixando seus templos de batalha e santuários em toda parte? Como que dá pra meditatar quando tudo que dá pra ouvir é a batida constante de espadas!?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_ROCKET</LocID>                             <Text>Mais lixo espacial? Inacreditável. Imagine só, você leva um grupo de lesmas nobres intergaláticas em um retiro espacial pacífico, e bem no local onde seu quiósque de comida gourmet está, dirigido pelo único chef no setor que sabe preparar Patinho Cristalino... um pedaço de nave destruida vem caindo do céu. Hotelaria é um porre...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GATE</LocID>                               <Text>Um dos quatro portões que jazem aqui. Nunca achamos as chaves, mas descobrimos que estão circulando no Mercado Negro. Cedo ou tarde, alguém vai ser visto com elas, e não vou assumir a culpa se elas acidentalmente cairem numa picotadora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRUSADER_BASE</LocID>                      <Text>Originalmente, planejamos abrir centros para membros de alto escalão de outras facções também. Este em particular tinha o codinome "Exterminador do Hotel".</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MOLLES_BASE</LocID>                        <Text>Aqui, tinhamos uma grande idéia que rapidamente virou uma experiência de horror: Ficar no ambiente do inimigo. Mas relaxamento e horror são tipo leite e manga... erro meu. Fique livre pra assumir o controle.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_PIRATES_BASE</LocID>                       <Text>Essa é meu veraneio de inverno. Costumava trabalhar para os "Soberanos", e realmente amo a arquitetura deles, lembra muito os Gaudí. Se quiser, está a disposição, mas não se atreva a mexer na minha coleção de vegetais fossilizados!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIREFLI</LocID>                            <Text>Pare! Este é o único lugar desta área onde os vagalumes aparecem. Geralmente você acharia eles numa região de cogumelos, mas esta é a única exceção. Precisei de SETE anos para pegar todos os Lumívoros. Savia que, em algumas áreas, pessoas as pegam, as secam e então as fumam? ...você sabia, não é!? Nem pense nisso!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRYSTAL</LocID>                            <Text>Vê essa belezinha? Essa é a principal atração do nosso safari noturno. Ao por do sol, esses lagartos mudam de forma. Fantástico, não é? Mas considere isso um aviso - se até um RELES CRISTAL estiver faltando ou se tiver UM arranhão neles, vou transformá-lo numa atração, vou te vestir de foca e vou jogá-lo numa jaula cheia de ursos polares!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MUSHROOM</LocID>                           <Text>Veja, este é um cogumelo mágico. Se ficar perto dele por um tempo, vai começar a soltar esporas que induzem sensações de felicidade e alegria. Só tome cuidado, ainda não temos um antídoto.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTEL</LocID>                              <Text>Recebemos uma mensagem do serviço secreto – todos os saqueadores fizeram um pacto de não-agressão, algo do tipo "chegou primeiro, levou primeiro," o que significa que só estão na espreita. Notícias bem ruins, eu acho... </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_01</LocID>                        <Text>Um transportador, aqui!? Como diabos isso chegou aqui? Isso não é bom, vou fazer um escaneamento rápido...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_02</LocID>                        <Text><![CDATA[Isso é MUITO ruim! Detectamos um total de OITO transportadores de via única que levam até aqui. Vou iniciar um <color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_03</LocID>                        <Text><![CDATA[Mudei de idéia, um <color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color> devia ser reservado para um ataque de devoradores de cérebro inter-dimensionais que aumentam de tamanho. Vou declarar um <color=SOTS_COLOR_YELLOW>ALERTA AMARELO</color>: todo mundo, se preparem para ameaças! ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_04</LocID>                        <Text>Tenho um péssimo pressentimento quanto a isso! O trabalho da minha vida- bem, de um quarto da minha vida está em risco. É possível que esse lugar vai estar cheio de Deus sabe o que em breve.\nTemos que preparar um exército. Sei que eu nem sempre fui gentil com você, mas por favor, eu lhe imploro, me ajude a defender esse lugar!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_MONEY</LocID>                     <Text>Aqui está todo o nosso dinheiro disponível e outros recursos necessários.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RED_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[E lá vamos nós! Detectamos a primeira ativação do transportador. Um inimigo vai chegar em breve. Estou declarando um <color=SOTS_COLOR_RED>ALERTA VERMELHO</color>. Por favor, qualquer coisa e qualquer um que sair daí!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES</LocID>                       <Text>Outra ativação de transportador, se prepare!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_NEXT</LocID>                  <Text>Está indo muito bem, mas tenho algumas más noticias. Parece que um grande grupo de inimigos ainda está se aproximando. Merece uma recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_DONE</LocID>                  <Text>Ufa, parece que esses foram os últimos. Não dá mais pra perder tempo, temos que começar a reconstruir a área. Em algumas Fases, vou mandar unidades pra destruir os transportadores. Destrua os inimigos restantes e vá descansar. Sua missão parece ter acabado. Ah, e antes que eu esqueça, isso é pra você:</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_LAST_DANCE</LocID>            <Text>Não, definitivamente não! Isso é demais, até pra mim! A brincadeira acabou, minha paciência se ESGOTOU!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_END</LocID>                   <Text>Em nome do Eden, agora vocês me irritaram, e eu vou até aí acertar as contas com vocês! Ja passou do café, seus intestinos agora vão virar ALMOÇO!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_KEY</LocID>                                <Text>Olha, a chave pro portão. Recomendo abrir assim que possível, poderia nos ajudar e muito.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_FOSSORIANS</LocID>                              <Text>Em nome do povo Fossoriano, anexamos estas terras ao nosso território!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_CRUSADERS</LocID>                               <Text>Eu declaro este território propriedade dos Filhos da Fonte. Que nossa ira se espalhe pela terra!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_PIRATES</LocID>                                 <Text>A partir que agora, que essa terra seja conhecida como o novo retiro recreacional da Frota Soberana. Objeções são proibidas!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_UNSS</LocID>                                    <Text>Eu tomo este território... exclusivamente pra mim! Quem for contra, que se agache!</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
