<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_PIRATES">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_PIRATES</LocID>                   <Text>Frota Soberana</Text></GameDBLocalizedString> 

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT</LocID>              <Text>Zé-Serra</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG</LocID>          <Text>Zé-Serra II</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE</LocID>              <Text>Saqueador</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG</LocID>          <Text>Saqueador Granadeiro</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON</LocID>              <Text>Morteiro</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG</LocID>          <Text>Morteiro Forçado</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB</LocID>                <Text>Pulverizador</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG</LocID>            <Text>Arremesador</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER</LocID>        <Text>Caçadora</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG</LocID>    <Text>Capitã Caçadora</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER</LocID>       <Text>Robô-Trovão</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG</LocID>   <Text>Robô-Trovão de Elite</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN</LocID>             <Text>Antimat</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG</LocID>         <Text>Antimat Pesado</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_PROJECTILE</LocID>   <Text>Míssil</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION</LocID> <Text>Estação de Cura</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION_DESCRIPTION</LocID> <Text>Cura 10% do grupo de unidades mais danificado uma vez por rodada</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Quando anunciados, "segurança em primeiro" era o slogan pra esta série de robôs ajudantes universais. Mas verdade seja dita, eram tudo MENOS seguros. O criador também aprendeu isso da forma mais difícil. Enquanto consertavam um dos inúmeros bugs, o programa do protótipo mudou para CortarGrama_ModeloCisne.exe. </Text></GameDBLocalizedString> <!-- Imagine something like Edward Scissorhands shaping a hedge -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Depois de uma série de acidentes fatais, toda a linha de produção acabou a caminho de uma colônia de reciclagem. Pra sorte da carga, o carregamento foi interceptado pela Frota Soberana, reconhecida pelo seu amor de tudo que é quebrado ou indesejado.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Se você espera muito virar parte da tripulação da Frota Soberana, esta é a única posição que absolutamente não exige nenhuma capacitação exceto medicar suas mãos quando são queimadas horrivelmente por ácido. Mas não se preocupe. Dá sempre pra comprar dedos artificiais em qualquer espaçoporto. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Lutar numa nave espacial claustrofóbica é um trabalho incrivelmente sujo. Sem gravidade, sem regras. Gases venenosos ou láminas cobertas de ácido são ferramentas essenciais. Não é a toa que a NUSS começou a confiar tanto em dróides quando abordam naves da Frota Soberana. As perdas eram astronômicas.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- Guess you refer to boarding actions, which is indeed understandable. xD -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Quando alguém tenta explicar o princípio do Gravitor de Pulso Ciky-Nebesh, geralmente acaba com várias bolas de boliche penduradas em fios e uma tonelada de papeis perfurados. Isso porque nem Ciky nem Nebesh sabiam de fato o que estavam fazendo. Mesmo assim, pode lançar uma granada numa incrível velocidade e isso é tudo o que importa.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>O software de pré-cognição do sistema de mira é extremamente eficiente. Tão eficiente que deu início ao rumor que isso pode prever o futuro. Infelizmente, ninguém mais pode perguntar pro criador. Porque se realmente visse o futuro, o criador com certeza teria fugido para a cobertura mais próxima quando a sua simulação mostrasse um Comando Assassino Hesperidiano entrando no quintal. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Quando a NUSS abriu suas primeiras colônias penais, as condições ambientais hostis eram consideradas parte da pena. Ninguém se lembra do velho (mas legítimo) ditado que "Tempos difíceis criam homens fortes". E a vida numa colônia penal da NUSS é muito, mas muito difícil. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Enquanto a NUSS usa eletrônica Hesperidiana, os Soberanos aplicam tecnologia biológica. Cárdios aumentados com um sistema circulatório secundário? Transformar bícepes em hexácepes? A natureza só pode te levar tão longe se quiser bater de frente com a NUSS. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Lobas solitárias, se arrastando pelo lamaçal das colônias da fronteira, caçando aqueles com um preço nas cabeças. Apesar do Programa "Caçadora" ter sido originalmente estabelecida por governadores da NUSS, ficaram "independentes demais" e foram banidas. Muitas delas acharam um novo lar com os Soberanos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Todas as Caçadoras passam por uma série de aprimoramentos. Implantes e terapia genética produzem valquírias altas com reflexos aguçados e uma precisão certeira. O dia que a NUSS deu as costas pra elas foi o dia de maior sorte da Frota Soberana. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Quando as colônias se tornaram Soberanas, operários viraram combatentes e ferramentas viraram armas. Mas após anos de guerra sem resultado, a maioria dos homens perdeu de vista os seus ideais. Mas as "ferramentas" foram literalmente incapazes de esquecer.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Cortar uma carta de baralho com um chicote requer uma mão habilidosa. Mas partir o baralho inteiro enterrado debaixo do colete de um soldado em uma formação defensiva enquanto os dois pobres coitados na frente dele são cortados também!? Fora do território da NUSS, isso é algo que ganha o Show de Talentos! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Soldados da NUSS realmente DETESTAM essa classe de robôs de combate. A mera presença de tal máquina no convés de uma nave não registrada já acarreta numa pena de morte. Nem juiz, nem jurados. Caso encerrado. Só alguns pedaços novos de destroços estão flutuando no espaço. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>O primeiro Feixe Anti-Matéria era usado para desmantelar a fusilagem pesada de naves aposentadas. A versão "gambiarra" que a Frota Soberana usa deixa vazar altas doses de radiação. Mas na moral, quem que se importa com um novo rabo de porco nascendo quando a sua expectativa de vida estimada acaba sendo menos de 2.6 anos!? </Text></GameDBLocalizedString>
            

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Pode pular sobre obstáculos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Pode pular sobre obstáculos. Já faz a retaliação antes de sequer ser atacado.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Ataque corpo-a-corpo inflige dano de ENVENENAMENTO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Ataque corpo-a-corpo inflige dano de ENVENENAMENTO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATE_SPECIAL</LocID>                        <Text>Joga uma granada que inflige dano de ENVENENAMENTO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Mira numa unidade e dispara um míssil. A unidade é atingida no fim da rodada.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Mira em duas unidades e dispara dois mísseis. As unidades são atingidas no fim da rodada.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Ataque corpo-a-corpo inflige dano CORROSIVO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pode se mover e atirar com alcançe limitado, infligindo dano CORROSIVO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Dispara com precisão a um alcançe mais longo, recebe penalidade quando atirando mais de perto.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Dispara com precisão a um alcançe mais longo, recebe penalidade quando atirando mais de perto.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_SPECIAL</LocID>      <Text>Pode se teleportar a qualquer lugar do campo de batalha.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text></Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Ataque corpo-a-corpo inflige dano de CHOQUE. Retalia contra todas as unidades a sua volta e inflige dano de QUEIMAÇÃO.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_INFO_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Pode se mover e atirar.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Pode se mover e atirar.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_SPECIAL</LocID>           <Text>O feixe laser atinge uma linha de inimigos e inflige dano de QUEIMAÇÃO.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1</LocID>            <Text>Capitão Monk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2</LocID>            <Text>Captão Borg</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3</LocID>            <Text>Vovó Manny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4</LocID>            <Text>Kali Chapek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5</LocID>            <Text>Doug Porter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6</LocID>            <Text>Diaba Ragna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7</LocID>            <Text>Capitão Pick</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8</LocID>            <Text>Annika Finch</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9</LocID>            <Text>"Piscadela" Rodgers</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10</LocID>           <Text>Velho Trilhavil</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11</LocID>           <Text>Professor Zane</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12</LocID>           <Text>#925</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Um mercenário traiçoeiro que já trabalhou para todas as facções majoritárias dentro do Sistema Siren, enquanto se beneficiando da rede de partidários da Frota Soberana. Até parece que a única coisa que o motiva é lucro, mas toda a tripulação dele vai jurar unânime que ele vive como um eremita, suas únicas propriedades sendo sua espada e sua arma de fogo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Um dos maiores exemplos de trans-humanismo levado ao extremo. Arquivos de inteligência da NUSS clamam que ele está construindo um mainframe de alta tecnologia em sua nave e planejando ir morar nesse núcleo enquanto ele se livra do próprio corpo. Porém, parece que ele carece de componentes cruciais porque ele ainda está livre pra ser contratado. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>A pirata mais velha ainda no negócio. A Vovó Manny quase se tornou a Líder do Conselho de Capitães. Só que daí, alguns capitães da oposição desapareceram, e rumores começaram a se espalhar de que a NUSS apoiava a eleição de Manny em segredo. Nada foi provado, mas de pouco em pouco ela perdeu a confiança tanto da Frota quanto do Conselho, e por isso virou uma corsária. Alguns consideram isso uma confissão, mas Manny ainda diz que foi uma jogada de mestre do serviço de inteligência da NUSS.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Um lendário aventureiro que rouba dos ricos... e só isso. Ele não é exatamente o tipo Robin Hood, e seus mercenários sequer são caridosos. \n \nHá várias lendas sobre o passado de Kali, mas os registros oficiais da NUSS declaram que, em 2315, um vendedor de barraca de macarrão de Sonargachi, o distrito mais pobre de Kolkata, se infiltrou na ancorada NUCSS Rama. Um começo humilde pra uma jornada e tanta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Alguns nascem guerreiros; outros se tornam ao longo do caminho. E aí você tem alguém com Doug. "Lutar? Pra quê, se dá pra rolar um papo?" Se você quer subornar um oficial da NUSS, ele é o seu medidador. Uma tribo Tummori atacando a sua base? O Doug dá um jeito. Zieregals sequestraram um amigo e precisa de alguém pra acertar a devolução segura? Ok, é um pouco mais do que o Doug aguenta, esquece seu amigo. Mas se ALGUÉM tivesse uma chance, seria o Doug. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Você já olhou nos olhos de um tubarão? Não? Tente os olhos da Ragna, então. Vai achar precisamente as mesmas proporções de gentileza, moralidade, e humanidade nela — extremista, terrorista, e assassina em massa. Ragna não ganhou esses títulos negociando. Apesar disso, lhe foi concedida abrigo entre a Frota Soberana. Por que? Porque se for pra guerra, faz bem ter alguém, com o gelo nas veias pra crimes de guerra, do seu lado. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Um de somente um punhado de Fossorianos que fugiram da prisão mental totalitária de sua raça, ele atualmente é o capitão de uma forte nave da Frota Soberana no Sistema Siren. Ele é um cara legal - mas bem legal mesmo! E não estou dizendo isso por ele estar na sala comigo e apontando uma arma pra mim, mas porque ele é legal de fato! Não precisa mandar ajuda!!! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ela foi a única piloto que se recusou a deixar a estação espacial em chamas de Kelvin 2 durante o seu cerco pela NUSS. Mais de 200 almas inocentes foram salvas por conta deste ato de heroismo. A propaganda da Frota Soberana garantiu que todo o Sistema Solar gravasse o nome dela em seus corações.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ninguém imaginou que os velhos, rancorosos veteranos poderiam cooperar com a jovem geração de mente aberta de membros da Frota Soberana. A recém eleita Líder do Conselho de Capitães conseguiu fazer o impensável quando ela uniu âmbas as gerações sob comando do Conselho.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Depois de 48 anos, a nave de geração NUCSS Aldiss abandonou a sua missão e retornou a Terra. Apenas alguns sobreviventes voltaram e Trilhavil parecia ser mais humano que o resto. Embora seu comportamento ultrapasse o estranho, ele tem uma compreensão incomum da tecnologia Primal. Talvez seus implantes bizarros o permitam ver mais do que outros. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Professor Robert Zane, outrora reitor da Faculdade de Xenobiologia na Universidade de Europa, é o expert supremo nas tribos Tumori e na sua cultura. Recentemente, a Divisão de Pesquisas da NUSS pôs a sua cabeça a prêmio. Mas, quando se é amigos com os Tumori, você pode usar caminhos que outros não podem. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>O programa governamental reintegrando soldados caídos usando engramas parece ser uma boa idéia no papel. Ok, não parece, mas onde tem orçamento, tem uma vontade. #925 é a mais recente das almas torturadas e aprisionadas em corpos robóticos. Mas ao contrário de seus irmãos, ele conseguiu fugir do laboratório e se juntar a Frota Soberana, renomada por aceitar qualquer coisa quebrada e esquisita. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
