<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_CAMPAIGN_EMPIRE_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Nações Unidas do Sistema Solar - Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Nações Unidas do Sistema Solar - Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Nações Unidas do Sistema Solar - Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Nações Unidas do Sistema Solar - Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_1</LocID>                     <Text>O Módulo de Fuga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_1</LocID>                        <Text>Passaram-se vários meses desde que um ataque terrorista privou o Sistema Siren de seu único meio de viagem inter-estelar. \n\nA Estação do Portal, uma criação única dos Primais antigos que guiava feixes de energia usadas por espaçonaves, sofreu enormes danos e a Ranock - a nave mais forte da Frota UNSS, confiada de proteger o portal, foi totalmente destruida.\n\n Somente um módulo de fuga conseguiu aterrisar, mas ele pousou em território Fossoriano. O Líder Supremo deles se recusou a investigar, mas a rebelião de Furret mudou tudo. \n\nO Capitão Arjun Rao se juntou a uma equipe de investigadores Hesperidianos para representar a raça humana na busca em andamento. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Sem o apoio do Sistema Solar, a NUSS está perdendo terreno - colônia atrás de colônia está declarando independência, mas a situação ainda pode ser revertida.\n\nAgora, depois de vários meses, nossos investigadores finalmente tem uma forte pista. Será que a viagem inter-estelar está perdida para sempre? Foram os Fossorianos solenemente responsáveis pelo ataque? A sobrevivente do módulo de fuga pode ter as respostas. </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_2</LocID>                     <Text>Campo de Trabalho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_2</LocID>                        <Text>Nossos investigadores decidiram resgatar a Navegadora Maya - a única sobrevivente do módulo de fuga da Ranock.\n\nSeu paradeiro atual (se acreditar nas palavras de um Fossoriano) é próximo a colônia Vista Livre, localizada nas fronteiras do território da Frota Soberana.\n\n Planejar a fuga dela do campo de trabalhos forçados não será fácil, mas as novas informações quanto ao ataque da Estação do Portal podem reabrir o caminho para o Sistema Solar mais uma vez.\n\nTorçamos pra que essa princesa não esteja em outro castelo...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>O traidor Hesperidiano John Smith 7A deve pagar pelos seus crimes. Mas o que fez ele arranjar o ataque que cortou a NUSS do Sistema Solar?\n\nArriscando a sua carreira e vida, o Capitão Rao decide perseguir Smith a zona de pouso do núcleo da Estação do Portal.\n\n Com um pouco de sorte, talvez ele pegue o traidor antes que ele danifique o núcleo e desabilite as viagens inter-estelares para sempre. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_3</LocID>                     <Text>O Núcleo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_3</LocID>                        <Text>Enquanto o interrogatório da Diaba Ragna - uma associada do traidor John Smith 7A - continua, o Capitão Rao chega a área onde o núcleo da Estação do Portal pousou.\n\nEle conseguiu evitar todos os pontos de checagem da NUSS ao longo do caminho enquanto pois as regras rígidas da NUSS jogam contra ele neste momento. Mas conforme ele alcança o seu destino ele não consegue mais evitar o confronto com as forças da NUSS leais ao comandante traidor. \n\nO Doutor Brown e a Navegadora Maya prometeram se juntar ao Capitão Rao assim que terminassem com o interrogatório e expusessem o traidor oficialmente. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>Todo o esforço acabou em nada perante a primeira vista do núcleo devastado da Estação do Portal.\n\n O Capitão Rao pagou o preço mais caro - Seu contrato com a NUSS foi revogado e ele não é mais parte da organização que o deu não somente um lar, mas também um propósito.\n\nParece o fim, só que homens como o Capitão Rao dificilmente admitem derrota mesmo quando tudo se parece perdido.    </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_4</LocID>                     <Text>De Boas Intenções</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_4</LocID>                        <Text>Vários meses desde que a informação que a Estação do Portal nunca seria consertado vazaram, a NUSS sofreu um êxodo em massa de seus cidadãos. Muitas colônias perderam o interesse em pagar impostos a uma facção moribunda.\n\nNa hora de sua maior crise, uma mensagem chegou as mão dos investigadores especiais, o Doutor Brown e a Tenente Maya. O remetente não é ninguém menos do que o de há muito sumido Ex-Capitão Rao, que entrou em exílio auto-imposto depois de sua partida "nada cerimoniosa" da NUSS. \n\nA mensagem era misteriosa, mas indica que ele pode ter encontrado uma forma de reverter a crise e virar a maré a favor da NUSS mais uma vez.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>Os eventos cercando o falecimento do "traidor" John Smith 7A são altamente confidenciais. Mas, logo depois, a reparada Estação do Portal deu boas vindas a vários menores transportes do Sistema Solar.\n\n Não foi muito, mas foi o bastante para a NUSS reconquistar não somente a confiança de seus cidadãos, mas também relembrar as outras facções do poderio do Sistema Solar por trás da NUSS.\n\nTeóricos da conspiração clamam que uma nova figura sombria está liderando os passos da NUSS, mas agora você deve saber melhor do que confiar em qualquer balela... </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Encontre o módulo de fuga.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
