<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_EMPIRE">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_EMPIRE</LocID>                    <Text>Nações Unidas do Sistema Solar (NUSS)</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT</LocID>                <Text>Volt</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG</LocID>            <Text>Bolt</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER</LocID>              <Text>Soldado</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG</LocID>          <Text>Soldado Veterano</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84</LocID>                 <Text>Número 6</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG</LocID>             <Text>Número 6-M</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER</LocID>           <Text>Suppressor de Multidão</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG</LocID>       <Text>Dispersor de Multidão</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER</LocID>               <Text>CAL .50</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG</LocID>           <Text>CAL .60</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST</LocID>                <Text>Ares</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG</LocID>            <Text>Ares MK2</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE</LocID>           <Text>Titan</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG</LocID>       <Text>Titan Escudeiro</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES</LocID>                 <Text>Escudo Balístico</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Gera uma barreira impenetrável contra projéteis inimigos.]]></Text></GameDBLocalizedString>


           <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>As maiores fábricas de Volts são geralmente construidas em colônias e são conhecidas por terem as melhores condições de trabalho. Afinal se você quer oprimir alguém, que pelo menos se beneficiem dessa opressão. Pelo menos assin, demora até que percebam e mesmo assim raramente fazem algo contra. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Despachar humanos custa caro, por isso Volts e Bolts são a força policial na maioria das vizinhanças Classe-C. Estatísticas de crimes nunca ficaram tão baixas, mas talvez as pessoas só se cansaram de pedir socorro. Elas aprenderam que esses robôs idiotas só vão chegar e dar choque em todos no local, pouco importa quem esteja fazendo algo ilegal ou não. </Text></GameDBLocalizedString>
            <!--<GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Temos mísseis guiados, rifles de plasma, drones por remoto, arietes sônicos e uma coleção de veículos de toneladas diferentes, mas na maioria das vezes, vamos só mandar Soldados mesmo. Sabe, corte de custos.</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Todos podem lhe dizer que os Soldados da NUSS usam trajes espaciais com suporte de vida básico e uma justa quantidade de blindagem balística barata. Mas ninguém consegue descrever aquela sensação de suor ou de coceira em todos os lugares errados, de uma vez só. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_DESCRIPTION</LocID>                   <Text>O Número 5 foi um grande sucesso, só que a sua IA era "sangue bom" demais para o serviço militar da NUSS: Os soldados já estavam de saco cheio de suas reclamações constantes de inimigos mortos. "Conserta ele, conserta ele!" "Ele tá MORTO, caceta, só vai logo, ô latão ambulante!". Mas não, eles só ficavam alí, sentindo pena. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Junto com aprimoramentos de blindagem e armamento, uma atualização de linguagem politicamente correta foi instalada. Agora irá dizer "neutralizado" ao invés de "morto" e gritar "arma" ao invés de "esse desgraçado ainda está vivo, estoure os miolos!". É muito mais humano, assim. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Você se lembra daqueles guardinhas de supermercado, que você podia derrubar com um soco só? Por que eles até contratam gente assim? Só poucos sabem que esses guardinhas possuem uma caixinha com um botão grande que chama a segurança séria - do estilo louco, de rosto tatuado e com músculos no lugar dos cérebros. Na NUSS, o Suppressor de Multidão é essa cavalaria. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>A divisão de Relações Públicas da NUSS é tipo a polícia de antigamente. Na época, a maioria se juntava a eles porque de fato gostavam genuinamente das pessoas e queriam ajudar a sociedade. E claro que depois vinha o resto. Os Dispersores de Multidão só fazem uso desse "resto".</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>O cartucho de calibre anti-material que serviu por mais tempo. Porque pouco importa quem é o inimigo, a muralha sólida que ele se esconde atrás, ou o campo de força que para todos os projéteis habituais! Você sabe que, assim que acertar esse campo com bastante força, irá sobrecarregar e entrar em colapso. Olha aí! Bem na cara, bando de cagão de escudinho! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Quanto maior o porrete, menor a quantidade de tiros necessária para abater um oponente. O momento que os Homo Sapiens adotaram essa estratégia, foi o início do fim para os Homo não-tão-Sapiens. </Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>A invenção da tecnologia de Escudos de Força levou a uma renascença de combates corpo-a-corpo. Mesmo agora, que as armas a distância começaram a acompanhar o rítmo, dróides militares ainda dependem nas confiáveis lâminas energizadas. Essas belezinhas já serviram bem por quase 30 anos.</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Primeiro, todos tinham medo de servirem com eles porque não havia botão de desligar ou qualquer "porta dos fundos" para controle remoto. Mas se houvesse, o Ares seria presa fácil demais para hackers. Apesar disso, não ocorreu nem um único incidente. Os Hesperidianos realmente manjam de IA. </Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Pergunte qualquer criança da NUSS o que eles querem ser quando crescerem. Sempre vai ser ou o lixeiro, o paleontologista, or um piloto de Titan. Depois, como adulto, quem que quer trabalhar com fedor e exposto a céu aberto ou se ajoelhar na terra o dia todo. Logo, os paleontologistas vão entrar em extinção, enquanto os Titans vão continuar arrasando!</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>O sucesso do Ares começou um debate quanto a substituir os pilotos humanos dos Titans. Isso nunca ocorreu apenas porque está elevando índices de recrutamento para todos os segmentos militares. Sabe, a maioria das pessoas que se alistam tem esperança de virarem pilotos de Titan, só que acabam em "outras posições". Como, por exemplo, a posição da linha de frente. </Text></GameDBLocalizedString>

            
            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_SCOUT_UPG_SPECIAL</LocID>                      <Text>Eletricidade em cadeia que ataca a unidade inimiga alvo assim como todos os inimigos em hexágonos adjacentes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_SPECIAL</LocID>             <Text>Atinge múltiplos inimigos com danos mais baixos, usando uma munição especial que causa efeito de SANGRIA.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_INFO_DESCRIPTION</LocID>                   <Text>Pode se mover E atirar.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_SPECIAL</LocID>                <Text>Dispara projéteis explosivos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Rebate unidades inimigas para atrás.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Dispara com precisão em longas distâncias, é penalizado quando atirando em alvos próximos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Retalia contra ataques a distância. Dispara com precisão em longas distâncias, é penalizado quando atirando em alvos próximos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Pode saltar sobre obstáculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_SPECIAL</LocID>               <Text>Acerta todos os inimigos a sua volta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Pode saltar sobre obstáculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Automaticamente ativa um escudo que o deixa imune a ataques a distância até atacar ou retaliar. Pode atacar até 3 inimigos próximos um do outro.</Text>  </GameDBLocalizedString>



            <!--Hero names-->

<!--        <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_1</LocID>     <Text>John Smith 7A</Text>  </GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_2</LocID>     <Text>Capitão Rao</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_3</LocID>     <Text>Navegadora Maya</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_4</LocID>     <Text>Doutor Brown 9B</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_5</LocID>     <Text>"Sargento" Zagloba</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_6</LocID>     <Text>Michael Moore 3C </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_7</LocID>     <Text>Henry Williams 2B</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_8</LocID>     <Text>Rob "Scotty"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_9</LocID>     <Text>Rosie Hart</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_10</LocID>    <Text>Kim Procházka</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_11</LocID>    <Text>General Takeshi</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_12</LocID>    <Text>Almirante Nyota</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_13</LocID>    <Text>Major Zolzaya </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_14</LocID>    <Text>Gahiji Jackson</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_15</LocID>    <Text>Adela</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_16</LocID>    <Text>Governador Burke</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Antropologistas Hesperidianos estudaram a cultura humana baseada em anos de transmissões que se espalharam pelo espaço mesmo antes da nave generacional Hesperidiana terminar a sua jornada ao Sistema Solar. O entendimento de Smith dos humanos fez dele um manipulador mestre. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>O Capitão Arjun Rao vem de um dos muitos arti-satélites do cinturão de Saturno. Quando jovem, ele conseguiu obter uma bolsa na Academia Militar da NUSS. Ele realmente acredita que a NUSS está aqui para fazer do mundo um lugar melhor. Crentes genuínos são pessoas perigosas capazes de grandes coisas. Tão boas quanto terríveis. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A nova geração de efetivos da NUSS veio de um mundo fortemente afetado pela cultura, filosofia e religião Hesperidianas. Desde a alvorada da humanidade, todas as gerações mais jovens são um pouco alienígenas as mais velhas, mas a geração dela é mais esquisita que a maioria. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>O Doutor Brown esteve envolvido em quase todas as pesquisas desumanas das últimas décadas. Principalmente estudos envolvendo engramas e legítimo desenvolvimento de IA. Depois, ele se aproveitou dessas experiências quando quando operava na NUCSS Ranock, a nave mais forte da Frota NUSS. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Um oficial altamente condecorado, só que a maioria das medalhas são feitas de quibe, curry, and manteiga. O exército da NUSS é sobre ordem e disciplina. Por isso é um completo enigma o porque de Andrzej Zagloba se alistar e como ele conseguiu virar um sargento.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>O astro-físico chefe da Frota Expedicionária enviada pela NUSS para explorar o Sistema Siren. Sua obsessão com Mitologia Grega não só se manifestou ao nomear o sistema "Siren", mas ele também é culpado por nomear os planetas e incontáveis outras coisas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Para o 2B, a chegada ao Sistema Solar significou uma decadência. Técnicos Hesperidianos perderam o seu status de privilégios pois a sobrevivência de sua espécie não estava mais nas mãos deles. Embora ele tenha se re-qualificado e depois se juntado a Frota Expedicionária como um xeno-tecnólogo, ainda perdura nele um pouco do rancor pela auto-importância perdida. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Este alto Escocês de sotaque forte veio dos picos altos e nebulosos do lixão de Neo-Nova York. É impressionante quantos oficiais da NUSS com passados não-UNSS foram voluntários para a força expedicionária do Sistema Siren. Quase como se tivessem "Segunda Classe" escrito na testa. Mas quem que não iria querer um recomeço? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Geralmente, as meninas mimadas de famílias ricas se juntam a Frota Soberana como parte de sua "rebeldia", mas a Rosie é um tipo diferente de "menina". Embora tenha nascido num berço de ouro, ela se alistou no Corpo de Soldados. Se alistar nas Forças Armadas como declaração de rebeldia, meio contraditório isso, não acha? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_10_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Um outrora estudante do famoso Professor Zane. Procházka dedicou a sua vida em ser aceito em uma Divisão de Pesquisas exclusivamente Hesperidiana. Após anos de esforço, ele ainda é assistente de laboratório, mas ele é o único humano que conseguiu ir tão longe. Um testamento de seu intelecto superior. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text><![CDATA[Famoso por uma frase comentando na vitória sobre as Colônias Soberanas: <i>"O envolvimento Hesperidiano na guerra foi uma das maiores realizações da NUSS e um dos maiores erros da humanidade"</i>. A carreira dele só sobreviveu porque os Hesperidianos não eram bons com as palavras, na época.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Existem várias "Damas de Ferro" na história humana e nenhuma delas foi dado essa alcunha por uma atitude gentil e natureza pacífica. Não é a toa que os Hesperidianos apoiaram a escolha dela como oficial comandante da Frota Expedicionária partindo para o Sistema Siren. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_13_DESCRIPTION</LocID>                <Text>A unidade dela é chamada de "Caça-Soberanos" e é mobilizada sempre que a atmosfera em alguma colônia chega ao ponto de ebulição. Eles são experts em "esfriar" os "esquentadinhos". Na maioria das vezes eles os esfriam em −270 °C (ou −455 °F), a temperatura do espaço. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_14_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Gahiji é o estilo "Comando para Matar" que come beretas verdes no café da manhã. Ele é durão, forte, excelente atirador, e um tático prodigio. Mas ele ainda parte para a ação com as suas tropas e recusou todas as promoções. Talvez seja medo que um posto mais alto o prenderia a um escritório. E o pior é que ele tem razão: o sistema não funciona! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_15_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Ela é o Serviço Secreto. Todos sabem disso. O problema é que ninguém sabe qual deles e qual é o posto dela. Por isso, todos já tem medo dela por antecedência, o que concede a ela aquela aura especial de femme fatale - que também age como repelente de amizades. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_16_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Se o conceito da burocracia se materializasse em uma divindade, seu nome seria Burke ele serviria como o governador de uma colônia NUSS. Ele é um Comandante eficiente, preciso, e capaz. É uma pena que ele não vai levantar um dedo sem a autorização apropriada. Mesmo se a mãe dele estivesse se afogando... </Text>  </GameDBLocalizedString>
<!-- and their encyclopedic knowledg of the ship-universe lost the critical importance. -->
<!-- Hesperidians are bastards. They are rude, imperious and consider humans as bio-robots appropriate only for labour and combat, and are terrible to small animals. You would expect there is always at least one exception and that this exception is Michael Moore 3C. Keep expecing -->
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
