<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_CAMPAIGN_CRUSADERS_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Filhos da Fonte - Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Filhos da Fonte - Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Filhos da Fonte - Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Filhos da Fonte - Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_1</LocID>                     <Text>Esqueceram de Mim</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_1</LocID>                        <Text>Annika está viva!\n\nPorém houve um problema: ela foi presa pela NUSS. Mas os amigos da Frota Soberana do Lata dizem que uma transferência irá ocorrer em breve, e transportes de prisão fácilmente viram vítimas de ataque. Especialmente nas regiões de fronteira. \n\nEssa informação veio enquanto o Lata esteva ausente, então somente uma pequena clone da Mãe-de-Todos e seu guardião Viktar sabem do transporte. \n\nO Lata pode voltar em breve, mas a janela de oportunidade pode se perder a qualquer momento. Agora, resta aos nossos heróis decidirem se esperam ou se agem. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Todas as esperanças para o retorno seguro da Annika foram em vão. Pelo menos a Princesa não vai cair em tal arapuca de novo. \n\nApenas por sorte que o Lata voltou a tempo e virou a mesa do jogo. Não fosse essa intervenção, as forças dos heróis teriam sido dizimadas pela NUSS. \n\nMas há um prêmio de consolação: A Princesa completou a sua metamorfose e adquiriu um corpo novo. Um sério revés para a NUSS controlada pela irmã maligna da Princesa. </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_2</LocID>                     <Text>Grande Zieregal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_2</LocID>                        <Text>Por séculos, os Grandes Zieregals, os mais altos da hierarquia dos inquisidores dos Filhos da Fonte, estiveram fazendo duas coisas: controlando a pureza de seus crentes e caçando os clones da Mãe-de-Todos. \n\nAgora, o mais recente deles deseja falar com o Lata. Sua busca pela lendária Frota Perdida está chamando atenção, e suas ações em relação a Princesa são consideradas como heresia por muitos. \n\nO encontro pode ser arriscado, mas o Lata também pode voltar com informações valiosas quanto a Frota Perdida. \n\nApesar da ansiedade em juntar-se, a Princesa foi novamente deixada para trás - ela é preciosa demais para jogá-la no ninho de marimbondos que é a Fortaleza do Grande Zieregal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>A Princesa e a sua irmã maligna não são os únicos seres capazes de usar mais do que um punhado de poderes psíquicos. As naves estelares dos Filhos da Fonte provaram-se serem psíquicas formidáveis, também. \n\nA Frota Perdida, sozinha, poderia ser capaz de capable quebrar o domínio das naves espaciais da NUSS. Mesmo assim todos proclamam que a frota dos Filhos da Fonte foi destruida há séculos. Todos exceto o outrora Grande Zieregal. \n\nSeria uma péssima desculpa para justificar uma busca em um dos lugares mais perigosos do Sistema Siren. Péssimo de fato, se ele não tivesse sido o último guardião do segredo mais bem guardado da Igreja.   </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_3</LocID>                     <Text>A Frota Perdida</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_3</LocID>                        <Text>Algo tão enorme quanto as maçiças naves estelares dos Filhos da Fonte não deveria ser tão fácil esconder, mas uma pessoa poderia passar séculos revirando as terras quebradas não mapeadas do Sistema Siren e mesmo assim não encontrar nada. \n\nSem falar que existem áreas simplesmente perigosas demais para procurar. Porém, ao balancear a medida do risco com uma pequena porcentagem de esperança, o Lata está pronto para correr o risco. \n\nEle está confiante de que um dos antigos campos de batalha, o alvo inconquistável das Cruzadas dos Filhos da Fonte, está escondendo uma das naves da Frota Perdida. \n\nPor um longo tempo, as Tribos Tumori defenderam esse local com uma ferocidade incomum.  Tomara que os recentes encontros com os Fossorianos tenham cegado suas lanças...  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>A Frota Perdida era um mito. Mas não totalmente. \n\nA Estrela Brilhante, a última das naves originais que trouxeram os Filhos da Fonte ao Sistema Siren, sobreviveu ao expurgo dos Grandes Zieregals. \n\nMelhor ainda, a sua conexão as naves da Frota NUSS - feitas pelos Hesperidianos - abrem, de modo até agora pensado impossível, uma forma altamente inconvencional de enfrentar as forças da NUSS que estão agora sob o controle da Irmã maligna da Princesa.  </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_4</LocID>                     <Text>Canção dos Cisnes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_4</LocID>                        <Text>Assim que a Estrela Brilhante, a última nave estelar dos Filhos da Fonte, partir do enclave protetor de seu escudo, eventos serão postos a prova. Mas a Princesa tem um plano. \n\nSeu exército atrairá a atenção da Frota NUSS. E quando o inimigo der a ordem de abrir fogo, a Princesa irá hackear seus sistemas de mira transmitindo a Litania da Estrela Brilhante. \n\nÉ uma aposta mortal, mas se tiver sucesso, a irmã maligna e as forças dela serão obliterados por uma única explosão magnífica de suas próprias armas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>A Princesa derrotou a irmã e pôs um fim ao terror, mas o preço foi muito caro. Com o golpe final de energias psíquicas, uma mensagem foi enviada as estrelas: O Sistema Siren proclamou-se estar vivo. \n\nHaveria tempo, e nossos heróis teriam um tempo para descanso. Amigos e famílias seriam reunidos. Com a ajuda da Princesa, agora o único ser capaz de permitir viagens entre estrelas distantes, o Sistema Siren prosperaria de novo.  \n\nMas seria só uma questão de tempo até que alguém... ou "algo", encontrasse o sistema. \n\nO "convite" foi mandado.</Text>  </GameDBLocalizedString>


        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
