<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_CAMPAIGN_MOLES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Fossorianos, Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Fossorianos, Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Fossorianos, Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Fossorianos, Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Legião Penal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_1</LocID>                        <Text>A Inteligência Fossoriana descobriu uma atividade anormal numa região da fronteira. Os Filhos da Fonte - uma ordem religiosa de ciborgues insetos - estão tramando algo. O problema é que os Fossorianos não estão oficialmente em guerra com eles.\n\n O General Furret, aprisionado após um escândalo de corrupção, recebeu uma oportunidade única de se juntar a Legião Penal e reconquistar sua liberdade. \n\nA tarefa a frente parece simples: uma operação de bandeira falsa para levar um sinalizador de rádio ao coração do território inimigo para que sejam obliterados da órbita.\n\nOs Fossorianos já asseguraram um ponto avançado. Parece ser tudo um trabalho fácil. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_2</LocID>                     <Text>Prisão</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Após serem traidos pelo Alto Comando e de fazerem sua fuga arriscada de uma explosão atômica, nossos dois Fossorianos partiram carregando uma relíquia misteriosa.\n\nPor ora, todos pensam que eles estão mortos. Caso contrário, o Líder Supremo e os Filhos da Fonte com certeza iriam querer as cabeças deles em uma bandeja.\n\nPor sorte, o Gen. Furret conhece um contrabandista capaz de vender a relíquia. O dinheiro deve comprar combustível para sua nave roubada e dar nossos 'heróis' uma chance de se esconderem nos mal-populados territórios de fronteira.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Velhos Amigos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_3</LocID>                        <Text>Depois de mais um encontro com os Filhos da Fonte, nossos 'heróis' perceberam que, mesmo na fronteira estéril, seriam descobertos de novo cedo ou tarde.\n\nMas existe outro caminho. Cercados pelo exército Fossoriano e protegidos pelas grossas muralhas da Capital, eles seriam intocáveis.  E pra melhorar, um bonus considerável: Vingança contra o odiado Líder Supremo!  O único problema?  O maciço exército legalista.  Mas se souber onde procurar por aliados, isso pode ser apenas um obstáculo momentâneo.\n\nSerá uma longa jornada dos territórios da fronteira para as terras Fossorianas centrais, mas a única forma de contatar os amigos rebeldes do Almirante Muff é se encontrar com eles cara a cara. Os rebeldes por pouco escaparam da punição após a mal-sucedida Rebelião de Nemek. Convencê-los a se levantarem contra o Líder Supremo de novo não será fácil.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_4</LocID>                     <Text>Coração do Reino</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_4</LocID>                        <Text>É isso aí, o coração do território Fossoriano e o último bastião do Líder Supremo. Se ele ficar, terá que enfrentar o exército rebelde; se ele correr, ele estará derrotado. A presença do regente desafiado na Capital é o seu último resquício de legitimidade.  Os Comandantes nunca reconheceriam a autoridade de um fugitivo.\n\nEnquanto isso, o exército rebelde está dividido. Enquanto o General Furret lidera as operações de solo, o Almirante Muff navega o exército pelo ar.\n\nA única coisa que incomoda nossos 'heróis' é a ausência da Frota Fossoriana. O Líder Supremo deve estar questionando a lealdade de seus capitães e quer negá-los a chance de virar a casaca no clímax da batalha.   </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Carregue um sinalizador para o território inimigo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Pegue reforços para o seu exército.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Liberte um velho amigo da prisão.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Aprenda mais sobre a Relíquia que descobriu na nave roubada.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Recrute velhos rebeldes Fossorianos para a sua causa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Abra um caminho para os Territórios Centrais.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Prevaleça contra tudo que Snif jogar em você.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Desabilite as defesas aéreas do inimigo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_3</LocID>                 <Text>Prepare-se pra batalha final!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
