<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_CRUSADERS">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_CRUSADERS</LocID>                    <Text>Filhos da Fonte</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC</LocID>              <Text>Zelador Noviço</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG</LocID>          <Text>Zelador Clérigo</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER</LocID>              <Text>Guarda Templário</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG</LocID>          <Text>Guerreiro Templário</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON</LocID>          <Text>Brilhante</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG</LocID>      <Text>Flamejante</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT</LocID>                <Text>Cavaleiro</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG</LocID>            <Text>Cavaleiro Campeão</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL</LocID>             <Text>Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG</LocID>         <Text>Alto Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE</LocID>             <Text>Cuspidor</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG</LocID>         <Text>Cuspidor Fanático</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL</LocID>                 <Text>Acheron</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG</LocID>             <Text>Acheron Abençoado</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS</LocID>                 <Text>Escudo de Intrusos</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Gera uma barreira que bloqueia unidades inimigas.]]></Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_DESCRIPTION</LocID>              <Text>O papel original deles era limpeza e manutenção. Apesar disso, desenvolveram uma natureza rebelde. Mesmo assim, não os supervalorize. São essencialmente apenas garis glorificados, e se jogá-los na linha de frente, vai estar varrendo o chão do Grande Templo da Mãe-de-Todos por conta própria.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Os Zeladores Clérigos também podem curar seres orgânicos, mas preferiria esperar um médico profissional. Não me entenda mal, não é que eles carecem de entusiasmo! É só que eles preferem usar a solda ao invés da agulha...</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Eles guiam você de volta de forma gentil se você cruzar a barreira de cordão vermelho. Se tirar uma foto onde não pode, eles pedem com educação pra deletá-la. Mas se atrever a fazer uma piadinha da Mãe-de-Todos? Eles, com toda a cortesia do mundo, vão arrancar seu coração de herege.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Alguns murais antigos que vestem naves abandonadas em órbita mostram eles lado-a-lado com seres similares, junto com glifos para água e fragilidade. Talvez esteja ligado a alguma história biológica de há muito esquecida, enterrada sob um milênio de retórica teológica contraditória. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_DESCRIPTION</LocID>          <Text>A primeira das espécies xenomórficas. Eles levantam questões a respeito da própria origem dos Filhos da Fonte. Pela morfologia, eles claramente não são uma parte de uma espécie de origem, e alguns cientistas especulam que eles foram "assimilados" em alguma conquista distante. Claro que qualquer especulação é uma blasfêmia.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>      <Text>A ausência de comunicação verbal, personalidade, ou até inteligência elevada não são considerados problemas pela igreja. Os Flamejantes podem executar ordens simples, reconhecer inimigos no combate, e não fazem perguntas. Curto e grosso, os seguidores ideais. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Os Filhos da Fonte são conhecidos por terem regras peculiares quando determinando a ciência. Então, se você ver um Cavaleiro desafiar um tanque em alto e bom som para um duelo honrado, não os considerem cabeças-ocas. É apenas dogmatismo de outro mundo.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- TODO creed obedience? Cavalry? Religious ...?-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Alguns do clero proclamam que o Sistema Siren é uma espécie de purgatório e que toda a escória do universo é trazida até lá pela Mãe-de-Todos para ser limpo pela ordem. E toda essa limpeza pode fazer uma grande bagunça. Sorte que os Cavaleiros são feitos de um metal resistente a imundice...</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Estes membros de alto escalão dos Filhos da Fonte são geralmente confiados com assuntos delicados da igreja. Se a ordem decidir que você deve ser extintos, são eles que você vai encontrar, sentados no seu sofa, no meio da noite.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Os Ziergals sempre vestem uma máscara bastante amigável fora dos muros do templo. Suas teias de contatos pegam todos os segredos se escondendo nas sombras. Nem todas as lutas são ganhas na força. Nem todos os heróis sobem ao holofote.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Idolatrar o aspecto de fogo da Mãe-de-Todos quase que beira a heresia. Mas nenhum conselho se atreve a ficar contra o culto dos Cuspidores. Os fanáticos usuários de fogo são valiosos demais como aliados e, mais importante, muito perigosos como adversários.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>No conselho de guerra, momentos antes do início da Guerra Santa, o hierarca do culto dos Cuspidores proclamou, "Queime-os todos agora, e que a Mãe-de-Todos junte as cinzas depois!" Séculos se passaram, mas a frase ainda queima intensamente nos corações dos Cuspidores. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Desde a época da Guerra Santa, Zeladores registraram os nomes de cada Acheron caido nas paredes do Grande Templo da Mãe-de-Todos. Depois de séculos, o mosaico intrigante de pequenas placas marcadas cobre cada metro quadrado das paredes. Assim que o último Acheron cair, a grande obra de arte estará completa. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A benção dos Acherons é uma maldição disfarçada. O pulso de um reator, tão eficiente em combate, também corrompe o núcleo cerebral dos Acherons. Toda vez que é deflagrada, cobra o seu preço. Eles descem mais e mais no frio e insensível oceano de tranquilidade com cada uso. </Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_LASER_CANNON_SPECIAL</LocID>             <Text>O canhão se transforma em uma torreta. Ataca todos os inimigos que entram em seu alcançe (em torno de 4 hexes) com somente 50% de seu dano original.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_UNIVERSAL_SPECIAL</LocID>                <Text>Criam clones de si próprios.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_ANGEL_SPECIAL</LocID>                    <Text>Cria uma onda épica de energia, atingindo todos os inimigos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>No final de seu turno, curam e restauram unidades em grupos aliados por perto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Pode voar sob obstáculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Pode voar sob obstáculos. Possui retaliações ilimitadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASSE_CANNON_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Disparos são sempre precisos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Pode atacar até 3 inimigos próximos um do outro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Pode atacar até 3 inimigos próximos um do outro. 30% de chance de usarem Sobrecarga de Superfície em si próprios no começo de cada turno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Pode disparar, mas terá que recarregar no próximo turno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Pode se mover e disparar com alcançe limitado, causando danos de INCINERAÇÃO. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>   <Text>Pode se mover e disparar com alcançe limitado, causando danos de INCINERAÇÃO e CORROSÃO.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Pode voar sob obstáculos. Pode atacar até 3 inimigos próximos um do outro.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1</LocID>     <Text>Roalan "Quebra-Juramentos"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2</LocID>     <Text>Balinor "O Pária"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3</LocID>     <Text>Godray "O Fomentador"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4</LocID>     <Text>Morehat "O Inflamador"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5</LocID>     <Text>Cloki "O Conselheiro"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6</LocID>     <Text>Rishard "O Aventureiro"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7</LocID>     <Text>Galwain "O Guardião"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8</LocID>     <Text>Igdraine "O Velejante"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9</LocID>     <Text>Hierarca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_10</LocID>    <Text>Guardião</Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11</LocID>    <Text>Tirstin "O Tutor" </Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12</LocID>    <Text>Artar "O Espadachim"</Text>  </GameDBLocalizedString>  

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Um dia, a unidade de Roalan vagava bem dentro do terriório Tumori. Ninguém sabe os horrores que um cavaleiro deve ser pra rejeitar seus juramentos e virar um mercenário desonrado, e Roalan nunca toca no assunto. (Embora o soco do adversário que arrancou sua mandíbula inferior tenha algo a ver com isso.) </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Como um inquisitor, o dever de Balinor era julgar a natureza de artefatos Primais confiscados. Dizem as lendas que o artefato maldito reprogramou o núcleo mental de Balinor, e por isso se tornou um dos hereges que ele jurou destruir. Um pária da ordem, ele se juntou a um grupo de mercenários. Desde então ele viveu a vida de um andarilho sem propósito, senso de lealdade ou até fé. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Durante a Guerra Santa, Godray era reconhecido por sua sede de sangue insaciável. Embora nunca foi acusado de violar o código, outros cavaleiros o desprezavam a céu aberto. \n \n Séculos se passaram, e o mundo mudou. Godray pode mais uma vez satisfazer sua sede de sangue prestando a serviço de qualquer um que lhe conceda um campo de batalha. Sem a Ordem para segurá-lo, Godray se tornou um monstro. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Ninguém espera que um inquisitor seja gentil, com compaixão, ou de mente aberta. E Morehat com certeza não é nada disso. Ele come hereges no café da manhã, e acha que o dia foi um disperdício se ele não queimar pelo menos três antes do almoço... </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>O Tecno-clero é a divisão mais popular da igreja, e Cloki é o principal exemplo desse tipo. Ele é curioso, sociável, e adora conversar. Não fosse pela Inquisição, ele teria abrido o bico sobre todos os segredos dos Filhos da Fonte até agora. Mesmo sob ameaça de tortura, ele pena pra manter silêncio sob as coisas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Disciplinado, focado, e formidável. Todas as coisas que você esperaria de um cavaleiro... E nenhuma dessas coisas descrevem Rishard. Manter a formação é a ÚLTIMA coisa que você esperaria dele. Ao invés disso, ele perambula por aí, por todo o campo de batalha. Uma hora, ele enfrenta xamãs Tumori, no calor da batalha.  Em outra, está desmontando uma antiga máquina de guerra Primal meia légua longe da batalha...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A primeira vista, Galwain é um acadêmico respeitado, comedido e meticuloso que provavelmente nunca deixou os corredores de marfim da Cidade do Templo. Só que esse garoto correu o mundo. Ele com certeza é considerado o maior expert de campo em tecnologia Primal, e não há uma escavação em qualquer parte que ele não te ensinaria. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Campos de energia são lugares instáveis e imprevisíveis. Só um punhado de malucos são capazes de arriscar uma nave, navegando em suas ondas traiçoeiras, e Igdraine é desse tipo. Buscando explorar ilhas não mapeadas e isoladas em campos de energia instáveis? Que Igdraine te guie. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Um fanático, um idiota irredimível, e o maior guerreiro que os Filhos já tiveram. Ele é do tipo que dorme em toda a reunião do conselho de guerra, acorda perto do fim, checa os mapas na mesa, aponta o ponto mais fraco na linha inimiga, e brada "O último vivo é um cagão, atacar!". </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Odiado e adorado ao mesmo tempo, o mais jovem e progressista dos três Altos Sacerdotes foi eleito logo após a derrota na última cruzada. Ele e seu intelecto excepcional são unicamente responsáveis pela série de mudanças que abriu a igreja para visitantes. Enquanto continuar vivo, a Ordem tem uma chance de um amanhã.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Considerado em todo canto o melhor combatente de arma branca em todo o Sistema Siren. Infelizmente, suas habilidades de luta extraordinárias são a única virtude do qual ele se orgulha, e especialmente a sua boca o colocou cara-a-cara com os Zieregals mais vezes do que ele manteve a conta. O que infelizmente quer dizer, literalmente, cinco vezes. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
