<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_TUTORIAL_01">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>NEXT_STEP</LocID>                                <Text>Próximo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>                     <Text>Cadete Vermelho</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>             <Text>Bem vindo ao tutorial!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>                      <Text><![CDATA[Oi, bem-vindo ao tutorial que vai lhe ensinar os básicos de como jogar <i>Silence of the Siren.</i>\nPrimeiro, vamos olhar os <color=SOTS_COLOR_GOLD>controles</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mova the câmera</color> com as teclas de <b>seta</b> ou <b>W-A-S-D</b>, ou movendo o cursor aos cantos da tela segurando o botão do meio (roda) do mouse.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[Beleza! Agora, vamos usar a roda do mouse trazer o <color=SOTS_COLOR_GOLD>zoom da câmera</color> perto ou longe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>              <Text><![CDATA[Agora vamos dar uma olhada nos <color=SOTS_COLOR_GOLD>Comandantes</color>, seus atores ativos no mapa mundial/de exploração.\nSeu único Comandante já está selecionado. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mova-o</color> clicando no terreno marcado para planejar uma rota, depois clique de novo pra confirmar a viagem!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>                <Text><![CDATA[Vamos agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>para o oeste</color> e achar um <color=SOTS_COLOR_GOLD>contêiner</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>                        <Text><![CDATA[Você achou o <color=SOTS_COLOR_GOLD>contêiner</color>! Abra-o, e use os <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fragmentos de Dados</color> que estão dentro. Você vai obter alguns <color=SOTS_COLOR_XP>pontos de Experiência</color> - isso fará seu Comandante <color=SOTS_COLOR_GOLD>subir de nível</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>                   <Text><![CDATA[Cada Comandante<color=SOTS_COLOR_GOLD> tem três atributos</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Eficiência de Exploração</color> aumenta a velocidade do seu Comandante acrescentando pontos de movimento e revelando mais da neblina de guerra em torno deles. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Poder de Combate</color> aumenta a força do exército do Comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Força de Habilidade</color> fortalece as habilidades do Comandante, aumenta a quantidade em geral, e restaura sua energia.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>                       <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Talentos</color> - cada Comandante pode aprender até <color=SOTS_COLOR_GOLD>8 talentos</color>. Cada talento tem <color=SOTS_COLOR_GOLD>três níveis.</color> Comandantes podem <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimorar</color> talentos do <color=SOTS_COLOR_GOLD>primeiro ao segundo</color> nível quando alcançarem o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nível 5</color>, e depois do <color=SOTS_COLOR_GOLD>segundo ao terceiro</color> quando alcançarem o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nível 10</color>. Para obter <color=SOTS_COLOR_GOLD>mais informações</color> sobre um talento, <color=SOTS_COLOR_GOLD>posicione o cursor em cima.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>                     <Text><![CDATA[Quando Comandantes <color=SOTS_COLOR_GOLD>sobem de nível</color>, você pode escolher um <color=SOTS_COLOR_GOLD>atributo</color> e um <color=SOTS_COLOR_GOLD>talento</color> para aprimorar ou aprender. Faça isso agora!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>       <Text><![CDATA[Vamos discutir os princípios fundamentais do jogo. Ele é <color=SOTS_COLOR_GOLD>baseado em turnos</color>, o que significa que você tem <color=SOTS_COLOR_GOLD>um número limitado</color> de <color=SOTS_COLOR_GOLD>ações por turno.</color> Quando um Comandante <color=SOTS_COLOR_GOLD>usa todos</color> os seus <color=SOTS_COLOR_GOLD>pontos de movimento</color>, você deve <color=SOTS_COLOR_GOLD>encerrar o turno</color> para permití-los <color=SOTS_COLOR_GOLD>restaurar</color> esses pontos. Neste planeta, cada turno representa uma fase de sua rotação, e <color=SOTS_COLOR_GOLD>quatro fases</color> resultam em <color=SOTS_COLOR_GOLD>um ciclo.</color> Você pode recrutar novas unidades em sua base no início de cada ciclo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>      <Text><![CDATA[Do lado direito da tela, você pode encontrar o <color=SOTS_COLOR_GOLD>mini-mapa</color>, uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista das suas bases</color>, uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista de seus Comandantes</color>, botões para configurar a <color=SOTS_COLOR_GOLD>velocidade de animação</color> e um <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel de tempo com a atual Fase e Ciclo.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>                  <Text><![CDATA[Vamos coletar mais um contêiner. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Vá para o norte.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>                     <Text><![CDATA[Caso esgote seus pontos de movimento, você terá que encerrar seu turno para restaurá-los. Clique no botão <color=SOTS_COLOR_GOLD>Encerrar Turno</color> no <color=SOTS_COLOR_GOLD>canto inferior direito</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>         <Text><![CDATA[Prossiga em frente, e quando achar e coletar o contêiner, vamos agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>guardar</color> seu conteúdo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>               <Text><![CDATA[Agora, você deverá ter um novo <color=SOTS_COLOR_GOLD>ítem consumível</color> no inventário do seu Comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Abra o Painel do Comandante</color> clicando com o botão direito no Comandante no mapa ou selecionando-o na lista do lado direito da tela.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Este <color=SOTS_COLOR_GOLD>Painel</color> lhe mostra toda a informação essencial <color=SOTS_COLOR_GOLD>sobre o seu Comandante</color> - biografia, nível, atributos, talentos adquiridos, ítens, e detalhes do exército.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>     <Text><![CDATA[Sob o retrato do Comandante, você pode consultar seus <color=SOTS_COLOR_GOLD>atributos</color>. Eles são:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Pontos de Experiência</color> mostram a Experiência exigida para alcançar o próximo Nível. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Pontos de Movimento</color> indicam o número de movimentos que pode fazer por Fase. (Dependente do Terreno.)  \n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Pontos de Energia</color> são requeridos para usar habilidades e equipar ítens e artefatos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID><Text><![CDATA[Após encerrar o turno, <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Pontos de Movimento</color> são completamente restaurados enquanto alguns <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Pontos de Energia</color> são restaurados, dependendo da <color=SOTS_COLOR_GOLD>Força de Habilidade</color> e coleção de equipamento do Comandante. Você pode checar a quantia restaurada posicionando o cursor sobre a barra <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Pontos de Energia.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>             <Text><![CDATA[Isto é a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color>. Quando o número de Moral for <color=SOTS_COLOR_GOLD>positiva</color>, ele representa a porcentagem de chances de ganhar um <color=SOTS_COLOR_GOLD>turno extra</color> em combate pra cada unidade. Se estiver <color=SOTS_COLOR_GOLD>negativo</color>, isso representa a porcentagem de chance de <color=SOTS_COLOR_GOLD>perder o turno</color> para cada unidade.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>               <Text><![CDATA[Este painel também <color=SOTS_COLOR_GOLD>permite-lhe administrar o exército do Comandante</color>. Você pode checar os detalhes das suas unidades ou remanejar seu exército. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>                   <Text><![CDATA[Mas, por ora, nosso interesse é no item visível na seção de CONSUMÍVEIS. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Pegue-o</color> e jogue-o no <color=SOTS_COLOR_GOLD>retrato de seu Comandante</color> - ou apenas clique nele <color=SOTS_COLOR_GOLD>com o botão direito.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>              <Text><![CDATA[Coletar esses fragmentos lhe permite decidir quem merece essa bela experiência e quando. Existe também vários mais tipos de consumíveis!\nAgora vamos <color=SOTS_COLOR_GOLD>fechar o painel</color> e ir coletar <color=SOTS_COLOR_GOLD>mais alguns bens!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>                 <Text><![CDATA[Ache e colete um item. Use a tecla ALT para destacar todos os objetos e recursos interativos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>              <Text><![CDATA[Agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>abra o seu Painel de Comandante</color> com o seu inventário de novo!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>             <Text><![CDATA[Seu Comandante tem alguns espaços que você pode preencher com os seus <color=SOTS_COLOR_GOLD>ítens</color> que irão ajudá-lo no mapa ou em batalhas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Equipar</color> a maioria dos ítens custará um pouco de <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Pontos de Energia</color>. Felizmente para você, este Datapad que aumenta a EXP do Maj. Skaurov's não vai custar nada! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Equipe</color> o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Datapad</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Feche</color> o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Painel do Comandante</color> e collect alguns <color=SOTS_COLOR_GOLD>recursos</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>        <Text><![CDATA[Existem vários recursos no jogo. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moedas Aura</color> servem como dinheiro. <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>Limerita</color> e <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>Metais</color> são recursos básicos para construir estruturas. <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>Biomassa</color> e <color=SOTS_COLOR_RADIANT>Radiantes</color> são recursos mais únicos necessários para estruturas mais avançadas. <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Núcleos de Fusão</color> são o recurso mais raro e mais valioso. Você pode ativar ítens especiais em mapas com eles e comprar qualquer edifício por um Núcleo de Fusão.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>                 <Text><![CDATA[Agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>capture a Pedreira de Limerita</color> a esquerda.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>                    <Text><![CDATA[Cada mina <color=SOTS_COLOR_GOLD>produz</color> uma pequena quantia de <color=SOTS_COLOR_GOLD>recursos por Fase</color>. Você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimorar a produção</color> e a mina vai gerar mais recursos, ou <color=SOTS_COLOR_GOLD>construir um aprimoramento defensivo</color> para acrescentar torretas que irão defendê-la contra outros jogadores. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Feche o diálogo de aprimoramentos.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mova</color> seu Comandante pra <color=SOTS_COLOR_GOLD>perto de sua base</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>          <Text><![CDATA[Quando explorando, você pode checar todos os objetos interativos em volta de seu Comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Segure</color> a tecla <color=SOTS_COLOR_GOLD>ALT.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>                  <Text><![CDATA[Agora cheque a sua base, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bragança Pólista</color>. Se os <color=SOTS_COLOR_GOLD>ícones</color> próximos ao nome estiverem <color=SOTS_COLOR_GOLD>verdes</color>, significa que você tem <color=SOTS_COLOR_GOLD>ações pendentes</color> lá. Você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>selecionar a sua base</color> no <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa</color> ou na <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista a direita.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>                    <Text><![CDATA[Este é o seu centro primário de operações. Aqui, você pode recrutar Comandantes e exércitos e construir aprimoramentos diferentes. Vamos dar uma olhada na <color=SOTS_COLOR_GOLD>interface</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>                <Text><![CDATA[O <color=SOTS_COLOR_GOLD>mini-mapa</color> mostra a localização desta base no mapa mundial.\nA <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista</color> abaixo lhe permite trocar rapidamente entre bases quando você controla mais de uma.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>                    <Text><![CDATA[O <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel de detalhes</color> lhe dá mais informações de recursos gerados e produção de unidades na base.\nAbaixo disso, os <color=SOTS_COLOR_GOLD>oito pequenos botões</color> lhe dão um acesso rápido as funções principais que de outra forma são abertas <color=SOTS_COLOR_GOLD>clicando em edifícios individuais.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>             <Text><![CDATA[Agora vamos abrir o <color=SOTS_COLOR_GOLD>catálogo de construir & aprimorar</color>. Clique no edifício principal ou no <color=SOTS_COLOR_GOLD>primeiro botão de atalho.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>           <Text><![CDATA[Aqui é aonde você expande a sua base. Os edifícios e aprimoramentos podem aprimorar sua economia e defesas, ensinar novas habilidades aos seus Comandantes graças a Academia, e lhe permitir recrutar unidades diferentes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>   <Text><![CDATA[Vamos construir a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Academia</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>            <Text><![CDATA[Cada edifício pode ser comprado por <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moedas Aura e Recursos</color> ou gastando um <color=SOTS_COLOR_GOLD>Núcleo de Fusão</color>. Tome muito cuidado com essa segunda opção. Apenas alguns Núcleos de Fusão estão disponíveis em cada mapa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>           <Text><![CDATA[Agora clique no edifício <color=SOTS_COLOR_GOLD>Academia</color> ou no botão da Academia para aprender mais sobre <color=SOTS_COLOR_GOLD>Habilidades de Comandante</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>                  <Text><![CDATA[Ótimo. Já temos um painel informativo aqui. Você pode ler o básico lá, e então clicar em Próximo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Deixe</color> a Academia fechando a janela ou clicando do lado de fora. Feche a janela informativa se ainda estiver aberta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>  <Text><![CDATA[Agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>clique</color> no edifício <color=SOTS_COLOR_GOLD>Favela de Ratóides.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>         <Text><![CDATA[Você agora pode ver o <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel de recrutamento</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ratóides</color>. Cada unidade vem em <color=SOTS_COLOR_GOLD>duas variações</color>: <color=SOTS_COLOR_GOLD>básico</color> e <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimorado</color>. Unidades <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimoradas</color> ganham <color=SOTS_COLOR_GOLD>estatísticas melhores</color> e também uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidade especial passiva ou ativa</color>. Ratóides, por exemplo, viram unidades a distância após serem aprimorados. Mas você pode trocar entre âmbas as versões e decidir qual você recrutará.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Deixe</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Favela de Ratóides</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique</color> no edifício <color=SOTS_COLOR_GOLD>Centro de Recrutamento</color> ou <color=SOTS_COLOR_GOLD>no botão de recrutar unidades</color> para aprender mais sobre recrutar unidades.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Aqui, você pode recrutar todas as unidades disponíveis graças aos seus edifícios construidos. O botão <color=SOTS_COLOR_GOLD>Recrutar todos</color> fica disponível quando você tem recursos suficientes para TODAS as unidades. Caso contrário, você pode usar os botões <color=SOTS_COLOR_GOLD>Recrutar Máximo</color> para comprar quantas unidades disponíveis que for possível, começando das classes mais baixas ou altas. Você também pode trocar entre versões básicas ou aprimoradas em cada painel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>                    <Text><![CDATA[Por ora, só <color=SOTS_COLOR_GOLD>Recrute todas</color> as unidades.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Saia</color> do <color=SOTS_COLOR_GOLD>Centro de Recrutamento</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>                  <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique</color> no <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bar Espacial</color> no botão de <color=SOTS_COLOR_GOLD>Recrutar Comandantes</color> para aprender mais sobre recrutar Comandantes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>        <Text><![CDATA[Aqui você pode recrutar um novo Comandante. Sempre haverá um Comandante da facção respectiva da base a cada ciclo. Você também vai encontrar Comandantes que fugiram da batalha aqui. Se você recrutar mais de um Comandante por Fase, os exércitos disponíveis irão diminuir de tamanho.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Recrute</color> um novo Comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[Vamos olhar os exércitos. O <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel superior</color> na interface de exército da base mostra o seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>exército alojado</color>. Caso ocorra um cerco, este é o exército que defenderá a base. O exército no <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel inferior</color> é apenas o <color=SOTS_COLOR_GOLD>exército visitante</color> que irá partir assim que voltar ao mapa mundial. Você pode mover os exércitos ou trocar os Comandantes via os botões na direita.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[Clique com o <color=SOTS_COLOR_GOLD>botão direito</color> em uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidade</color> para ver as suas estatísticas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>                  <Text><![CDATA[Caso você tenha espaços de exército disponíveis, você pode ocupá-los com suas unidades. Isso pode lhe dar uma vantagem ou mais opções durante o combate. Clique em "PEGAR" para <color=SOTS_COLOR_GOLD>dividir a unidade</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>            <Text><![CDATA[Coloque-a em um espaço vazio, ou cancele a seleção.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>                <Text><![CDATA[Ótimo! Quando você tem um edifício recrutador aprimorado e você recrutou unidades básicas, você pode aprimorá-las clicando no botão dourado acima da unidade (Por um preço, obviamente). Tente <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimorar</color> qualquer unidade.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>                  <Text><![CDATA[Use botão de atalho para <color=SOTS_COLOR_GOLD>mover todas as unidades alojadas</color> para o novo Comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Retorne</color> ao <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa de exploração.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>                     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mova</color> seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>Comandante</color> atualmente selecionado para se <color=SOTS_COLOR_GOLD>encontrar com o Major Skaurov,</color> seu Comandante original.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>                <Text><![CDATA[Este é o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Painel de Encontro de Comandantes.</color> Aqui você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>trocar ítens</color> e <color=SOTS_COLOR_GOLD>trocar exércitos</color> (Note que trocar exércitos lhe custará <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Pontos de Movimento</color>).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>      <Text><![CDATA[Todos os Comandantes precisam possuir pelo menos um grupo de unidades. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mova</color> TODOS os <color=SOTS_COLOR_GOLD>grupos de unidades</color> para o seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>Comandante mais forte.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Feche</color> o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Painel de Encontro.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[É hora de começar a tomar algumas estruturas guardadas. Quando você <color=SOTS_COLOR_GOLD>ataca exércitos neutros</color> (que são somente grupos de unidades <color=SOTS_COLOR_GOLD>SEM Comandantes</color>) e você é muito mais <color=SOTS_COLOR_GOLD>poderoso</color> que eles, as vezes você ganha a opção de deixá-los <color=SOTS_COLOR_GOLD>se juntarem</color> ou deixá-los <color=SOTS_COLOR_GOLD>fugir.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>                     <Text><![CDATA[Se você <color=SOTS_COLOR_GOLD>posicionar o cursor</color> sobre os <color=SOTS_COLOR_GOLD>inimigos a esquerda</color>, um painel de dicas lhe informará sobre o <color=SOTS_COLOR_GOLD>quão perigoso</color> eles serão. Alteramos um pouco o seu exército para este tutorial. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Vamos a luta!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>              <Text><![CDATA[Isto é como se parece um simples campo de batalha. Exércitos atacantes sempre começam do lado esquerdo da tela e tem uma pequena vantagem graças a uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>iniciativa</color> um pouco mais alta. Cada unidade tem a sua própria <color=SOTS_COLOR_GOLD>iniciativa</color> que determina a ordem de sua vez. Você pode ver a ordem de vez das unidades no canto inferior da tela.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>      <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique com o botão direito</color> em uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidade no painel</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Aqui, você pode checar os detalhes (como estatísticas e habilidades especiais) de qualquer unidade em batalha. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Feche o painel de unidade.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>          <Text><![CDATA[Você pode ver o alcançe de movimento de qualquer unidade quando <color=SOTS_COLOR_GOLD>posicionar o cursor</color> sobre ela enquanto <color=SOTS_COLOR_GOLD>segura a tecla SHIFT.</color> Tente isso agora.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Cada unidade possui uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>variedade de ações possíveis</color> que podem realizar durante o seu turno:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mover \nMover e atacar\nAtirar (se o alvo estiver no alcançe) \nAlgumas unidades a distância podem mover E atirar</color>, mas não temos nenhuma do tipo.)]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Unidades também podem <color=SOTS_COLOR_GOLD>escolher aguardar</color>, indicado por um <color=SOTS_COLOR_GOLD>botão amarelo com um ícone de relógio</color> acima da unidade ativa. Esta ação <color=SOTS_COLOR_GOLD>move a vez</color> da unidade para o <color=SOTS_COLOR_GOLD>final da ordem atual do turno</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>                <Text><![CDATA[Unidades também podem <color=SOTS_COLOR_GOLD>escolher passar o turno delas</color>, representado por um botão localizado a direita do botão de 'Aguardar'.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>            <Text><![CDATA[Você pode ver o <color=SOTS_COLOR_GOLD>registro de combate</color> no canto inferior direito. Isso registra cada ação que ocorre no combate.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>  <Text><![CDATA[Acima do registro, existem alguns botões de controle. O primeiro é o <color=SOTS_COLOR_GOLD>Auto-combate</color>, que lhe permite deixar o computador rapidamente terminar a batalha.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>      <Text><![CDATA[O segundo botão é o botão de <color=SOTS_COLOR_GOLD>Retirada</color>. Se você já está antecipando a derrota mas não quer perder o seu Comandante, você pode sacrificar o seu exército e deixar o seu Comandante fugir para uma base para re-contratar alguns mercenários novos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>    <Text><![CDATA[O próximo botão é o botão de <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rendição</color>. Você pode pagar um preço (caro) para abandonar a batalha sem sofrer perdas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>       <Text><![CDATA[Os botões na próxima seção lhe permitem ajustar a <color=SOTS_COLOR_GOLD>velocidade de animações e movimento.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>               <Text><![CDATA[Com o último botão, você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mostrar</color> ou <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ocultar</color> a Grade Hexagonal.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>  <Text><![CDATA[As vezes é melhor deixar o inimigo vir até você, especialmente se você tem uma unidade a distância e o inimigo não. Vamos <color=SOTS_COLOR_GOLD>passar</color> este turno com nossas <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidades corpo-a-corpo</color> até selecionarmos nossa <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidade atiradora.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>   <Text><![CDATA[Cada atirador possui um alcançe aonde eles atiram com maior precisão e com isso infligem mais danos. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>linha vermelha</color> lhe mostra aonde o seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>alcançe preciso</color> termina. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Atire em uma unidade inimiga</color>, mesmo que ainda esteja fora do alcançe preciso.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>         <Text><![CDATA[O layout e controles do campo de batalha são baseados em hexágonos, então quando mirar seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>ataque</color>, mire nos <color=SOTS_COLOR_GOLD>hexágonos</color> e <color=SOTS_COLOR_GOLD>não na própria unidade</color>. Se a situação ficar confusa, use a tecla <color=SOTS_COLOR_GOLD>CTRL</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>reduzir todas as unidades</color> e ver melhor a situação. Cada unidade também tem uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>retaliação</color> que pode usar assim for <color=SOTS_COLOR_GOLD>atacada pela primeira vez</color> durante um turno. Agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>mova suas unidades corpo-a-corpo</color> pra mais perto para que possam atacar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>    <Text><![CDATA[É a vez da sua unidade a distância de novo. Use-a para reduzir mais um pouco o grupo de unidades inimigo. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ataque</color> com a sua <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidade a distância</color> de novo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>          <Text><![CDATA[Você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>atacar</color> o inimigo de <color=SOTS_COLOR_GOLD>qualquer direção possível</color>, mirando nas bordas do hexágono para a direção que quiser atacar. A direção não surte nenhum efeito extra no dano infligido. Agora use a sua <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidade corpo-a-corpo para atacar.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>                 <Text><![CDATA[Você agora já conhece os básicos, então faça uso deles e <color=SOTS_COLOR_GOLD>vença a batalha.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>           <Text><![CDATA[Parabéns, <color=SOTS_COLOR_GOLD>você venceu</color> a sua primeira batalha! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique em Fechar.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>               <Text><![CDATA[Com a EXP da batalha, seu Comandante Subiu de nível de novo. Agora escolha <color=SOTS_COLOR_GOLD>Técnico</color>. É um talento que lhe permite usar Habilidades de Comandante. \nNão se esqueça de escolher um atributo também!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>                    <Text><![CDATA[Habilidades possuem três níveis de talento. Com cada nível, habilidades se tornam mais fortes. Toda vez que aprender ou aprimorar um talento de habilidade, você pode escolher uma nova habilidade. Por enquanto <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprenda Artilharia de Longa Distância.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>                       <Text><![CDATA[Voltando ao mapa, a estrutura a sua frente é um <color=SOTS_COLOR_GOLD>Santuário de Espadachins</color>. Como muitas outras estruturas no mapa, o Santuário de Espadachins lhe forncece uma recompensa quando visitá-la. Você pode ver as informações da estrutura se posicionar o cursor sobre ela antes de visitá-la. Agora <color=SOTS_COLOR_GOLD>vá dar uma olhada!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>         <Text><![CDATA[Mestre de Xadrez é um talento que lhe permite posicionar unidades livremente em uma área do seu lado do campo de batalha antes de um combate iniciar. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aprenda o talento agora.</color> \nNão se esqueça de também escolher um atributo!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>         <Text><![CDATA[O talento <color=SOTS_COLOR_GOLD>Viajante</color> destrava a opção de aprender várias habilidades de exploração. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aprenda esse talento.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>               <Text><![CDATA[Aprenda <color=SOTS_COLOR_GOLD>Pressa</color>, uma habilidade útil que lhe permite restaurar um pouquinho de movimento a cada turno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>          <Text><![CDATA[Existem duas categorias principais de Habilidades de Comandante: aquelas usadas em combate e as habilidades usadas no mapa de exploração. \nO <color=SOTS_COLOR_GOLD>talento de Viajante</color> lhe permite usar habilidades no <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa mundial</color>. Mas você só poderá usar uma habilidade por turno. Você pode abir habilidades no seu Painel de Comandante, mas vamos tentar um <color=SOTS_COLOR_GOLD>atalho</color> no <color=SOTS_COLOR_GOLD>menu de ações de Comandante</color> no <color=SOTS_COLOR_GOLD>painel a direita</color>, ou clicando com o <color=SOTS_COLOR_GOLD>botão esquerdo</color> no seu <color=SOTS_COLOR_GOLD>Comandante</color>. Abra o <color=SOTS_COLOR_GOLD>livro de habilidades</color> e use <color=SOTS_COLOR_GOLD>Pressa</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Cada Comandante pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>construir</color> várias estruturas no <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa de exploração</color>. Elas podem ser defensivas ou ofensivas, mas vamos tentar uma estrutura coletora.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>                    <Text><![CDATA[Vamos <color=SOTS_COLOR_GOLD>mover</color> para um <color=SOTS_COLOR_GOLD>local mais conveniente</color> pra tentar isso.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Vamos construir uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>Sonda de Mineração</color>. Ela irá <color=SOTS_COLOR_GOLD>coletar recursos</color> pra você. Qual recurso será vai depender muito do <color=SOTS_COLOR_GOLD>terreno</color>. Quanto mais tempo manter a Sonda ativa, <color=SOTS_COLOR_GOLD>mais recursos</color> ela irá coletar. Você pode <color=SOTS_COLOR_GOLD>destruir</color> a Sonda <color=SOTS_COLOR_GOLD>quando quiser</color>, mas lembre-se que seus inimigos também podem. A Sonda ficará ativa assim que o tempo de ativação passar ou quando um aprimoramento de ativação for realizado.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>                      <Text><![CDATA[Clique com o <color=SOTS_COLOR_GOLD>botão esquerdo</color> no seu Comandante para <color=SOTS_COLOR_GOLD>abrir o menu de ações de Comandante</color> de novo e <color=SOTS_COLOR_GOLD>construa a Sonda de Mineração.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>                    <Text><![CDATA[Assim que aprender o talento <color=SOTS_COLOR_GOLD>Construtor</color>, você poderá construir <color=SOTS_COLOR_GOLD>versões mais avançadas</color> das estruturas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!-- Do we call it a book officially? :) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>                      <Text><![CDATA[Agora, vamos pra outra batalha e tentar usar uma habilidade especial de unidade e uma habilidade de Comandante em combate. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ataque o inimigo ao noroeste!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>             <Text><![CDATA[O talento Mestre de Xadrez lhe permite posicionar suas unidades antes do início do combate. Quando estiver pronto, <color=SOTS_COLOR_GOLD>clique no botão Encerrar Fase Tática.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>         <Text><![CDATA[Quando unidades são <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprimoradas</color>, elas ganham uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidade especial</color>. Tente usar uma das habilidades especiais de sua unidade <color=SOTS_COLOR_GOLD>clicando no botão</color> e <color=SOTS_COLOR_GOLD>escolhendo um alvo.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>               <Text><![CDATA[Vamos agora tentar uma <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidade de combate de Comandante.</color> Você só pode usar UMA habilidade de comandante por turno. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique no retrato de seu Comandante</color> e selecione <color=SOTS_COLOR_GOLD>Artilharia de Longa Distância.</color> Use-a em um <color=SOTS_COLOR_GOLD>grupo de unidades inimigas.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>                  <Text><![CDATA[Meus parabéns, <color=SOTS_COLOR_GOLD>você venceu a sua segunda batalha.</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique em Fechar.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>               <Text><![CDATA[Congratulações, você <color=SOTS_COLOR_GOLD>completou o tutorial e está apto para jogar <i>Silence of the Siren!</i></color> Pronto pra brigar sério? <color=SOTS_COLOR_GOLD>Clique em Próximo para retornar ao Menu Principal.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
