<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_CAMPAIGN_PIRATES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Frota Soberana - Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Frota Soberana - Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Frota Soberana - Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Frota Soberana - Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Dois Fazem um Par</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_1</LocID>                        <Text>Invasores Fossorianos invadindo as colônias Soberanas é algo comum, mas desta vez a invasão é maciça! As forças inimigas são numerosas e bem coordenadas. Talvez bem coordenadas demais. Os conselheiros militares da NUSS talvez tenham uma explicação para tal nível incomum de precisão.\n\nUma colônia Soberana sob a proteção da Vovó Manny é uma daquelas enfrentando o ataque. Os Fossorianos parecem ter destruido as torres de rádio a sua volta, porque ninguem respondeu aos pedidos de socorro da Manny.\n\nPor um golpe de sorte, a capitã da Frota Soberana, Annika, heroina da batalha da Estação Kelvin, estava por perto quando o ataque começou. \n\nSua chegada adiantada talvez possa virar a maré da batalha. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Enquanto Annika observava o Hesperidiano arrastando a Vovó Manny pra longe, a sua mente estava ocupada por um único pensamento: o plano, embora cruel, está dando resultados. \n\nO Hesperidiano irá levar os Soberanos até as pessoas por trás dos ataques, e a direção atual da nave sugere que Chimera, o terceiro e menos mapeado planeta do Sistema Siren, seja o destino.  </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_2</LocID>                     <Text>A Caçada</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Annika e Lata viajaram bem adentro das selvas do planeta Chimera.\n\nEstão a procura dos amigos Soberanos de Annika, Doug Porter e #925.\n\nOs Soberanos rastrearam o Comandante Hesperidiano responsável pelo sequestro da Vovó Manny para uma instalação secreta da NUSS. Doug e #925 estão patrulhando a frente, esperando se juntarem a Annika. \n\nAssim que se encontrarem, irão atacar a instalação e por um fim aos ataques sem provocação as colônias Soberanas e os estranhos desaparecimentos dos capitães da Frota Soberana.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>Embora as chamas das turbinas da nave tenham engolido o misterioso inimigo, ele surgiu sem ferimentos. A NUSS deve ter feito um pacto com esse demônio para caçar todos os capitães da Frota Soberana. \n\nMas que coisa é essa?  Por que está atrás dos núcleos, e quais são os limites de seus poderes? Algumas respostas talvez estejam seladas dentro da memória do Lata. Talvez algumas delas possam ser acessadas. O único homem que poderia realizar tal tarefa é o Professor Zane.  </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Pesquisa estranha</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_3</LocID>                        <Text>Após algum tempo, a Chiquita pousou na última localização conhecida que o excêntrico, mas brilhante cientista, o Professor Zane, visitou. \n\nEstes territórios pertencem as tribos Tumori, alienígenas parasitas, e nativos do Sistema Siren conhecidos por raptarem a fauna local para servirem como os seus hospedeiros. \n\nA evidência acusando Annika de ser uma espiã da NUSS provavelmente já deve ter alcançado os Soberanos a esta altura; assim sendo, ela nem espera uma boa-vinda acolhedora da colônia próxima. Com sorte, Zane verá a questão maior em jogo e irá ajudar a acessar a memória do Lata. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>A memória de Lata não esconde mais segredos. A Falsa Mãe está caçando os capitães Soberanos para aprender sobre os paradeiros dos núcleos. Muitos deles ainda contem as únicas coisas poderosas o bastante para ameaçá-la - as outras clones da Mãe-de-Todos, a deusa de há muito morta dos Filhos da Fonte. O caminho mais de seguro de evitar ser desafiada é se ela destruir todos os clones imaturos enquanto ainda estão indefesos. \n\nArmada com esse conhecimento, Annika e Lata devem rapidamente agir para atrapalhar os planos da Falsa Mãe e salvar um possível desafiante! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_4</LocID>                     <Text>A Heroina de Kelvin</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_4</LocID>                        <Text>A tentativa de Annika de evitar a atenção da NUSS a trouxe ao mais estranho dos lugares. Assim sendo, ela foi capaz de guiar o Lata até um dos núcleos escondidos na região da fronteira do planeta Scylla. \n\nA esta altura, a Falsa Mãe já deve ter concluido o interrogatório de seus cativos Soberanos, e descobriu os paradeiros dos núcleos restantes espalhados pelo sistema. Mas, com um pouco de sorte, ela deverá estar ocupada atacando um núcleo diferente.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>As vezes não se trata de derrotar as trevas, mas sim de detê-la por um pouco mais de tempo. \n\nO sacrifício final de Annika deu a Lata tempo suficiente para escapar a bordo da Chiquita. \n\nA pequena coisa, dormindo em seus braços, é a única esperança de derrotar o império em ascensão da Falsa Mãe. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
