<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_DLC_PLANET">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>
        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!--NEW DLC MAPS-->
            <!--CLEAR SKY-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID</LocID>                                             <Text>Céus Limpos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_DESCRIPTION</LocID>                                 <Text>Graças aos feixes solares constantes e a localização especial da base, a neblina de guerra não existe aqui. Dá pra dançar aqui como se todos estivessem assistindo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_INTRO</LocID>                                       <Text>É impossível o inimigo se esconder aqui. Dá pra ver cada movimento, cada objeto coletado, cada inimigo derrotado. Então dá pra planejar de acordo. O problema é que o inimigo pode te ver também.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_VICTORY</LocID>                                     <Text>Vitória! Você veio, você viu, você venceu!</Text>    </GameDBLocalizedString>
            
            <!--STARVATION GAMES-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_ID</LocID>                                      <Text>Jogos Famintos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_DESCRIPTION</LocID>                             <Text>Exilados, rebeldes e prisioneiros, todos condenados a morte, são mandados aqui para lutar por suas vidas. Quem vencer será perdoado de seus crimes e poderá viver o resto de suas vidas em paz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_INTRO</LocID>                                   <Text>Bem vindo aos Jogos Famintos! As regras são simples: sobreviva, e você estará livre. Morra... e também estará livre. Da vida. Somente os mais fortes e rápidos dominam este jogo. Então se apresse e colete as recompensas de nossos criadores. Ah, e tenha cuidade e preste atenção as zonas de perigo: elas se movem feito ponteiros de um relógio. Aparecem se os jogos demorarem muito, e assim que aparecerem, seu tempo será limitado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_VICTORY</LocID>                                 <Text>Vitória! Você conseguiu deixá-los famintos até a morte!</Text>    </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_COUNTER_STARTS</LocID>                  <Text>Caros jogadores: para fins de garantir a motivação apropriada, as zonas de purificação foram ativadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_LAST_CHANCE</LocID>                     <Text>Última chance! É agora ou morte!!!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_OBJECTIVE_LAST_CHANCE</LocID>                   <Text>Mate o resto, ou morra com eles.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!--UP AND DOWN-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID</LocID>                                           <Text>Acima e Abaixo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_DESCRIPTION</LocID>                               <Text>Como isso é possível? Não há colinas, e mesmo assim a rota para a vitória só pode levá-lo acima ou abaixo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_INTRO</LocID>                                     <Text>Não apenas você não possui uma base, mas precisa capturar uma antes que o tempo se esgote. Só dá pra seguir em frente. Então escolha seu caminho com cautela, pois cada caminho lhe dá ferramentas diferentes para ajudá-lo a derrotar a fera no fim da linha.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_VICTORY</LocID>                                   <Text>Vitória! Vai usar o mesmo caminho na próxima?</Text>    </GameDBLocalizedString>

            <!--RESOURCE WAAAAR-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_ID</LocID>                                          <Text>Guerra de Recursos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_DESCRIPTION</LocID>                                 <Text>Tente um mapa onde cada facção tem acesso a somente UM recurso.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_INTRO</LocID>                                       <Text>Cinco facções, cada uma com acesso a extrair somente UM recurso; para vencer, porém, precisa ter o controle de todos os recursos.  E, óbvio, destruir os outros.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_VICTORY</LocID>                                     <Text>Excelente, você provou que, mesmo começando com nada, dá pra se virar e construir algo que lhe permita derrotar os outros e ganhar tudo!</Text>    </GameDBLocalizedString>
        
          
            <!--ULTIMATE CHALLENGE-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_ID</LocID>                                    <Text>Desafio Definitivo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>O #925 tem uma última chance. Junto com o #Alfa, eles lutam pelo seu lugar entre os Soberanos, conforme seu maior desafio os aguarda.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_INTRO</LocID>                                 <Text>AVISO! Este não é o mundo real. Bem-vindo a simulação da Frota Soberana. O programa Última Chance para Comandantes foi ativado. Objetivo: derrotar todos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_VICTORY</LocID>                               <Text>Você conseguiu! Lhes damos boas vindas de volta aos Comandantes Soberanos. Considere esta uma grande honra e a sua REAL última chance de não estragar tudo.</Text>    </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_925</LocID>                               <Text>O que diabos aconteceu? Onde estou?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM</LocID>                           <Text>Depois que aquela... COISA arrancou a sua cabeça em Chimera, estivemos tentando consertá-lo. Porém, isso é extremamente caro, por isso decidimos testá-lo primeiro para ver se vale a pena fazer de você um Comandante... ou uma lata dispensável.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_1</LocID>                         <Text>Por isso você está aqui, na simulação do Desafio Definitivo, onde irá enfrentar, um por um, todos os Comandantes conhecidos do Sistema Siren. Lhe será concedido o #Alfa como suporte, que também não provou-se ser um Comandante capaz. Porém, esse desafio é somente para você... então só você é quem tem que sobreviver.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_2</LocID>                         <Text>Não lhe falarei mais nada. Depende de você recolher seus pertences e mostrar do que você é feito. Vá com tudo. ...na verdade, tente ficar vivo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--CANYON-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_ID</LocID>                                                <Text>Cânion</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_DESCRIPTION</LocID>                                       <Text>No cânion existem recursos valiosos e uma das maneiras de atravessar. Consegue chegar ao outro lado?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_INTRO</LocID>                                             <Text>Estas terras são relativamente abertas, cheias de criaturas diferentes e, obviamente, de seus inimigos. Não hesite, porque seguro você não está... No cânion do deserto, você encontrará algumas estruturas especiais, e nos campos magnéticos uma ilhota com recursos úteis. Derrote todos os seus inimigos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_VICTORY</LocID>                                           <Text>Que dia fantástico para uma vitória!</Text>    </GameDBLocalizedString>
          
            <!--OUCH-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_ID</LocID>                                                  <Text>EITA</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_DESCRIPTION</LocID>                                         <Text>Várias ilhas pequenas conectadas de várias formas por pontes e passagens subterrâneas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_INTRO</LocID>                                               <Text>Bem vindo ao E.I.T.A — Extensão Interminável de Túneis Alternativos. Curto e grosso, só o que tem que fazer é derrotar todo mundo. É achar o seu caminho que pode ser uma experiência dolorosa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_VICTORY</LocID>                                             <Text>EITA, você venceu! Essa doeu em alguém...</Text>    </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
