<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_HIVEMIND">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_HIVEMIND</LocID>                                             <Text>Tribos Tumori</Text></GameDBLocalizedString>
                                                                                                                        
            <!--Unit names-->                                                                                           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM</LocID>                                          <Text>Fungal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG</LocID>                                      <Text>Fungal Maduro</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER</LocID>                                       <Text>Askon</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG</LocID>                                   <Text>Askon Maduro</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH</LocID>                                      <Text>Metamorfo</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG</LocID>                                  <Text>Portador Metamorfo</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW</LocID>                                           <Text>Slugtor</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG</LocID>                                       <Text>Bruto Slugtor</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER</LocID>                                     <Text>Malarion Ninfo</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG</LocID>                                 <Text>Imago Malarion</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR</LocID>                                       <Text>Coletor de Caveiras</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG</LocID>                                   <Text>Caçador de Caveiras</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON</LocID>                                         <Text>Raughir</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG</LocID>                                     <Text>Raughir Ancião</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER</LocID>              <Text>Cospe-Gosma</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit abilities-->
            
            <!-- TODO texts from 2025/07 -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_SPECIAL_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Se transforma aleatoriamente em outra unidade no campo de batalha a cada turno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG_SPECIAL_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Se transforma em qualquer unidade escolhida no campo de batalha.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_METAMORPH</LocID>                                <Text>Morfado</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_METAMORPH_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>Esta unidade se transformou em outra unidade.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!--the rest-->

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_DESCRIPTION</LocID>                              <Text>No combate, os indivíduos hospedeiros do enxame são responsáveis por todo o trabalho pesado, enquanto as colméias fungais voadoras oferecem ao mínimo algum nível de proteção. Como diz o velho ditado, "Antes ter suas calças cheias de furos do que expor o seu... deixa pra lá". </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>"Maduro" significa que mal há espaço de sobra no Fungal, e o enxame está quase pronto pra se "mudar" para um hospedeiro novo, mais exigente. Mas por que não levar o velho hospedeiro para uma viagem final daquelas? </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Em uma sociedade tribal onde ser um bravo guerreiro é a norma, seria eu considerado "menos alfa" se eu preferisse um hospedeiro que evita o corpo-a-corpo? Sim, com certeza você seria, meu consagrado. Só que, ao mesmo tempo, você provavelmente veria todos aqueles que zombaram de você morrerem das formas mais violentas. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>Garras são preciosas no corpo-a-corpo, mas você alguma vez viu uma garota que saiu do manicure tentar pegar uma moeda? Assim sendo, virar um Metamorfo é um compromisso:  pode lutar, se necessário, mas também pode acabar limpando a bunda e depois precisar de uma cirurgia fora de hora... </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG_DESCRIPTION</LocID>                      <Text>Eles podem se transformar em quase tudo. Espiões naturais, é o que acha? Talvez, mas somente até o momento que abrem suas bocas. Veja, a "pronúncia" Tumori é reservada somente para a comunicação mais simples, tipo "cuidado" e "humano com machado", e "atrás de você". Mesmo assim, uma bela camuflagem! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>Uma vida de boxe deixa a sua mente "tranquila" (severamente danificando seu cérebro), e o mesmo acontece se o enxame se fundir por muito tempo com um Slugtor. Curto e grosse, são excelentes na "arena", só não espere qualquer discussão filosófica deles. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Dentro da tecnologia dos Primais, você vai encontrar cristais inertes e a estranha e luminosa gosma cáustica. Acreditamos que a gosma serve como um armazem de energia. Por que menciono isso? Porque essas criaturas absorvem a gosma como uma esponja. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>Há um rumor dentre a primeira leva de colonizadores humanos que chegaram ao Sistema Siren. Eram épocas turbulentas, e muitos pequenos assentamentos nas selvas profundas e fronteiras ficaram silenciosas sem ninguém perceber. Todos os colonos morreram... ou será que não? </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Nós, humanos, nos tendemos a culpar o princípio do Vale da Estranheza.  Mas vamos falar a verdade, todos imaginamos nosso primeiro encontro com alienígenas humanóides muito como se fosse uma daquelas "aventuras especiais" do Capitão Kirk. Por isso que tanto odiamos os Caçadores de Caveiras. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG_DESCRIPTION</LocID>                         <Text>Para ter o controle total sobre os poderes de um Raughir, o enxame precisa passar por tantas mudanças fisiológicas que, quando o Raughir é derrotado, o enxame não pode mais partir do corpo moribundo do hospedeiro. Ao contrário das outras criaturas, fundir-se com um Raughir é uma passagem só de ida. Por isso eles lutam até o fim. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER_DESCRIPTION</LocID>  <Text>Mesmo hoje, a maioria das lutas são decididas no corpo-a-corpo.  A velocidade do movimento é crucial, e alguns centímetros de distância podem representar a diferença entre a vida e a morte. Assim sendo, até os inimigos mais fortes não ficam tão perigosos quando suas pernas ficam coladas ao chão.   </Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit description (ALREADY in Patches - in this doc. only for info) -->
<!--
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Once they are blessed by the Primal's blast stone and inhabited by the swarm, the Askons begin to form their tumors. The perfect host for any hunter-warrior who does not prefer the way of claws and teeth.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Brutal monsters, perfected by the parasitic swarm. It is said that the mind of the beast can't be completely subdued. It slowly blends with the swarm's consciousness, which becomes addicted to the most gory ways of fighting.     </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_DESCRIPTION</LocID>            <Text>The tribes from swamp territories are using the flying hosts to collect the treasures of starship wreckages hidden behind the impenetrable fog and murky waters. Even implanting parts of machines into their own bodies.      </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_DESCRIPTION</LocID>                <Text>The time of the Raughirs is almost over. The ancient genetic matrices are wearing off and most offspring are being born deformed or untamable. However, each successful attempt will overshadow dozens of previous failures.</Text></GameDBLocalizedString>
-->

            <!--Unit abilities-->


            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_1</LocID>     <Text>Sábio Requan-Cher</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_2</LocID>     <Text>Voliantros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_3</LocID>     <Text>Voz dos Tumori</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_4</LocID>     <Text>Papa-Homens</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_5</LocID>     <Text>Raiz</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_6</LocID>     <Text>Santarsí</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_7</LocID>     <Text>Malícia Rubra</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_8</LocID>     <Text>O Imortal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_9</LocID>     <Text>Espora</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_10</LocID>    <Text>Carnívora</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_11</LocID>    <Text>Portador </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_12</LocID>    <Text>Fol, o Primal </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_13</LocID>    <Text>O Esmaga-Insetos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_1_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Como um jovem enxame-guerreiro, ele partiu em muitas aventuras com seu amigo, Voliantros. Porém, muitos Ciclos se passaram desde então, e agora sua arma mais poderosa é o conhecimento de alguns dos segredos mais ocultos do Sistema Siren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_2_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Voliantros acompanhou Requan-cher em muitas aventuras, na sua juventude. Mas enquanto Requan mantinha uma mente aberta a cooperação com os Estrangeiros, Voliantros escolheu o caminho manchado de sangue vermelho e violeta. O caminho da guerra contra todos os Estrangeiros.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_3_DESCRIPTION</LocID>              <Text>A Voz dos Tumori deve se tornar a ponte entre os humanos e as tribos. Se ela fracassar, o mundo como os Tumori o conhecem irá queimar. Não agora, nem em uma década, mas folha após folha, árvore após árvore. Simplesmente tem humanos demais nesse mundo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_4_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Um monstro brutal que decidiu percorrer o caminho do sangue. Não se lembra de nada de antes de adentrar o seu hospedeiro Slugtor. Só sabe que havia algo que valia a pena esquecer. A vida agora é fácil, e no meio da luta, a Carnívora está feliz de novo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_5_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Antes haviam florestas de árvores que formavam cristais dentro de sua madeira. Mas quando os Filhos da Fonte vieram, queimaram a todas. Por milagre, uma única semente foi achada. A Raiz prendeu sua vida a sua proteção porque é muito mais do que só uma árvore. É um símbolo de esperança.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_6_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Os Tumori fizeram de mundos quebrados o seu lar, mas os seus ancestrais deram muitas dádivas para ajudar seus herdeiros. Santarsí se tornou um guardião de uma dessas dádivas e fundiu a consciência de seu enxame com um artefato consciente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_7_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Cristais crescentes são uma lenta, mas terminal doença que irá consumir todos os mundos herdados. Mas a Malícia Rubra e seus discípulos acreditam que os cristais estão formando uma super-máquina global. Se escutar bem de perto, os sussuros do presente final dos Primais já podem ser ouvidos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_8_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Por mil anos, ele andou sob as estrelas. Mas uma vida tão longa não é natural, nem mesmo para os já longevos enxames Tumori. A maioria dos seres acha que o tempo é como um rio que flui rapidamente em somente uma direção. Para o Imortal, o tempo é um oceano numa tempestade. Uma tempestade que se acalma somente em uma luta até a morte.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_9_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Quanto mais indivíduos uma colméia possui, mais poder intelectual ela possui. A Espora é uma super-colméia, uma raridade:  seu enxame é várias vezes maior que a contagem normal. E se o número crescer ainda mais, vai acabar falando apenas em formulas matemáticas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_10_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Seu nome era Sadu, e ela vivia uma vida de paz, cercada por árvores e sua tribo. Em apenas um ano, os colonizadores humanos acabaram com a floresta e toda a história da sua tribo. Por isso Sadu assumiu um nome de guerra e virou o monstro que os humanos viram nela desde o começo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_11_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Idealistas Tumori acreditam que a co-existência com os humanos é possível, mas até os mais ingênuos não acreditam na paz com os Fossorianos. O Portador foi criado para um único propósito - infligir o medo. Por que essa é a única lingua que essa vil raça compreende.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_12_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fol dedicou a vida de seu enxame ao estudo dos antigos Primais. Dizem que, através dos muitos olhos de sua face artificial, ele pode ver os resquícios da Psico-esfera, um campo de informações que conecta e cerca toda e qualquer criação Primal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_13_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Os Filhos da Fonte nunca souberam do destino final de sua última cruzada. Somente um sussurro voltou a Cidade do Templo. Palavras incertas sobre um tribal misterioso que ficava atraindo os generais dos Filhos mais e mais adentro dos pântanos de Chimera.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Quando atingindo, as unidades restantes se dividem ao meio. Ataques corpo-a-corpo infligem dano VENENOSO.</Text></GameDBLocalizedString>            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Possui um ataque a distância. Ao atirar em um inimigo, há uma chance de 20% de acertar outros inimigos com um feixe secundário.</Text></GameDBLocalizedString>            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_SPECIAL</LocID>                       <Text>Ativa uma armadura celular que fornece RESISTÊNCIA a danos menores.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_CLAW_SHIELD</LocID>                              <Text>Resistência</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_CLAW_SHIELD_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Danos abaixo de 20% da saúde total são reduzidas para 1.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG_SPECIAL</LocID>                   <Text>Ataca qualquer inimigo no campo de batalha e volta a sua posição original. O alvo é incapaz de retaliação.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG_SPECIAL</LocID>                 <Text>Projétil de energia, atinge inimigos múltiplos e inflige dano de CHOQUE a unidades TECH.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Pode saltar sobre obstáculos. Pode se mover e atirar com alcançe limitado, infligindo dano VENENOSO. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Pode atacar até 3 inimigos próximos um do outro e inflinge dano de SANGRIA. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Possui um ataque a distância. Pode saltar sobre obstáculos.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER_INFO_DESCRIPTION</LocID> <Text>Uma vez a cada turno, uma Granada de Cola é lançada, atacando múltiplos inimigos e os deixando lentos.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_EFFECT_SPLIT_ITSELF</LocID>                                  <Text>{CombatActor} se dividiu.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Notes-->
<!--
            1) Skull-hunters cult has spread amongs the most feral tribes.
            2) Only extremely strong and disciplined swarms can tame such a powerful hosts.
            3)Human homeworld must be a horrible place if it give a birth to such a predatory species.
-->
        
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
