<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_PATCH_01">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>FRIENDLY</LocID>                                                      <Text>Amigável</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>WILL_NOT_NEGOTIATE</LocID>                                            <Text>Nunca negociará</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>ICON_UNIT_RESIST</LocID>                                              <Text>Resistir</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>OPTION_GRAPHICS_RESOLUTION_SCALE</LocID>                              <Text>Escala de Resolução (Mapa)</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>HEADING_OBJECTIVES_CAMPAIGN</LocID>                                   <Text>O que jaz a frente:</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN</LocID>                                                      <Text>Recarga</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN_ROUNDS</LocID>                                               <Text>rodadas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>MAIN_MENU_EARLY_ACESS</LocID>                                         <Text>Obrigado por jogar a versão de Acesso Antecipado de Silence of the Siren! \n\nApreciamos o seu apoio pelo game antes de sua soltura completa e esperamos que se divirta muito com o conteúdo incluso. \n\nEsperamos receber o seu feedback e relatos de bugs e estamos trabalhando duro em aprimorar o game baseado no input da comunidade. \n\nLinks para a seção de relatos de bugs no forum da Steam e para o nosso Discord seguem abaixo.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_BRIDGES_TOO_FAR__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_ID</LocID>                                        <Text>Pontes Distantes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_DESCRIPTION</LocID>                               <Text><![CDATA[As últimas duas pontes conectam a terra dividida. Quem as achará primeiro? Os <b>Fossorianos</b> ou os <b>Filhos da Fonte?</b>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_INTRO</LocID>                                     <Text>Olá, Comandante. A linha de contato com o inimigo esá permanentemente quebrada. Patrulhas reportaram que apenas duas pontes restaram. Adquira pelo menos um Núcleo de Fusão, ative uma das pontes, alcançe e derrote o inimigo antes que façam o mesmo com você.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_VICTORY</LocID>                                   <Text>Enquanto pontes geralmente conectam e unificam, uma delas abriu o caminho para a destruição e devastação.</Text>    </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_0</LocID>                             <Text>Saudações, Comandante.  Estou com a Guilda dos Guardiões. Meu irmão, que também é um membro, e eu estivemos vivendo aqui por uma eternidade. Começamos a ficar entediados e a pregar peças um no outro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_1</LocID>                             <Text>Eu gostaria que trouxesse de volta o artefato que o meu irmão escondeu de mim. Não consigar alcançá-lo por conta própria porque ele colocou criaturas perigosas a sua volta. Escondi o caminho ao artefato com pedras por segurança, mas agora estará limpo pra vocês. Irei recompensá-los com generosidade.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_2</LocID>                             <Text>Vejo que ainda não recuperou o artefato. Volte pra mim assim que o tiver.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_3</LocID>                             <Text>Obrigado por recuperar o artefato. Com pouco esforço, eu superei o meu irmão mais uma vez. Pode ficar com o artefato, acho que ficará mais seguro com vocês.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_4</LocID>                             <Text>E aqui está a sua recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_5</LocID>                             <Text>Ainda não planejei nenhuma peça para o meu irmão.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER</LocID>                             <Text>Recupere o artefato protegido.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER1</LocID>                            <Text>Retorne ao guardião para a sua recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_CRYING_RIVER__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_ID</LocID>                                           <Text>Rio de Lágrimas</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_DESCRIPTION</LocID>                                  <Text><![CDATA[O velho rio seco cria uma barreira que divide o terreno em três territórios. Serão os <b>Fossorianos</b>, os <b>Filhos da Fonte</b> ou a <b>Frota Soberana</b> a unirem todos os territórios em um só?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_INTRO</LocID>                                        <Text>Olá, Comandante. Estabelecemos uma pequena base na área. Nossos serviços de inteligência nos informaram de múltiplos inimigos, então fique esperto. Seu trabalho é construir uma base forte, reunir o máximo de tropas possível, procurar e destruir todos os inimigos e tomar o território.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_VICTORY</LocID>                                      <Text>Obviamente, este território também era importante para os nossos inimigos. Graças a você, Comandante, agora está sob o nosso controle.</Text>    </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_0</LocID>                                <Text>Saudações, Comandante. Estou com a Guilda dos Guardiões. Está vendo a terra a sua volta? Antes era cheia de vida, cheia de alegria... \nUm país tão rico, graças as riquezas vindas de minas orbitais... \nAgora há só alguns velhos mineiros sobrevivendo aqui. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_1</LocID>                                <Text>Estou velho e geralmente é muito difícil olhar o bom lado da vida. Perdi a minha preciosa Tocha de Magnésio em algum lugar das velhas minas. Se puder encontrá-la e retorná-la pra mim, irei recompensá-lo generosamente.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_2</LocID>                                <Text>Vejo que ainda não achou a Tocha de Magnésio. Volte assim que a encontrar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_3</LocID>                                <Text>Não acredito que você a achou... Estou mesmo impressionado! \nPode ficar com ela, até os seus jovens olhos possam precisar de ajuda quando explorando locais escuros...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_4</LocID>                                <Text>E aqui está a sua recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_5</LocID>                                <Text>Não há nada que você possa fazer para um velho mineiro como eu.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER</LocID>                                <Text>Traga de volta a Tocha de Magnésio perdida.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER1</LocID>                               <Text>Retorne ao Guardião para receber a recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!--LOADING TIPS TEXTS-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_01</LocID>                                               <Text>As vezes compensa atacar o exército mais forte (risco moderado ou alto) do que só ficar parado na sua base.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_02</LocID>                                               <Text>Pode render garantir uma renda suficiente antes de investir na produção de unidades.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_03</LocID>                                               <Text>Em combates, você pode usar somente UMA Habilidade de Comandante por rodada, e contanto que você tenha Energia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_04</LocID>                                               <Text>Cuidado quando atacando com suas unidades de alcançe limitado! Se chegar muito perto, sua unidade receberá um contra-ataque como faria uma unidade corpo-a-corpo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_05</LocID>                                               <Text>Alguns objetos no mapa de exploração criam zonas que causam efeitos positivos ou negativos nas redondezas. Cuidado onde pisa!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_06</LocID>                                               <Text>Não se esqueça de usar seus Consumíveis na hora certa! Exemplo sendo, quando estiver a um passo de pegar seu inimigo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_07</LocID>                                               <Text>Mover unidades entre Comandantes custa Movimento, então planeje suas trocas de exército com cuidado!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_08</LocID>                                               <Text>Todas as facções tem uma forma de mudarem-se rapidamente entre bases.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_09</LocID>                                               <Text>Quando não tiver acesso a um recurso específico, dá sempre pra comprar no seu Posto de Comércio.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_10</LocID>                                               <Text>Quando enfrentar a fauna local, tenha certeza que irá enfrentar as criaturas no momento certo, quando estiverem mais vulneráveis!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_11</LocID>                                               <Text>As máquinas de guerra que você constroi em cada base são caras, mas podem e muito mudar o jogo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_12</LocID>                                               <Text>Se coisas esquisitas acontecem a sua volta e algumas ações ficam fáceis demais, provavelmente você ou têm uma habilidade especial ou um artefato.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________EQUIPMENT__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SUBDERMAL_ARMOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Aumenta a <color=SOTS_COLOR_BLUE>Defesa</color> de unidades Bio, baseado no nível da unidade.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SMARTGUN_AIMING_UNIT_DESCRIPTION_V2</LocID>                <Text><![CDATA[Concede <color=SOTS_COLOR_RED>Dano</color> bônus para <color=SOTS_COLOR_ATTACK>ataques a distância</color> baseado no nível da unidade.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SIDEARM_DESCRIPTION_V2</LocID>                             <Text><![CDATA[Concede <color=SOTS_COLOR_RED>Dano corpo-a-corpo</color> extra para <color=SOTS_COLOR_ATTACK>unidades a distância</color> baseado no nível da unidade.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE_DESCRIPTION_V2</LocID>                         <Text><![CDATA[Aumenta o raio de <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>visibilidade</color> do Comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_MEDAL_OF_HONOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                      <Text><![CDATA[Essa budega velha aumenta a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color> de suas tropas em <color=SOTS_COLOR_GOLD>+10.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CEREMONIAL_FLAG_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Aumenta a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color> de suas tropas em <color=SOTS_COLOR_GOLD>+5.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CONSUMABLE_MAGNESIUM_TORCH_DESCRIPTION_V2</LocID>                    <Text><![CDATA[Imediatamente revela uma grande área da <color=SOTS_COLOR_INDIGO>neblina de guerra</color> em torno do Comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON</LocID>                                    <Text><![CDATA[Sinalizador de Rádio]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_DESCRIPTION</LocID>                        <Text><![CDATA[Um poderoso emissor de ondas de rádio. Seu sinal pode ser localizado até mesmo da órbita. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_LORE</LocID>                               <Text><![CDATA[Não fosse por isto, qualquer bombardeio planetário seria tão preciso quando a descrição de um bebum de uma fusão termo-nuclear. O que NÃO É preciso, mas surpreendentemente, também não é terrivel (na escala planetária). Mesmo assim, pode acabar acertando a ESLO-VÊNIA ao invés da ESLO-VÁQUIA.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II</LocID>                                 <Text><![CDATA["Sinalizador de Rádio"]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Uma arma nuclear portátil disfarçada como emissor de ondas de rádio.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_LORE</LocID>                            <Text><![CDATA[Ah sim, COM CERTEZA um "Sinalizador de Rádio". Mas sério, sabemos melhor, desta vez. Uma arma nuclear como esta é um presente. Um presente aos inimigos do Líder Supremo e o seu regime. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC</LocID>                                     <Text><![CDATA[A Relíquia]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_DESCRIPTION</LocID>                         <Text><![CDATA[Um artefato antigo. Sua origem e propósito são desconhecidos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_LORE</LocID>                                <Text><![CDATA[Este item está desenhado para parecer como se fosse uma larva de inseto com um sorriso sinistro. Sua origem ou propósito são desconhecidos, mas com um desenho desses, é difícil imaginar que tinha um propósito mundano. Não pegaria um biscoitinho dessa jarra, e você? Falar nisso, está emitindo fortes ondas theta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!--_______________ABILITIES__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_HACK_DESCRIPTION_LVL2_V2</LocID>                 <Text>A unidade está Hipnotizada e não pode se mover.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_MIMICKING_TACTICS_DESCRIPTION_V2</LocID>         <Text>Imita (se transforma) em qualquer unidade no campo de batalha.</Text></GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
