<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_DEMO_MAP_NEXT_FEST">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST</LocID>                              <Text>DEMO</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_INTRODUCTION</LocID>                 <Text>O Coronel Snif decidiu executar os covardes que comandaram um ataque malsucedido a fortaleza dos Filhos da Fonte. Como resultado, o exército inteiro entrou em motim e os rebeldes decidiram banir Snif a uma estrutura orbital em ruinas!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_VICTORY</LocID>                      <Text>Ao Agente Molsson, Coronel Snif e aos heróicos soldados Fossorianos, esta é uma transmissão automática. Todas as formas de vida inimigas foram erradicadas. Quer estejam vivos ou mortos, sua missão foi completa, meus parabéns! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN</LocID>               <Text>Derrote todos os inimigos!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_TEXT</LocID>          <Text>A farra de verdade começa agora. A base está a nossa disposição. Vamos destruir a todos!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_SNIF</LocID>          <Text>Como nos velhos tempos!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME1</LocID>                     <Text>Eu lhe avisei diversas vezes, Snif!  Você os levou ao limite!  Não espere nenhuma ajuda minha, essa bagunça é sua!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF1</LocID>                        <Text>Mas meu Líder, o senhor está ciente que eu matei todos aqueles Fossorianos em nome do povo Fossoriano!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME2</LocID>                     <Text>Imbecil! Enquanto você fica aí, apodrecendo na órbita, minhas forças estão sendo mutiladas por aqueles imundos Filhos da Fonte, sem contar nos rebeldes que VOCÊ criou!  Acabou pra você! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF2</LocID>                        <Text>Não vai ser a última vez que ouviu falar de mim!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME3</LocID>                     <Text>Verdade - Mal posso esperar as notícias do pessoal da faxina ao acharem o seu cadáver...</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_BROKEN_TELEPORT_SNIF1</LocID>       <Text>Esse transportador está quebrado. Sinceramente, tive sorte que isso não revirou minhas tripas de dentro pra fora quando me empurraram nele! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON1</LocID>                <Text>Ei, Snif. Recebi sinais de uma batalha, e assim quando eu venho dar uma olhada, adivinha com quem que me encontro.  Se envolveu em outra bagunça de novo?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF1</LocID>                  <Text>Oi, Molsson.  Bem, pois é, né. Você me conhece, sempre afundado na lama. Mas como você chegou aqui? Achei que só os rebeldes e nossos inimigos que restaram na superfície do planeta. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON2</LocID>                <Text><![CDATA[O velho Líder Supremo me enviou com reforços há alguns Ciclos. Mas chega de papo, temos um problema e tanto lá embaixo. Os <color=SOTS_COLOR_INDIGO>Filhos da Fonte</color> estão atacando pelo sul, e os <color=SOTS_COLOR_BRONZE>rebeldes Fossorianos</color> estarão logo atrás.\n\nSe me ajudar a me livrar de todos eles, eu arranjo uma passagem pra você sair dessa bagunça. Feito?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF2</LocID>                  <Text>Prefiro morrer em batalha do que de tédio aqui em cima. Feito!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON3</LocID>                <Text>Siga-me!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY1</LocID>                    <Text>Vejam só, o que temos aqui. Um porco de uniforme chique que acha que pensa que manda no pedaço.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY_SNIF1</LocID>               <Text>Saiam da minha frente, suas pestes!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER1</LocID>                <Text>Ah, você deve ser o famoso Coronel que tentou dar cabo dos nossos líderes incompetentes lá embaixo! Fomos banidos também! Seria bom demais se pudessemos nos juntar a você.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER_SNIF1</LocID>           <Text>É, sou eu, sim. Vou considerar seu pedido.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER1</LocID>                     <Text>Aonde pensa que tá indo, ô vacilão?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER_SNIF1</LocID>                <Text>Não ferra, vai! Tenho assuntos com o Molsson, na superfície do planeta.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER2</LocID>                     <Text>Não ferra!?  VOCÊ que não ferre com os Marteleiros, seu palhaço! De forma alguma que você vai passar aqui!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF1</LocID>            <Text>Juntem-se a mim, e não irão se arrepender!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR1</LocID>                  <Text>RrRrRrRrRrRrRr!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF2</LocID>            <Text>Vou assumir isso como um "Sim, meu Coronel, seria uma honra!"</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER1</LocID>                     <Text>Olá, Comandante. Como você com certeza sabe, sou um dos Guardiões. Nos importamos, sem interesse algum, quanto ao bem-estar das pessoas normais. Agora, deixe-me ser direto: hoje estou a procura de um mercenário.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER2</LocID>                     <Text>Lagartos-Cristais andaram infestando algumas áreas próximas. Mas tome cuidado - quando expostos a luz do sol, podem disparar feixes mortais de energia. A noite, só poderão atacar com seus dentes e assim ficam vulneráveis. Embora eu mesmo seja um guerreiro, estou muito enferrujado pra derrotá-los por conta própria.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3</LocID>                     <Text>Conheço a posição de dois bandos de Lagartos, o terceiro terá que achar por conta própria. Se conseguir derrotar a todos, lhe darei 10,000 Moedas Aura e recursos em abundância.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION1</LocID>           <Text>O primeiro grupo de Lagartos está no cânion ao oeste.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION2</LocID>           <Text>O segundo grupo está nas ruinas Primais.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER4</LocID>                     <Text>Todos os Lagartos-Cristais foram eliminados. Retorne a mim para coletar sua recompensa!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER5</LocID>                     <Text>Excelente, o trabalho está feito. Aqui a sua recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6</LocID>                     <Text>O trabalho está feito. Hum, você REALMETE derrotou TODOS os Lagartos-Cristais você mesmo, ou mais alguém fez isso por você?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6_COOMANDER</LocID>           <Text>Claro que eu fiz tudo sozinho!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER7</LocID>                     <Text>Mentiroso! Guardei um tesouro de ouro e recursos pra você, mas já que me enganou, vai ficar só com um Núcleo de Fusão.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER8</LocID>                     <Text>Na próxima, pense duas vezes antes de tentar mentir pra mim!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NONE</LocID>              <Text>Thank you for your help! I ask nothing more, my friend.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NOT_DONE_YET</LocID>      <Text>Eu te disse pra você dar cabo de TODOS os Lagartos-Cristais! Esqueceu?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT</LocID>      <Text>Olá, Comandante. Como você com certeza sabe, sou um dos Guardiões. Nos importamos, sem interesse algum, quanto ao bem-estar das pessoas normais. Eu estava a procura de um mercenário para ajudar a lidar com Lagartos-Cristais. Eles já foram destruidos, mas um passarinho me contou que ao menos você despachou alguns deles.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW</LocID>  <Text>Por favor, aceite isso como uma expressão da minha gratidão.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_TO_LATE</LocID>           <Text>Olá, Comandante. Como você com certeza sabe, sou um dos Guardiões. Nos importamos, sem interesse algum, quanto ao bem-estar das pessoas normais. Eu estava a procura de um mercenário para ajudar a lidar com Lagartos-Cristais. Eles já foram destruidos, e um passarinho me contou que nenhum deles morreu pela sua mão. Mas de toda forma, obrigado pela visita!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW_FULL</LocID>      <Text>Olá, Comandante. Como você com certeza sabe, sou um dos Guardiões. Nos importamos, sem interesse algum, quanto ao bem-estar das pessoas normais. Eu estava a procura de um mercenário para ajudar a lidar com Lagartos-Cristais.  E você os matou mesmo antes de saber deste serviço. Embora eu não esteja preso a nenhum contrato, vou mesmo assim lhe dar a recompensa total.  Uma prova que ainda há pessoas que querem o melhor para o Sistema Siren, pouco importa o lucro ou a política.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ</LocID>                  <Text>Todos os Lagartos-Cristais devem ser derrotados - 0/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ1</LocID>                 <Text>Todos os Lagartos-Cristais devem ser derrotados - 1/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ2</LocID>                 <Text>Todos os Lagartos-Cristais devem ser derrotados - 2/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ_DONE</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GREEN>Todos os Lagartos-Cristais devem ser derrotados - 3/3 CONCLUIDO</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Gen Truda-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_SNIFF1</LocID>             <Text>Querida, voltei!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA1</LocID>          <Text>Ora, ora, ora, parece até que você é mancha de vinho no tapete branco - difícil de tirar! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_ALL</LocID>                <Text>Ei, rebelde! A justiça Fossoriana lhe espera! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA2</LocID>          <Text>Se eu tivesse uma Moeda Aura pra toda vez que eu ouvisse isso, seria mais rica que aquele Lixo Supremo! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_ALL</LocID>                  <Text>Finalmente! O líder dos Filhos da Fonte! Hoje a noite, vou beber uma loiraça, vinda de uma latinha feita da SUA carcaça reciclada! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_CLOCKI1</LocID>              <Text>Bárbaro imundo! Essa LATINHA vai lhe custar caro! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--end SL message-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_END_SUPREME1</LocID>                         <Text>Âmbos inimigos derrotados! Nada mal.  Uma pena que eu já ordenei um bombardeio planetário! Se sobreviverem por acidente, me liguem. Talvez ainda sejam úteis pra mim!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_SECOND_BROKEN_TELEPORT_All</LocID>           <Text>Mas nem ferrando que vou religar esse transportador orbital quebrado! Provavelmente me destroçaria em mil pedacinhos!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--crusaders defeated-->
            <!-- ??? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_CRUSADES_DEFEATED_SUPREME1</LocID>           <Text>Os Filhos da Fonte foram derrotados, mas o custo desta campanha já é astronômico! E isso sem contar a perda do exército rebelde pelo qual VOCÊ é responsável! Nunca irei me recuperar financeiramente disso! Agora, acabe com os rebeldes! Se falhar, eu mesmo acabo com você!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--fossorian rebels defeated-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_REBELS_DEFEATED_SUPREME1</LocID>             <Text>Finalmente, os rebeldes foram punidos! E agora ao trabalho sério! Lembra da tarefa na qual mandei VOCÊ cumprir, primeiro de tudo?  Mande os Filhos da Fonte pra Deusa que lhes pariu!</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
