<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_PTBR_PATCH_08_MAPS">

        <LanguageRef>LANG_PTBR</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Felipe Augusto "DeltaCadimus" Godoy de Souza</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!--BLUE BORDER-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER</LocID>                                      <Text>Fronteira Azul</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>As planícies azuis no meio do mapa, um território neutro e sagrado, são também um caminho aberto aos seus inimigos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_INTRO</LocID>                                <Text>Há pouco tempo, uma guerra brutal foi deflagrada aqui. Os Clérigos, pegos no meio disso tudo, não aguentavam mais curar os feridos. Com a ajuda de engenheiros ambientais, eles garantiram uma área no formato de uma cruz, marcada em literalmente colorindo a terra de azul. \n\nEmbora era para originalmente servir como um lugar seguro para evacuar e tratar os enfermos, após a guerra isso virou mais que isso: virou um símbolo de neutralidade que divide os territórios hostis.\n\nEventualmente, os feridos se foram, as cores desbotaram e os Clérigos partiram. Agora o caminho está aberto para quem decidir quebrar a paz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_VICTORY</LocID>                              <Text>O símbolo de neutralidade e socorro não te impediu. Embora tenha alcançado a vitória, foi uma vergonhosa.</Text>    </GameDBLocalizedString>
            
            <!--SUDDEN DEATH-->                                                                          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH</LocID>                                     <Text>Morte Súbita</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_DESCRIPTION</LocID>                         <Text>Oito inimigos, pertos demais um do outro. Os caminhos entre vocês sem obstáculos. Boa sorte!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_INTRO</LocID>                               <Text>Uma terra selvagem, rica em recursos, foi colonizada por várias facções. Bem do começo, eles concordaram a um pacto de não-agressão, construiram estradas entre si próprios, e o comércio floresceu. Mas bastou uma pequena fagulha para a guerra ser declarada entre todos. As estradas permanecem desprotegidas, e vizinhos outrora bons viraram inimigos sanguinários.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_VICTORY</LocID>                             <Text>Você derrotou a todos — seus antes bons vizinhos e parceiros de comércio. Bem, a história É escrita pelos vencedores, e claramente você só era a vítima inocente de agressão estrangeira!</Text>    </GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
