<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_PIRATES">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>Alk Cap0ne</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>FACTION_PIRATES</LocID>
        <Text>Суверенный флот</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit names-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT</LocID>
        <Text>Пила-тес</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG</LocID>
        <Text>Пила-тес II</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE</LocID>
        <Text>Мародёр</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG</LocID>
        <Text>Гренадёр мародёров</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON</LocID>
        <Text>Мортира</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG</LocID>
        <Text>Разогнанная мортира</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB</LocID>
        <Text>Огнераспылитель</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG</LocID>
        <Text>Огнеметатель</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER</LocID>
        <Text>Охотница</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG</LocID>
        <Text>Капитан охотниц</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER</LocID>
        <Text>Громобот</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG</LocID>
        <Text>Элитный громобот</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN</LocID>
        <Text>Антимат</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG</LocID>
        <Text>Тяжёлый антимат</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_PROJECTILE</LocID>
        <Text>Ракета</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION</LocID>
        <Text>Станция исцеления</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Исцеляет 10% наиболее пострадавших бойцов в отряде раз за раунд</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit description-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Лозунгом этой серии универсальных роботов-помощников была реклама: «Безопасность превыше всего». И действительно, они были почти абсолютно безопасны. Их создатель тоже усвоил этот непростой урок. Во время устранения одного из многочисленных сбоев программа прототипа переключилась на СтричьЁжФормаЛебедь.exe.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Imagine something like Edward Scissorhands shaping a hedge -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>После серии смертоносных аварий вся производственная линия оказалась на пути к колонии по переработке отходов. К счастью для груза, его перехватил Суверенный флот, известный своей любовью ко всему сломанному и ненужному.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Если вы мечтаете стать частью команды корабля Суверенного флота, то это единственная должность, которая не требует абсолютно никаких навыков, кроме перевязки рук, ужасно обожженных кислотой. Не волнуйтесь. Вы всегда можете купить искусственные пальцы в любом космопорту. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бой в клаустрофобном космическом корабле исключительно грязная работа. Нет гравитации, нет правил. Ядовитые газы или покрытые кислотой лезвия - незаменимые инструменты. Неудивительно, что при прорыве кораблей Суверенного флота UNSS стали так часто полагаться на дроидов, потери были астрономическими.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Когда кто-то пытается объяснить принцип работы импульсного гравитатора Цики-Небеша, это обычно заканчивается несколькими шарами для боулинга, дико раскачивающимися на проводах, и фунтом исписанной бумаги. Дело в том, что ни Цики, ни Небеш толком не знали, что они делают. Тем не менее, он может запустить гранату с поразительной скоростью, а это главное.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Программное обеспечение для предугадывания цели чрезвычайно эффективно. Настолько эффективно, что пошли слухи, будто оно может предсказывать будущее. К сожалению, автора уже не спросишь. Если бы он действительно видел будущее, то наверняка побежал бы в ближайшее укрытие, когда гесперидский смертоносец зашёл к нему на задний двор. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Когда UNSS открыла свои первые исправительные колонии, суровые природные условия считались частью наказания. Никто не помнил старую (но верную) поговорку «Трудные времена рождают сильных мужчин». А жизнь в колонии UNSS действительно очень и очень тяжела. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Там, где UNSS использует гесперидскую электронику, Сувереный флот применяет биотехнологии. Усиленное кардио с вторичной системой кровообращения? Превращение бицепсов в гексацепсы? Природа может завести вас очень далеко, если вы хотите сразиться с UNSS.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Одинокие волки, продирающиеся сквозь грязь колоний на периферии, охотятся на тех, за чью голову назначена цена. Несмотря на то, что программа «Охотницы» изначально была создана губернаторами UNSS, они стали слишком независимыми и оказались под запретом. Многие из них нашли новый дом среди Суверенного флота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Все охотницы проходят через серию аугментаций. Имплантаты и генная терапия создают высоких валькирий с обострёнными чувствами и непревзойдённой меткостью. День, когда UNSS отвернулась от них, стал одним из самых удачных для Суверенного флота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Когда колонии стали независимыми, рабочие стали бойцами, а инструменты - оружием. Но после бесплодных лет войны большинство бойцов утратили все свои идеалы. А вот «орудия труда» буквально были не в состоянии забыть.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Для того чтобы разрезать игральную карту ударом кнута, нужна умелая рука. Но разрубить целую колоду карт, засунутую под нагрудник солдата, стоящего в оборонительном строю, а двух бедолаг перед ним ещё и разрезать пополам?! За пределами территории UNSS такое можно увидеть только на шоу талантов! </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Солдаты UNSS очень не любят этот класс боевых роботов. Одно лишь присутствие такой машины на палубе незарегистрированного звездолёта равносильно смертному приговору. Ни судей, ни присяжных. Дело закрыто. В космосе добавится лишь несколько новых обломков.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Первый антиматериальный луч использовался для демонтажа тяжёлой брони списанных космических кораблей. Голая версия, которую используют Суверенный флот, выбрасывает большие дозы радиации. Но кого волнует только что выросший поросячий хвост, когда ожидаемая продолжительность жизни составляет менее 2,6 года?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit abilities-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может перепрыгивать через препятствия.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может перепрыгивать через препятствия. Отвечает на атаку до получения удара.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атака в ближнем бою наносит урон ядом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атака в ближнем бою наносит урон ядом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATE_SPECIAL</LocID>
        <Text>Бросает гранату, наносящую урон ядом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Нацеливается на отряд и выпускает ракету. В конце раунда отряд получает урон.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Нацеливается на два отряда и выпускает две ракеты. Отряды получают урон в конце раунда.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атака в ближнем бою наносит урон коррозией.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может двигаться и стрелять на небольшое расстояние, нанося урон коррозией.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Метко стреляет на большие расстояния, получает штраф при стрельбе по близким целям.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Метко стреляет на большие расстояния, получает штраф при стрельбе по близким целям.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Может телепортироваться в любую точку поля боя.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>
        </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Атака в ближнем бою наносит урон электрошоком. Отбрасывает все отряды вокруг себя и наносит урон горением.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может двигаться и стрелять.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может двигаться и стрелять.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Лазерный луч поражает один ряд врагов и наносит им урон горением.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Hero names-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_1</LocID>
        <Text>Капитан Монк</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_2</LocID>
        <Text>Капитан Борг</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_3</LocID>
        <Text>Бабушка Мэнни</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_4</LocID>
        <Text>Кали Чапек</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_5</LocID>
        <Text>Даг Портер</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_6</LocID>
        <Text>Демон Рагна</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_7</LocID>
        <Text>Капитан Пик</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_8</LocID>
        <Text>Анника Финч</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_9</LocID>
        <Text>«Винки» Роджерс</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_10</LocID>
        <Text>Старина Вайлтракс</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_11</LocID>
        <Text>Профессор Зейн</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_12</LocID>
        <Text>#925</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Hero description-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_1_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вероломный наёмник, работавший на все крупные фракции в системе Сирены и пользовавшийся услугами партизан Суверенного флота. Кажется, движет им только прибыль, но все члены его команды в один голос клянутся, что он живет как отшельник, владея только мечом и пистолетом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_2_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Один из лучших примеров трансгуманизма, доведённого до крайности. По данным разведки UNSS, он строит на своем корабле ультрасовременный центральный компьютер и планирует перенести своё сознание в его ядро, избавившись от собственного тела. Похоже, ему не хватает некоторых важных компонентов, потому что его всё ещё можно нанять. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_3_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Старейший капер, который до сих пор в деле. Бабушка Мэнни едва не стала главой Совета капитанов. Затем некоторые капитаны из оппозиции исчезли, и поползли слухи, что UNSS тайно поддерживает притязания Мэнни. Доказать ничего не смогли, но она потеряла доверие Совета, а потом и остального флота и стала капером. Некоторые считают это признанием, но Мэнни по-прежнему утверждает, что это был всего лишь великолепный ход спецслужб UNSS.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_4_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Легендарный авантюрист, который обворовывает богачей... и точка. Он не совсем Робин Гуд, и его наемники тоже не любители благотворительности.\n \nО прошлом Кали ходит несколько легенд, но официальная запись UNSS гласит, что в 2315 году владелец лапшичной из Сонаргачи, беднейшего района Калькутты, пробрался на борт стоящего на якоре корабля UNCSS «Рама». Скромное начало одного чертовски интересного путешествия.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_5_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Некоторые рождаются воинами, другие становятся ими в ходе жизни. А есть и такие, как Даг. «Драться? Зачем, если можно поболтать?» Если вы хотите подкупить офицера UNSS, он - ваш человек. Племя Туммори атакует вашу базу? Даг разберется с этим. Зирегалы похитили друга, и вам нужен кто-то, чтобы договориться о его безопасном возвращении? Окей, это больше, чем может прожевать даже Даг. Забудьте о своем друге. Но если у кого и есть шанс, так это у Дага. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_6_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вы когда-нибудь смотрели в глаза акуле? Нет? Тогда попробуйте посмотреть в глаза Рагнаса. В них вы найдете ровно ту же долю доброты, морали и человечности, что и в глазах экстремиста, террориста и массового убийцы. Рагна получила эти титулы не путём переговоров. Несмотря на это, ей было предоставлено безопасное убежище среди Суверенного флота. Почему? Потому что, если вы ведете войну, хорошо, когда на вашей стороне есть человек, способный на военные преступления.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_7_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Один из немногих фоссорианцев, сбежавших из тоталитарной тюрьмы разума своей расы, а сейчас капитан мощного звездолёта Суверенного флота в системе Сирены. Он отличный парень, действительно отличный! И я так говорю не потому, что он сейчас со мной в одной комнате и целится в меня из пистолета, а потому, что он действительно такой! Не нужно посылать помощь! </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_8_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Она была единственным пилотом, отказавшимся покинуть горящую космическую станцию «Кельвин-2» во время её осады силами UNSS. Благодаря этому акту героизма было спасено более 200 сотен невинных душ. Пропагандистская машина Суверенного флота позаботилась о том, чтобы вся Солнечная система увековечила её имя в своих сердцах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_9_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Никто не думал, что старые, озлобленные ветераны смогут сотрудничать с молодым, свободомыслящим поколением членов Суверенного флота. Новоиспеченной главе Совета капитанов удалось совершить немыслимое - она объединила оба поколения под своим началом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_10_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Спустя 48 лет корабль поколения UNCSS «Алдисс» отказался от своей миссии и вернулся на Землю. Лишь немногие выжившие смогли вернуться, и Вайлтракс выглядел самым человечным из всех. Несмотря на странное поведение, он прекрасно разбирается в технологиях Предтеч. Возможно, его диковинные имплантаты позволяют ему видеть больше, чем другим.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_11_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Профессор Роберт Зейн, бывший декан факультета ксенобиологии Университета Европы - главный эксперт по племенам тумори и их культуре. Недавно исследовательский отдел UNSS назначил за его голову награду. Но когда вы дружите с тумори, вы можете использовать пути, недоступные остальным.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_PIRATE_12_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Правительственная программа по реинтеграции павших солдат с помощью инграмм выглядит на бумаге хорошей идеей. Но где есть финансирование, там есть и желание. #925 - последний из измученных душ, заключенных в тела роботов. В отличие от своих братьев, ему удалось сбежать из лаборатории и примкнуть к Суверенному флоту, известному тем, что принимает всё странное и поломанное.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>