<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_CAMPAIGN_EMPIRE_CUTSCENES">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_1</LocID>
        <Text>Объединенные Нации Солнечной Системы (UNSS)\nГлава 1</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_2</LocID>
        <Text>Объединенные Нации Солнечной Системы (UNSS)\nГлава 2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_3</LocID>
        <Text>Объединенные Нации Солнечной Системы (UNSS)\nГлава 3</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_4</LocID>
        <Text>Объединенные Нации Солнечной Системы (UNSS)\nГлава 4</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_1</LocID>
        <Text>Спасательный модуль</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_1</LocID>
        <Text>Прошло несколько месяцев после атаки террористов, лишившей систему Сирены ее единственного средства межзвездных путешествий.\n\nСтанция Врат - уникальное творение древних Предтеч, управляющее энергетическими потоками, используемыми космическими кораблями, получила огромный ущерб и "Ранок" - сильнейший корабль флота UNSS, стоящий на её защите, был полностью уничтожен.\n\nТолько один спасательный модуль совершил посадку, но оказался на территории фоссорианцев. Их Верховный лидер отказался от любого расследования, но восстание Фуррета изменило ход событий.\n\nКапитан Арджун Рао присоединяется к команде гесперидских исследователей, чтобы представлять интересы людей в дальнейшем поиске. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL1_THE_END</LocID>
        <Text>Без поддержки Солнечной системы UNSS теряет позиции. Колония за колонией обретают независимость, но ситуация еще может измениться.\n\nТеперь, спустя несколько месяцев, наши исследователи обрели весомое преимущество. Навсегда ли утрачены межзвездные путешествия? Несут ли фоссорианцы серьезную ответственность за это нападение? Возможно, ответы есть у выжившего в спасательном модуле.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_2</LocID>
        <Text>Трудовой лагерь</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_2</LocID>
        <Text>Наши следователи решили спасти навигатора Майю - единственную выжившую из разбившегося спасательного модуля.\n\nЕё текущее местонахождение (если верить словам фоссорианца) находится недалеко от колонии Свободного участка, расположенной на краю территории Суверенного флота.\n\nОрганизовать её побег из трудового лагеря будет непросто, но новая информация о нападении на Станцию Врат может снова открыть путь в Солнечную систему.\n\nБудем надеяться, что она не в другом замке.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL2_THE_END</LocID>
        <Text>Гесперидский предатель Джон Смит 7А должен ответить за свои преступления. Но что заставило его организовать атаку, которая отрезала UNSS от Солнечной системы?\n\nРискуя своей карьерой и жизнью, капитан Рао решает преследовать Смита до посадочной площадки в ядре Станции Врат.\n\nНемного везения и он поймает предателя до того, как тот еще больше повредит ядро, что навсегда запретит космические путешествия. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_3</LocID>
        <Text>Ядро</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_3</LocID>
        <Text>Пока продолжается допрос Демона Рагны - сообщника предателя Джона Смита 7А, капитан Рао прибывает в район, где приземлилось ядро Станции Врат.\n\nПо пути ему удалось избежать всех КПП UNSS, поскольку жесткие правила UNSS сейчас играют против него. Но, добравшись до места назначения, он больше не может избегать конфронтации с силами UNSS, лояльными командиру-предателю.\n\nДоктор Браун и штурман Майя пообещали присоединиться к капитану Рао, как только закончат допрос и официально разоблачат предателя. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL3_THE_END</LocID>
        <Text>Все усилия оказались напрасными после первого взгляда на разрушенное ядро Станции Врат. Капитан Раон заплатил больше всех.\n\nЕго контракт с UNSS был расторгнут и он больше не является частью организации, которая дала ему не только дом, но и предназначение.\n\nМожет быть это конец, но такие люди, как капитан Рао, вряд ли признают свое поражение, даже когда кажется, что все потеряно.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_4</LocID>
        <Text>Вымощена благими намерениями</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_4</LocID>
        <Text>Через несколько месяцев после того, как просочилась информация о том, что Станция Врат никогда не будет восстановлена, UNSS стало свидетелем массового исхода своих граждан. Многие колонии просто потеряли интерес к уплате налогов умирающей фракции.\n\nВо время глубочайшего кризиса в руки специальных следователей, доктора Брауна и лейтенанта Майи, попало сообщение. Отправитель - никто иной, как пропавший без вести бывший капитан Рао, который отправился в добровольное изгнание после своего довольно "бесцеремонного" ухода из UNSS. \n\nСообщение очень загадочное, но намекает что он, возможно, нашел способ обратить вспять кризис и снова переломить ситуацию в пользу UNSS.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL4_THE_END</LocID>
        <Text>События, связанные с гибелью "предателя" Джона Смита 7А, строго засекречены. Но вскоре после этого отремонтированная Станция Врат приняла несколько небольших транспортных кораблей из Солнечной системы.\n\nЭтого было мало, но достаточно для того, чтобы UNSS вернуло не только доверие своих граждан, но и напомнило другим фракциям о мощи Солнечной системы, стоящей за UNSS.\n\nСторонники теории заговора утверждают, что новая теневая фигура возглавляет деятельность UNSS, но теперь вам известно, что не стоит доверять старым сплетням. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_1_OBJECTIVE_1</LocID>
        <Text>Найти спасательный модуль</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>