<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_PATCH_08_MAPS">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <!--BLUE BORDER-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_BLUE_BORDER</LocID>
        <Text>Синяя граница</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_BLUE_BORDER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Голубые низменности в центре карты, священная нейтральная территория, также являются открытым путём для ваших врагов.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_BLUE_BORDER_INTRO</LocID>
        <Text>Не так давно здесь бушевала жестокая война. Клирики, оказавшиеся в самой гуще событий, уже не справлялись с исцелением раненых. С помощью инженеров-экологов они обезопасили территорию в форме креста, буквально окрасив поверхность в синий цвет. \n\nИзначально это место предназначалось для эвакуации и лечения пострадавших, но после войны оно стало чем-то большим: символом нейтралитета, разделяющим враждующие территории.\n\nСо временем раненые исчезли, краски потускнели, а Клирики ушли. Теперь путь снова открыт для тех, кто решится нарушить мир.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_BLUE_BORDER_VICTORY</LocID>
        <Text>Символ нейтралитета и помощи не остановил вас. Хотя вы и достигли победы, это победа позорная.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--SUDDEN DEATH-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_SUDDEN_DEATH</LocID>
        <Text>Внезапная смерть</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Восемь врагов, очень близко друг к другу. Пути между вами свободны. Удачи!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_INTRO</LocID>
        <Text>Земля, богатая ресурсами и поросшая буйной растительностью, была колонизирована различными фракциями. С самого начала они заключили пакт о ненападении, проложили дороги друг к другу, и торговля процветала. Но потребовалась лишь искра, чтобы война была объявлена между всеми. Дороги теперь не охраняются, а бывшие добрые соседи стали кровожадными врагами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_VICTORY</LocID>
        <Text>Вы перебили их всех — тех, кто был вашими добрыми соседями и торговыми партнёрами. Что ж, историю пишут победители, и в ней чётко сказано, что вы были невинной жертвой иностранной агрессии!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>