<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_TUTORIAL_01">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>Alk Cap0ne</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>NEXT_STEP</LocID>
        <Text>Дальше</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>
        <Text>Красный кадет</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>
        <Text>Добро пожаловать в обучение!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>
        <Text><![CDATA[Привет, добро пожаловать в руководство, которое научит вас основам игры Silence of the Siren!\nСначала давайте рассмотрим <color=SOTS_COLOR_GOLD>управление</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Перемещайте камеру</color> с помощью клавиш WASD/стрелок, перемещая курсор к краю экрана или удерживая среднюю кнопку мыши.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>
        <Text><![CDATA[Отлично! Далее давайте воспользуемся колесиком мыши, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>увеличить или приблизить камеру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь давайте посмотрим на <color=SOTS_COLOR_GOLD>командиров</color>, ваших активных участников на карте мира/исследования.\nВыбран ваш единственный командир. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите его</color>, щёлкнув по выделенной плитке, чтобы наметить путь, затем щёлкните ещё раз, чтобы подтвердить перемещение.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>направимся на запад</color> и найдём <color=SOTS_COLOR_GOLD>контейнер</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы нашли <color=SOTS_COLOR_GOLD>контейнер</color>, откройте его и <color=SOTS_COLOR_GOLD>используйте фрагмент данных</color> внутри. Вы получите немного <color=SOTS_COLOR_XP>очков опыта</color> - это <color=SOTS_COLOR_GOLD>повысит уровень вашего командира</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого командира есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>три характеристики</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Разведка</color> увеличивает скорость командира, добавляя ему очки движения и раскрывая больше тумана войны вокруг него. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Боевая мощь</color> увеличивает силу армии командира. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Сила умений</color> усиливает умения командира, увеличивает их общее количество и восполняет энергию.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Навыки</color> - каждый командир может изучить до <color=SOTS_COLOR_GOLD>8 навыков</color>. Каждый навык имеет <color=SOTS_COLOR_GOLD>три уровня</color>. Командиры могут <color=SOTS_COLOR_GOLD>совершенствовать</color> навыки с <color=SOTS_COLOR_GOLD>первого до второго</color> уровня при достижении <color=SOTS_COLOR_GOLD>пятого уровня</color>, затем с <color=SOTS_COLOR_GOLD>второго до третьего</color> уровня при достижении <color=SOTS_COLOR_GOLD>десятого уровня</color>. Чтобы узнать <color=SOTS_COLOR_GOLD>больше</color> о навыке, <color=SOTS_COLOR_GOLD>наведите курсор</color> на него.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>
        <Text><![CDATA[Когда командиры <color=SOTS_COLOR_GOLD>повышают уровень</color>, вы можете выбрать <color=SOTS_COLOR_GOLD>характеристику</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>навык</color> для улучшения или изучения. Сделайте это сейчас!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте обсудим фундаментальные принципы игры. Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>пошаговая</color> игра, что означает, что у вас есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>ограниченное количество</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>действий за ход</color>. Когда командир <color=SOTS_COLOR_GOLD>использует все</color> свои <color=SOTS_COLOR_GOLD>очки передвижения</color>, вы должны <color=SOTS_COLOR_GOLD>закончить ход</color>, чтобы позволить ему <color=SOTS_COLOR_GOLD>восстановить</color> свои очки передвижения. На этой планете каждый ход представляет собой одну фазу её вращения, а <color=SOTS_COLOR_GOLD>четыре фазы</color> составляют <color=SOTS_COLOR_GOLD>один цикл</color>. В начале каждого цикла вы можете набирать новые отряды на своей базе.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[В правой части экрана находится <color=SOTS_COLOR_GOLD>мини-карта</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>список ваших баз</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>список ваших командиров</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопки</color> для настройки <color=SOTS_COLOR_GOLD>скорости анимации</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>панель времени с индексом фазы/цикла</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте подберем ещё один контейнер. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Идите на север</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>
        <Text><![CDATA[Если у вас закончились очки движения, вы должны завершить свой ход, чтобы пополнить их. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>Завершить ход</color> в <color=SOTS_COLOR_GOLD>правом нижнем углу</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>
        <Text><![CDATA[Двигайтесь вперёд, а когда найдете и подберете контейнер, давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>сохраним</color> его содержимое для дальнейшего использования.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь у вашего командира в инвентаре должен появиться новый <color=SOTS_COLOR_GOLD>расходуемый предмет</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Откройте карточку командира</color>, щёлкнув правой кнопкой мыши по командиру на карте или выбрав его из списка в правой части экрана.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Эта <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточка</color> показывает всю важную информацию <color=SOTS_COLOR_GOLD>о вашем командире</color>: его биографию, уровень, характеристики, приобретенные навыки, предметы и сведения об армии.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Под портретом командира вы можете найти его <color=SOTS_COLOR_GOLD>атрибуты</color>. К ним относятся:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Очки опыта</color> - отображают опыт, необходимый для достижения следующего уровня. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Очки передвижения</color>  - показывают количество ходов, которые вы можете сделать за фазу. (Зависит от местности.)\n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Очки энергии</color> - требуются для использования умений, а также экипировки предметов и артефактов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID>
        <Text><![CDATA[После завершения хода <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>очки движения</color> полностью восполняются, а в зависимости от <color=SOTS_COLOR_GOLD>силы умений</color> вашего командира и настроек снаряжения восстанавливается некоторое количество <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>. Вы можете проверить количество восстанавливаемых очков, наведя курсор на полоску <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>
        <Text><![CDATA[Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>Мораль</color>. Когда значение морали <color=SOTS_COLOR_GOLD>положительное</color>, оно представляет собой процентный шанс получить <color=SOTS_COLOR_GOLD>дополнительный ход</color> в бою для каждого из отрядов. Если значение <color=SOTS_COLOR_GOLD>отрицательное</color>, оно представляет собой процентный шанс <color=SOTS_COLOR_GOLD>потерять ход</color>  для каждого из отрядов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Эта карточка также <color=SOTS_COLOR_GOLD>позволяет</color> вам <color=SOTS_COLOR_GOLD>управлять армией командира</color>. Вы можете проверить сведения о своих отрядах или переставить отряды в армии.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>
        <Text><![CDATA[Но сейчас нас интересует предмет, видимый в разделе РАСХОДНЫЕ МАТЕРИАЛЫ. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Перетяните его</color> и бросьте <color=SOTS_COLOR_GOLD>на портрет командира</color> - или просто <color=SOTS_COLOR_GOLD>щёлкните</color> по нему правой кнопкой мыши.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Собирая эти фрагменты, вы сможете управлять, кто и когда получит этот блестящий опыт. Кроме того, есть еще куча видов расходных материалов!\nА теперь давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>закроем карту</color> и пойдем <color=SOTS_COLOR_GOLD>собирём ещё немного вкусняшек!</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>
        <Text><![CDATA[Найдите и заберите один предмет. Используйте клавишу Alt, чтобы выделить все интерактивные объекты и предметы для сбора.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь снова <color=SOTS_COLOR_GOLD>откройте карточку командира</color> с его инвентарём!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>
        <Text><![CDATA[У вашего командира есть несколько слотов, которые вы можете заполнить ценными <color=SOTS_COLOR_GOLD>предметами</color>, которые помогут вам на карте или в бою.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Снаряжение</color> большинства предметов потребует некоторого количества <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>. К счастью для вас, этот датапад майора Скаурова ,увеличивающий опыт (XP), не требует никаких затрат! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Экипируйте Датапад</color>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте</color> карточку <color=SOTS_COLOR_GOLD> командира</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>соберите</color> немного <color=SOTS_COLOR_GOLD>ресурсов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[В игре есть несколько ресурсов. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Аура-монеты</color> заменяют деньги. <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>Лимерит</color> и <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>Сплав</color> - основные ресурсы для строительства сооружений. <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>Биомасса</color> и <color=SOTS_COLOR_RADIANT>Радиант</color> - более уникальные ресурсы, необходимые для более сложных построек. <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Ядра синтеза</color> - самый редкий и ценный ресурс. С их помощью можно активировать специальные предметы на картах или приобрести любое здание за одно ядро синтеза.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>захватите лимеритовый карьер</color> слева.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Каждая шахта <color=SOTS_COLOR_GOLD>производит</color> небольшое количество <color=SOTS_COLOR_GOLD>ресурсов за фазу</color>. Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшить производство</color>, и шахта будет производить больше ресурсов, или <color=SOTS_COLOR_GOLD>построить оборонительное улучшение</color>, чтобы добавить турели, которые будут защищать её от других игроков. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте диалог улучшения</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> своего командира <color=SOTS_COLOR_GOLD>поближе к своей базе</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>
        <Text><![CDATA[Во время исследования вы можете подсветить все интерактивные объекты вокруг командира. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Зажмите</color> клавишу <color=SOTS_COLOR_GOLD>Alt</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь посмотрите на свою базу, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Окопный край</color>. Если <color=SOTS_COLOR_GOLD>иконки</color> рядом с названием <color=SOTS_COLOR_GOLD>зелёные</color>, это означает, что на вашей базе есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>используемые действия</color>. Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрать свою базу</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карте</color> или в <color=SOTS_COLOR_GOLD>списке справа</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Это ваш основной центр операций. Здесь вы можете нанимать командиров и армии, а также строить различные укрепления. Давайте взглянем на <color=SOTS_COLOR_GOLD>интерфейс</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Мини-карта</color> показывает расположение этой базы на карте мира.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Список</color> ниже позволяет быстро переключаться между базами, когда под вашим контролем находится несколько из них.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>
        <Text><![CDATA[Панель <color=SOTS_COLOR_GOLD>подробностей</color> даёт вам больше информации о производстве ресурсов и отрядов на базе.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Восемь маленьких кнопок</color> под ней дают вам быстрый доступ к основным функциям, которые обычно открываются при <color=SOTS_COLOR_GOLD>нажатии на отдельные здания</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь откроем каталог <color=SOTS_COLOR_GOLD>построек и улучшений</color>. Нажмите на главное здание или на первую кнопку быстрого доступа.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы расширяете свою базу. Здания и улучшения могут повысить вашу экономику и оборону, обучить ваших командиров новым способностям благодаря академии, а также позволить вам набирать различные отряды.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте построим <color=SOTS_COLOR_GOLD>Академию</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[Каждое здание можно построить за <color=SOTS_COLOR_GOLD>аура-монеты и ресурсы</color> или потратив одно <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ядро синтеза</color>. Однако будьте осторожны со вторым вариантом. На каждой карте доступно лишь несколько ядер синтеза.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь нажмите на здание <color=SOTS_COLOR_GOLD>Академии</color> или на кнопку академии, чтобы узнать больше о <color=SOTS_COLOR_GOLD>умениях командира</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[ Неплохо. У нас уже есть информационная панель. Вы можете прочесть там основные сведения, а затем нажмите кнопку «Дальше».]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Покиньте</color> академию, закрыв окно или щёлкнув за его пределами. Закройте информационное окно, если оно еще открыто.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>щёлкните</color> по зданию <color=SOTS_COLOR_GOLD> Трущобы крысолюдов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы видите <color=SOTS_COLOR_GOLD>панель найма</color> для <color=SOTS_COLOR_GOLD>крысолюдов</color>. Каждый отряд доступен в <color=SOTS_COLOR_GOLD>двух вариантах</color>: <color=SOTS_COLOR_GOLD>базовый</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшенный</color>. У <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшенных</color> отрядов <color=SOTS_COLOR_GOLD>лучшие характеристики</color>, а также <color=SOTS_COLOR_GOLD>пассивные или активные специальные умения</color>. После улучшения Крысолюды становятся отрядом дальнего боя. Вы можете переключаться между ними и выбирать, кого из них нанимать.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Выйдите</color> из <color=SOTS_COLOR_GOLD>Трущоб крысолюдов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>здании Центра найма</color> или <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопке Нанять отряды</color>, чтобы узнать больше о найме отрядов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете нанять все доступные отряды из построенных вами зданий. Кнопка <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять всех</color> доступна, если у вас достаточно ресурсов для всех отрядов. Если нет, вы можете воспользоваться кнопками Нанять максимум, чтобы купить как можно больше доступных отрядов, начиная с самого низкого или самого высокого уровня. На каждой панели можно переключаться между базовыми и улучшенными отрядами.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>
        <Text><![CDATA[Пока что просто <color=SOTS_COLOR_GOLD>Наймите все</color> отряды.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте Центр найма</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> на здание <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять командиров</color> или на кнопку <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять командиров</color>, чтобы узнать больше о найме командиров.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете нанять нового командира. В каждом цикле всегда будет командир из фракции базы. Здесь же вы найдёте командиров, отступивших из боя. Если вы нанимаете более одного командира за фазу, доступные армии уменьшаются в размерах.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Наймите</color> нового командира.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте посмотрим на армии. Верхняя панель в интерфейсе армии базы показывает <color=SOTS_COLOR_GOLD>армию гарнизона</color>. Во время осады эта армия защищает базу. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Армия </color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>нижней панели</color> просто посещает базу и уйдет, когда вы вернетесь на карту исследований. Вы можете перемещать армии или менять командиров с помощью кнопок справа.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Щёлкните <color=SOTS_COLOR_GOLD>правой кнопкой мыши</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>отряде</color>, чтобы посмотреть его характеристики.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Если в вашей армии есть свободные слоты, вы можете заполнить их своими отрядами. Это может дать вам преимущество или больше возможностей во время боя. Нажмите "ВЗЯТЬ", чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>разделить отряд</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>
        <Text><![CDATA[Переместите его в пустой слот или отмените выбор.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>
        <Text><![CDATA[Отлично! Когда вы улучшили казармы и наняли базовые отряды, вы можете улучшить их, нажав на золотую кнопку над отрядом. (За определенную цену, конечно). Попробуйте <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшить любой отряд</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>
        <Text><![CDATA[Используйте кнопку быстрого доступа, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>переместить все отряды гарнизона</color> к новому командиру.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Вернитесь</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карту</color> исследований.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> выбранного <color=SOTS_COLOR_GOLD>командира навстречу майору Скаурову, вашему основному командиру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточка встречи командиров</color>. Здесь вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>обменять предметы</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>обменять армии</color> (Обмен армиями будет стоить вам <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>очков передвижения</color>).]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого командира должен быть хотя бы один отряд. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> все <color=SOTS_COLOR_GOLD> отряды к</color> вашему <color=SOTS_COLOR_GOLD> более сильному командиру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточку</color> встречи.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Пришло время начать захватывать охраняемые сооружения. Когда вы <color=SOTS_COLOR_GOLD>атакуете нейтральные армии</color> (это просто отряды  <color=SOTS_COLOR_GOLD>без командира</color>) и вы намного <color=SOTS_COLOR_GOLD>сильнее</color>, иногда у вас будет возможность позволить им <color=SOTS_COLOR_GOLD>присоединиться</color> или позволить им <color=SOTS_COLOR_GOLD>бежать</color>. ]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>
        <Text><![CDATA[Если вы <color=SOTS_COLOR_GOLD>наведёте курсор на <color=SOTS_COLOR_GOLD>врага слева</color>, всплывающая подсказка укажет вам, <color=SOTS_COLOR_GOLD>насколько опасным</color> он будет. Для этого урока мы немного изменили вашу армию. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Давай сразимся! </color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>
        <Text><![CDATA[Так выглядит простое поле боя. Атакующая армия всегда начинает с левой стороны и имеет небольшое преимущество благодаря более высокой инициативе. У каждого отряда есть собственная инициатива, которая определяет очередность действий. Порядок очерёдности отрядов вы можете увидеть в нижней части экрана.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Щёлкните правой кнопкой мыши на карточке отряда</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете узнать подробности (например, характеристики и специальные умения) любого отряда на поле боя. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте карточку отряда</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>
        <Text><![CDATA[You can see the movement range of any unit when you <color=SOTS_COLOR_GOLD>hover over them while holding Shift</color>. Let's <color=SOTS_COLOR_GOLD>try it now</color>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Each unit has a <color=SOTS_COLOR_GOLD>range of possible actions</color> they can do during their turn:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Move \nMove and attack\nShoot if a target is within their range \nLimited-range units move and shoot</color>, but we don't have any.)]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Units can also <color=SOTS_COLOR_GOLD>choose to wait</color>, indicated by a yellow <color=SOTS_COLOR_GOLD>button</color> with a <color=SOTS_COLOR_GOLD>clock</color> icon above the active unit. This action <color=SOTS_COLOR_GOLD>moves</color> the unit to the <color=SOTS_COLOR_GOLD>end</color> of the <color=SOTS_COLOR_GOLD>current round's order</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>
        <Text><![CDATA[Units can also <color=SOTS_COLOR_GOLD>choose to pass</color> their <color=SOTS_COLOR_GOLD>turn</color>, represented by a <color=SOTS_COLOR_GOLD>button</color> located to the right of the 'wait' button.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[You can see the <color=SOTS_COLOR_GOLD>combat log</color> on the right. It logs every move that happens in the combat.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[Above the log, there are some control buttons. The first is <color=SOTS_COLOR_GOLD>Auto combat</color>, which allows you to let the computer quickly finish the battle.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[The second one is <color=SOTS_COLOR_GOLD>Retreat</color>. If you anticipate defeat but don't want to lose your commander, you can sacrifice your army and let your commander retreat to a base to re-hire some new mercs.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[The next button is to <color=SOTS_COLOR_GOLD>Surrender</color>. You can pay a price to leave the battle without losses.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>
        <Text><![CDATA[The buttons in the next section allow you to adjust the <color=SOTS_COLOR_GOLD>speed of the animations and movement</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>
        <Text><![CDATA[With the last button, you can toggle the <color=SOTS_COLOR_GOLD>Hex grid</color><color=SOTS_COLOR_GOLD>on or off</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>
        <Text><![CDATA[Sometimes, it is better to let the enemy come to you, especially if you have a ranged unit and the enemy doesn't. Let's <color=SOTS_COLOR_GOLD>pass</color> this turn with our <color=SOTS_COLOR_GOLD>meelee units</color> to <color=SOTS_COLOR_GOLD>select</color> our <color=SOTS_COLOR_GOLD>shooter</color> unit.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Wait for the enemy to come into the range.-->
      <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>
        <Text><![CDATA[Each shooter has a range where they shoot more precisely and inflict more damage. The <color=SOTS_COLOR_GOLD>Red outline</color> shows you where their <color=SOTS_COLOR_GOLD>precise range</color> ends. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Shoot an enemy unit</color> even though they're still out of range.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Wait for the enemy to come into the range.-->
      <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>
        <Text><![CDATA[The battlefield layout and controls are based on hexes, so when you aim your <color=SOTS_COLOR_GOLD>attack</color>, aim at the <color=SOTS_COLOR_GOLD>hexes</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>not at a unit</color> itself. If the situation becomes confusing, use the <color=SOTS_COLOR_GOLD>CTRL key</color> to <color=SOTS_COLOR_GOLD>shrink all units</color> to see the situation better. Each unit also has a <color=SOTS_COLOR_GOLD>counter attack</color> it can use when it gets <color=SOTS_COLOR_GOLD>attacked</color> the <color=SOTS_COLOR_GOLD>first time</color> during a round. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Now move your melee units</color> closer so they can attack.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>
        <Text><![CDATA[It is your ranged unit's turn again. Use it to thin the enemy unit's stack some more. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Attack</color> with your <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ranged unit</color> again.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>
        <Text><![CDATA[You can <color=SOTS_COLOR_GOLD>attack</color> the enemy <color=SOTS_COLOR_GOLD>from any direction</color>, aiming at the hex's edge from the direction you want to attack. The direction has no effect on the inflicted damage. Now use your <color=SOTS_COLOR_GOLD>Melee unit to attack</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>
        <Text><![CDATA[You should know the basics now, so put them to good use and <color=SOTS_COLOR_GOLD>Win</color> the battle.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>
        <Text><![CDATA[Congratulations, <color=SOTS_COLOR_GOLD>you won</color> your first battle! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Click close</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>
        <Text><![CDATA[With the XP from the battle, you leveled up your commander again. Now <color=SOTS_COLOR_GOLD>choose Techie</color>. It's a skill that allows you to use commander abilities. \nDon't forget to choose an attribute too.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Abilities have three skill levels. With each level, abilities become stronger. Every time you learn or improve an ability skill, you can choose a new ability. For now <color=SOTS_COLOR_GOLD>learn Long-range artillery</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>
        <Text><![CDATA[Back on the map, the structure in front of you is a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Swordsman's Sanctuary</color>. Like many other structures on the map, the Swordsman's Sanctuary gives you a reward when you visit it. You can see info about the structure if you hover over it before you enter. Now <color=SOTS_COLOR_GOLD>go check it out!</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>
        <Text><![CDATA[Chessmaster is a skill that allows you to position all your units freely in an area on your side of the battlefield before combat starts. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Learn the skill</color>. \nDon't forget to choose an attribute too.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>
        <Text><![CDATA[The <color=SOTS_COLOR_GOLD>Globetrotter</color> skill unlocks the option to learn various exploration abilities. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Learn the skill</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Learn Rush</color>, a useful ability that allows you to restore a bit of movement each turn.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[There are two main categories of commander abilities: the ones used in combat and the abilities used on the exploration map. \nThe <color=SOTS_COLOR_GOLD>Globetrotter skill</color> allows you to use <color=SOTS_COLOR_GOLD>abilities</color> on the <color=SOTS_COLOR_GOLD>map</color>. You can use only one ability per turn. You can open abilities from the commander card, but let's try a <color=SOTS_COLOR_GOLD>shortcut</color> from the <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander action menu</color> on the <color=SOTS_COLOR_GOLD>right panel</color>, or <color=SOTS_COLOR_GOLD>left click</color> on your <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Open</color> the <color=SOTS_COLOR_GOLD>ability book</color> and <color=SOTS_COLOR_GOLD>use Rush</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Each commander can <color=SOTS_COLOR_GOLD>build</color> various <color=SOTS_COLOR_GOLD>structures</color> on the <color=SOTS_COLOR_GOLD>exploration map</color>. They can be defensive or offensive, but we'll try a resource-gathering structure.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Let's move</color> to a more <color=SOTS_COLOR_GOLD>convenient location</color> to try that.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[We will build a <color=SOTS_COLOR_GOLD>mining probe</color>. It will <color=SOTS_COLOR_GOLD>gather resources</color> for you. Which <color=SOTS_COLOR_GOLD>resource</color> will depend on the <color=SOTS_COLOR_GOLD>terrain</color>. The <color=SOTS_COLOR_GOLD>longer</color> you keep the probe <color=SOTS_COLOR_GOLD>active</color>, the <color=SOTS_COLOR_GOLD>more resources</color> it will collect. You can <color=SOTS_COLOR_GOLD>dismantle</color> the probe <color=SOTS_COLOR_GOLD>whenever you want</color>, but <color=SOTS_COLOR_GOLD>so can your enemies!</color>. It becomes active once the activation time passes or when an activation upgrade is added.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>
        <Text><![CDATA[Use the <color=SOTS_COLOR_GOLD>left mouse button</color> on your <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander</color> to <color=SOTS_COLOR_GOLD>open</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander action menu</color> again and <color=SOTS_COLOR_GOLD>build</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>mining probe</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>
        <Text><![CDATA[Once you learn the <color=SOTS_COLOR_GOLD>Builder skill</color>, you will be able to <color=SOTS_COLOR_GOLD>build more <color=SOTS_COLOR_GOLD>advanced versions</color> of the <color=SOTS_COLOR_GOLD>structures</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Do we call it a book officially? :) -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>
        <Text><![CDATA[Now, let's battle some more and try to use a unit special and a commander's ability in combat. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Attack the enemy</color> to the northwest!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>
        <Text><![CDATA[Your commander's Chessmaster skill lets you position your units before the start of the combat. When you are ready, <color=SOTS_COLOR_GOLD>click the end tactics button.</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[When units get <color=SOTS_COLOR_GOLD>upgraded</color>, they gain a <color=SOTS_COLOR_GOLD>special ability</color>. Try to use one of your unit's special abilities by <color=SOTS_COLOR_GOLD>clicking the button</color> and <color=SOTS_COLOR_GOLD>choosing a target</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Let's try a <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander combat ability</color> next. You can only use one commander ability each round. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Click</color> on your <color=SOTS_COLOR_GOLD>commander's portrait</color> and select <color=SOTS_COLOR_GOLD>Long range artillery</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Use it</color> on a <color=SOTS_COLOR_GOLD>group of enemy units</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>
        <Text><![CDATA[Congratulations, <color=SOTS_COLOR_GOLD>you won</color> your second battle. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Click close</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>
        <Text><![CDATA[Congratulations, you have <color=SOTS_COLOR_GOLD>completed the tutorial</color>. Ready for the real thing? <color=SOTS_COLOR_GOLD>Click Next</color> to <color=SOTS_COLOR_GOLD>return</color> to <color=SOTS_COLOR_GOLD>Main menu</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>