<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_SCENARIOS_EA">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <!-- GENERAL OBJECTIVE(s)-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_GENERAL_SKIRMISH</LocID>
        <Text>Разгромить всех врагов!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_______________CONFLUENCE__________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CONFLUENCE_ID</LocID>
        <Text>Слияние</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CONFLUENCE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Энергетические поля делят землю на три отдельных региона. <b>Верховный главнокомандующий</b> в джунглях пытается выжать все соки из этой территории, в то время как <b>Дети Источника</b> в пустыне не выносят осквернения своих древних мест упокоения. А <b>Лидер фоссорианцев</b> просто хочет испытать новое оружие на любом, кто окажется поблизости!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CONFLUENCE_INTRO</LocID>
        <Text>Древнее обрушение гигантской терраформирующей башни разделило территорию на три отдельных региона. Вытекшая проводящая жидкость образует непроходимое слияние. Несколько древних мостов, соединяющих берега, недавно заработали, и вновь открытые пути привели колонии на противоположных берегах к прямому конфликту.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CONFLUENCE_VICTORY</LocID>
        <Text>Победа! Вся территория объединена! Успех ваших колоний может даже привлечь внимание Альянса Города Храмов, и вы наконец-то получите заслуженную защиту и торговые пути. Однако в суматохе столкновения один вопрос остаётся без ответа. Кто построил мосты, которые теперь соединяют регионы? Кому ещё может быть выгодно это кровавое столкновение?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир. Я из Гильдии Хранителей. У меня есть для вас хорошо оплачиваемая работа.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_COMANDER</LocID>
        <Text>Я слушаю.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER1</LocID>
        <Text>Недалеко отсюда есть лагерь рабов. Главный работорговец уже давно мозолит мне глаза. Если вы сожжёте его дотла, я дам вам одно ядро синтеза.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER2</LocID>
        <Text>А теперь вернитесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER3</LocID>
        <Text>У меня больше нет для вас заданий.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER_NOT_DONE</LocID>
        <Text>Сначала сожгите лагерь рабов. Тогда вы получите свою награду.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER_DONE</LocID>
        <Text>Спасибо. Вот ваша награда.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_CONFLUENCE_KEEPER</LocID>
        <Text>Сожгите лагерь рабов!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_____________AWAIT_______________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_AWAIT_ID</LocID>
        <Text>Ожидание</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_AWAIT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Подготовьте оборону, прежде чем могущественный враг достигнет вашей базы!\n\nВам нравится защита башни? Давайте попробуем <b>фоссорианскую "защиту"</b>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_AWAIT_INTRO</LocID>
        <Text>Посмотрим правде в глаза, мы знали, что эти мерзкие кибержуки в конце концов пришлют свои приветствия, если мы начнём поселение на их пограничных землях. Однако никто не ожидал Инквизиции! Ребята, которые построили базу на западе, замолчали пару циклов назад. Давайте проверим там. Может быть, они оставили что-нибудь, чтобы укрепить нашу оборону!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_AWAIT_VICTORY</LocID>
        <Text>Мы, должно быть, наткнулись на что-то большое! Может быть, один из артефактов, которые мы обнаружили в руинах Предтеч, действительно ценится этими глупыми кибержуками. В любом случае, наша позиция теперь слишком сильна для них. Они не посмеют послать ещё кого-нибудь из своих драгоценных инквизиторов на смерть!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. У меня нет для вас никаких заданий. Поскольку приближается грозный враг, и у вас, должно быть, мало времени, я вместо этого дам вам некоторую информацию.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER1</LocID>
        <Text>Здесь вы найдёте телепорт, который перенесёт вас на далёкий остров, где вы сможете получить редкие предметы и укрепить себя перед предстоящей битвой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER2</LocID>
        <Text>Боюсь, я больше ничего не могу для вас сделать, но я держу за вас кулачки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER4</LocID>
        <Text>К сожалению, я больше ничем не могу вам помочь.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_________________GOLD FEVER_______________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_GOLD_FEVER_ID</LocID>
        <Text>Золотая лихорадка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_GOLD_FEVER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Золотая лихорадка охватила землю после того, как распространились сведения о богатом месте Предтеч! <b>Фоссорианцы с юго-запада</b> ищут самый быстрый путь к центру руин. В то же время <b>Дети Источника</b> спешат с северо-востока.</b> Помните, что "второе место" — это просто другое название для поражения!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_GOLD_FEVER_INTRO</LocID>
        <Text>Руины Предтеч в центральной области привлекли каких-то тараканов. Незаконные "золотоискатели" переплавили огромное количество древних технологий из-за высокого содержания в них золота! Аура-монеты теперь валяются повсюду! Доберитесь туда как можно скорее, конфискуйте богатство и используйте его для чего-нибудь, что могло бы заставить ваших предков гордиться... Или, в вашем случае, меньше стыдиться.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_GOLD_FEVER_VICTORY</LocID>
        <Text>Теперь, когда пыль улеглась, использование всего богатства исключительно для военного производства больше не является необходимым! Представьте, что теперь возможно! Может быть золотая статуя, роскошный особняк или частная солнечная яхта? А говорят, что богатство развращает! Чепуха!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. У меня есть для вас сложное задание на сегодня.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER1</LocID>
        <Text>В окрестностях есть два логова монстров.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER2</LocID>
        <Text>Если вам удастся посетить и очистить их оба, я с радостью и щедро вознагражу вас.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER3</LocID>
        <Text>А теперь возвращайтесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER_NOT_DONE</LocID>
        <Text>Вам нужно очистить оба логова зверей!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER_DONE</LocID>
        <Text>Спасибо. Вот ваша награда.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_DONE_DONE</LocID>
        <Text>У меня больше нет для вас заданий.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER</LocID>
        <Text>Очистить логово зверей 0/2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER1</LocID>
        <Text>Очистить логово зверей 1/2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER2</LocID>
        <Text>Вернитесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_____________________ARCH_____________________________________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH</LocID>
        <Text>Арка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Вступите в беспощадную дуэль между <b>Фоссорианцами</b> и <b>Детьми Источника</b> на сухом и неприветливом острове. Отдалённая заброшенная база может склонить чашу весов в вашу пользу.</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_INTRODUCTION</LocID>
        <Text>До Коллапса, UNSS пытались контролировать здесь все. Теперь они едва могут контролировать свою собственную территорию. Итак, это наш шанс свести счёты с нашими "любимыми" соседями без каких-либо официальных репрессий. Ресурсы заброшенной базы на севере должны дать нам преимущество. Давайте дадим им распробовать наши клинки!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_VICTORY</LocID>
        <Text>Мы сокрушили их, и поскольку их колония станет протекторатом, это вряд ли можно назвать геноцидом. Пусть теперь приходит комитет UNSS по военным преступлениям! Мы чисты, как... Как называется эта штука, издающая пронзительные звуки?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. У меня есть для вас простое задание.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- TODO the unit name -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER1</LocID>
        <Text>Дело в том, что однажды я поймал группу диких монстров под названием "Балу". Я хотел приручить их, но не смог. Вместо этого они размножились, и теперь я не знаю, что с ними делать. Я открою вам к ним путь, и если вы избавитесь от их для меня, я щедро вознагражу вас.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER2</LocID>
        <Text>А теперь возвращайтесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER_DONE</LocID>
        <Text>Спасибо. Вот ваша награда.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- TODO the unit name -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER_NOT_DONE</LocID>
        <Text>Вы должны победить Балу!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ARCH_DONE_DONE</LocID>
        <Text>У меня больше нет для вас заданий.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_ARCH_KEEPER</LocID>
        <Text>Победите Балу!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_______________CRUMBS__________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CRUMBS_ID</LocID>
        <Text>Крошки</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CRUMBS_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Острова, раздробленные на энергетические поля, соединённые древними мостами Предтеч. <b>Верховные</b> в красных джунглях жаждут новых ресурсов. <b>Дети Источника</b> в поле жёлтой растительности пришли, чтобы ассимилировать врагов. И что ещё хуже, две разные группы <b>Фоссорианцев</b> уничтожают все, что встречают на своём пути.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CRUMBS_INTRO</LocID>
        <Text><![CDATA[Острова, похожие на крошечные крошки, соединённые древними мостами. <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Ядра синтеза</color> являются ключом к мостам, но не единственным. Энергетическая система перегружена слишком большим количеством ненасытных командиров. Блок управления скоро будет перегружен, и все мосты активируются. Ничто не останется изолированным, и мосты соединят путь к смерти.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_CRUMBS_VICTORY</LocID>
        <Text>Мосты создали путь к ПОБЕДЕ, и острова были залиты кровью ваших врагов. Ключом были не какие-то древние технологии, а хитрая стратегия превращения ваших врагов в марионеток.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_10</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>10</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_9</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>9</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_8</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>8</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_7</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>7</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_6</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>6</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_5</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>5</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_4</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>4</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_3</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>3</color> циклов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_2</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>2</color> цикла.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_1</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются через <color=SOTS_COLOR_RED>1</color> цикл.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_0</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ВНИМАНИЕ!</color>\nПерегрузка системы! Избыточная энергия будет отведена, и все мосты активируются... <color=SOTS_COLOR_RED>СЕЙЧАС!</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. У меня есть для вас простое задание. Вы должны посетить четыре места, которые я отметил для вас на карте.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER1</LocID>
        <Text>Это места, где я разбивал лагерь во время своего путешествия. Я где-то по дороге потерял своё церемониальное кольцо. Найдите его, и я щедро вознагражу вас.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER2</LocID>
        <Text>Вы ещё не обыскали все локации.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER3</LocID>
        <Text>Я вижу, что вы обыскали все локации. Я только что вспомнил, что положил его в другую кружку.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER4</LocID>
        <Text>Вы выполнили свою работу. Вот ваша награда!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_COMMANDER</LocID>
        <Text>Как бы я ни старался искать, я не обнаружил здесь никакого кольца.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CRUMBS_DONE_DONE</LocID>
        <Text>У меня больше нет для вас заданий.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_CRUMBS_KEEPER</LocID>
        <Text>Найдите кольцо Хранителя.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_CRUMBS_KEEPER1</LocID>
        <Text>Вернитесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_______________RIFT__________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_RIFT_ID</LocID>
        <Text>Разлом</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_RIFT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Территория, разорванная надвое. Некогда плодородная земля теперь разорена войной. <b>Фоссорианцы</b>, <b>Верховные</b> и две группы <b>Детей Источника</b> обречены столкнуться в безжалостной битве. \nЧтобы ещё больше усложнить ситуацию, все начинают со своими базами, разделёнными на противоположных берегах!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_RIFT_INTRO</LocID>
        <Text>Когда-то Дети Источника контролировали эту богатую ресурсами среду, но в болотах образовался разлом, разделивший землю надвое. Фоссорианцы и Верховные воспользовались этим, захватив территорию для себя. Что ещё хуже, Дети Источника впали в раздор и обратились друг против друга. Ситуация настолько опасна, что даже обычно бесстрашные местные существа предпочитают держаться как можно дальше от основных дорог.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_RIFT_VICTORY</LocID>
        <Text>Это конец. И снова только одна фракция правит землёй, добывая все доступные ресурсы. Небольшой шаг к великой победе! Или образуется новый разлом, из-за которого всё рухнет, как карточный домик?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_TELEPORT</LocID>
        <Text>Похоже, этот телепорт вёл только в одну сторону.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. До того, как образовался разлом, я правил этими землями.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER1</LocID>
        <Text>После начала раздора я отступил сюда, но всё ещё могу влиять на события из тени. Я хотел бы сделать последнее дело и помочь вам окончательно разрешить всю ситуацию.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER2</LocID>
        <Text>Теперь у вас есть уникальная возможность перейти на другую сторону. Позади меня вы видите телепорты в цветах каждой воюющей фракции.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER3</LocID>
        <Text>Телепорт, который вы выберете, определит, к какой стороне вы присоединитесь. Если вы выберете тот же цвет, который вы представляете в настоящее время, вы вернётесь к своей фракции.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER4</LocID>
        <Text>Хорошенько подумайте. Вы можете присоединиться к стороне, которая в данный момент побеждает, но вы потеряете всё, что построили до сих пор. Это всё, что я могу сказать!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER5</LocID>
        <Text>Сделайте уже свой чёртов выбор. Внизу бушует жестокая война, и нельзя терять ни минуты!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--_______________TEAR__________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_TEAR_ID</LocID>
        <Text>Разрыв</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_TEAR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[<b>Дети Источника</b> на одном острове и другие <b>Дети Источника</b> на другом острове!\nНекогда цельная земля была разделена на архипелаг, соединённый только хаотичной сетью телепортов. Найдёте ли вы путь к своему врагу?]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_TEAR_INTRO</LocID>
        <Text>Суверенный флот исследовал здесь руины древних Предтеч, когда произошла катастрофа, разорвавшая землю на части. Две фракции Детей Источника первыми прибыли после катастрофы, но только одна может взять под свой контроль этот район.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>EA_TEAR_VICTORY</LocID>
        <Text>Когда-то брат, теперь соперник, был разорван в клочья, и не пролито ни единой слезы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER</LocID>
        <Text>Приветствую, командир! Я из Гильдии Хранителей. До катастрофы, разорвавшей эту землю на части, я был здесь смотрителем.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER1</LocID>
        <Text>Мне нужно, чтобы вы обнаружили все острова и, таким образом, определили, сколько их всего. Затем вернитесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER2</LocID>
        <Text>Вы ещё не обнаружили все острова. Вернитесь после того, как посетите их все.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER3</LocID>
        <Text>Отлично! Это был последний остров. Теперь вернитесь за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER4</LocID>
        <Text>Семь островов — даже в самых смелых мечтах я не мог представить, что катастрофа будет настолько разрушительной! Большое спасибо за вашу помощь. Теперь я могу начать картографическую работу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER5</LocID>
        <Text>Вот ваша награда.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER6</LocID>
        <Text>Острова подсчитаны. Я не знаю, что ещё вы могли бы для меня сделать.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_TEAR_KEEPER</LocID>
        <Text>Найдите и подсчитайте все отдельные острова.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_TEAR_KEEPER1</LocID>
        <Text>Вернитесь к Хранителю за наградой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>