<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_EMPIRE">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>Rewalon</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>FACTION_EMPIRE</LocID>
        <Text>Объединенные Нации Солнечной Системы (UNSS)</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit names-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT</LocID>
        <Text>Вольт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG</LocID>
        <Text>Болт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER</LocID>              <Text>Trooper</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG</LocID>
        <Text>Ветеран Пехотинец</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84</LocID>
        <Text>Номер 6</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG</LocID>
        <Text>Номер 6-М</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER</LocID>
        <Text>Подавитель толпы</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG</LocID>
        <Text>Крушитель толпы</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER</LocID>
        <Text>КАЛИБР 50</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG</LocID>
        <Text>КАЛИБР 60</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST</LocID>                <Text>Ares</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG</LocID>
        <Text>Арес MK2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE</LocID>           <Text>Titan</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG</LocID>
        <Text>Титан-щитоносец</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES</LocID>
        <Text>Баллистический щит</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES_DESCRIPTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Создает непроницаемый барьер для вражеских снарядов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit description-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Самые крупные заводы по производству Вольтов обычно строятся в колониях и славятся лучшими условиями труда. Если вы хотите угнетать кого-то, позвольте им извлекать выгоду из этого угнетения. Пройдёт много времени, прежде чем они это осознают, и они редко что-то предпринимают против.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Направление человека обходится довольно дорого, поэтому Вольты стали полицейскими силами в большинстве районов C-класса. Статистика преступности никогда не была такой низкой, но, возможно, люди просто перестали звать на помощь. Они поняли, что приедут только эти глупые роботы и будут бить всех подряд, независимо от того, делают они что-то противозаконное или нет.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--<GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_DESCRIPTION</LocID>            <Text>We have guided missiles, plasma rifles, RP drones, sonic rams and a load of vehicles of different tonnage, but most of the time we will just send the Troopers. You know, cost-effectiveness.</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Каждый может сказать вам, что бойцы UNSS носят защитные скафандры с базовой системой жизнеобеспечения и приличной баллистической защитой. Но никто не сможет описать то потное, зудящее ощущение сразу во всех неподходящих местах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Модель номер 5 была огромным успехом, но её ИИ оказался слишком добросердечным для военной службы UNSS. Солдаты просто устали от его постоянного нытья по поводу мёртвых врагов: "Соберите его обратно, соберите его обратно!" "Он, чёрт возьми, МЁРТВ, двигайся уже, бесполезная консервная банка!". Но нет, они просто замирали, чувствуя грусть и сожаление.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Вместе с улучшениями оружия и брони на модель было установлено обновление ПО. Теперь она говорит "нейтрализован" вместо "убит", и кричит "оружие" вместо "этот ублюдок ещё жив, отстрелите ему голову!". Так гораздо гуманнее.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Помните тех хилых охранников из супермаркета, которых можно было бы сбить одним ударом? Зачем они вообще нанимают таких слабаков? Лишь немногие знают, что у этих охранников есть маленькая коробочка с большой кнопкой, которая вызывает настоящую кавалерию - с татуировками на лицах, психически неуравновешенных и туповатых. В UNSS такими кавалеристами является отряд по подавлению толпы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отдел по связям с общественностью UNSS это что-то вроде полиции старого образца. В те времена большинство людей шли именно туда, потому что искренне любили людей и хотели помогать обществу. Если вы не такой, вы вступали в Сокрушители толпы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Самый долгоиграющий патрон противоматериального калибра. Потому что кому какое дело до врага, до прочной стены, за которой он прячется, и до силового поля, которое останавливает все обычные снаряды!? Знаешь, если ударить по этому полю достаточно сильно, оно перегрузится и рухнет. Йи-ха! Вот вам, прямо по морде, щитоносные трусы!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Чем больше дубина, тем меньше ударов нужно, чтобы сбить противника. Момент, когда Хомо Сапиенс принял эту стратегию, стал началом конца для Хомо не-совсем-Сапиенс.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>The invention of Force-shield technology led to a melee combat renaissance. Even now, when ranged weapons started to catch up, military droids rely on trusty old power-blades. These beauties have served for almost 30 years now.</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сначала все боялись служить с ними, потому что у них не было кнопки экстренного отключения или какого-либо «чёрного хода» для удалённого управления. Если бы он был, Арес стал бы слишком лёгкой добычей для хакеров. Несмотря на это, не произошло ни одного инцидента. Геспериды действительно хорошие программисты ИИ.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ask any UNSS kid about their dream job. It's always a garbage man, a paleontologist, or a Titan pilot. Then, as an adult, nobody wants to work exposed to the weather or kneel in dirt all day. Soon, the paleontologists will join the extinct species, while the Titans still kick ass!</Text></GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Успех Арес вызвал дебаты о замене пилотов-людей управляющих Титанами. Этого так и не произошло только потому, что они повышают показатели набора во все военные подразделения. Видите ли, большинство людей, которые записываются на службу в надежде стать пилотами Титанов, оказываются на "других должностях". Например, на передовой.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Unit abilities-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_SCOUT_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Цепная молния, которая поражает выбранный вражеский отряд, а также всех врагов на соседних гексах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Поражает нескольких врагов с меньшим уроном, используя специальные боеприпасы, которые вызывают эффект кровотечения.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может двигаться и стрелять.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Стреляет взрывающимися снарядами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Сбивает с ног вражеские отряды.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Точно стреляет на дальние дистанции, получает штраф при стрельбе по ближним целям.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Отбивает атаки дальнего боя. 
Точно стреляет на дальние дистанции, получает штраф при стрельбе по ближним целям.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Может перепрыгивать через препятствия.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_SPECIAL</LocID>
        <Text>Поражает всех врагов поблизости.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Can jump over obstacles.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Автоматически активирует щит, который делает его неуязвимым для атак на расстоянии, пока он не атакует или не контратакует. Может атаковать до 3 врагов, стоящих рядом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Hero names-->
      <!--        <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_1</LocID>     <Text>John Smith 7A</Text>  </GameDBLocalizedString>-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_2</LocID>
        <Text>Капитан Рао</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_3</LocID>
        <Text>Навигатор Майя</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_4</LocID>
        <Text>Доктор Браун 9B</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_5</LocID>
        <Text>"Сержант" Заглоба</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_6</LocID>
        <Text>Майкл Мур 3C </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_7</LocID>
        <Text>Генри Уильямс 2B</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_8</LocID>
        <Text>Роб "Скотти"</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_9</LocID>
        <Text>Рози Харт</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_10</LocID>
        <Text>Ким Прочажка</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_11</LocID>
        <Text>Генерал Такеши</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_12</LocID>
        <Text>Адмирал Ньота</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_13</LocID>
        <Text>Майор Золзая</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_14</LocID>
        <Text>Гахиги Джексон</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_15</LocID>
        <Text>Адела</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_16</LocID>
        <Text>Губернатор Бёрк</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Hero description-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_1_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гесперидские антропологи изучали человеческие передачи, которые распространялись в космосе задолго до их прибытия в Солнечную систему. Понимание Смитом людей сделало его мастером манипуляции.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_2_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Капитан Арджун Рао родом с одного из многих искусственных спутников в кольцах Сатурна. В молодости ему удалось получить стипендию от Военной академии UNSS. Он искренне верит, что UNSS существует, чтобы сделать мир лучше. Истинно верующие это опасные люди, способные на великие дела. Как хорошие, так и ужасные.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_3_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Новое поколение персонала UNSS выросло в мире, сильно подверженном влиянию гесперидской культуры, философии и религии. Со времен рассвета человечества все новые поколения становились немного чужды к людям старших поколений, но её поколение еще более странное, чем большинство.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_4_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Доктор Браун был вовлечён почти во все бесчеловечные исследования последних десятилетий. В основном это были исследования, связанные с энграммами и разработкой настоящего ИИ. Позже он использовал этот опыт, работая в UNSS над Ранок, самым мощным кораблём флота UNSS.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_5_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Высоконаграждённый офицер, но большинство его медалей сделаны из кебаба, карри и подливки. Армия UNSS - это порядок и дисциплина. Так почему Анджей Заглоба записался на службу и как ему удалось стать сержантом - полная загадка.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_6_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Главный астрофизик экспедиционного флота, отправленного UNSS для исследования системы Сирен. Его одержимость греческой мифологией проявилась не только в названии системы Сирен, но и в именах планет и бесчисленного множества других вещей.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_7_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Для 2B прибытие в Солнечную систему означало падение с высот. Гесперидские техники потеряли свой привилегированный статус, поскольку выживание их вида больше не находилось в их руках. Хотя он переквалифицировался и позже присоединился к Экспедиционному флоту в качестве ксенотехнолога, горечь от утраченной значимости до сих пор не покидает его. </Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_8_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Этот высокий горец с сильным акцентом родом из покрытых туманом вершин свалки НН-Йорк. Удивительно, сколько офицеров UNSS с непрофильным прошлым добровольно записались в экспедиционные силы системы Сирен. Как будто у них на лбу написано "второй сорт". Но кто бы не хотел начать всё заново?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_9_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Обычно избалованные дети из богатых семей присоединяются к Суверенному флоту как часть своего "бунта", но Рози - другой тип "балованного ребёнка". Хотя она родилась с серебряной ложкой во рту, она записалась в Корпус Пехотинцев. Вступить в армию как акт революции. Разве это не оксюморон?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_10_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Бывший ученик знаменитого профессора Зейна. Прочажка посвятил свою жизнь тому, чтобы попасть в исключительно гесперидское исследовательское подразделение. После многих лет усилий он всё ещё лаборант, но единственный человек, добившийся такого успеха. Это свидетельствует о его высочайшем интеллекте.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_11_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Известен своей цитатой о победе над Колониями Суверенного флота : "Участие гесперидов в войне было одним из величайших достижений UNSS и одной из самых больших ошибок человечества" Его карьера уцелела только потому, что в то время геспериды ещё не были сильны в словах.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_12_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>В истории человечества было несколько "железных леди", и ни одна из них не получила это имя за мягкий характер и миролюбивую натуру. Неудивительно, что геспериды поддержали её назначение на должность командующего экспедиционным флотом, направляющимся в систему Сирен.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_13_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Её подразделение называется "Охотники на Суверенов" и отправляется туда, где атмосфера в колонии приближается к точке кипения. Они эксперты в "охлаждении горячих голов". Чаще всего их охлаждают до −270 °C (или −455 °F) - температуры космоса.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_14_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Гахиги - это коммандос, который ест зелёные береты на завтрак. Он крут, силён, отличный стрелок и тактический вундеркинд. Он по-прежнему вступает в бой вместе со своими войсками и отказался от всех повышений. Возможно, он боится, что более высокое звание приковало бы его к бумажной работе. И он прав - система не работает!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_15_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Она работает в Секретной службе. Все это знают. Проблема в том, что никто не знает, в какой именно и какого она звания. Поэтому все заранее боятся её, что придаёт ей особую ауру роковой женщины - и действует как репеллент для друзей.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>HERO_EMPIRE_16_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Если бы концепция бюрократии материализовалась в аватара, его звали бы Бёрк, и он был бы губернатором колонии UNSS. Он эффективный, точный и способный командир. Жаль, что он не сделает ни шага без надлежащего разрешения. Даже если бы тонула его мать.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- and their encyclopedic knowledg of the ship-universe lost the critical importance. -->
      <!-- Hesperidians are bastards. They are rude, imperious and consider humans as bio-robots appropriate only for labour and combat, and are terrible to small animals. You would expect there is always at least one exception and that this exception is Michael Moore 3C. Keep expecing -->
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>