<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_TUTORIAL_01">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>Alk Cap0ne</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>NEXT_STEP</LocID>
        <Text>Дальше</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>
        <Text>Красный кадет</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>
        <Text>Добро пожаловать в обучение!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>
        <Text><![CDATA[Привет, добро пожаловать в руководство, которое научит вас основам игры Silence of the Siren!\nСначала давайте рассмотрим <color=SOTS_COLOR_GOLD>управление</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Перемещайте камеру</color> с помощью клавиш WASD/стрелок, перемещая курсор к краю экрана или удерживая среднюю кнопку мыши.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>
        <Text><![CDATA[Отлично! Далее давайте воспользуемся колесиком мыши, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>увеличить или приблизить камеру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь давайте посмотрим на <color=SOTS_COLOR_GOLD>командиров</color>, ваших активных участников на карте мира/исследования.\nВыбран ваш единственный командир. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите его</color>, щёлкнув по выделенной плитке, чтобы наметить путь, затем щёлкните ещё раз, чтобы подтвердить перемещение.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>направимся на запад</color> и найдём <color=SOTS_COLOR_GOLD>контейнер</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы нашли <color=SOTS_COLOR_GOLD>контейнер</color>, откройте его и <color=SOTS_COLOR_GOLD>используйте фрагмент данных</color> внутри. Вы получите немного <color=SOTS_COLOR_XP>очков опыта</color> - это <color=SOTS_COLOR_GOLD>повысит уровень вашего командира</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого командира есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>три характеристики</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Разведка</color> увеличивает скорость командира, добавляя ему очки движения и раскрывая больше тумана войны вокруг него. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Боевая мощь</color> увеличивает силу армии командира. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Сила умений</color> усиливает умения командира, увеличивает их общее количество и восполняет энергию.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Навыки</color> - каждый командир может изучить до <color=SOTS_COLOR_GOLD>8 навыков</color>. Каждый навык имеет <color=SOTS_COLOR_GOLD>три уровня</color>. Командиры могут <color=SOTS_COLOR_GOLD>совершенствовать</color> навыки с <color=SOTS_COLOR_GOLD>первого до второго</color> уровня при достижении <color=SOTS_COLOR_GOLD>пятого уровня</color>, затем с <color=SOTS_COLOR_GOLD>второго до третьего</color> уровня при достижении <color=SOTS_COLOR_GOLD>десятого уровня</color>. Чтобы узнать <color=SOTS_COLOR_GOLD>больше</color> о навыке, <color=SOTS_COLOR_GOLD>наведите курсор</color> на него.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>
        <Text><![CDATA[Когда командиры <color=SOTS_COLOR_GOLD>повышают уровень</color>, вы можете выбрать <color=SOTS_COLOR_GOLD>характеристику</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>навык</color> для улучшения или изучения. Сделайте это сейчас!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте обсудим фундаментальные принципы игры. Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>пошаговая</color> игра, что означает, что у вас есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>ограниченное количество</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>действий за ход</color>. Когда командир <color=SOTS_COLOR_GOLD>использует все</color> свои <color=SOTS_COLOR_GOLD>очки передвижения</color>, вы должны <color=SOTS_COLOR_GOLD>закончить ход</color>, чтобы позволить ему <color=SOTS_COLOR_GOLD>восстановить</color> свои очки передвижения. На этой планете каждый ход представляет собой одну фазу её вращения, а <color=SOTS_COLOR_GOLD>четыре фазы</color> составляют <color=SOTS_COLOR_GOLD>один цикл</color>. В начале каждого цикла вы можете набирать новые отряды на своей базе.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[В правой части экрана находится <color=SOTS_COLOR_GOLD>мини-карта</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>список ваших баз</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>список ваших командиров</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопки</color> для настройки <color=SOTS_COLOR_GOLD>скорости анимации</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>панель времени с индексом фазы/цикла</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте подберем ещё один контейнер. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Идите на север</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>
        <Text><![CDATA[Если у вас закончились очки движения, вы должны завершить свой ход, чтобы пополнить их. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>Завершить ход</color> в <color=SOTS_COLOR_GOLD>правом нижнем углу</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>
        <Text><![CDATA[Двигайтесь вперёд, а когда найдете и подберете контейнер, давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>сохраним</color> его содержимое для дальнейшего использования.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь у вашего командира в инвентаре должен появиться новый <color=SOTS_COLOR_GOLD>расходуемый предмет</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Откройте карточку командира</color>, щёлкнув правой кнопкой мыши по командиру на карте или выбрав его из списка в правой части экрана.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Эта <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточка</color> показывает всю важную информацию <color=SOTS_COLOR_GOLD>о вашем командире</color>: его биографию, уровень, характеристики, приобретенные навыки, предметы и сведения об армии.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Под портретом командира вы можете найти его <color=SOTS_COLOR_GOLD>атрибуты</color>. К ним относятся:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Очки опыта</color> - отображают опыт, необходимый для достижения следующего уровня. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Очки передвижения</color>  - показывают количество ходов, которые вы можете сделать за фазу. (Зависит от местности.)\n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Очки энергии</color> - требуются для использования умений, а также экипировки предметов и артефактов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID>
        <Text><![CDATA[После завершения хода <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>очки движения</color> полностью восполняются, а в зависимости от <color=SOTS_COLOR_GOLD>силы умений</color> вашего командира и настроек снаряжения восстанавливается некоторое количество <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>. Вы можете проверить количество восстанавливаемых очков, наведя курсор на полоску <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>
        <Text><![CDATA[Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>Мораль</color>. Когда значение морали <color=SOTS_COLOR_GOLD>положительное</color>, оно представляет собой процентный шанс получить <color=SOTS_COLOR_GOLD>дополнительный ход</color> в бою для каждого из отрядов. Если значение <color=SOTS_COLOR_GOLD>отрицательное</color>, оно представляет собой процентный шанс <color=SOTS_COLOR_GOLD>потерять ход</color>  для каждого из отрядов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Эта карточка также <color=SOTS_COLOR_GOLD>позволяет</color> вам <color=SOTS_COLOR_GOLD>управлять армией командира</color>. Вы можете проверить сведения о своих отрядах или переставить отряды в армии.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>
        <Text><![CDATA[Но сейчас нас интересует предмет, видимый в разделе РАСХОДНЫЕ МАТЕРИАЛЫ. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Перетяните его</color> и бросьте <color=SOTS_COLOR_GOLD>на портрет командира</color> - или просто <color=SOTS_COLOR_GOLD>щёлкните</color> по нему правой кнопкой мыши.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Собирая эти фрагменты, вы сможете управлять, кто и когда получит этот блестящий опыт. Кроме того, есть еще куча видов расходных материалов!\nА теперь давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>закроем карточку</color> и пойдем <color=SOTS_COLOR_GOLD>собирём ещё немного вкусняшек!</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>
        <Text><![CDATA[Найдите и заберите один предмет. Используйте клавишу Alt, чтобы выделить все интерактивные объекты и предметы для сбора.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>
        <Text>Я вижу, ты ещё не нашёл магниевый резак. Приходи, когда найдёшь.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>
        <Text><![CDATA[У вашего командира есть несколько слотов, которые вы можете заполнить ценными <color=SOTS_COLOR_GOLD>предметами</color>, которые помогут вам на карте или в бою.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Снаряжение</color> большинства предметов потребует некоторого количества <color=SOTS_COLOR_ENERGY>очков энергии</color>. К счастью для вас, этот датапад майора Скаурова ,увеличивающий опыт (XP), не требует никаких затрат! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Экипируйте Датапад</color>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте</color> карточку <color=SOTS_COLOR_GOLD>командира</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>соберите</color> немного <color=SOTS_COLOR_GOLD>ресурсов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[В игре есть несколько ресурсов. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Аура-монеты</color> заменяют деньги. <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>Лимерит</color> и <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>Сплав</color> - основные ресурсы для строительства сооружений. <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>Биомасса</color> и <color=SOTS_COLOR_RADIANT>Радиант</color> - более уникальные ресурсы, необходимые для более сложных построек. <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Ядра синтеза</color> - самый редкий и ценный ресурс. С их помощью можно активировать специальные предметы на картах или приобрести любое здание за одно ядро синтеза.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>захватите лимеритовый карьер</color> слева.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Каждая шахта <color=SOTS_COLOR_GOLD>производит</color> небольшое количество <color=SOTS_COLOR_GOLD>ресурсов за фазу</color>. Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшить производство</color>, и шахта будет производить больше ресурсов, или <color=SOTS_COLOR_GOLD>построить оборонительное улучшение</color>, чтобы добавить турели, которые будут защищать её от других игроков. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте диалог улучшения</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> своего командира <color=SOTS_COLOR_GOLD>поближе к своей базе</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>
        <Text><![CDATA[Во время исследования вы можете подсветить все интерактивные объекты вокруг командира. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Зажмите</color> клавишу <color=SOTS_COLOR_GOLD>Alt</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь посмотрите на свою базу, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Окопный край</color>. Если <color=SOTS_COLOR_GOLD>иконки</color> рядом с названием <color=SOTS_COLOR_GOLD>зелёные</color>, это означает, что на вашей базе есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>используемые действия</color>. Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрать свою базу</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карте</color> или в <color=SOTS_COLOR_GOLD>списке справа</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>
        <Text><![CDATA[Это ваш основной центр операций. Здесь вы можете нанимать командиров и армии, а также строить различные укрепления. Давайте взглянем на <color=SOTS_COLOR_GOLD>интерфейс</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Мини-карта</color> показывает расположение этой базы на карте мира.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Список</color> ниже позволяет быстро переключаться между базами, когда под вашим контролем находится несколько из них.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>
        <Text><![CDATA[Панель <color=SOTS_COLOR_GOLD>подробностей</color> даёт вам больше информации о производстве ресурсов и отрядов на базе.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Восемь маленьких кнопок</color> под ней дают вам быстрый доступ к основным функциям, которые обычно открываются при <color=SOTS_COLOR_GOLD>нажатии на отдельные здания</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь откроем каталог <color=SOTS_COLOR_GOLD>построек и улучшений</color>. Нажмите на главное здание или на первую кнопку быстрого доступа.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы расширяете свою базу. Здания и улучшения могут повысить вашу экономику и оборону, обучить ваших командиров новым умениям благодаря академии, а также позволить вам набирать различные отряды.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте построим <color=SOTS_COLOR_GOLD>Академию</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>
        <Text><![CDATA[Каждое здание можно построить за <color=SOTS_COLOR_GOLD>аура-монеты и ресурсы</color> или потратив одно <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ядро синтеза</color>. Однако будьте осторожны со вторым вариантом. На каждой карте доступно лишь несколько ядер синтеза.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь нажмите на здание <color=SOTS_COLOR_GOLD>Академии</color> или на кнопку академии, чтобы узнать больше о <color=SOTS_COLOR_GOLD>умениях командира</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[ Неплохо. У нас уже есть информационная панель. Вы можете прочесть там основные сведения, а затем нажмите кнопку "Дальше".]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Покиньте</color> академию, закрыв окно или щёлкнув за его пределами. Закройте информационное окно, если оно ещё открыто.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>щёлкните</color> по зданию <color=SOTS_COLOR_GOLD> Трущобы крысолюдов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы видите <color=SOTS_COLOR_GOLD>панель найма</color> для <color=SOTS_COLOR_GOLD>крысолюдов</color>. Каждый отряд доступен в <color=SOTS_COLOR_GOLD>двух вариантах</color>: <color=SOTS_COLOR_GOLD>базовый</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшенный</color>. У <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшенных</color> отрядов <color=SOTS_COLOR_GOLD>лучшие характеристики</color>, а также <color=SOTS_COLOR_GOLD>пассивные или активные специальные умения</color>. После улучшения Крысолюды становятся отрядом дальнего боя. Вы можете переключаться между ними и выбирать, кого из них нанимать.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS_V2</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Выйдите</color> из <color=SOTS_COLOR_GOLD>Трущоб крысолюдов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>здании Центра найма</color> или <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопке Нанять отряды</color>, чтобы узнать больше о найме отрядов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете нанять все доступные отряды из построенных вами зданий. Кнопка <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять всех</color> доступна, если у вас достаточно ресурсов для всех отрядов. Если нет, вы можете воспользоваться кнопками Нанять максимум, чтобы купить как можно больше доступных отрядов, начиная с самого низкого или самого высокого уровня. На каждой панели можно переключаться между базовыми и улучшенными отрядами.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>
        <Text><![CDATA[Пока что просто <color=SOTS_COLOR_GOLD>Наймите все</color> отряды.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте Центр найма</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите</color> на здание <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять командиров</color> или на кнопку <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нанять командиров</color>, чтобы узнать больше о найме командиров.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете нанять нового командира. В каждом цикле всегда будет командир из фракции базы. Здесь же вы найдёте командиров, отступивших из боя. Если вы нанимаете более одного командира за фазу, доступные армии уменьшаются в размерах.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Наймите</color> нового командира.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Давайте посмотрим на армии. Верхняя панель в интерфейсе армии базы показывает <color=SOTS_COLOR_GOLD>армию гарнизона</color>. Во время осады эта армия защищает базу. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Армия </color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>нижней панели</color> просто посещает базу и уйдет, когда вы вернетесь на карту исследований. Вы можете перемещать армии или менять командиров с помощью кнопок справа.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Щёлкните <color=SOTS_COLOR_GOLD>правой кнопкой мыши</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>отряде</color>, чтобы посмотреть его характеристики.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Если в вашей армии есть свободные слоты, вы можете заполнить их своими отрядами. Это может дать вам преимущество или больше возможностей во время боя. Нажмите "ВЗЯТЬ", чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>разделить отряд</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>
        <Text><![CDATA[Переместите его в пустой слот или отмените выбор.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>
        <Text><![CDATA[Отлично! Когда вы улучшили казармы и наняли базовые отряды, вы можете улучшить их, нажав на золотую кнопку над отрядом. (За определенную цену, конечно). Попробуйте <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшить любой отряд</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>
        <Text><![CDATA[Используйте кнопку быстрого доступа, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>переместить все отряды гарнизона</color> к новому командиру.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Вернитесь</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карту</color> исследований.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> выбранного <color=SOTS_COLOR_GOLD>командира навстречу майору Скаурову, вашему основному командиру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[Это <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточка встречи командиров</color>. Здесь вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>обменять предметы</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>обменять армии</color> (Обмен армиями будет стоить вам <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>очков передвижения</color>).]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого командира должен быть хотя бы один отряд. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите</color> все <color=SOTS_COLOR_GOLD> отряды к</color> вашему <color=SOTS_COLOR_GOLD> более сильному командиру</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>карточку</color> встречи.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Пришло время начать захватывать охраняемые сооружения. Когда вы <color=SOTS_COLOR_GOLD>атакуете нейтральные армии</color> (это просто отряды  <color=SOTS_COLOR_GOLD>без командира</color>) и вы намного <color=SOTS_COLOR_GOLD>сильнее</color>, иногда у вас будет возможность позволить им <color=SOTS_COLOR_GOLD>присоединиться</color> или позволить им <color=SOTS_COLOR_GOLD>бежать</color>. ]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>
        <Text><![CDATA[Если вы <color=SOTS_COLOR_GOLD>наведёте курсор на врага слева</color>, всплывающая подсказка укажет вам, <color=SOTS_COLOR_GOLD>насколько опасным</color> он будет. Для этого урока мы немного изменили вашу армию. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Давайте сразимся!</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>
        <Text><![CDATA[Так выглядит простое поле боя. Атакующая армия всегда начинает с левой стороны и имеет небольшое преимущество благодаря более высокой инициативе. У каждого отряда есть собственная инициатива, которая определяет очередность действий. Порядок очерёдности отрядов вы можете увидеть в нижней части экрана.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Щёлкните правой кнопкой мыши на карточке отряда</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Здесь вы можете узнать подробности (например, характеристики и специальные умения) любого отряда на поле боя. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Закройте карточку отряда</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы можете увидеть дальность передвижения любого отряда, если <color=SOTS_COLOR_GOLD>наведёте на него курсор, удерживая Shift</color>. Давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>попробуем это сейчас</color>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого отряда есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>диапазон возможных действий</color>, которые они могут совершать во время своего хода:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>- двигаться\n- двигаться и атаковать\n- стрелять, если цель находится в радиусе их действия\nНекоторые отряды могут двигаться и стрелять</color>, но у нас таких нет.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Отряды также могут <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрать ожидание</color>, что обозначается жёлтой <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопкой</color> со <color=SOTS_COLOR_GOLD>значком часов</color> над активным отрядом. Это действие <color=SOTS_COLOR_GOLD>перемещает</color> отряд в <color=SOTS_COLOR_GOLD>конец</color> очереди <color=SOTS_COLOR_GOLD>текущего раунда</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>
        <Text><![CDATA[Отряды также могут <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрать пропуск</color> своего <color=SOTS_COLOR_GOLD> хода</color>, представленного <color=SOTS_COLOR_GOLD>кнопкой</color>, расположенной справа от кнопки "Ждать".]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Справа вы можете увидеть <color=SOTS_COLOR_GOLD>журнал боя</color>. В нём фиксируется каждое событие, происходящее в бою.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[Над журналом есть несколько кнопок управления. Первая - <color=SOTS_COLOR_GOLD>Автобой</color>, которая позволяет компьютеру быстро провести бой.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[Вторая - <color=SOTS_COLOR_GOLD>Отступление</color>. Если вы предчувствуете поражение, но не хотите терять своего командира, вы можете пожертвовать своей армией и позволить командиру отступить на базу, чтобы нанять новых наёмников.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>
        <Text><![CDATA[Следующая кнопка - <color=SOTS_COLOR_GOLD>Сдаться</color>. Вы можете заплатить некоторую цену, чтобы выйти из боя без потерь.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>
        <Text><![CDATA[Кнопки в следующем разделе позволяют регулировать <color=SOTS_COLOR_GOLD>скорость анимации и перемещений</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>
        <Text><![CDATA[С помощью последней кнопки вы можете включить или выключить <color=SOTS_COLOR_GOLD>сетку гексов</color><color=SOTS_COLOR_GOLD>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>
        <Text><![CDATA[Иногда лучше позволить врагу подойти к вам, особенно если у вас есть отряд дальнего боя, а у противника нет. Давайте <color=SOTS_COLOR_GOLD>пропустим</color> этот ход с нашими <color=SOTS_COLOR_GOLD>отрядами ближнего боя</color>, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрать</color> наш <color=SOTS_COLOR_GOLD>отряд стрелков</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Wait for the enemy to come into the range.-->
      <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>
        <Text><![CDATA[У каждого стрелка есть дальность, на которой он стреляет точнее и наносит больше урона. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Красный контур</color> показывает, где заканчивается их <color=SOTS_COLOR_GOLD>точная стрельба</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Стреляйте во врага</color>, даже если он всё ещё находится вне зоны досягаемости.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Wait for the enemy to come into the range.-->
      <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>
        <Text><![CDATA[Схема поля боя и элементы управления основаны на гексах, поэтому, когда вы нацеливаете <color=SOTS_COLOR_GOLD>атаку</color>, цельтесь в <color=SOTS_COLOR_GOLD>гексы</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>а не в сам отряд</color>. Если ситуация становится запутанной, используйте клавишу <color=SOTS_COLOR_GOLD>CTRL</color> для <color=SOTS_COLOR_GOLD>уменьшения размера всех отрядов</color>, чтобы лучше видеть ситуацию. У каждого отряда есть <color=SOTS_COLOR_GOLD>контратака</color>, которую он может использовать, когда его <color=SOTS_COLOR_GOLD>атакуют</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>в первый раз</color> в течение раунда. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместите свои отряды ближнего боя поближе, чтобы они могли атаковать</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>
        <Text><![CDATA[Снова настала очередь вашего отряда дальнего боя. Используйте его, чтобы ещё больше проредить ряды вражеских отрядов. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Атакуйте</color> своим <color=SOTS_COLOR_GOLD>стрелковым отрядом</color> снова.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>
        <Text><![CDATA[Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>атаковать</color> противника <color=SOTS_COLOR_GOLD>с любого направления</color>, прицелившись в край гекса с того направления, с которого вы хотите атаковать. Направление не влияет на наносимый урон. Теперь используйте свой <color=SOTS_COLOR_GOLD>отряд ближнего боя для атаки</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь вы знаете основы, так что используйте их и <color=SOTS_COLOR_GOLD>победите</color> в битве.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>
        <Text><![CDATA[Поздравляем, <color=SOTS_COLOR_GOLD>вы выиграли</color> свой первый бой! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите ЗАКРЫТЬ</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>
        <Text><![CDATA[С помощью XP, полученных в бою, вы снова повысили уровень своего командира. Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>выберите Техника</color>. Это навык позволит вам использовать умения командира. \nНе забудьте также выбрать характеристику.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Умения имеют три уровня мастерства. С каждым уровнем умения становятся сильнее. Каждый раз, когда вы изучаете или улучшаете навык умения, вы можете выбрать новое умение. Пока что <color=SOTS_COLOR_GOLD>выучите дальнобойную артиллерию</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>
        <Text><![CDATA[Вернитесь на карту, перед вами строение <color=SOTS_COLOR_GOLD>Святилище мечника</color>. Как и многие другие строения на карте, Святилище мечника даёт вам награду при посещении. Вы можете увидеть информацию о строении, если наведете на него курсор перед тем, как войти. Теперь <color=SOTS_COLOR_GOLD>идите и проверьте его</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>
        <Text><![CDATA[Шахматист - навык, позволяющий вам свободно расположить все свои отряды в области на вашей стороне поля боя перед началом сражения. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Выучите навык</color>. \nНе забудьте также выбрать характеристику.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>
        <Text><![CDATA[ Навык <color=SOTS_COLOR_GOLD>Путешественник</color> открывает возможность изучать различные исследовательские умения. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Изучите этот навык</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Изучите Рывок</color>, полезное умение, которое позволяет вам восстанавливать немного очков движения каждый ход.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Существует две основные категории умений командира: боевые и исследовательские. \nНавык <color=SOTS_COLOR_GOLD>Путешественник</color> позволяет вам использовать <color=SOTS_COLOR_GOLD>умения</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карте</color>. Вы можете использовать только одно умение за ход. Умения можно открыть с карточки командира, но давайте попробуем воспользоваться <color=SOTS_COLOR_GOLD>быстрой кнопкой</color> из <color=SOTS_COLOR_GOLD>меню действий командира</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>правой панели</color>, или <color=SOTS_COLOR_GOLD>левым кликом</color> на вашем <color=SOTS_COLOR_GOLD>командире</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Откройте</color> книгу <color=SOTS_COLOR_GOLD> умений</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>используйте Рывок</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Каждый командир может <color=SOTS_COLOR_GOLD>построить</color> различные <color=SOTS_COLOR_GOLD>строения</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>карте исследований</color>. Они могут быть оборонительными или атакующими, но мы попробуем строение для сбора ресурсов.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Переместимся</color> в более <color=SOTS_COLOR_GOLD>удобное место</color>, чтобы попробовать это.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>
        <Text><![CDATA[Мы построим <color=SOTS_COLOR_GOLD>добывающий зонд</color>. Он будет <color=SOTS_COLOR_GOLD>собирать ресурсы</color> для вас. Какие это будут <color=SOTS_COLOR_GOLD>ресурсы</color> будут зависеть от <color=SOTS_COLOR_GOLD>территории</color>. Чем <color=SOTS_COLOR_GOLD>дольше</color> вы держите зонд <color=SOTS_COLOR_GOLD>активным</color>, тем <color=SOTS_COLOR_GOLD>больше ресурсов</color> он будет собирать. Вы можете <color=SOTS_COLOR_GOLD>отключить</color> зонд <color=SOTS_COLOR_GOLD>когда захотите</color>, но <color=SOTS_COLOR_GOLD>это могут сделать и ваши враги!</color>. Он активируется по истечении времени активации или при добавлении активационного улучшения.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>
        <Text><![CDATA[Используйте <color=SOTS_COLOR_GOLD>левую кнопку мыши</color> на вашем <color=SOTS_COLOR_GOLD>командире</color>, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>открыть</color> меню действий <color=SOTS_COLOR_GOLD>командира</color> снова и <color=SOTS_COLOR_GOLD>построить добывающий зонд</color>. ]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>
        <Text><![CDATA[После изучения навыка <color=SOTS_COLOR_GOLD>Строитель</color> вы сможете создавать более <color=SOTS_COLOR_GOLD>развитые версии строений</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!-- Do we call it a book officially? :) -->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>
        <Text><![CDATA[Теперь давайте сразимся ещё раз и попробуем использовать в бою особые умения отряда и командира. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Атакуйте врага</color> на северо-западе!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>
        <Text><![CDATA[Навык Шахматист вашего командира позволяет расставить отряды перед началом боя. Когда вы будете готовы, <color=SOTS_COLOR_GOLD>нажмите кнопку завершения тактической фазы.</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Когда отряды получают <color=SOTS_COLOR_GOLD>улучшение</color>, они приобретают <color=SOTS_COLOR_GOLD>особое умение</color>. Попробуйте использовать одно из особых умений вашего отряда, <color=SOTS_COLOR_GOLD>нажав на кнопку</color> и <color=SOTS_COLOR_GOLD>выбрав цель</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>
        <Text><![CDATA[Дальше попробуем использовать <color=SOTS_COLOR_GOLD>боевое умение командира</color>. Вы можете использовать только одно умение командира в каждом раунде. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Кликните</color> на портрете <color=SOTS_COLOR_GOLD>командира</color> и выберите <color=SOTS_COLOR_GOLD>Дальнобойную артиллерию</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Используйте её</color> на <color=SOTS_COLOR_GOLD>группе вражеских отрядов</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>
        <Text><![CDATA[Поздравляем, <color=SOTS_COLOR_GOLD>вы выиграли</color> свой второй бой. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите ЗАКРЫТЬ</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>
        <Text><![CDATA[Поздравляем, вы <color=SOTS_COLOR_GOLD>закончили обучение</color>. Готовы к настоящей игре? <color=SOTS_COLOR_GOLD>Нажмите кнопку ДАЛЬШЕ</color>, чтобы <color=SOTS_COLOR_GOLD>вернуться</color> в <color=SOTS_COLOR_GOLD>Главное меню</color>.]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>