<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_CAMPAIGN_MOLES_CUTSCENES">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_1</LocID>
        <Text>Фоссорианцы Глава 1</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_2</LocID>
        <Text>Фоссорианцы Глава 2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_3</LocID>
        <Text>Фоссорианцы Глава 3</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_4</LocID>
        <Text>Фоссорианцы Глава 4</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_1</LocID>
        <Text>Штрафной легион</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_1</LocID>
        <Text>Разведка фоссорианцев обнаружила некую крайне необычную активность в пограничном регионе. Дети Источника, религиозный орден инсектоидных киборгов, что-то замышляют. Проблема в том, что фоссорианцы официально не находятся с ними в состоянии войны.\n\nГенералу Фуррету, брошенный в тюрьму после громкого скандала с коррупцией, был предоставлен единственный шанс присоединиться к Штрафному легиону и вернуть себе свободу. \n\nПредстоящая задача звучит просто: операция под ложным флагом по доставке радиомаяка в самое сердце вражеской территории, чтобы нанести по ним удар с орбиты.\n\nФоссорианцы уже обеспечили себе плацдарм. Всё это выглядит как лёгкая работа.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_2</LocID>
        <Text>Тюрьма</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_2</LocID>
        <Text>После предательства высшего командования и едва избежав атомного взрыва, двое наших фоссорианцев сбежали, унося с собой таинственную реликвию.\n\nПока все считают их мёртвыми. В противном случае Верховный лидер и Дети Источника наверняка захотели бы насадить их головы на пики.\n\nК счастью, генерал Фуррет знает контрабандиста, способного продать реликвию. На эти деньги им предстоит купить топливо для краденого звездолета и дать нашим "героям" шанс спрятаться на малонаселённых территориях на окраине.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_3</LocID>
        <Text>Старые друзья</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_3</LocID>
        <Text>После очередного столкновения с Детьми Источника наши "герои" поняли, что даже на пустынной окраине их рано или поздно найдут.\n\nНо есть и другой путь. В окружении фоссорианской армии и под защитой толстых стен столицы они будут неприкосновенны. И в довершение всего, значительный бонус: месть ненавистному Верховному лидеру! В чем же загвоздка? Огромная армия лоялистов! Но если знать, где искать союзников, это будет лишь временным препятствием.\n\nПуть от окраинных территорий до центральных земель Фоссориана будет долгим, но единственный способ связаться с друзьями-повстанцами адмирала Маффа - встретиться с ними лично. Повстанцы едва избежали наказания после неудачного восстания Немека. Убедить их снова поднять оружие против Верховного лидера будет непросто.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_4</LocID>
        <Text>Сердце королевства</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_4</LocID>
        <Text>Вот оно, самое сердце территории фоссорианцев и последний бастион Верховного лидера. Если он останется, то столкнётся с армией повстанцев; если он убежит - погибнет. Остаться в столице - единственный шанс сохранить легитимность. Командиры не признают власть беглеца.\n\nТем временем армия повстанцев разделилась. Пока генерал Фуррет руководит наземными операциями, адмирал Мафф управляет армией с воздуха.\n\nЕдинственное, что беспокоит наших "героев" - отсутствие фоссорианского флота. Верховный лидер, должно быть, сомневается в верности своих капитанов и хочет лишить их возможности предать его в разгар битвы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_1</LocID>
        <Text>Доставить маяк на вражескую территорию</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_2</LocID>
        <Text>Взять подкрепление для своей армии</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_1</LocID>
        <Text>Освободить старого друга из тюрьмы</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_2</LocID>
        <Text>Разузнать о Реликвии, которую вы обнаружили на украденном корабле</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_1</LocID>
        <Text>Заручиться поддержкой старых фоссорианских повстанцев</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_2</LocID>
        <Text>Открыть путь к Центральным территориям</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_1</LocID>
        <Text>Выстоять против всего, что Снифф пошлёт на вас</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_2</LocID>
        <Text>Отключить противовоздушную оборону противника</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_3</LocID>
        <Text>Подготовиться к финальной битве!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>