<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_PATCH_DOOM_OF_EDEN">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <!--_______________EA DOOM OF EDEN MAP__________________________-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_01</LocID>
        <Text>Привет! Меня зовут Рози, я здесь хозяйка. Добро пожаловать в "Эдем" - наш закрытый рекреационный курорт.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_02</LocID>
        <Text>Помимо отдыха в наших спа-зонах, вы можете отправиться на вечернее сафари, насладиться захватывающими видами джунглей, а в следующем году мы даже начнём строить аквапарк!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_03</LocID>
        <Text>Вы выбрали отличное время для визита - ведь только наступила осень, и листья начинают окрашиваться в яркие цвета... ой, подождите!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_04</LocID>
        <Text>Это вы! Да, я получила приказы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_05</LocID>
        <Text>Ладно, можете исследовать окрестности, нанять пару командиров и построить несколько зданий, но даже не думайте превращать это место в военную базу или шахтёрскую станцию!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_06</LocID>
        <Text>И не ждите моей помощи! Мои припасы вам не достанутся - и я буду следить за каждым вашим шагом!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_INTRO</LocID>
        <Text>Исследуйте окрестности.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_BLUE_ALERT</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_BLUE>СИНЯЯ ТРЕВОГА</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_YELLOW_ALERT</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_YELLOW>ЖЕЛТАЯ ТРЕВОГА</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_RED_ALERT</LocID>
        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>КРАСНАЯ ТРЕВОГА</color>]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_LIMERIT</LocID>
        <Text>Серьёзно? Вы хотите начать добывать лимерит здесь? Да конечно, почему бы не разрушить весь ландшафт? Не стоит волноваться об оползнях или обрушении породы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIBER</LocID>
        <Text>Вы уверены насчёт этого завода? Вы знаете, что он выбрасывает 19 разных оксидов? Конечно, мы сделаем из него новую достопримечательность - кто же откажется от сауны в противогазе ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BIOMASS</LocID>
        <Text>Исходный материал - биомасса. Парочка манипуляций здесь и там и перед вами завод по производству биооружия. Достаточно одной сбежавшей летучей мыши и катастрофа неминуема ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RADIANT</LocID>
        <Text>Вы это серьёзно? Коллайдер частиц? И именно здесь? Конечно, кто-то опять всё просчитает не так, так почему бы нам не завести свою чёрную дыру? Не то чтобы это было бы плохим зрелищем... если, конечно, останется кто-то в живых, чтобы им полюбоваться ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GOLDMINE</LocID>
        <Text>Если вы разрешите мне чеканить наши аквапарковые деньги там, у меня не будет возражений. Как думаете, что лучше подойдёт в качестве символа валюты - дельфин или акула?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SLAVE</LocID>
        <Text>Рабы? Нет конечно! Все беженцы работают у меня абсолютно добровольно, за минимальную зарплату и без переработок. Лучше освободить их (то есть рабов), чтобы они поскорее помогли нам строить аквапарк.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_STORAGE</LocID>
        <Text>Неужели нельзя просто закопать весь склад? И почему мне кажется, что это похоже на вход в хранилище Скруджа МакДака?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SMUG</LocID>
        <Text>Контрабандисты, бродяги, бомжи, наркоманы... и всё это прямо за нашим домом? Либо присоединяйтесь к ним, либо сожгите это место - хоть одной проблемой меньше.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BROTHEL</LocID>
        <Text>Публичный дом? Здесь? Только не говорите, что вы из тех извращенцев, кому нравится смотреть, как кротовые шлюхи танцуют у шеста? Моё мнение о вас и так было невысоким, но если вы туда войдёте - для меня вы опуститесь ниже плинтуса ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WATCH</LocID>
        <Text>Как я уже упоминала, вы выбрали идеальное время для визита. Перед вами возвышается смотровая башня, с которой открывается потрясающий вид на окрестные пейзажи. Листья деревьев начинают окрашиваться в осенние тона, а взгляд на дальние холмы подарит ощущение покоя, когда тело расслабляется, а мысли приходят в гармонию. Воздух здесь кристально чист, наполнен природными ароматами, делающими это мгновение ещё прекраснее.\nЕсли решитесь подняться на вершину, вас ждёт панорама, которую можно созерцать с чашкой горячего чая. Этот момент умиротворения - идеальный способ восстановить силы, растворившись в красоте окружающей природы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SKILL</LocID>
        <Text>Добро пожаловать в нашу Академию Навыков – место, где встречаются страсть к знаниям и стремление к самосовершенствованию.\nНаша академия создана для всех, кто хочет развивать свои способности в технических, творческих и стратегических направлениях. Здесь вас ждут разнообразные курсы и мастер-классы, которые не только дадут мощный импульс для роста, но и вдохновят на покорение новых вершин.\nМы делаем акцент на практических навыках, полезных как для карьеры, так и для личностного развития. Наши эксперты сопроводят вас на каждом этапе, помогая раскрыть ваш истинный потенциал.\nНеважно, начинающий вы или профессионал – у нас есть программы, которые откроют перед вами новые возможности. Присоединяйтесь и освойте навыки, которые выведут вас на следующий уровень!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TOMB</LocID>
        <Text>Гробница Мастера Меча? Честно говоря, я не понимаю, зачем нам такое здесь. Всё вокруг пропитано атмосферой благополучия, покоя и релаксации... а тут это. Мы даже не строили её. Кому захочется думать о битвах, когда люди приезжают сюда отдыхать?\nГробница выглядит как игрушечный меч, воткнутый в землю — явно не то, что должно быть частью этой гармоничной обстановки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TRAIN</LocID>
        <Text>И если вам кажется, что хуже уже некуда - каждое утро на рассвете какой-то глупый монах начинает лупить в гонг. Это прекрасно слышно даже из наших самых роскошных апартаментов. Не хотите ли поинтересоваться, умеют ли они плавать? Возможно, они заработают больше денег спасателями ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CONSTRUCTION</LocID>
        <Text>Неееет, ничего не стройте здесь! Это место зарезервировано для нашей ультра-турбо-галактической горки!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WELL</LocID>
        <Text>"Колодец желаний", хм? Не лучшая идея, если гости бросят монетку... и получат многофункциональный бластер в ответ.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BEAST</LocID>
        <Text>Хотите чего-то большего, чем релакс и роскошь? Добро пожаловать в Логово Зверя - самый адреналиновый аттракцион нашего курорта!/nУникальный опыт: сразитесь с легендарными тварями или станьте зрителем невероятных битв. Но это не просто бой - победители получают эксклюзивные награды, ради которых стоит рискнуть!/nВыберите роль: наблюдатель в безопасности или герой арены. Логово Зверя гарантирует зрелище, которое перевернёт ваше представление об отдыхе. Осмелитесь подойти ближе?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SANTC</LocID>
        <Text>Кто-нибудь объяснит, почему Дети Источника повсюду оставляют свои боевые храмы и святилища? Как тут медитировать, когда кругом лязг металла?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_ROCKET</LocID>
        <Text>Ещё космический мусор? Невероятно. Представьте: вы везёте группу благородных межгалактических слизней на мирный астротур, и именно над местом, где стоит ваш фуд-корт с единственным в секторе шефом, умеющим готовить кристаллическую икру, с неба падает обломок разбитого шаттла. Быть отельером - нелёгкая работа...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GATE</LocID>
        <Text>Одни из четырёх ворот в этих краях. Ключи мы так и не нашли, но проследили их путь по чёрному рынку. Рано или поздно кто-то появится с ними, и я совсем не хочу нести ответственность, если они случайно упадут в измельчитель древесины.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRUSADER_BASE</LocID>
        <Text>Изначально мы планировали открыть центры и для высокопоставленных членов других фракций. Этот конкретный объект имел кодовое название "Отель-ликвидатор".</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MOLLES_BASE</LocID>
        <Text>У нас была гениальная идея, которая быстро превратилась в кошмар - проживание во вражеской среде. Но, как выяснилось, ужасы и релакс плохо сочетаются... Моя ошибка. Можете забрать этот проект себе.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_PIRATES_BASE</LocID>
        <Text>Это моя зимняя резиденция. Раньше я работала на «Суверена» - обожаю их архитектуру, она напоминает мне Гауди. Если хотите, можете ею пользоваться... но если тронете мою коллекцию окаменелых овощей - умрёте.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIREFLI</LocID>
        <Text>Стойте! Это единственное место во всём регионе, где водятся светляки. Обычно они живут в грибных лесах, но здесь - исключение. Семь лет я ловила Люминофагов... Знаете, что в некоторых районах их сушат и курят? ... Вы же ЗНАЕТЕ, да? Даже не думайте повторить!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRYSTAL</LocID>
        <Text>Видите эту красоту? Главный аттракцион нашего вечернего сафари. На закате эти великолепные ящеры меняют форму. Завораживающе, не так ли? Но считайте это предупреждением! Если хоть один кристалл пропадёт или на них будет малейшая царапина - я превращу вас в аттракцион, наряжу в костюм тюленя и брошу в клетку к белым медведям.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MUSHROOM</LocID>
        <Text>Смотрите, это волшебный гриб. Если постоять рядом, он начинает выделять споры, вызывающие чувство радости и счастья. Только будьте осторожны - антидота у нас пока нет.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTEL</LocID>
        <Text>Только что получили сообщение от спецслужб: все рейдеры заключили пакт о ненападении по принципу "кто первый встал - того и тапки". Теперь они атакуют только цели. Это, похоже, плохие новости ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_01</LocID>
        <Text>Телепорт? Здесь? Как, чёрт возьми, он тут оказался? Это плохо... Сейчас быстренько просканирую ...</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_02</LocID>
        <Text><![CDATA[Это очень плохо! Мы засекли целых 8 однонаправленных телепортационных устройств, ведущих сюда. Объявляю <color=SOTS_COLOR_BLUE>СИНЮЮ ТРЕВОГУ</color>!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_03</LocID>
        <Text><![CDATA[Я передумала, <color=SOTS_COLOR_BLUE>СИНЯЯ ТРЕВОГА</color> должна быть только для атаки самовозгорающихся межпространственных пожирателей мозгов. Объявляю <color=SOTS_COLOR_YELLOW>ЖЁЛТУЮ ТРЕВОГУ</color>: всем приготовиться к возможной угрозе!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_04</LocID>
        <Text>У меня очень плохое предчувствие! Дело всей моей... ну, четверти моей жизни под угрозой. Вскоре здесь может появиться чёрт знает что.\nНам нужно собрать армию. Да, я не всегда была к вам добра, но умоляю помогите мне защитить это место!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_MONEY</LocID>
        <Text>Вот все наши доступные деньги и необходимые ресурсы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RED_ALERT</LocID>
        <Text><![CDATA[Вот и началось! Зафиксирована первая активация телепорта. Враг появится в любой момент. Объявляю <color=SOTS_COLOR_RED>КРАСНУЮ ТРЕВОГУ</color>. Уничтожайте всё и всех, кто появится!]]></Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES</LocID>
        <Text>Ещё одна активация телепорта, будьте готовы!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_NEXT</LocID>
        <Text>Вы отлично справляетесь, но есть плохие новости: к нам движется большая группа врагов. Вы заслуживаете награду.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_DONE</LocID>
        <Text>Фух, кажется, это были последние. Нельзя терять времени - нужно начинать восстановление района. В несколько этапов я отправлю отряды уничтожить телепорты. Добейте оставшихся врагов и отдохните. Ваша миссия, похоже, завершена. А, и вот вам кое-что перед тем, как я забуду:</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_LAST_DANCE</LocID>
        <Text>Нет и ещё раз нет. Это уже слишком, даже для меня. Веселье закончилось. Моё терпение иссякло.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_END</LocID>
        <Text>Именем Эдема! Ты меня допёк — и теперь я приду разобраться с тобой лично. Завтрак окончен, а твои кишки станут главным блюдом на обед!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_KEY</LocID>
        <Text>Смотри, ключ от врат. Советую открыть их как можно скорее - это может нам сильно помочь.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_FOSSORIANS</LocID>
        <Text>От имени народа Фоссориан мы присоединяем эти земли к нашей территории!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_CRUSADERS</LocID>
        <Text>Отныне эти земли принадлежат Детям Источника! Да обрушится наш гнев на этот край!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_PIRATES</LocID>
        <Text>Отныне эти земли объявляются зоной отдыха Суверенного Флота. Возражения не принимаются.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_UNSS</LocID>
        <Text>Объявляю эти земли ... своими владениями! Кто осмелится противостоять - пусть ищет укрытие.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>