<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_CAMPAIGN_PIRATES_CUTSCENES">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>Rewalon</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_1</LocID>
        <Text>Суверенный флот - Глава 1</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_2</LocID>
        <Text>Суверенный флот - Глава 2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_3</LocID>
        <Text>Суверенный флот - Глава 3</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_4</LocID>
        <Text>Суверенный флот - Глава 4</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_1</LocID>
        <Text>Двое составляют компанию</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_1</LocID>
        <Text>Вторжение фоссорианских мародеров в Суверенные колонии - обычное дело, но на этот раз оно носит массовый характер! Силы противника многочисленны и хорошо скоординированы. Возможно, даже слишком хорошо. Такой необычный уровень координации может быть объяснен военными советниками UNSS. \n\nСуверенная колония, находящаяся под защитой Бабушки Мэнни, является одной из тех, кто подвергается нападению. Фоссориане, похоже, уничтожили радиовышки вокруг станции, потому что никто не откликнулся на призывы Мэнни о помощи.\n\nПо счастливой случайности капитан Суверенного флота Анника, герой битвы за станцию Кельвин, оказалась поблизости, когда началась атака. Ее своевременное прибытие может переломить ход битвы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL1_THE_END</LocID>
        <Text>Пока Анника наблюдала, как Гесперид уводит Старую Мэнни, в голове крутилась только одна мысль: план, хоть и жестокий, приносит свои плоды.\n\nГесперидянин приведет приведет Суверенов тому кто, стоит за нападениями, и текущее направление движения его корабля предполагает, что пунктом назначения является Химера, третья и наименее изученная планета системы Сирен.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_2</LocID>
        <Text>Охота</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_2</LocID>
        <Text>Анника и Тин отправились в глубь джунглей планеты Химера.\n\nОни ищут друзей Анники, Дага Портера и #925.\п\пСуверены выследили Гесперидского командира, ответственного за похищение Старой Мэнни, на секретном объекте UNSS. Даг и #925 отправляются на разведку, ожидая, когда к ним присоединится Анника.\n\nПосле объединения, они должны напасть на объект и положить конец неспровоцированным нападениям на колонии Суверена и таинственным исчезновениям капитанов Суверенного Флота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL2_THE_END</LocID>
        <Text>Хотя пламя двигателя поглотило таинственного врага целиком, он вышел целым и невредимым. UNSS, должно быть, заключило договор с этим дьяволом, чтобы выследить всех капитанов Суверенного флота.\n\nНо что это за Штука, почему она ищет ядра и каковы пределы ее возможностей? Некоторые ответы могут быть запечатаны в памяти Тин. Возможно, к некоторым из них можно получить доступ. И единственный, кому можно доверить такое задание, - это профессор Зейн.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_3</LocID>
        <Text>Странное исследование</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_3</LocID>
        <Text>Через некоторое время Чикита приземлилась в последней известной точке, которую посетил эксцентричный, но блестящий ученый, профессор Зейн.\n\nЭти территории принадлежат племенам Тумори - паразитическим инопланетянам, аборигенам Системы Сирена, известным тем, что захватывают местную фауну, используя её в качестве своих носителей.\n\nДоказательства, изобличающие Аннику как шпионку UNSS, вероятно, уже дошли до Суверенов, поэтому она ожидает не слишком теплого приёма в соседней колонии. Остается надеяться, что Зейн увидит более широкую картину и поможет получить доступ к памяти Тинсов.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL3_THE_END</LocID>
        <Text>В памяти Тинса больше нет секретов. Лжемать охотится на капитанов Суверенного флота, чтобы выяснить местонахождение ядер. Многие из них до сих пор содержат что-то, что достаточно мощное, чтобы угрожать ей - другим клонам Праматери, давно умершей богини Детей Источника.\n\nСамый безопасный способ предотвратить возможное противостояние, это уничтожить все незрелые клоны, пока они ещё безобидны.\n\nВооружившись этим знанием, Тин и Анника должны действовать быстро, чтобы сорвать планы Лжематери и спасти потенциального претендента!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_4</LocID>
        <Text>Герой Кельвина</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_4</LocID>
        <Text>Стремясь избежать внимания UNSS, Анника нередко оказывалась в самых неожиданных местах. Благодаря этому она смогла провести Тина к одному из ядер, спрятанному в пограничном регионе планеты Сцилла.\n\nК настоящему моменту Лжемать, должно быть, закончила допрос своих пленников-Суверенов и узнала местонахождение всех оставшихся ядер, разбросанных по всей системе. И, если немного повезёт, она будет занята захвато другого ядра.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL4_THE_END</LocID>
        <Text>Иногда важно не победить тьму, а всего лишь сдержать её немного дольше. Последняя жертва Анники подарила Тину достаточно времени, чтобы сбежать на борту Чикиты.\n\nМаленькое существо, спящее у него на руках, - единственная надежда победить растущую империю Лжематери.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>