<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_CAMPAIGN_CRUSADERS_CUTSCENES">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_1</LocID>
        <Text>Дети Источника — Глава 1</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_2</LocID>
        <Text>Дети Источника — Глава 2</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_3</LocID>
        <Text>Дети Источника — Глава 3</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_4</LocID>
        <Text>Дети Источника — Глава 4</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_1</LocID>
        <Text>Один дома</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_1</LocID>
        <Text>Анника жива!\n\nНо есть одна загвоздка: её заключили в тюрьму UNSS. Друзья Жестянки из Суверенного Флота утверждают, что скоро будет приказ о переброске, и тюремные транспорты могут легко стать жертвами угона. Особенно в неизведанных пограничных регионах.\n\nЭта информация поступила, пока Жестянка отсутствовал, так что о транспорте знают только маленький клон Всематери и её стражник Виктар.\n\nЖестянка может скоро вернуться, но окно возможностей может закрыться в любую минуту. Теперь нашим героям решать: действовать или ждать.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL1_THE_END</LocID>
        <Text>Все надежды на безопасное возвращение Анники оказались тщетны. По крайней мере, Принцесса больше не попадётся в такую ловушку.\n\nЛишь по счастливой случайности Жестянка вернулся вовремя и переломил ход схватки. Если бы не вмешательство сил UNSS, те были бы уничтожены.\n\nНо есть и утешительный приз. Принцесса завершила метаморфозу и обрела новое тело. Серьёзный удар по UNSS, которым управляет злая сестра Принцессы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_2</LocID>
        <Text>Великий Зирегал</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_2</LocID>
        <Text>На протяжении столетий Великие Зирегалы, высшие в иерархии инквизиторов Детей Источника, занимались двумя вещами: они следили за чистотой веры среди последователей и охотились на клонов Всематери.\n\nТеперь последний из них желает поговорить с Жестянкой. Его поиски легендарного Затерянного Флота вызывают всё больше слухов, а его действия в отношении Принцессы многие считают ересью.\n\nВстреча может быть опасной, но Жестянка способен раздобыть у него ценную информацию о Затерянном Флоте.\n\nНесмотря на всё своё желание присоединиться, Принцессу снова оставили позади. Она слишком ценна, чтобы совать голову в осиное гнездо — крепость Великого Зирегала.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL2_THE_END</LocID>
        <Text>Принцесса и её сестра — не единственные существа, способные использовать больше, чем крохи пси-силы. Звёздные корабли Детей Источника проявили себя как могущественные псайкеры.\n\nЗатерянный Флот мог бы стать силой, способной сокрушить господство звездолётов UNSS. И всё же все утверждают, что весь флот Детей Источника был уничтожен столетия назад. Все, кроме Великого Зирегала.\n\nЭто было бы жалким оправданием для поисков в одном из опаснейших мест Системы Сирены. Жалким, если бы он не был последним хранителем самых сокровенных тайн церкви.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_3</LocID>
        <Text>Затерянный Флот</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_3</LocID>
        <Text>Нечто столь огромное, как массивные звездолёты Детей Источника, не так то легко спрятать. Но можно столетиями прочёсывать неизведанные пустоши Системы Сирены — и так ничего и не найти.\n\nК тому же есть области, слишком опасные для поисков. Но если взвесить риск и есть хотя бы проблеск надежды, Жестянка готов рискнуть.\n\nОн убеждён, что на одном из древних полей сражений, непокорённой цели крестовых походов Детей Источника, укрыт один из кораблей Затерянного Флота.\n\nДолгое время племена Тумори защищали это место с невиданной яростью; будем надеяться, что их недавние столкновения с фоссорианцами притупили их копья.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL3_THE_END</LocID>
        <Text>Затерянный Флот был мифом.\n\nНо не совсем.\n\n"Яркая Звезда", последний из оригинальных кораблей, что привёз Детей Источника в Систему Сирены и пережил чистку Великого Зирегала.\n\nБолее того, её связь с кораблями флота UNSS, созданными гесперидами, открывает новые, доселе невозможные и крайне нетрадиционные способы борьбы с силами UNSS, которые теперь находятся под контролем злой сестры Принцессы.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_4</LocID>
        <Text>Лебединая песня</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_4</LocID>
        <Text>Как только "Яркая Звезда", последний звездолёт Детей Источника, покинула защитную оболочку своего щита, события пришли в движение. Но у Принцессы есть план.\n\nЕё армия привлечёт внимание флота UNSS. И когда враг отдаст приказ открыть огонь, Принцесса перехватит управление их системами наведения, транслируя Литанию с "Яркой Звезды".\n\nЭто будет смертельная игра, но если план сработает, её Сестра со своими силами будут сметены одним великолепным ударом их собственного оружия.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL4_THE_END</LocID>
        <Text>Принцесса одолела сестру, но цена была высока. С финальным выбросом пси-энергии в звёзды ушло послание.\n\nСистема Сирены провозгласила себя живой.\n\nТеперь есть время, и наши герои заслужили краткую передышку. Друзья и семьи воссоединятся. С помощью Принцессы, отныне единственной, кто способен открывать путь к далёким звёздам, Система Сирены снова будет процветать.\n\nНо это лишь вопрос времени, прежде чем кто-то или что-то ещё найдёт сюда дорогу. "Приглашение" уже отправлено.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>