<Database>
  <GameDBStringTable ID="LOC_RU_DLC_PLANET">
    <LanguageRef>LANG_RU</LanguageRef>
    <Contributors>
      <Name>AlexSnowLeo</Name>
    </Contributors>
    <LocalizedStrings>
      <!--NEW DLC MAPS-->
      <!--CLEAR SKY-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID</LocID>
        <Text>Чистое небо</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Из-за постоянных солнечных вспышек и особого расположения этого места, Туман Войны здесь отсутствует. Можешь выплясывать так, будто за тобой наблюдают все.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_INTRO</LocID>
        <Text>Враг не может здесь спрятаться. Ты видишь каждое движение, каждый подобранный предмет, каждого поверженного врага. Так что можешь строить планы соответственно. Но есть и один недостаток: враг тоже видит всё.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_VICTORY</LocID>
        <Text>Победа! Ты пришёл, ты увидел, ты победил!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--STARVATION GAMES-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_ID</LocID>
        <Text>Голодные игры</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Изгои, бунтовщики, приговорённые к смерти — всех их отправляют сюда сражаться за свою жизнь. Победители получают прощение за свои грехи и могут прожить остаток жизни в покое.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_INTRO</LocID>
        <Text>Добро пожаловать на Голодные игры. Правила просты: выживешь — станешь свободным. Умрёшь — тоже станешь свободным... от жизни. Победить могут только сильнейшие и быстрейшие. Так что поторопитесь и воспользуйтесь щедрыми предложениями от организаторов. Также будьте осторожны и следите за опасными зонами — они движутся, как стрелки часов. Они появляются, когда игры затягиваются, и как только они появляются, время на исходе.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_VICTORY</LocID>
        <Text>Победа! Вы заставили всех их умереть от голода!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_COUNTER_STARTS</LocID>
        <Text>Уважаемые игроки, для обеспечения надлежащей мотивации активированы зоны очистки.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_LAST_CHANCE</LocID>
        <Text>Последний шанс. Сейчас или смерть!!!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_OBJECTIVE_LAST_CHANCE</LocID>
        <Text>Убей остальных или умри вместе с ними.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--UP AND DOWN-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID</LocID>
        <Text>Вверх и вниз</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Как это возможно? Здесь нет холмов, но путь к победе может вести тебя то вверх, то вниз.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_INTRO</LocID>
        <Text>Мало того, что у тебя нет базы — ты должен захватить её до истечения времени. Ты можешь двигаться только вперёд. Так что выбирай путь осторожно: у каждого из них есть свои инструменты, которые помогут тебе одолеть чудовище в конце.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_VICTORY</LocID>
        <Text>Победа! В следующий раз ты пойдёшь тем же путём?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--RESOURCE WAAAAR-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_ID</LocID>
        <Text>Ресурсная война</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Попробуй карту, где у каждой фракции есть доступ только к одному ресурсу.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_INTRO</LocID>
        <Text>Пять фракций, каждая из которых может добывать только один ресурс; но чтобы победить, вы должны контролировать их все — и, разумеется, уничтожить остальных.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_VICTORY</LocID>
        <Text>Отлично, вы доказали, что даже начиная с ничего, вы способны построить нечто, что позволит вам одолеть других и получить всё!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--ULTIMATE CHALLENGE-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_ID</LocID>
        <Text>Последнее испытание</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>#925 получает последний шанс. Вместе с #Альфой они сражаются за своё место среди Суверенов, ведь их ждёт решающее испытание.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_INTRO</LocID>
        <Text>!ВНИМАНИЕ! Это не реальный мир. Добро пожаловать в симуляцию Суверенного Флота. Программа «Последний шанс» для Командиров активирована. Цель: победить всех.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_VICTORY</LocID>
        <Text>Ты справился. Мы приветствуем тебя снова среди командиров Суверенов. Считай это великой честью и своим последним шансом не облажаться.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_925</LocID>
        <Text>Какого чёрта только что произошло? Где я?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM</LocID>
        <Text>После того, как это Нечто оторвало тебе башку на Химере, мы пытаемся тебя починить. Однако это безумно дорого, поэтому мы решили сначала тебя проверить — возвращать ли тебе звание командира... или превратить в боевого бота.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_1</LocID>
        <Text>Вот почему ты здесь — в симуляции Последнего испытания, где ты сразишься по очереди со всеми известными командирами системы Сирены. Тебе дадут #Альфу в поддержку — он, кстати, тоже не блещет талантами командира. Но испытание предназначено в первую очередь для тебя... так что выжить должен только ты.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_2</LocID>
        <Text>Больше я ничего не скажу. Тебе самому нужно сориентироваться и показать, на что ты способен... ни пуха... точнее, лучше оставайся целёхонек.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--CANYON-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CANYON_ID</LocID>
        <Text>Каньон</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CANYON_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>В каньоне есть ценные ресурсы и один из способов пересечь его. Найдёшь ли ты другой путь?</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CANYON_INTRO</LocID>
        <Text>Эти земли относительно открыты, полны разных существ и, конечно же, твоих врагов. Не медли, здесь небезопасно... В пустынном каньоне ты найдёшь особые сооружения, а в магнитных полях — небольшие островки с полезными ресурсами. Уничтожь всех врагов.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_CANYON_VICTORY</LocID>
        <Text>Какой прекрасный день для победы!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <!--OUCH-->
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_OUCH_ID</LocID>
        <Text>УПС</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_OUCH_DESCRIPTION</LocID>
        <Text>Множество маленьких островов, соединённых самыми разными способами: мостами и подземными переходами.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_OUCH_INTRO</LocID>
        <Text>Добро пожаловать в У.П.С. — Устаревший Подземный Связующий узел. Короче говоря, всё, что нужно сделать — победить всех остальных. А вот найти дорогу может оказаться болезненным опытом.</Text>
      </GameDBLocalizedString>
      <GameDBLocalizedString>
        <LocID>DLC_OUCH_VICTORY</LocID>
        <Text>УПС, ты победил! Наверное, кому-то было больно!</Text>
      </GameDBLocalizedString>
    </LocalizedStrings>
  </GameDBStringTable>
</Database>