<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_DLC_PLANET">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>
        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!--NEW DLC MAPS-->
            <!--CLEAR SKY-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID</LocID>                                             <Text>Színtiszta Ég</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_DESCRIPTION</LocID>                                 <Text>Az állandó napkitöréseknek és a hely különleges elhelyezkedésének köszönhetően itt nem létezik a Háború Köde. Úgy táncolhatsz, mintha mindenki nézne.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_INTRO</LocID>                                       <Text>Az ellenség itt nem rejtőzhet el. Láthatsz minden mozdulatot, minden felvett tárgyat, minden legyőzött ellenséget. Így ennek megfelelően tervezhetsz. De van egy hátránya is, az ellenség is mindent lát.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CLEAR_SKY_ID_VICTORY</LocID>                                     <Text>Győzelem! Jöttél, láttál, nyertél!</Text>    </GameDBLocalizedString>
            
            <!--STARVATION GAMES-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_ID</LocID>                                      <Text>Kiéheztetők Viadala</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_DESCRIPTION</LocID>                             <Text>Számkivetetteket, lázadókat, halálra ítélt foglyokat küldenek ide, hogy az életükért harcoljanak. A győztesek megbocsátást nyernek bűneikért, és békében élhetik le hátralévő életüket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_INTRO</LocID>                                   <Text>Üdvözlünk az Kiéheztetők Viadalában! A szabályok egyszerűek: ha túléled, szabad leszel. Ha meghalsz, akkor is szabad leszel... az élettől. Csak a legerősebb és leggyorsabb nyerheti meg ezt a játékot. Szóval siess, és igényeld a készítők nagylelkű ajánlatait. Légy óvatos, és figyelj a veszélyes zónákra – ezek úgy mozognak, mint az óra mutatói. Akkor jelennek meg, amikor a játék túl sokáig tart, és ha ez megtörténik, az idő korlátozott.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_VICTORY</LocID>                                 <Text>Győzelem! Sikerült mindegyiküket kiéheztetned!</Text>    </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_COUNTER_STARTS</LocID>                  <Text>Kedves játékosok, a megfelelő motiváció biztosítása érdekében aktiváltuk a méregtelenítő zónákat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_MESSAGE_LAST_CHANCE</LocID>                     <Text>Utolsó esély. Most vagy élsz, vagy vár a halál!!!	</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_STARVATION_GAMES_OBJECTIVE_LAST_CHANCE</LocID>                   <Text>Öld meg a többieket, vagy halj meg velük együtt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!--UP AND DOWN-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID</LocID>                                           <Text>Fel és Le és Le és Fel!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_DESCRIPTION</LocID>                               <Text>Hogyan lehetséges ez? Nincsenek dombok, mégis a győzelemhez vezető út fel és le is vezethet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_INTRO</LocID>                                     <Text>Nemcsak hogy nincs bázisod, de el is kell foglalnod egyet, mielőtt lejár az idő. Csak előre haladhatsz. Szóval gondosan válaszd meg az utadat, mert mindegyik más-más eszközt ad, hogy a végén legyőzd a szörnyeteget..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_UP_AND_DOWN_ID_VICTORY</LocID>                                   <Text>Győzelem! Legközelebb ugyanazt az utat választod?</Text>    </GameDBLocalizedString>

            <!--RESOURCE WAAAAR-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_ID</LocID>                                          <Text>Nyersanyag Háború</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_DESCRIPTION</LocID>                                 <Text>Próbálj ki egy olyan térképet, ahol minden frakció csak egy féle nyersanyagerőforráshoz fér hozzá.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_INTRO</LocID>                                       <Text>Öt frakció, mindegyik csak egy-egy nyersanyagerőforrás kibányászásához férhet hozzá; a győzelemhez azonban mindegyiket irányítanod kell – és természetesen a többit is el kell pusztítanod.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_RESOURCE_WAR_VICTORY</LocID>                                     <Text>Remek, bebizonyítottad, hogy még ha a semmiből is kezdesz, akkor is felépítheted valami olyasmivé, amivel legyőzheted a többieket és mindent megszerezhetsz!</Text>    </GameDBLocalizedString>
        
          
            <!--ULTIMATE CHALLENGE-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_ID</LocID>                                    <Text>Végső Kihívás</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>A #925-ös kap egy utolsó esélyt. #Alfával együtt harcolnak a helyükért az Szuverén Flotta-béliek közt, miközben a végső kihívás vár rájuk.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_INTRO</LocID>                                 <Text>!FIGYELMEZTETÉS! Ez nem a való világ. Üdvözlünk a Szuverén Flotta szimulációjában. Elindult a Parancsnokok Utolsó Esély Programja. A cél: legyőzni mindenkit!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_ULTIMATE_CHALLENGE_VICTORY</LocID>                               <Text>Megcsináltad. Üdvözlünk ismét a Szuverén Flotta-béli Parancsnokok között. Tekintsd ezt nagy megtiszteltetésnek, és az utolsó esélyednek, hogy ne rontsd el.</Text>    </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_925</LocID>                               <Text>Mi a fene történt az előbb? Hol vagyok?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM</LocID>                           <Text>Miután az a Dolog letépte a fejed a Kimérán, megpróbálunk megjavítani. Azonban ez rendkívül drága, ezért úgy döntöttünk, először letesztelünk, hogy kiderüljön, ismét parancsnokot csinálunk-e belőled... vagy gyilkolót.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_1</LocID>                         <Text>Ezért vagy itt, a Végső Kihívás szimulációjában, ahol egyenként szembeszállsz a Szirén-rendszer összes ismert parancsnokával. Támogatásul kapod #Alfát, aki szintén nem bizonyult a legjobb parancsnoknak. A kihívás azonban főként neked szól... tehát csak neked kell túlélned.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ULTIMATE_CHALLENGE_PROGRAM_2</LocID>                         <Text>Nem mondok el többet. Rajtad múlik, hogy megtalálod-e az irányt, és megmutatod, miből vagy faragva... eltöröd a lábad... sőt, jobb, ha egy darabban maradsz.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--CANYON-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_ID</LocID>                                                <Text>Kanyon</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_DESCRIPTION</LocID>                                       <Text>A Kanyonban értékes nyersanyagerőforrások rejlenek, és van egy átkelési lehetőség is. Megtalálod a másik utat?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_INTRO</LocID>                                             <Text>Ezek a területek viszonylag nyitottak, tele különböző lényekkel és persze ellenségeiddel is. Ne habozz, mert nem vagy biztonságban... A sivatagi kanyonban különleges építményekre bukkansz, a mágneses mezőben pedig egy kis szigetre, hasznos erőforrásokkal. Győzd le az összes ellenségedet. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_CANYON_VICTORY</LocID>                                           <Text>Micsoda csodálatos nap ez egy győzelemhez!</Text>    </GameDBLocalizedString>
          
            <!--OUCH-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_ID</LocID>                                                  <Text>Fájdalom!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_DESCRIPTION</LocID>                                         <Text>Sok apró sziget, melyeket különféle módon hidak és földalatti járatok kötnek össze.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_INTRO</LocID>                                               <Text>Üdvözlünk az O.U.C.H.-ban — Régi Földalatti Járatok Központjában. Röviden, mindössze annyit kell tenned, hogy legyőzöl mindenki mást. Az utadat megtalálni azonban fájdalmas élmény lehet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>DLC_OUCH_VICTORY</LocID>                                             <Text>JAJ, te nyertél! Ez biztosan fájt valakinek!</Text>    </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

