<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_DEMO_MAP_NEXT_FEST">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST</LocID>                              <Text>DEMÓ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_INTRODUCTION</LocID>                 <Text>Snif ezredes úgy döntött, kivégzi a gyávákat, akik sikertelen támadást indítottak a Forrás Gyermekei erődítménye ellen. Ennek eredményeként az egész hadsereg fellázadt, a lázadók pedig úgy döntöttek, hogy Snifet egy elhagyatott orbitális építménybe száműzik!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_VICTORY</LocID>                      <Text>Molsson ügynök, Snif ezredes és a hősies fossori katonák, ez egy automatizált üzenet. Minden ellenséges életformát kiirtottunk. Akár éltek, akár halottak, a küldetésetek teljesítve, gratulálok! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN</LocID>               <Text>Győzd le az összes ellenséget!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_TEXT</LocID>          <Text>Az igazi móka most kezdődik. A bázis a rendelkezésünkre áll. Pusztítsuk el mindet!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_SNIF</LocID>          <Text>Pont mint régen!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME1</LocID>                     <Text>Többször is figyelmeztettelek már, Snif. Túlzásba vitted a küzdelmet! Ne várj tőlem segítséget, ez a te bajod!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF1</LocID>                        <Text>De vezetőm, tudod, hogy megöltem az összes földtúrót, a Földtúró nép nevében!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME2</LocID>                     <Text>Bolond! Míg te a pályán rothadsz, a mi erőinket lemészárolják a Forrás mocskos Gyermekei és a lázadók, akiket te teremtettél! Véged van! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF2</LocID>                        <Text>Nem ez az utolsó alkalom, hogy hallotok felőlem!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME3</LocID>                     <Text>Igen, várom a hírt, hogy a takarítócsapatunk megtalálta-e a holttestedet!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_BROKEN_TELEPORT_SNIF1</LocID>       <Text>Ez a teleport elromlott. Őszintén szólva, szerencsém volt, hogy nem fordította ki a belső részeimet, mint egy zoknit, amikor belenyomtak! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON1</LocID>                <Text>Hé Snif! Csata nyomait vettem észre, és amikor odamegyek megnézni, kibe botlok bele? Megint belekeveredtél egy újabb kavarodásba?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF1</LocID>                  <Text>Szia Molsson! Hát igen. Ismersz engem, mindig térdig érő szarban vagyok. De hogy kerültél ide? Azt hittem, csak a lázadók és az ellenségeink maradtak a bolygó felszínén. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON2</LocID>                <Text><![CDATA[Az Öreg Legfelsőbb küldött erősítést pár ciklussal ezelőtt. De elég a beszédből, elég nagy problémánk van odalent. <color=SOTS_COLOR_INDIGO>a Forrás Gyermekei</color> délről támadnak, és a <color=SOTS_COLOR_BRONZE>Földtúró Lázadók</color> nem messze tőlük.\n\nIHa segítesz megszabadulni tőlük, intézek neked egy büntetést ebből a káoszból. Megállapodás?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF2</LocID>                  <Text>Inkább halok meg csatában, mint hogy az unalomtól haljak meg itt fent. Rendben!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON3</LocID>                <Text>Kövessen!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY1</LocID>                    <Text>Mi van itt? Egy csillogó egyenruhás disznó, aki azt hiszi, hogy ő a főnök?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY_SNIF1</LocID>               <Text>El az útból, ti kártevők!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER1</LocID>                <Text>Ó, te biztosan az a híres ezredes vagy, aki megpróbált elbánni az alkalmatlan vezetőinkkel odalent! Minket is száműztek! Nagyon klassz lenne, ha csatlakozhatnánk hozzád.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER_SNIF1</LocID>           <Text>Igen, én voltam. Megfontolom a kérésedet.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER1</LocID>                     <Text>Hová gondolsz, hogy mégy, nagymenő?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER_SNIF1</LocID>                <Text>A francba! Van egy kis dolgom Molssonnal a bolygó felszínén.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER2</LocID>                     <Text>Basszd meg?! A Kalapácsosok csavarjaival ne szórakozz, te gazember! Eszem ágában sincs átengedni!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF1</LocID>            <Text>Csatlakozz hozzám, és nem fogod megbánni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR1</LocID>                  <Text>RrRrRrRrRrRrRr!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF2</LocID>            <Text>Úgy veszem, hogy „Igen, ezredes, megtiszteltetés lesz!”"</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER1</LocID>                     <Text>Üdvözlet, parancsnok! Ahogy biztosan tudod, én is az Őrzők egyike vagyok. Önzetlenül törődünk a hétköznapi emberek jólétével. Hadd legyek őszinte: ma egy bérelhető kardot keresek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER2</LocID>                     <Text>Kristálygyíkok lepték el a közeli területeket. Vigyázzatok! Nappali fényben halálos energiasugarakat tudnak kilőni. Éjszaka csak a fogaikkal tudnak támadni, és sebezhetővé válnak. Bár magam is harcos voltam, túl berozsdásodtam ahhoz, hogy egyedül legyőzzem őket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3</LocID>                     <Text>Ismerem két gyíkfalka helyét, az utolsót magadnak kell megtalálnod. Ha sikerül legyőznöd mindet, adok neked 10 000 auraérmét és rengeteg nyersanyagot.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION1</LocID>           <Text>Gyíkfalka a nyugati kanyonban.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION2</LocID>           <Text>A második, az Ősiek romjai között található.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER4</LocID>                     <Text>Minden kristálygyíkkal végeztetek. Térj vissza hozzám, hogy átvedd a jutalmadat!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER5</LocID>                     <Text>Remek, a feladat teljesítve. Íme a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6</LocID>                     <Text>A feladat teljesítve. Hmmmmmmm, tényleg egyedül győzted le az összes kristálygyíkot, vagy valaki más végzett velük?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6_COOMANDER</LocID>           <Text>Persze, megtettem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER7</LocID>                     <Text>Hazug! Rengeteg aranyam és erőforrásom volt a számodra, de a megtévesztésedért csak egyetlen fúziós magot kapsz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER8</LocID>                     <Text>Legközelebb kétszer is gondold meg, mielőtt hazudni próbálsz!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NONE</LocID>              <Text>Köszönöm a segítségedet! Nem kérek többet, barátom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NOT_DONE_YET</LocID>      <Text>Megmondtam, hogy bánj el az összes kristálygyíkkal! Emlékszel?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT</LocID>      <Text>Üdvözlet, parancsnok! Ahogy biztosan tudod, én az Őrzők egyike vagyok. Önzetlenül törődünk a hétköznapi emberek jólétével. Egy kardot kerestem bérelhetőnek, hogy elbánjak a kristálygyíkokkal. Már megölték őket, de a madarak csiripelték, hogy legalább néhányukat a kezed által tetted.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW</LocID>  <Text>Kérlek, fogadd ezt hálám kifejezéseként.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_TO_LATE</LocID>           <Text>Üdvözlet, parancsnok! Ahogy biztosan tudod, én is az Őrzők egyike vagyok. Önzetlenül törődünk a hétköznapi emberek jólétével. Egy kardot kerestem bérelhetőnek, hogy elbánjak a kristálygyíkokkal. Már megölték őket, de a madarak azt csicseregték, hogy egyiket sem a kezed ölte meg. Mindenesetre köszönöm, hogy benéztél!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW_FULL</LocID>      <Text>Üdvözlet parancsnok! Ahogy biztosan tudod, én az Őrzők egyike vagyok. Önzetlenül törődünk a hétköznapi emberek jólétével. Egy kardot kerestem bérelhetőnek, hogy elbánjak a kristálygyíkokkal. Már azelőtt megölted őket, hogy egyáltalán hallottál volna erről a munkáról. Bár nem köt minket semmilyen szerződés, a teljes jutalmat megadom neked bizonyítékként arra, hogy még mindig vannak emberek, akik a legjobbat akarják a Szirén-Rendszernek, a profittól vagy a politikától függetlenül.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ</LocID>                  <Text>Minden kristálygyíkot le kell győzni 0/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ1</LocID>                 <Text>Minden kristálygyíkot le kell győzni 1/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ2</LocID>                 <Text>Minden kristálygyíkot le kell győzni 2/3 ! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ_DONE</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GREEN>Minden kristálygyíkot le kell győzni 3/3 - DONE</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Gen Truda-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_SNIFF1</LocID>             <Text>Visszatértem</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA1</LocID>          <Text>Nos, nos, nos, nem vagy olyan, mint egy száraz kaki a cipőmön? Nehéz megszabadulni tőled. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_ALL</LocID>                <Text>Ó, lázadó! Földtúró-i igazságszolgáltatás vár rád! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA2</LocID>          <Text>Ha minden alkalommal kapnék egy auraérmét, amikor ezt hallom, gazdagabb lennék, mint a Vén Legfelsőbb Köcsög! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_ALL</LocID>                  <Text>Végre! A Forrás Gyermekeinek vezetője! Ma este sört fogok inni egy újrahasznosított testedből készült konzervdobozból! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_CLOCKI1</LocID>              <Text>Mocskos barbár! Megfulladsz ettől a konzervdoboztól! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--end SL message-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_END_SUPREME1</LocID>                         <Text>Mindkét ellenség legyőzetett! Nem rossz! Kár, már elrendeltem egy bolygóbombázást! Ha véletlenül túléled, hívj fel. Mégis szükségem lehet rád!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_SECOND_BROKEN_TELEPORT_All</LocID>           <Text>Kizárt, hogy bekapcsoljam ezt a törött orbitális teleportot! Valószínűleg millió darabra tépne!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--crusaders defeated-->
            <!-- ??? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_CRUSADES_DEFEATED_SUPREME1</LocID>           <Text>A Forrás Gyermekeit legyőzték, de ennek a hadjáratnak a költsége már csillagászati! És még a lázadó hadsereg veszteségét sem számoltam, amiért te is felelős vagy! Soha nem fogom anyagilag kiheverni ezt! Most pedig irtsd ki a lázadókat! Ha kudarcot vallasz, személyesen végzek veled..</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--fossorian rebels defeated-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_REBELS_DEFEATED_SUPREME1</LocID>             <Text>Végre megbüntették a lázadókat! És most jöhet az igazi munka! Emlékszel, milyen feladattal küldtelek téged? Küldd el a Forrás Gyermekeit az őrült Istennőjükhöz!</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

