<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_EMPIRE">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_EMPIRE</LocID>                    <Text>Egyesült Naprendszeri Nemzetek (ENN)</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT</LocID>                <Text>Volt Droid</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG</LocID>            <Text>Villámló Droid</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER</LocID>              <Text>Közkatona</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG</LocID>          <Text>Veterán Közkatona</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84</LocID>                 <Text>Taktikai Robot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG</LocID>             <Text>Taktikai Robbantórobot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER</LocID>           <Text>Tömegelnyomó</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG</LocID>       <Text>Tömegzúzó</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER</LocID>               <Text>Mesterlövész Löveg</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG</LocID>           <Text>Mesterlövész Ágyú</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST</LocID>                <Text>Árész</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG</LocID>            <Text>Mega Árész</Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE</LocID>           <Text>Titán</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG</LocID>       <Text>Pajzsos Titán</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES</LocID>                 <Text>Ballisztikus Pajzs</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_PROJECTILES_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Áthatolhatatlan akadályt hoz létre az ellenséges lövedékek számára.]]></Text></GameDBLocalizedString>


           <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>A legnagyobb Voltoid-gyárak általában kolóniákban épülnek, és köztudottan a legjobb munkakörülményeket biztosítják. Ha el akarsz nyomni valakit, hagyd, hogy részesüljön ebből az elnyomásból. Sok időbe telik, amíg rájönnek, és ritkán tesznek ellene valamit. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SCOUT_UPG_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Az emberek kiküldése meglehetősen költséges, így a Voltoidokat küldött ki a rendőrség a legtöbb C-osztályú negyedben. A bűnözési statisztikák még soha nem voltak ilyen alacsonyak, de lehet, hogy az emberek egyszerűen abbahagyták a segélyhívást. Megtudták, hogy csak ezek a hülye robotok érkeznek, és mindenkit a helyükre tesznek, függetlenül attól, hogy csinálnak-e valami illegálisat vagy sem.</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--<GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Vannak irányított rakétáink, plazmapuskáink, RP drónjaink, szonikus ramjaink és rengeteg különböző űrtartalmú járművünk, de legtöbbször csak a Közkatonákat küldjük. Tudod, a költséghatékonyság.</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Mindenki elmondhatja Önnek, hogy az ENN Közkatonái védőruhát viselnek, alapvető életmentéssel és megfizethető ballisztikai védelemmel. De senki sem tudja igazán leírni azt az izzadt, viszkető érzést azokon a bizonyos rossz helyeken okoz és egyszerre. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_DESCRIPTION</LocID>                   <Text>Az 5-ös verziószámú Taktikai Robot óriási siker volt, de mesterséges intelligencia túlságosan jószívű volt az ENN katonai szolgálatához. (Ezért kellett a 6-os Taktikai Robot) A katonák már egyszerűen túlságosan belefáradtak abba, hogy állandó nyafogással teli üvöltéseket tesznek a halott ellenségeik felett: "Szedjétek össze, rakjátok össze!" "Ez rohadt megdöglött, menj már, te haszontalan konzervdoboz!". De NEM, csak álltak ott szomorúan és sajnálkozva. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_DESCRIPTION</LocID>               <Text>A fegyver- és páncélfrissítések mellé egy Software-frissítés is telepítve lett. Most a "megölték" helyett azt fogja mondani, hogy "semlegesített" és "fegyver" helyett "az a barom még él, lődd le a fejét!". Sokkal humánusabb ez így. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Emlékszel azokra a fásult szupermarket őrzőkre, akiket egyetlen ütéssel legyőzhetsz? Miért szerződtetnek még ilyen gyengéket? Csak kevesen tudják, hogy az őröknek van egy kis dobozuk egy nagy gombbal, ami megidézi a valódi, arccal tetovált, mentális, húsfejű lovasságot. Az ENN-ben a Tömegelnyomó egység ez a lovasság. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Az ENN PR-osztály olyan, mint a régi rendőrség. Akkoriban a legtöbben azért csatlakoztak hozzájuk, mert őszintén kedvelték az embereket, és segíteni akartak a társadalomnak. És akkor ott volt a többi maradék. A Tömegzúzók csak ezt a maradékot használják ki.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A leghosszabb ideig használható anti-anyag kaliberű patron. Mert kit érdekel az ellenség, a szilárd fal, amely mögött megbújik, és az erőtér, amely megállít minden szabályos lövedéket!? Tudod, ha elég erősen megütöd azt a mezőt, túlterhelődik és összeesik. Ja-haa! Már az arcotokban vagyunk, pajzshordozó gyávák! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Minél nagyobb a bot, annál kevesebb ütésre van szükség az ellenfél legyőzéséhez. A pillanat, amikor a Homo Sapiens elfogadta ezt a stratégiát, s ez a vég kezdete volt a Homo nem túl Sapiens számára. </Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Az Erőpajzs technológia feltalálása a közelharcok reneszánszához vezetett. Még most is, amikor a távolsági fegyverek kezdték utolérni, a katonai droidok megbízható, régi erőpengékre támaszkodnak. Ezek a szépségek már közel 30 éve szolgálnak.</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Először is mindenki félt attól hogy együtt szolgáljon és védjen velük, mert nem volt Gyilkolás kikapcsoló gomb vagy "hátsó ajtó" a távirányítóhoz. Ha ott van a Weas, az Árész túlságosan könnyű prédája lenne a hackereknek. Ennek ellenére egyetlen incidens sem történt. A Heszperidaiak nagyon jó AI-programozók. </Text></GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kérdezd meg bármelyik ENN-gyereket álmai munkájáról. Mindig egy szemetes, egy paleontológus vagy egy titánpilóta akarna lenni. Aztán felnőttként senki sem akar az időjárásnak kitéve dolgozni, vagy egész nap koszban térdelni. Hamarosan a paleontológusok is csatlakoznak a kihalt fajokhoz, miközben a Titánok még mindig seggbe rúgnak mindenkit!</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Az Árész-projekt sikere vitát indított a Titánok emberi pilótáinak lecseréléséről. Ez csak azért nem történt meg, mert minden katonai ágban megemeli a toborzási arányt. Látod, a legtöbb ember, aki jelentkezik, és abban reménykedik, hogy Titán pilótái lesz, végül „más pozícióba” kerül. Például egy frontvonali pozícióba. </Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_SCOUT_UPG_SPECIAL</LocID>                      <Text>Láncvillámra képes, amely lecsap a megcélzott ellenséges egységre, valamint a szomszédos hatszögnyi mezőkön lévő összes ellenségre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_SOLDIER_UPG_SPECIAL</LocID>             <Text>Több ellenséget is eltalál kisebb sebzéssel, speciális lőszerrel, amely vérző hatást vált ki.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_AR84_INFO_DESCRIPTION</LocID>                   <Text>Mozoghat és aztán lőhet.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_AR84_UPG_SPECIAL</LocID>                <Text>Robbanó lövedékeket lő.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_VANQUISHER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Hátrább löki az ellenséges egységeket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Nagy távolságra pontosan lő,a mellette lévő célpontok lövésénél büntetést kap.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_SNIPER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Visszalő az őt ért távolsági támadások esetén. Nagy távolságra pontosan lő, a mellette lévő célpontok lövésénél büntetést kap.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Képes átugrani az akadályokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_EMPIRE_BEAST_UPG_SPECIAL</LocID>               <Text>A körülötte lévő összes ellenséget sebzi.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_BEAST_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Képes átugrani az akadályokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_EMPIRE_WARMACHINE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Automatikusan aktivál egy pajzsot, amely immunissá teszi a távolsági támadásokkal szemben, amíg ez az egység nem támad, vagy visszatámad. Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat.</Text>  </GameDBLocalizedString>



            <!--Hero names-->

<!--        <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_1</LocID>     <Text>John 7A Smith</Text>  </GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_2</LocID>     <Text>Rao Kapitány</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_3</LocID>     <Text>Maya Navigátor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_4</LocID>     <Text>Doktor 9B Brown</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_5</LocID>     <Text>Zagloba "Őrmester"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_6</LocID>     <Text>Michael 3C Moore</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_7</LocID>     <Text>Henry 2B Williams</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_8</LocID>     <Text>Rob, a "Feldühített"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_9</LocID>     <Text>Rosie Hart</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_10</LocID>    <Text>Procházka Kim</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_11</LocID>    <Text>Takeshi Tábornok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_12</LocID>    <Text>Nyota Admirális</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_13</LocID>    <Text>Zolzaya Őrnagy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_14</LocID>    <Text>Gahiji Jackson</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_15</LocID>    <Text>Adela</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_16</LocID>    <Text>Burke Kormányzó</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A heszperidai antropológusok több éves sugárzás alapján tanulmányozták az emberi kultúrát, amely még azelőtt terjedt el az űrben, hogy a heszperidiánus generációs hajó befejezte útját a Naprendszerbe. Smith emberismerete, mesteri manipulátorrá tette. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Arjun Rao kapitány a Szaturnusz-öv számos műholdjának egyikéről származik. Fiatalként sikerült ösztöndíjat szereznie az ENN Katonai Akadémiáján. Ő valóban hisz abban, hogy az ENN azért van itt, hogy jobb hellyé tegye a világot. Az igaz hívők veszélyes emberek, akik nagy dolgokra képesek. Mindez egyszerre jó és szörnyű. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Az ENN személyzetének új generációja egy olyan világban nőtt fel, amelyet erősen érintett a heszperidiánus kultúra, filozófia és vallás. Az emberiség hajnala óta minden fiatalabb generáció egy kicsit idegen az idősebb emberektől, de az ő generációja furcsább, mint a legtöbb. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Doktor Brown részt vett az elmúlt évtizedek szinte minden embertelen kutatásában. Főleg engramokkal és valódi mesterséges intelligencia fejlesztésével kapcsolatos tanulmányok kapcsán. Később kamatoztatta ezeket a tapasztalatokat, amikor az ENN Ranock-on, az ENN flotta legerősebb hajóján dolgozott. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Magasan kitüntetett tiszt, de a legtöbb érem kebabból, curryből és mártásból készül. Az ENN hadsereg a rendről és a fegyelemről szól. Tehát teljesen rejtély, hogy Andrzej Zagloba miért jelentkezett, és hogyan lett belőle őrmester.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Az expedíció flotta fő asztrofizikusa, akit az ENN küldött a Szirén-rendszer felfedezésére. A görög mitológia iránti rögeszméje nemcsak a Szirén-rendszer nevében korumpálta meg önmagát, hanem a bolygók neveiért és számtalan egyéb dologért is okolható. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A 2B számára a Naprendszerbe érkezés a kegyelemből való kiesést jelentette. A heszperidiai technikusok elvesztették kiváltságos státuszukat, mivel fajuk túlélése már nem volt az ő kezükben. Bár átminősítették, majd később csatlakozott az expedíció flottájához mint xenotechnológus, az elvesztett fontosság miatti keserűség egy része megmaradt.. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Ez a magas, erős akcentussal rendelkező hegylakó az NN-York roncstelep köddel borított csúcsairól származik. Figyelemre méltó, hogy mennyi ENN-en kívüli hátterű tiszt jelentkezett önként a Szirén-rendszer expedíciós csapatába. Szinte mintha a homlokukra lenne írva: "másodosztály". De ki ne szeretne újrakezdeni? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Általában a gazdag családok elkényeztetett kölykei csatlakoznak az uralkodóhoz a "lázadásuk" részeként, de Rosie egy másfajta "kölyök". Bár ezüstkanállal a kezében született, a Közkatona Központi Magba jelentkezett. A katonasághoz való csatlakozás lázadásként, nem elég oximoronikus?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_10_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Zane híres professzor egykori tanítványa. Procházka annak szentelte életét, hogy bekerüljön egy kizárólag heszperidiánus kutatási osztályba. Több éves erőfeszítés után még mindig laborasszisztens, de ő az egyetlen ember, aki valaha is eljutott idáig. Kiváló intellektusának tanúsága mindez. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Híres a Szuverén Flottabéli Gyarmatok felett aratott győzelmet kommentáló idézete kapcsán is: "A heszperidiánusok részvétele a háborúban az ENN egyik legnagyobb eredménye és az emberiség egyik legnagyobb hibája volt". Karrierje csak azért maradt fenn, mert a heszperidiánusok akkor még nem voltak jók a szavak terén. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Az emberiség történetében több "vasasszony" is volt, és egyikük sem kapta ezt a becenevet szelíd hozzáállása és békés természete miatt. Nem csoda, hogy a heszperidiánusok támogatták kinevezését a Szirén-Rendszer felé tartó expedíciós flotta parancsnokaként. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_13_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Egységét „Szuverén Vadászoknak” hívják, és akkor vetik be, amikor valamelyik kolónián a légkör eléri a forráspontot. Szakértők a "forró fejek" "lehűtésében". Leggyakrabban –270 °C-ra (vagy –455 °F-ra), azaz az épp adott 'legmegfelelőbb" tér hőmérsékletére hűtik le őket. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_14_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Gahigi egy kommandós típus, aki zöld barettet eszik reggelire. Kemény, erős, kiváló lövő és taktikai csodagyerek. De továbbra is akcióba lép csapataival, mégis minden előléptetést visszautasított. Talán attól fél, hogy egy magasabb rang bebörtönözné az irodában. És igaza van, az a rendszer nem működik! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_15_DESCRIPTION</LocID>                <Text>A Titkosszolgálatnál dolgozik. Ezt mindenki tudja. A probléma az, hogy senki sem tudja, melyikben és mi a rangja. Ezért mindenki előre megijed tőle, ami azt a különleges femme fatale aurát kölcsönzi neki – és egyben barát riasztóként is hat. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_EMPIRE_16_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Ha a bürokrácia fogalma egy avatárban valósulna meg, a neve Burke lenne, és egy ENN kolónia kormányzója lenne. Hatékony, precíz és tehetséges parancsnok. Szégyen, hogy megfelelő felhatalmazás nélkül nem tesz lépéseket. Még akkor sem, ha az anyja megfulladt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
<!-- és a hajó-univerzumról alkotott enciklopédikus tudásuk elvesztette kritikus fontosságát. -->
<!-- A heszperidiaiak gazemberek. Durvák, parancsolóak, és az embereket biorobotoknak tekintik, amelyek csak munkára és harcra alkalmasak, és szörnyűek a kis állatok számára. Azt várnánk, hogy mindig van legalább egy kivétel, és ez a kivétel, Michael 3C Moore. Várj továbbra is. -->
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
