<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_HIVEMIND">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_HIVEMIND</LocID>                                             <Text>Idegen Törzsek</Text></GameDBLocalizedString>
                                                                                                                        
            <!--Unit names-->                                                                                           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM</LocID>                                          <Text>Űrgomba</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG</LocID>                                      <Text>Érett Űrgomba</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER</LocID>                                       <Text>Aszkón</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG</LocID>                                   <Text>Kifejlett Aszkón</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH</LocID>                                      <Text>Metamorf</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG</LocID>                                  <Text>Szakértő Metamorf</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW</LocID>                                           <Text>Csigadínó</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG</LocID>                                       <Text>Kegyetlen Csigadínó</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER</LocID>                                     <Text>Maláriaszúnyog</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG</LocID>                                 <Text>Rémséges Maláriaszúnyog</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR</LocID>                                       <Text>Koponyagyűjtő</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG</LocID>                                   <Text>Koponyavadász</Text></GameDBLocalizedString>
            <!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON</LocID>                                         <Text>Űrsárkány</Text></GameDBLocalizedString>-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG</LocID>                                     <Text>Ősi Űrsárkány</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER</LocID>              <Text>Ragacsköpködő</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit abilities-->
            
            <!-- TODO texts from 2025/07 -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_SPECIAL_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Minden körben, véletlenszerűen egy másik egységgé alakul át a csatatéren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG_SPECIAL_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Bármelyik a csatatérről kiválasztható egységgé átalakulhat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_METAMORPH</LocID>                                <Text>Morfolódott</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_METAMORPH_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>Az egység átalakult egy másik egységgé.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!--the rest-->

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_DESCRIPTION</LocID>                              <Text>Harcban a Raj gazdaszervezetének egyedei felelősek az összes nehéz teher emeléséért, míg a repülő gombacsoportok legalább bizonyos szintű védelmet nyújtanak. Ahogy az öregek mondják: "Jobb, ha tele van a nadrágod lyukkal, mint hogy kitetted a... mindegy". </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>Az „érett” azt jelenti, hogy alig maradt már hely az Űrgombában, és a Raj majdnem készen áll arra, hogy „áttelepedjen” egy új, igényesebb gazdatestre. De miért ne vinnénk el a régi gazdatestet egy utolsó, pokoli utazásra!</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Egy törzsi társadalomban, ahol a bátor harcos a norma, vajon „kevésbé alfának” fognak tekinteni, ha olyan gazdatestet választok, amelyik kerüli a közelharcot? Igen, biztosan így lesz, barátom. De ugyanakkor valószínűleg látni fogod, ahogy mindazok, akik kigúnyoltak téged, a legszörnyűbb módon meghalnak.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>A karmok felbecsülhetetlenek a közelharcban, de láttál már valaha egy műkörmös lányt, aki megpróbál felszedni egy érmét? Ezért a Metamorfá válás kompromisszum; harcolhatsz, ha szükséges, de a fenekedet is megtörölheted nem kívánt műtét nélkül. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_METAMORPH_UPG_DESCRIPTION</LocID>                      <Text>Szinte bármivé átváltozhatnak. Született kémekké, gondolod? Talán, de csak addig a pillanatig, amíg kinyitják a szájukat. Látod, az Idegen Törzsek "beszédje" csak a legegyszerűbb kommunikációra van fenntartva, mint például a "vigyázz", az "ember fejszével", és a "mögötted". De ettől függetlenül nagyszerű álcázás! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>Egy életnyi bokszolás „megnyugtatja” az elméd (súlyosan károsítva az agyadat), és ugyanez történik, ha a Raj túl sokáig egyesül a Slugtorral. Finoman szólva is kiválóan teljesítenek „a ringben”, csak ne számíts mélyreható beszélgetésekre. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Az Ősi Lények technológiájában ártalmatlan kristályokat és furcsa, világító, maró hatású ragacsot találunk. Úgy gondoljuk, hogy a ragacs energiatárolásra szolgál. De miért említem ezt? ​​Mert ezek a lények szivacsként szívják magukba. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_DESCRIPTION</LocID>                           <Text>Egy pletyka kering az első telepes hullámról, amely a Szirén-Rendszerbe érkezett. Zűrös idők voltak, és sok kis település a mély dzsungelekben és a határvidékeken elcsendesedett anélkül, hogy bárki észrevette volna. Minden telepes meghalt... vagy mégsem? </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Mi, emberek, hajlamosak vagyunk az Uncanny Valley-elvet hibáztatni, de nézzünk szembe a tényekkel. Mindannyian sokkal inkább Kirk kapitány egyik "különleges kalandjához" hasonlítottuk az első találkozásunkat a humanoid idegenekkel. Ezért utáljuk annyira a Koponyavadászokat. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG_DESCRIPTION</LocID>                         <Text>Ahhoz, hogy teljes mértékben uralják az Űrsárkány képességeit, a rajnak annyi fiziológiai változáson kell keresztülmennie, hogy amikor az Űrsárkányt legyőzik, a raj többé nem tudja elhagyni a haldokló gazdatest testét. Más gazdatestekkel ellentétben az Űrsárkánnyal való egyesülés egyirányú jelzés. Ezért harcolnak olyan keményen. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER_DESCRIPTION</LocID>  <Text>Még ma is a legtöbb harcot közelharc dönti el, a mozgás sebessége kulcsfontosságú, és néhány plusz centiméter távolság élet és halál kérdése lehet. Ezért még a legerősebb ellenfelek is feleannyira veszélyesek, ha lábaik a földhöz vannak ragadva.   </Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit description (ALREADY in Patches - in this doc. only for info) -->
<!--
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Miután az Ősi Lények robbanóköve megáldja őket, és a raj benépesíti őket, az Aszkónok elkezdik kialakítani a daganataikat. Tökéletes gazdatestek minden vadász-harcos számára, aki nem a karmok és fogak útját részesíti előnyben.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_CLAW_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Brutális szörnyetegek, akiket a parazita raj tökéletesített. Azt mondják, hogy a bestia elméjét nem lehet teljesen leigázni. Lassan eggyé válik a raj tudatával, amely a legvéresebb harci módok rabjává válik.   </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_DESCRIPTION</LocID>            <Text>A mocsárvidékekről származó törzsek repülő seregeket használnak, hogy összegyűjtsék az áthatolhatatlan köd és zavaros víz mögött megbúvó csillaghajó-roncsok kincseit. Még gépalkatrészeket is beültetnek a saját testükbe.     </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Az Űrsárkányok ideje a végéhez közeledik. Az ősi genetikai mátrixok elkopnak, és az utódok többsége torz vagy megszelídíthetetlen állapotban jön világra. Minden egyes sikeres kísérlet azonban több tucat korábbi kudarcot is beárnyékol.</Text></GameDBLocalizedString>
-->

            <!--Unit abilities-->


            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_1</LocID>     <Text>Bölcs Requan-Cher</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_2</LocID>     <Text>Voliantros</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_3</LocID>     <Text>Idegenek Hangja</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_4</LocID>     <Text>Az Emberevő </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_5</LocID>     <Text>Gumó</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_6</LocID>     <Text>Santarsí</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_7</LocID>     <Text>Bíbor Rosszindulat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_8</LocID>     <Text>A Múlhatatlan</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_9</LocID>     <Text>Spóra</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_10</LocID>    <Text>Húsevő</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_11</LocID>    <Text>Előhírnök </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_12</LocID>    <Text>Fol, Ősi </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_13</LocID>    <Text>A Bogárzúzó</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_1_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Fiatal harcos rajként számos kalandon ment keresztül barátjával, Voliantrosszal. Azóta azonban sok ciklus telt el, és most a legerősebb fegyvere a Szirén-Rendszer néhány legrejtettebb titkának ismerete.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_2_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Voliantros számos kalandon át elkísérte Requan-Cher-t fiatalkorukban. Míg Requan nyitott maradt az együttműködésre a Külvilágiakkal, Voliantros az ibolyaszín és vörös vérrel teli, csúszós utat választotta. A háború útját minden Külvilágival szemben.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_3_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Az Idegen Törzsek hangjának kell hidat képeznie az átlagemberek és a törzsiek között. Ha nem sikerül, a világ, ahogyan az Idegen Törzsek ismeri, lángokba borul. Nem most, nem egy évtized múlva, hanem levélhullások után, fáról fára. Egyszerűen túl sok az ember.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_4_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Egy brutális szörnyeteg, amely úgy döntött, hogy a vérontás útját járja. Semmire sem emlékszik abból, mielőtt a Csigadínó gazdatestébe lépett. Csak azt tudja, hogy volt valami, amit érdemes volt elfelejteni. Az élet most könnyű, de a harcok közepette Carnivora újra boldog.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_5_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Egykor fák erdői voltak, amelyek kristályokat képeztek a fák töveiben. De amikor a Forrás Gyermekei megérkeztek, mindet elégették. Csodával határos módon egyetlen palántát találtak. A Gyökér életét a védelméhez kötötte, mert sokkal több, mint egy egyszerű fa. A remény szimbóluma.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_6_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Az Idegen Törzsek szétesett világokon telepedtek le, de őseik számos ajándékot adtak tovább örököseik megsegítésére. Santarsí egyikük őrzője lett, és a Raj tudatát egy érző ereklyével egyesítette.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_7_DESCRIPTION</LocID>              <Text>A kristályok növekedése egy lassú, de halálos betegség, amely felemészti az összes örökölt világot. De Bíbor Rosszindulat és tanítványai úgy vélik, hogy a kristályok egy globális szupergépet alkotnak. Ha jól figyelsz, már hallani lehet az Ősiek végső ajándékának suttogását.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_8_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Ezer éve jár a csillagok alatt. De egy ilyen hosszú élet rendkívül természetellenes, még a hosszú életű Idegen Törzsek-béli Rajok számára is. A legtöbb lény úgy gondolja, hogy az idő olyan, mint egy folyó, amely gyorsan hömpölyög egy irányba. A Múlhatatlanok számára az idő egy viharban úszó óceán. Egy vihar, amely csak a halálig tartó küzdelemben csillapodik.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_9_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Minél több egyed van egy kaptárban, annál nagyobb intellektuális erővel bír. A spóra egy szuperkaptár, ritkaság; rajja többszöröse a szokásos létszámnak. Ha a számuk még tovább nő, akkor már csak matematikai képletekben fog beszélni.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_10_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Sadunak hívták, és békés életet élt, fák és törzse ölelésében. Egyetlen rövid év alatt az emberi telepesek történelmet írtak az erdőben és az egész törzsben. Ezért vett fel Sadu egy harci nevet, és azzá a szörnyeteggé vált, amelyet az emberek a kezdetektől fogva benne láttak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_11_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Az Idegen Törzsek tagjai idealisták s hisznek abban, hogy az emberekkel való együttélés lehetséges, de még a legnaivabbak sem hisznek a Földtúrókkal való békében. A Hírnököt egyetlen célra alkották. Hogy félelmet keltsen. Ez az egyetlen pénznem, amit a gonosz vakondfaj megért..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_12_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Fol Rajjának életét a réges régi Ősiek tanulmányozásának szentelte. Azt mondják, hogy mesterséges arcának számos szemén keresztül képes látni a Pszichoszféra maradványait, egy információs mezőt, amely minden Ősi Teremtményt összeköt és körülvesz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_HIVEMIND_13_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A Forrás Gyermekei sosem tudták meg utolsó Keresztes Hadjáratuk sorsát. Csak egy suttogás jutott vissza Templomvárosba. Bizonytalan szavak egy titokzatos törzsi emberről, aki egyre mélyebbre és mélyebbre csalogatta a Gyermekek tábornokait Kiméra mocsaraiba.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_SWARM_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Találat esetén a megmaradt egységek kettéválnak. A közelharci támadás Mérgező Sebzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_BEHOLDER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Távolsági támadása van. Amikor egy ellenséges egységet lő, 20% esély van arra, hogy egy másodlagos sugárral más ellenséges egységeket is eltalál.</Text></GameDBLocalizedString>            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_SPECIAL</LocID>                       <Text>Aktivál egy sejtpáncélt, amely ellenállást biztosít a kisebb sérülésekkel szemben.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_CLAW_SHIELD</LocID>                              <Text>Karcállóság</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>STACK_STATUS_EFFECT_CLAW_SHIELD_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>A teljes Életerejének 20%-a alatt, az őt érő sebzés 1-re csökken.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_PREDATOR_UPG_SPECIAL</LocID>                   <Text>Bármelélyik ellenséges egységet megsebezheti a csatatéren és utána visszatér eredeti helyére. A célpont nem támadhat vissza neki.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_UPG_SPECIAL</LocID>                 <Text>Energialövedék, több ellenfelet eltalál és Sokkoló Sebzést okoz a TECHNOLÓGIAI egységeknek.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_DRAGON_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Képes akadályokat átugrani. Korlátozott hatótávolságon belül képes mozogni és lőni, Mérgező Sebzést okozva. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_UNIT_HIVEMIND_CLAW_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Legfeljebb 3 egymás mellett álló ellenfelet képes megtámadni, és Vérző Sebzést okoz. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_ASSSHOOTER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Távolsági támadása van. Képes átugrani az akadályokat.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_HIVEMIND_WAR_MACHINE_GLUE_GRENADE_LAUNCHER_INFO_DESCRIPTION</LocID> <Text>Minden körben egyszer egy ragacsos ragadógránát szabadul fel, amely több ellenfelet is eltalál és a földre ejti őket.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_EFFECT_SPLIT_ITSELF</LocID>                                  <Text>{CombatActor} szétvált.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Notes-->
<!--
            1) Skull-hunters cult has spread amongs the most feral tribes.
            2) Only extremely strong and disciplined swarms can tame such a powerful hosts.
            3)Human homeworld must be a horrible place if it give a birth to such a predatory species.
-->
        
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

