<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_CAMPAIGN_EMPIRE_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Egyesült Naprendszeri Nemzetek - 1. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Egyesült Naprendszeri Nemzetek - 2. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Egyesült Naprendszeri Nemzetek - 3. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Egyesült Naprendszeri Nemzetek - 4. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_1</LocID>                     <Text>Az Evakuációs Modul</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_1</LocID>                        <Text>Több hónap telt el azóta, hogy egy terrortámadás megfosztotta a Szirén-Rendszert a csillagközi utazás egyetlen eszközétől. \n\nA Kapu Állomás, az óidők Ősi népének egyedülálló alkotása, amely az űrhajók által használt energiaáramokat irányította, óriási károkat szenvedett, és a Ranock – az ENN-flotta legerősebb hajója, amelynek védelmére bízták – teljesen megsemmisült.\n\n Csak egy Evakuációs Modul ért földet, de a Földtúrók területén kötött ki. Legfelsőbb Vezetőjük visszautasított minden vizsgálatot, de Furret lázadása megváltoztatta a helyzetet. \n\nArjun Rao kapitány csatlakozik egy heszperidiai nyomozócsoporthoz, hogy az emberek Birodalmát képviselhesse, a folyamatban lévő keresésben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>A Naprendszer támogatása nélkül az ENN teret veszít. Kolónia, kolónia után nyeri el függetlenségét, de a helyzet még megfordulhat.\n\nMost, több hónap után, nyomozóink és 'kopóik' végre erős szagot fogtak. A csillagközi utazás végleg elveszett? A Földtúrók komolyan felelősek a támadásért? Az Evakuációs Modul túlélője birtokolhatja a válaszokat. </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_2</LocID>                     <Text>A Munkatábor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_2</LocID>                        <Text>Nyomozóink úgy döntöttek, hogy megmentik Maya Navigátort – az egyetlen túlélőt a lezuhant Evakuációs Modulból.\n\nJelenlegi tartózkodási helye (ha hiszel egy földtúró szavának) a Szabad Telep kolónia közelében van, amely a Szuverén Flotta területének szélén található.\n\n A munkatáborból való szökés megszervezése nem lesz könnyű, de a rendszer újbóli megtámadásának útja a Gabarte állomásról érhető el.\n\nReméljük, hogy nem egy másik kastélyban van.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>A heszperidiánus árulónak, John 7A Smith-nak felelnie kell a bűneiért. De mi késztette arra, hogy megszervezze azt a támadást, amely kiszakította az ENN-t a Naprendszerből?\n\nKarrierjét és életét kockáztatva Rao kapitány úgy dönt, hogy üldözni kezdi Smith-t a Kapu Állomás magjának leszállóhelyéig.\n\n Kis szerencsével elkapja az árulót, mielőtt tovább károsítaná a Magot és végleg letiltja az űrutazás lehetőségét. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_3</LocID>                     <Text>A Mag</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_3</LocID>                        <Text>Miközben Demon Ragna – az áruló John Smith 7A szövetségese – kihallgatása folytatódik, Rao kapitány megérkezik arra a területre, ahol a Kapu Állomás magja megérkezett.\n\nÚtközben sikerült elkerülnie az összes ENN ellenőrzőpontot, mivel a merev ENN-szabályok jelenleg ellene játszanak. De ahogy célba ér, már nem kerülheti el a konfrontációt az áruló parancsnokhoz hű ENN-erőkkel. \n\nDoktor Brown és Maya Navigátor megígérte, hogy csatlakoznak Rao kapitányhoz, amint befejezik a kihallgatást és hivatalosan leleplezik az árulót. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>Minden erőfeszítés hiábavalónak bizonyult, miután első pillantást vetettek a Kapu Állomás lepusztult magjára. Raon kapitány fizette a legtöbbet.\n\nAz ENN-szerződését visszavonták, és többé nem tagja annak a szervezetnek, amely nemcsak otthont, hanem célt is adott neki.\n\nLehet, hogy ez a vég, de az olyan emberek, mint Rao kapitány, még akkor sem ismerik el a vereséget, ha minden elveszettnek tűnik. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_4</LocID>                     <Text>Jó szándékkal kikövezve</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_4</LocID>                        <Text>Néhány hónappal azután, hogy kiszivárgott az az információ, hogy a Kapu Állomást soha nem fogják megjavítani, az ENN polgárai tömeges kivándorlásának volt tanúja. Sok gyarmat egyszerűen elveszítette érdeklődését az adófizetés iránt egy haldokló frakciónak.\n\nA legmélyebb válság idején üzenet érkezett a különleges nyomozók, Doktor Brown és Maya Hadnagy kezébe. A küldő nem más, mint a régóta eltűnt Rao volt kapitány, aki az ENN-től való meglehetősen "szertartástalan" távozása után önszántából száműzetésbe vonult. \n\nAz üzenet nagyon rejtélyes, de arra utal, hogy felfedezhette a módját, hogyan fordíthatja meg a válságot, és ismét az ENN javára fordíthatja e dagályt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>Az "áruló" John Smith 7A halála körüli események nagyon titkosak. Ám nem sokkal ezután a megjavított Kapu Állomás több kisebb szállítmányt is fogadott a Naprendszerből.\n\n Nem sok, de elég volt ahhoz, hogy az ENN ne csak polgárai bizalmát szerezze vissza, hanem a többi frakciót is emlékeztesse az ENN mögött álló Naprendszer erejére.\n\nAz összeesküvés-elméletek hívei azt állítják, hogy egy új, a régi árnyékfigura jobban tudja vezetni az ENN lépéseit, mint te aki biztosan jobban tudod mint, hogy megbízzunk egy régi pletykában. </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Találd meg az Evakuációs Modult!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
