<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_INVENTORY_ITEMS_EXPLORATION_ARTIFACTS">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>TODO</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT</LocID>                                 <Text>Csavargó</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Egy Relikvia.\nAd <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>10 Mozgáspontot</color> minden egyes Fázisban.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--TODO put back when short cuts are done ->All shortcuts will be gratis and instant.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_LORE</LocID>                            <Text>Néha nem kell más, mint tovább mozogni. És ha az akaratod megtörik, a Csavargó nem engedi, hogy megállj. Nem számít, hogy vezetsz, lovagolsz, futsz vagy véres tuskókon toporogsz. Ez már nem a te hívásod.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER</LocID>                                    <Text>Látnok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Egy Relikvia.\nFolyamatosan növeli a Parancsnok látótávolságát minden ciklusban.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_LORE</LocID>                               <Text>A múltból származó képekkel kezdődik, amelyek nem te hozzád tartoznak. Aztán az egész világ egyetlen nagy deja-vuvá válik, és egy idő után rájössz, hogy már jártál ugyanazokon az utakon. Számtalanszor. Minden, amit látsz, most a Látóé.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER</LocID>                              <Text>Holdjáró</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Egy Relikvia.\nAz éjszaka folyamán eltávolítja a háború ködét a Parancsnok körüli hatalmas területről. Látásbónusz +3. A nap folyamán a parancsnok jellemző látása visszatér a normális kerékvágásba..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_LORE</LocID>                         <Text>Most már felismered a legkisebb különbségeket az árnyékok textúrájában, anyagában és mozgásában. Ha a gyengéd pont mindez, akkor valószínűleg sokkal jobban megérted a vámpírokat. Egy hónap múlva valószínűleg te is kezdesz úgy kinézni, mint az egyikük.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX</LocID>                                 <Text>Főnix</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Egy Relikvia.\nA visszavonuló Parancsnok megjelenik a legközelebbi üres Bázison a serege felével, és Tapasztalati Pontot szerez a csatában minden felszerelésével együtt megmaradóan.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!-- TODO (Should the artefact disapear afterwards)? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_LORE</LocID>                            <Text>Az önfenntartás ösztöne erős, de a Főnixszel való egyesülés egy teljesen új fejezet. Egész lényed a túlélésnek szenteli magát. Felejtsd el az esküt, a parancsokat, a barátokat, a szeretteidet. Az életvágy fertőző. Fussunk, éljünk!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS</LocID>                      <Text>Öntudatra Ébredt Lelőhely</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_DESCRIPTION</LocID>          <Text><![CDATA[Egy Relikvia.\nLehetővé teszi a <color=SOTS_COLOR_GOLD>használatát, a</color> of <color=SOTS_COLOR_GOLD>Világjáró</color>Képességeknek<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Kétszer</color> is Fázisonként. (Különböző féléket.).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_LORE</LocID>                 <Text>Egy kis önfegyelemmel senki sem fogja felismerni, hogy a tudatod beoltódott, és jelenleg több harci terven dolgozik egyszerre. Mint egy szoba, tele tapasztalt tábornokokkal, de jobb! Mert te vagy, és senki sem nevet a szövevényes terveiden.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND</LocID>                              <Text>Lángész</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_DESCRIPTION</LocID>                  <Text><![CDATA[Egy Relikvia.\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Tartósan</color> megnöveli <color=SOTS_COLOR_GOLD>Képesség Erő</color> Tulajdonságodat <color=SOTS_COLOR_GOLD>1</color> pont mértékben, minden <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ciklus során</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_LORE</LocID>                         <Text>Csukd be a szemed. Fókuszálj! Ó igen, már érzed, hogy növekszik! Természetesen az elméd kapacitása, mit gondoltál? Bicepsz? Valójában ez is jó lenne, de bár az izmok minden harcban hasznosak lehetnek, egy ragyogó elme megváltoztathatja az egész csata kimenetelét.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
