<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_PATCH_DOOM_OF_EDEN">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <!--_______________EA DOOM OF EDEN MAP__________________________-->

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_01</LocID>                           <Text>Szia, a nevem Rosie, és mint tulajdonos, szeretnélek üdvözölni téged a szigorúan titkos rekreációs üdülőhelyen, Édenben.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_02</LocID>                           <Text>A pihenés mellett, lazíthatsz valamelyik wellness részlegünkben, esti szafarira indulhatsz, lélegzetelállító kilátásban gyönyörködhetsz a környező dzsungelben, és jövőre egy vízipark építésébe is belekezdünk!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_03</LocID>                           <Text>Remek időpontot választottál a látogatáshoz, hiszen még csak most kezdődött az ősz, és a fákon a levelek kezdenek élénk színűvé válni... ó, várj!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_04</LocID>                           <Text>Te vagy az! Igen, megkaptam a rendeléseket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_05</LocID>                           <Text>Rendben, felfedezheted a környéket, felbérelhetsz néhány parancsnokot, és építhetsz néhány épületet, de ne merészeld ezt a helyet katonai bázissá vagy bányaállomássá alakítani!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_06</LocID>                           <Text>És ne várd el, hogy segítsek! Nem veszed el a kellékeimet, én pedig figyelni fogom minden mozdulatodat!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_INTRO</LocID>                                 <Text>Fedezd fel a környéket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_BLUE_ALERT</LocID>                            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_BLUE>KÉK FIGYELMEZTETÉS</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_YELLOW_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_YELLOW>SÁRGA FIGYELMEZTETÉS</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_RED_ALERT</LocID>                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>VÖRÖS FIGYELMEZTETÉS</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_LIMERIT</LocID>                            <Text>Igazán? Itt szeretné elkezdeni a limerit bányászatát? Persze, miért ne, miért nem ássák alá az egész tájat? Nincs okunk aggódni földcsuszamlások vagy a terep összeomlása miatt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIBER</LocID>                              <Text>Biztos ebben a gyárban? Tudja, hogy 19 különböző oxidot bocsát ki? Persze, új látványossággá varázsoljuk, ki ne szeretne gázmaszkban szaunázni ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BIOMASS</LocID>                            <Text>A biomasszával kezdődik minden, csak érintse meg ezt valamivel, módosítsa itt-ott, és biológiai fegyvergyár lesz belőle. Aztán az egyik denevér megszökik, és el vagyunk tévedve ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RADIANT</LocID>                            <Text>Viccelsz velem? Részecske-hűtő? És itt? Persze, valaki megint rosszul számol, akkor miért ne lenne saját fekete lyukunk? Nem mintha nem lenne szép látvány, csak remélem, hogy valaki még él majd, hogy megcsodálhassa ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GOLDMINE</LocID>                           <Text>Ha megengedi, hogy ott vertessem az aquapark pénzünket, nincs vele gondom. Mit gondol, mi lenne jobb szimbólum a valutához, egy delfin vagy egy cápa?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SLAVE</LocID>                              <Text>Rabszolgák? Egyáltalán nem! Az összes nálam dolgozó menekült ezt teljesen önként, minimálbérért teszi, túlóradíj igény nélkül. Jobb, ha felszabadítjuk őket (mármint a rabszolgákat), hogy mihamarabb segítsenek nekünk a vízipark felépítésében.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_STORAGE</LocID>                            <Text>Nem lehet az egész raktárt betemetni? Miért van az az érzésem, hogy ez egy ajtó Scrooge McDuck páncélszekrényéhez?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SMUG</LocID>                               <Text>Csempészek, vándorok, hajléktalanok, drogosok... és mindez közvetlenül a házunk mögött? Vagy csatlakozzon hozzájuk, vagy égesse el, hogy legalább eggyel kevesebb gondom legyen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BROTHEL</LocID>                            <Text>Bordélyház, itt? Ne mondja, hogy azok közé a perverzek közé tartozik, akik szeretik nézni, ahogy a vakond kurvák póznán táncolnak? Nem voltam túl jó véleménnyel önről, de ha bemegy, velem oda, csak a mélypontot éri majd el ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WATCH</LocID>                              <Text>Mint említettem, remek időpontot választott a látogatásra. Közvetlenül ön előtt áll a kilátó, ahonnan lenyűgöző kilátás nyílik a környező tájra. A fák levelei kezdenek őszi árnyalatokká válni, és ha a távoli dombokat bámulja, érezni fogja, hogy a teste ellazul, elméje pedig kipiheni magát. A levegő friss, természetes illattal teli, amely még tovább fokozza az élményt. \nHa úgy dönt, hogy felmászik a csúcsra, panorámás kilátásban lesz része, amelyet egy csésze forró teával a kezében élvezhet. A nyugalomnak ez a pillanata tökéletes módja annak, hogy feltöltődjön, és élvezze a környező természet szépségét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SKILL</LocID>                              <Text>Üdvözöljük Képesség Akadémiánkon, ahol találkozik a szenvedély és a személyes fejlődés iránti vágy. Ez az akadémia mindenki számára készült, aki fejleszteni szeretné készségeit, legyen szó technikai, kreatív vagy stratégiai területekről. Itt olyan tanfolyamok és workshopok széles skálájában merülhet el, amelyek nemcsak előremozdítanak, hanem új kihívások fogadására is inspirálnak. \nAz akadémián azokra a gyakorlati készségekre összpontosítunk, amelyek nemcsak a szakmai életben, hanem a személyes fejlődésben is segítenek. Szakértőink végigvezetik Önt minden lépésen, és segítenek felfedezni és kiaknázni teljes potenciálját. \nAkár kezdő, akár tapasztalt szakember, olyan programokat talál, amelyek új lehetőségeket nyitnak meg előtte. Csatlakozzon hozzánk, és sajátítsd el azokat a készségeket, amelyekkel a következő szintre léphet!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TOMB</LocID>                               <Text>A kardmester sírja? Őszintén szólva nem értem, miért van nálunk ilyesmi. Itt minden a wellnessről, a békéről és a kikapcsolódásról szól... és még ez is. Nem is mi építettük. Miért akarna bárki is a harcra gondolni, amikor itt pihenni szeretne? \nA sír úgy néz ki, mint egy földbe szúrt játékkard, semmi esetre sem, ami ennek a békés környezetnek kellene lennie..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TRAIN</LocID>                              <Text>Ha azt hiszed, hogy már nem lehet rosszabb, minden reggel hajnalban valami hülye szerzetes elkezd dörömbölni egy gongot, ami hangosan és tisztán hallható, még a legfényűzőbb apartmanjainkból is. Megkérdeznéd őket, hogy tudnak-e úszni? Lehet, hogy több pénzt keresnek életmentőként ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CONSTRUCTION</LocID>                       <Text>Neeee, ne építs oda semmit! Ez a hely az ultra-turbó-galaktikus csúszdánknak van fenntartva!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WELL</LocID>                               <Text>Csak egy "jót kívánok", nem? Igen, nem éppen ideális, ha a vendégeink bedobnak egy érmét, és a végén egy multifunkcionális robbantót kapnak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BEAST</LocID>                              <Text>Valamit keresel a kikapcsolódáson és a luxuson túl? Üdvözöljük a Szörnyfészekben, amely üdülőhelyünk legizgalmasabb látványossága! Ez az egyedülálló élmény lehetővé teszi, hogy szemtanúja legyen, vagy akár részt vegyen a valaha talált legfélelmetesebb lények elleni csatákban. De ne aggódjon, ez nem csak a harcról szól. A győztesek ritka és exkluzív jutalmakkal távoznak, így ez kötelező látogatás azoknak, akik izgalmat és kincseket keresnek. Függetlenül attól, hogy biztonságos távolságból nézi, vagy saját maga is belevág az akcióba, a Szörnyfészek olyan látványt ígér, mint senki más. Bátran nézze meg közelebbről!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SANTC</LocID>                              <Text>Valaki elmagyarázná nekem, hogy a Forrás Gyermekei miért hagyják el mindenhol harci templomaikat és szentélyeiket? Hogyan kellene meditálnia, amikor csak a fém folyamatos ütköztetését hallja?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_ROCKET</LocID>                             <Text>Még több űrszemét? Hihetetlen. Képzelje el, hogy egy csoport nemes intergalaktikus csigát békés csillagnéző menedékre visz, és ott, ahol az ínyenc ételárusa áll, ahol a szektor egyetlen szakácsa dolgozik, aki tudja, hogyan kell elkészíteni a kristályos ikrát, egy lezuhant siklódarab zuhan le az égből. Szállodatulajdonosnak lenni nem könnyű...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GATE</LocID>                               <Text>A négy kapu egyike errefelé. Soha nem találtuk meg a kulcsokat, de nyomon követtük őket a feketepiacon. Előbb-utóbb felbukkan velük valaki, és tényleg nem vállalhatok felelősséget, ha véletlenül beleesnek a faaprítóba.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRUSADER_BASE</LocID>                      <Text>Eredetileg azt terveztük, hogy a többi frakció magas rangú tagjai számára is nyitunk központokat. Ennek a konkrétnak a "Hotel exterminator" kódneve volt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MOLLES_BASE</LocID>                        <Text>Itt volt egy nagyszerű ötletünk, amely gyorsan szétesett egy horror élményben: maradjunk az ellenség környezetében. De a lazítás és a horror nem keveredik jól... az én hibám. Nyugodtan vedd át.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_PIRATES_BASE</LocID>                       <Text>Ez a téli lakhelyem. Korábban a "Sovereign"-nek dolgoztam, és nagyon szeretem az építészetüket, nagyon emlékeztet Gaudíra. Ha akarod, a rendelkezésedre áll, de ne merészelj a megkövesedett zöldséggyűjteményemmel vacakolni!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIREFLI</LocID>                            <Text>Megállni! Ezen a területen ez az egyetlen hely, ahol a szentjánosbogarak megjelennek. Általában a gombás régióban találja őket, de ez az egyetlen kivétel. Hét évbe telt, mire elkaptam az összes Luminovore-t. Tudta, hogy bizonyos területeken az emberek elkapják, megszárítják és elszívják őket? ... tudtad, nem? Ne is gondolj rá!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRYSTAL</LocID>                            <Text>Látja ezt a szépséget? Ez az esti szafarink fő attrakciója. Naplementekor ezek a csodálatos gyíkok alakot váltanak. Lélegzetelállító, nem? De tekintsd ezt figyelmeztetésnek! Ha csak egy kristály hiányzik, vagy ha a legapróbb karc is van rajtuk, látványossággá varázsolok, fókajelmezbe öltöztetlek, és bedoblak egy jegesmedvékkel teli ketrecbe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MUSHROOM</LocID>                           <Text>Nézd, ez egy varázslatos gomba. Ha egy ideig a közelében tartózkodik, spórákat kezd kibocsátani, amelyek boldogság és öröm érzését keltik. Csak óvatosan, még nincs ellenszerünk.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTEL</LocID>                              <Text>Üzenetet kaptunk a titkosszolgálattól – az összes portyázó megnemtámadási egyezményt kötött, valami „az érkezési sorrendben, elsőként szolgálják ki”, ami azt jelenti, hogy csak célba vesznek. Ez elég rossz hír, azt hiszem ... </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_01</LocID>                        <Text>Teleport, itt? Hogy a fenébe került ez ide? Ez nem jó, csinálok egy gyors vizsgálatot ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_02</LocID>                        <Text><![CDATA[Ez nagyon rossz! Összesen 8 ide vezető egyirányú teleportációs eszközt észleltünk. Kezdeményezem a <color=SOTS_COLOR_BLUE>KÉK FIGYELMEZTETÉST</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_03</LocID>                        <Text><![CDATA[Visszaveszem, a <color=SOTS_COLOR_BLUE>KÉK FIGYELMEZTETÉST</color> kell fenntartani az önfelfújó óriás interdimenzionális agyfalók támadásaira. Kihirdetem a <color=SOTS_COLOR_YELLOW>SÁRGA FIGYELMEZTETÉST</color>: everybody prepare for incoming threats! ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_04</LocID>                        <Text>Nagyon rossz előérzetem van ezzel kapcsolatban! Életem munkája,... nos, negyedéletem munkája veszélyben van. Lehetséges, hogy ez a hely hamarosan hemzseg az isten tudja mitől.\nEgy sereget kell felkészítenünk. Tudom, hogy nem voltam mindig nagyon kedves veled, de kérlek, segíts megvédeni ezt a helyet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_MONEY</LocID>                     <Text>Itt van minden rendelkezésre álló pénzünk és egyéb szükséges nyersanyag erőforrásunk.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RED_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[Itt jön! Észleltük az első teleport aktiválást. Hamarosan megjelenik egy ellenség. Meghirdetem a <color=SOTS_COLOR_RED>PIROS FIGYELMEZTETÉST</color>. Kérlek, semmisítsen meg mindent és bárkit, aki átjön!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES</LocID>                       <Text>Újabb teleport aktiválás, készüljön!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_NEXT</LocID>                  <Text>Remekül csinálod, de van egy rossz hírem a számodra. Úgy tűnik, ellenségek nagy csoportja még mindig közeledik. Jutalmat érdemel.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_DONE</LocID>                  <Text>Fú, úgy tűnik, ezek voltak az utolsók. Nem vesztegethetjük az időt, el kell kezdeni a terület újjáépítését. Néhány fázison belül egységeket küldök a teleporterek megsemmisítésére. Távolítsa el a megmaradt ellenségeket, és pihenjen egy kicsit. Úgy tűnik, a küldetése véget ért. Ó, és mielőtt elfelejteném, ez önnek szól:</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_LAST_DANCE</LocID>            <Text>Nem, egyáltalán nem. Ez még nekem is túl sok. A mókának itt vége, elfogyott a türelmem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_END</LocID>                   <Text>Az Éden nevében, most nagyon felbosszantott, és jövök, hogy elintézzem ezt önnel. A reggeli véget ért, a belek a mai ebédmenüben!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_KEY</LocID>                                <Text>Nézze, a kapu kulcsa. Javaslom a mielőbbi kinyitását, nagy segítségünkre lehet.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_FOSSORIANS</LocID>                              <Text>A Földtúró nép nevében csatoljuk területünkhöz ezeket a földeket!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_CRUSADERS</LocID>                               <Text>Ezt a területet a Forrás Gyermekeinek tulajdonának nyilvánítom. Haragunk terjedjen szét az egész országban!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_PIRATES</LocID>                                 <Text>Mostantól legyen ez a föld a Szuverén Flotta új rekreációs visszavonulásaként ismert. Kifogások nem megengedettek.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_UNSS</LocID>                                    <Text>Ezt a területet... kizárólag magamnak tartom! Aki ellenzi, takarodjon.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

