<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_CAMPAIGN_CRUSADERS_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Forrás Gyermekei - 1. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Forrás Gyermekei - 2. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Forrás Gyermekei - 3. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Forrás Gyermekei - 4. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_1</LocID>                     <Text>Reszkessetek űrlények</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_1</LocID>                        <Text>Annika még él!\n\nVan azonban egy bökkenő: az ENN bebörtönözte. Tin Szuverén Flotta-béli barátai azonban azt állítják, hogy hamarosan átszállítást rendelnek el, és a rabszállítmányok könnyen áldozatul eshetnek egy eltérítésnek. Különösen az ismeretlen határvidékeken. \n\nEz az információ Tin távollétében érkezik, így csak a Mindenség Anya egy kis klónja és őrzője, Viktar tud a szállítmányról. \n\nTin hamarosan visszatérhet, de a lehetőség ablaka bármikor bezárulhat. Most hőseinken múlik, hogy cselekszenek vagy várnak. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Annika biztonságos visszatérésére vonatkozó minden remény hiábavaló volt. Legalább a hercegnő nem fog újra ilyen csapdába esni. \n\nCsak a szerencsének köszönhetően Tin időben visszatért, és eldöntötte a találkozás lényegi mivoltát. Az ENN beavatkozása nélkül az ENN erői később megtizedelődnének. \n\nDe van egy vigaszdíj. A Hercegnő befejezte az átalakulását, és új testet öltött. Súlyos csapás ez a Hercegnő gonosz húga által irányított ENN számára. </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_2</LocID>                     <Text>A Legfőbb Gyontató</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_2</LocID>                        <Text>Évszázadok óta a Fő Gyontatók, a Forrás Gyermekei inkvizítori hierarchiájának legmagasabb szintjein állnak, s két dolgot csinálnak: ellenőrzik a hívők tiszta hitét és Mindenség Anya klónjaira vadásznak. \n\nMost az utolsó közülük Tinnel szeretne beszélni. A legendás Elveszett Flotta utáni kutatása hullámokat kavar, és a Hercegnővel kapcsolatos tetteit sokan eretnekségnek tekintik. \n\nA találkozás veszélyes lehet, de Tin értékes információkkal is szolgálhat az Elveszett Flottáról. \n\nAnnak ellenére, hogy lelkesen csatlakozott, a Hercegnőt ismét hátrahagyták. Túl értékes ahhoz, hogy a fejét a Nagy Gyontató Erőd méhkasába dugja. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>A Hercegnő és a húga nem az egyetlen lények, akik képesek pszionikus erők morzsájánál többet használni. A Forrás Gyermekei csillaghajók is hatalmas pszichéreknek bizonyultak. \n\nAz Elveszett Flotta olyan erővé válhat, amely képes megtörni az UNSS csillaghajók uralmát. Mégis mindenki azt állítja, hogy a Forrás Gyermekei flottájának egésze évszázadokkal ezelőtt megsemmisült. Mindenki, kivéve a Nagy Zieregalt. \n\nEz gyenge kifogás lenne egy kutatás igazolására a Szirén Rendszer egyik legveszélyesebb helyén. Valóban gyenge, ha nem ő lenne az egyház legtitkosabb tudásának utolsó őrzője.   </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_3</LocID>                     <TextAz Elveszett Flotta</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_3</LocID>                        <Text>Egy olyan gigantikus dolgot, mint a Forrás Gyermekeinek hatalmas csillaghajói, nem könnyű elrejteni, de évszázadokig lehetne kutatni a Szirén-Rendszer feltérképezetlen pusztaságain, és még mindig semmit sem lehetne találni. \n\nRáadásul vannak olyan területek, amelyek túl veszélyesek ahhoz, hogy átkutassák őket. De ha a kockázatot egy szikrázó reménnyel egyensúlyozzuk, Tin készen áll a kockázatra. \n\nRagaszkodik hozzá, hogy az egyik ősi csatatér, a Forrás Gyermekei keresztes hadjáratainak meghódítatlan célpontja, az Elveszett Flotta egyik hajóját rejti. \n\nAz Idegen Törzsek hosszú ideje láthatatlan vadsággal védik a helyet; reméljük, hogy a Földtúrókkal vívott közelmúltbeli összecsapásaik eltompították lándzsáikat.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>Az Elveszett Flotta egy mítosz volt. \n\nDe nem teljesen. \n\nA Fényes Csillag, az utolsó az eredeti ősi hajók közül, amelyek a Forrás Gyermekeit a Szirén Rendszerbe hozták, túlélte a Fő Gyontatók tisztogatását. \n\nTovábbá, a heszperidiai gyártású ENN flotta hajóival való kapcsolata új, eddig lehetetlen és rendkívül szokatlan módokat nyit meg az ENN erők elleni harcban, amelyek most a Hercegnő nővérének irányítása alatt állnak.  </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_HEADING_4</LocID>                     <Text>Hattyúdal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_CRUSADERS_TEXT_4</LocID>                        <Text>Miután a Fényes Csillag, a Forrás Gyermekeinek utolsó csillaghajója elhagyta pajzsának védelmező enklávéját, a dolgok mozgásba lendültek. De a hercegnőnek terve van. \n\nSerege magára vonja az ENN Flotta figyelmét. És amikor az ellenség tüzelési parancsot ad, a Hercegnő felülbírálja a célzásukat a Fényes Csillag Litániájának sugárzásával. \n\nHalálos kockázat lesz, de ha a terv sikerrel jár, Nővérét és erőit egyetlen nagyszerű fegyvercsapás söpri majd el. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_CRUSADERS_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>A Hercegnő legyőzte a húgát, de az ár magas volt. A pszionikus energia utolsó lökésével üzenetet küldtek a csillagok közé. \n\nA Szirén-Rendszer életre kelt. \n\nVan idő, arra, hogy végre hőseink megérdemeljenek egy kis rövid pihenőt. Barátok és családok egyesülnek újra. A Hercegnő segítségével, aki most az egyetlen lény, aki képes lehetővé tenni a távoli csillagokba való utazást, a Szirén-Rendszer ismét virágozni fog. \n\nDe csak idő kérdése, hogy valaki vagy valami más is idetaláljon. A "Meghívó" már el lett elküldve.</Text>  </GameDBLocalizedString>


        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

