<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_CAMPAIGN_PIRATES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Szuverén Flotta - 1. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Szuverén Flotta - 2. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Szuverén Flotta - 3. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Szuverén Flotta - 4. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Kétfős Társaság</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_1</LocID>                        <Text>A Földtúró fosztogatók betörése a Szuverén Flotta Kolóniákba mindennapos dolog, de ezúttal hatalmasak! Az ellenséges erők nagyszámúak és jól koordináltak. Talán túl jól is. Az ENN katonai tanácsadói talán magyarázatot adhatnak erre a szokatlan pontossági szintre.\n\nEgy Gran Manny védelme alatt álló Szuverén Flotta Kolónia is azok közé tartozik, amelyek a támadással szembesülnek. Úgy tűnik, a Földtúrók lerombolták a körülötte lévő rádiótornyokat, mert senki sem válaszolt Manny segélykiáltásaira.\n\nA szerencse folytán a Szuverén Flotta kapitánya, Annika, a Kelvin Állomásért vívott csata hőse, a közelben volt, amikor a támadás megkezdődött.\n\nIdőben történő érkezése megfordíthatja a csata menetét. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Miközben Annika figyelte, ahogy a heszperidiai magával rángatja Gran Mannyt, csak egyetlen gondolat járt a fejében: a terv, bár kegyetlen, gyümölcsöző. \n\nA heszperidiai elvezeti az Szuverén Flotta-bélieket a támadások mögött állókhoz, és hajója jelenlegi iránya arra utal, hogy a célállomás a Szirén-Rendszer harmadik és legkevésbé feltérképezett bolygója, a Kiméra.  </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_2</LocID>                     <Text>A Vadászat</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Annika és Tin mélyen beutazták a Kiméra bolygó dzsungelét.\n\nAnnika Szuverén Flotta-béli barátait, Doug Portert és #925-öst keresik.\n\nA Szuverén Flotta parancsnokai, a Gran Manny elrablásáért felelős heszperidiai parancsnok nyomát követték egy titkos ENN létesítményig. Doug és a 925-s előrehaladva felderítik a terepet, Annika jelenlétére várva.\n\nMiután találkoznak, megtámadják a létesítményt, és véget vetnek a Szuverén Flotta Kolóniák elleni indokolatlan támadásoknak és a Szuverén Flotta kapitányainak rejtélyes eltűnéseinek.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>Bár a hajtómű lángjai egészben elnyelték a titokzatos ellenséget, az sértetlenül előkerült. Az ENN-nek paktumot kellett kötnie ezzel az ördöggel, hogy levadásszák a Szuverén Flotta összes kapitányát. \n\nDe mi is ez a Valami, miért keresi a magokat, és hol vannak a hatalmának korlátai? Néhány válasz talán Tin emlékezetében rejlik. Talán némelyikhez hozzá lehet férni. Az egyetlen ember, akire ilyen feladatot lehet bízni, Zane professzor.  </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Különös Kutatás</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_3</LocID>                        <Text>Rövid idő múlva Chiquita leszállt azon a helyen, ahol az excentrikus, de briliáns tudós, Zane professzor utoljára járt. \n\nEzek a területek az Idegen Törzsekhez, a parazita idegenekhez és a Szirén-Rendszer bennszülötteihez tartoznak, akik arról ismertek, hogy helyi faunákat térítenek el s alakítanak át, hogy azok gazdatestjeikként szolgáljanak. \n\nA bizonyítékok, amelyek Annikát az ENN kémkedéséért elítélik, valószínűleg már eljutottak a Szuverén Flotta vezetéséhez; ezért nem számít meleg fogadtatásra a közeli Kolóniától. Remélhetőleg Zane átlátja a 'nagyképet', és segít hozzáférni a Tin család emlékeihez. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>Tin emlékezete nem rejt több titkot. A Hamis Anya a Szuverén Flotta-béli kapitányokra vadászik, hogy kiderítse a Magok hollétét. Sok közülük még mindig tartalmazza az egyetlen olyan dolgot, amely elég erős ahhoz, hogy fenyegetést jelentsen rá - a Mindenség Anyjának, a Forrás Gyermekeinek rég halott istennőjének többi klónját. \n\nA legbiztonságosabb módja annak, hogy elkerülje a kihívást, az, ha elpusztítja az összes még éretlen klónt, amíg azok még ártalmatlanok. \n\nEzzel a tudással felvértezve Tinnek és Annikának gyorsan kell cselekedniük, hogy megzavarják a Hamis Anya terveit és hogy így megmenthessenek egy lehetséges kihívót! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_HEADING_4</LocID>                     <Text>Kelvin Hőse</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_PIRATES_TEXT_4</LocID>                        <Text>Az ENN figyelmének elkerülése gyakran a legfurcsább helyekre sodorta Annikát. Így sikerült Tint elvezetnie a Szkülla bolygó határvidékén elrejtett Magok egyikéhez. \n\nEddig a Hamis Anya már biztosan befejezte Szuverén Flotta-béli foglyainak kihallgatását, és megtudta a rendszerben szétszórt összes megmaradt Mag hollétét. De egy kis szerencsével egy másikat fog fosztogatni.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_PIRATES_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>Néha nem a sötétség legyőzéséről van szó, hanem arról, hogy egy kicsit tovább tartsuk azt vissza. Annika utolsó áldozata elegendő időt adott Tinnek, hogy a Chiquita fedélzetére meneküljön. \n\nA karjaiban alvó kis lény az egyetlen remény a Hamis Anya felemelkedő birodalmának legyőzésére. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
