<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_PATCH_08_MAPS">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Balázs Lajos Kiss</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!--BLUE BORDER-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER</LocID>                                      <Text>Kék határ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_DESCRIPTION</LocID>                          <Text>A kék alföld a térkép közepén egy szent semleges terület, de ugyanakkor szabad út az ellenfeleidhez.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_INTRO</LocID>                                <Text>Nem is olyan régen egy brutális háború dúlt itt. A Papok, akik a közepébe csöppentek, már nem tudták tovább gyógyítani a sérülteket. Környezetmérnökök segítségével egy kereszt alakú területet biztosítottak be, ami szó szerint kékre festette a felszínt.\n\nMíg eredetileg ez egy biztonságos helynek számított evakuálni és ápolni a sérülteket, a háború után, sokkal többé vált: egy semlegességi szimbólum, ami elválasztja az ellenséges területeket. \n\nVégül, a sérültek eltűntek, a színek megfakultak és a Papok elmentek. Most az út nyitva áll újra, ha bárki úgy dönt, hogy megtöri a békét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BLUE_BORDER_VICTORY</LocID>                              <Text>A semlegesség és segítség szimbóluma nem állított meg. Habár elérted a győzelmet, szégyenletesen lett az!</Text>    </GameDBLocalizedString>
            
            <!--SUDDEN DEATH-->                                                                          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH</LocID>                                     <Text>Hirtelen halál</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_DESCRIPTION</LocID>                         <Text>Nyolc ellenfél, nagyon közel egymáshoz. Az utak egymáshoz szabadok. Sok sikert!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_INTRO</LocID>                               <Text>Egy túlburjánzott terület, gazdag nyersanyagokban, amit különböző frakciók kolonizáltak. Már az elején megegyeztek egy megnemtámadási egyezményben, utakat építettek egymás közt és a kereskedelem virágzott. De csak egy kis szikra kellett és mindenki háborúba állt mindenkivel. Az utak őrizetlenek és a régi jó szomszédok vérszomjas ellenségekké váltak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_SUDDEN_DEATH_VICTORY</LocID>                             <Text>Mindet lemészároltad - az egykori szomszédaid és kereskedőpartnereid. Nos, a történelmet a győztesek írják és egyértelműen azt jelenti mindez, hogy ártatlan áldozata voltál az idegen agressziónak.</Text>    </GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
