<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_TUTORIAL_01">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>NEXT_STEP</LocID>                                <Text>Következő</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>                     <Text>Vörös Kadét</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>             <Text>Üdvözlünk az Oktatórészben</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>                      <Text><![CDATA[Üdvözlünk egy oktatóprogramban, amely megtanítja a Heroes of Science & Fiction című játékunknak az alapjait!\nElőször is nézzük meg a <color=SOTS_COLOR_GOLD>vezérlőket</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mozgasd a kamerát</color> a WASD gombok segítségével, vagy mozgasd a kurzort a képernyő szélére vagy nyomd meg a középső egérgombot a kamera mozgatásához.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[Szuper! Ezután használd az egérgörgőt a <color=SOTS_COLOR_GOLD>kamera nagyítására vagy kicsinyítésére</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>              <Text><![CDATA[Most pedig vessünk egy pillantást a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnokokra</color>, a te aktív szereplőidre a világon/kalandtérképen.\nEgyetlen Parancsnokod van kiválasztva. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mozgasd őt</color> úgy, hogy a kijelölt mezőre kattintva megtervezed az útvonalat, majd kattints újra a lépés megerősítéséhez!!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>                <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Haladjunk nyugat felé</color>, és fedezzünk fel egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>ládaféleséget.</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>                        <Text><![CDATA[Találtál <color=SOTS_COLOR_GOLD>egy ládaféleséget</color>, nyisd ki, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>használd a benne lévő Adattöredéket</color>. Kapsz egy kis <color=SOTS_COLOR_XP>Tapasztalati pontot</color> – ezzel <color=SOTS_COLOR_GOLD>szintet is lép a Parancsnokod</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>                   <Text><![CDATA[Minden Parancsnoknak <color=SOTS_COLOR_GOLD>három</color> fő Tulajdonsága van. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Felderítési Hatásfok</color> Mozgáspontok hozzáadásával növeli a Parancsnok sebességét, és jobban felfedi a körülöttük lévő Háború Ködét. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Harci Erő</color> növeli a Parancsnok seregének erejét. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Képesség Erő</color> erősíti a Parancsnok képességeit, valamint növeli a Parancsnok Energiájának mennyiségét és utánpótlását.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>                       <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Készségek</color> – minden Parancsnok akár <color=SOTS_COLOR_GOLD>8 készséget</color> is elsajátíthat. Minden Készségnek <color=SOTS_COLOR_GOLD>három szintje</color> van. A Parancsnokok <color=SOTS_COLOR_GOLD>fejleszhetik</color> Készségeiket <color=SOTS_COLOR_GOLD>elsőről második</color> szintre, amikor elérik az <color=SOTS_COLOR_GOLD>5. szintet</color>, majd a <color=SOTS_COLOR_GOLD>második szintről a harmadik</color> szintre, ha elérik a <color=SOTS_COLOR_GOLD>10. szintet</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>                     <Text><![CDATA[Amikor a Parancsnokok <color=SOTS_COLOR_GOLD>szintet lépnek</color>, választhatnak egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tulajdonságot</color> és egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Készséget</color>,ami közül egy mindig egy előző Készség fejlesztése vagy választhatsz helyette egy újat, amit megtanulhatsz. Csináld most!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>       <Text><![CDATA[Beszéljük meg ennek a játéknak az alapelveit. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Körökre osztott</color>, ami azt jelenti, hogy körönként <color=SOTS_COLOR_GOLD>korlátozott számú</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>művelete van</color>. Amikor egy Parancsnok <color=SOTS_COLOR_GOLD>az összes</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mozgáspontját</color> elhasználja, <color=SOTS_COLOR_GOLD>be kell fejeznie a körét, hogy egy kicsit <color=SOTS_COLOR_GOLD>újra feltöltődhessenek</color> Mozgáspontjaik. Ezen a bolygón minden kör a forgás egy Fázisát jelenti, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>négy Fázis</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>egy Ciklust</color> alkot. Minden Ciklus elején új Egységeket toborozhatsz a Bázisodon.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>      <Text><![CDATA[A képernyő jobb oldalán találod a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Minitérképet</color>, a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bázisok listáját</color>, a <color=SOTS_COLOR_GOLD>a Parancsnokok listáját</color>. >, <color=SOTS_COLOR_GOLD>s egy Gombot</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Animációs sebesség</color> és az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Időpanel, fázis-/ciklus index</color> beállításához.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>                  <Text><![CDATA[Vegyünk fel még egy ládát. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haladj észak felé</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>                      <Text><![CDATA[Ha kifogysz a Mozgáspontokból, be kell fejezned a kört, hogy feltöltsed azokat. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nyomd meg</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>a Kör Vége</color> gombot a <color=SOTS_COLOR_GOLD>jobb alsó sarokban</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>         <Text><![CDATA[Menj előre, és amikor megtalálod, vedd fel a ládát, <color=SOTS_COLOR_GOLD>gyűjtsd össze</color> a tartalmát.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>               <Text><![CDATA[Most egy új <color=SOTS_COLOR_GOLD>Egyszerhasználatos elemnek</color> kell megjelennie a Parancsnok leltárában. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nyisd meg a Parancsnoki panelt</color> ami elérhető a Parancsnokra kattintva a térképen vagy a képernyő jobb oldalán található listán.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Ez a <color=SOTS_COLOR_GOLD>kártya</color> megmutatja az összes fontos információt <color=SOTS_COLOR_GOLD>a Parancsnokodról</color>. Háttér, szint, statisztikák, megszerzett készségek, tárgyak és a sereg részletei.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>     <Text><![CDATA[A Parancsnok portréja alatt megtalálja a <color=SOTS_COLOR_GOLD>attribútumait</color>. Alattuk a következő elemek találhatóak:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Tapasztalatpontok</color> megmutatja a következő szinthez szükséges Tapasztalati Pont mennyiséget. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Mozgáspontok</color> azoknak a lépéseknek a számát jelentik, amelyeket Fázisonként megtehet (a tereptől függően is), és \n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiapontok</color> ezek szükségesek a Képességek előhozásához és a Felszerelések és Relikviák használatához.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID><Text><![CDATA[Egy kör befejezése után, a <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Mozgáspontok</color> teljesen feltöltődnek, míg néhány <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiapont</color> visszatöltődése a Parancsnokod <color=SOTS_COLOR_GOLD>Képesség Erejének mértékétől függ</color> és a felszerelések menedzselésében. A visszatöltődött mennyiséget úgy ellenőrizheted, hogy az egérmutatót a <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiapont</color> csík fölé húzod.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>             <Text><![CDATA[Ez a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Morál</color>. Ha a Morálszám <color=SOTS_COLOR_GOLD>Pozitív</color>, ez azt jelenti, hogy az egyes egységeknek egy bizonyos Százalékos esélye van <color=SOTS_COLOR_GOLD>Extra kör előhozására</color> a harcban. Ha <color=SOTS_COLOR_GOLD>Negatív</color>, akkor egy bizonyos Százalékos esélye van annak, hogy minden egyes egység esetén külön, <color=SOTS_COLOR_GOLD>elveszíthessen egy kört</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>               <Text><![CDATA[Ez a panel <color=SOTS_COLOR_GOLD>lehetővé teszi</color>, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>irányítsd</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki sereget</color>. Ellenőrizheted a részleteket, és változtathatod is a seregben résztvevőket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>                   <Text><![CDATA[De most az EGYSZERHASZNÁLATOS TÁRGYAK szakaszában látható tétel érdekel minket. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Vedd fel</color>, és húzd le <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnokod arcához</color> – vagy egyszerűen csak <color=SOTS_COLOR_GOLD>kattints rá jobb gombbal</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>              <Text><![CDATA[Ezen Töredékek összegyűjtésével meghatározhatod, hogy ki és mikor szerezheti meg az értékes Tapasztalati Pontokat. Ezen kívül még sok fajta hasznos fogyóeszköz létezik!\nMost <color=SOTS_COLOR_GOLD>zárjuk be a panelt</color>, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>gyűjtsünk még néhány finomságot!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>                 <Text><![CDATA[Gyűjts össze egy közeli tárgyat amit itt megtalálsz. Használd az Alt billentyűt az összes interaktív objektum és felszedhető elem kiemeléséhez.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>              <Text><![CDATA[Most pedig <color=SOTS_COLOR_GOLD>nyisd meg a Parancsnokod paneljét</color> s azon belül újra a Leltárt!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>             <Text><![CDATA[A Parancsnokodnak van néhány helye, amelyeket meg lehet tölteni hasznos <color=SOTS_COLOR_GOLD>tárgyakkal</color>, amelyek segítenek a térképen vagy a csatákban. A legtöbb tárgy aktiválása bizonyos mennyiségű Energiapontba kerül.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>                   <Text><![CDATA[Egyelőre <color=SOTS_COLOR_GOLD>szereld fel</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Navicompot</color>-t, hogy növelje Beni maximális Mozgáspontjait!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Zárd be</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki panelt</color>, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>gyűjts össze</color> néhány <color=SOTS_COLOR_GOLD>nyersanyagot</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>        <Text><![CDATA[Számos Nyersanyag forrás található a játékainkban. Az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aura-érmék</color> pénzként szolgálnak. A <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>limerit</color> és az <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>fémötvözet</color> alapvető nyersanyag források at épületek felépítéséhez. A <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>Biomassza</color> és a <color=SOTS_COLOR_RADIANT>Radiant</color> egyedibb Nyersanyag erőforrások, amelyek a fejlettebb épületekhez szükségesek. A <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Fúziós magok</color> a legritkább és legértékesebb nyersanyagok, aktiválhatsz velük speciális tárgyakat s helyeket a térképeken, és bármelyik épületet megvásárolhatod egy Fúziós Magért.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>                 <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Foglald el a Limerit kőfejtőt</color> a bal oldalon.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>                    <Text><![CDATA[Minden bánya <color=SOTS_COLOR_GOLD>termel</color> kis mennyiségű <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nyersanyagot Fázisonként</color>, Te viszont <color=SOTS_COLOR_GOLD>felfejlesztheted a termeléseket</color> (a bánya több Nyersanyag eőforrást termel ) vagy <color=SOTS_COLOR_GOLD>építs helyette ide egy védelmi fejlesztést</color> (tornyok hozzáadásával, amelyek megvédik a többi játékostól). <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zárd be</color> az én <color=SOTS_COLOR_GOLD>panelemet</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Vigyed</color> a Parancsnokodat <color=SOTS_COLOR_GOLD>közelebb a Bázisához.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>          <Text><![CDATA[A Felfedezéseid során ellenőrizheted a Parancsnokod körüli összes interaktív objektumot. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tartsd lenyomva</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Alt billentyűt hozzá</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>                  <Text><![CDATA[Most nézd meg a Bázisodat - <color=SOTS_COLOR_GOLD>Árokszélét</color>. Ha a név melletti <color=SOTS_COLOR_GOLD>ikonok</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>zöld</color> színűek, az azt jelenti, hogy vannak <color=SOTS_COLOR_GOLD>fel nem használt műveleteid</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>kiválaszthatod a Bázisod</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>térképen</color> vagy a <color=SOTS_COLOR_GOLD>jobb oldali listában</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>                    <Text><![CDATA[Ez a fő műveleti központod, ahol Parancsnokokat és seregeket toborozhatsz, és különféle fejlesztéseket építhetsz fel. Nézzük meg a <color=SOTS_COLOR_GOLD>kezelőfelületet</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>                <Text><![CDATA[A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Minitérkép</color> mutatja ennek a Bázisnak a helyét a világtérképen.\nAz alábbi <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista</color> lehetővé teszi, hogy gyorsan válts a Bázisok között, ha már többet hódítottál meg belőlük.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>                    <Text><![CDATA[A <color=SOTS_COLOR_GOLD>részletek panel</color> alaposabb betekintést nyújt a Nyersanyag erőforrás- és egységgyártásba.\nAlatta <color=SOTS_COLOR_GOLD>nyolc kis gomb</color> gyors hozzáférést biztosít a fő funkciókhoz. amelyeket egyébként <color=SOTS_COLOR_GOLD>egyedi épületekre kattintva</color> nyithatsz meg.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>             <Text><![CDATA[Most nyisd meg a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Építés és felfejlesztés</color> panelt vagy a Főépületre vagy az első parancsikonra kattintva.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>           <Text><![CDATA[Itt bővítheted Bázisodat. Az épületek és fejlesztések javíthatják a gazdaságot, a védelmet, új képességekre taníthatják Parancsnokaidat az Akadémián, és lehetővé teszik különböző egységek toborzását.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>   <Text><![CDATA[Építsük meg az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Akadémiát</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>            <Text><![CDATA[Minden épület megvásárolható <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aura érmékért és nyersanyag erőforrásokért</color>, vagy egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fúziós Mag</color> elköltésével. Legyél óvatos a második lehetőséggel, mert csak néhány Fúziós Mag lesz elérhető minden Térképen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>           <Text><![CDATA[Most kattints az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Akadémia</color> épületre vagy az Akadémia gombra, ha többet szeretnél megtudni a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki Képességekről</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>                  <Text><![CDATA[Csodás, már van egy információs panel itt a bal oldalon. Ott elolvashatod az alapokat, majd kattints a Tovább/Következő gombra.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Hagyd el</color> az Akadémiát az ablak bezárásával vagy az ablakon kívüli kattintással.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS</LocID>  <Text><![CDATA[Most <color=SOTS_COLOR_GOLD>kattints</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Patkány munkásszálló</color> épületre.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>         <Text><![CDATA[A Patkányok felbérléséhez használatos panelt láthatod most. Mindegyik egység két változatban kapható: alap és továbbfejlesztett. A továbbfejlesztett egységek jobb statisztikát és passzív vagy aktív speciális képességet is kapnak. A Patkányok a fejlesztésük után Távolsági Egységgé változnak. Itt válthatsz a kettő között, és kiválaszthatod, melyiket szeretnéd felvenni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Hagyjd el</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Patkány munkásszállót</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Toborzóközpont épületére</color> vagy az <color=SOTS_COLOR_GOLD>egységek felbérlése gombra</color>, ha többet szeretnél megtudni az egységek felvételéről.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Itt bérelhetsz fel minden olyan egységet, amely az általad épített épületeknek köszönhetően elérhető. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Összes felfogadása gomb</color> akkor érhető el, ha elegendő Nyersanyag erőforrással rendelkezel az összes egység megvételéhez. Ha nem, használhatod a max gombok bérlését, amelyek a lehető legtöbb elérhető egységet vásárolják meg a legalacsonyabb vagy a legmagasabb szinttől kezdve. Ezenkívül minden panelen válthatsz az alap és a felfejlesztett egységek között.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>                    <Text><![CDATA[Egyelőre csak <color=SOTS_COLOR_GOLD>fogadd fel az összes</color> Egységet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Zárd be</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Toborzási Központot</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>                  <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnokok felbérlésére szolgáló épületre</color> vagy a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnokok felvétele gombra</color>, ha többet szeretnél megtudni a Parancsnokok felvételéről.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>        <Text><![CDATA[Itt felvehetsz egy új Parancsnokot. Minden Ciklusban mindig lesz egy Parancsnok ugyanabból a frakcióból, ami a Bázisod frakciója is. Itt találsz minden olyan Parancsnokot is, aki visszavonult a csatából. Ha egynél több Parancsnokot veszel fel fázisonként, a rendelkezésre álló seregek mérete csökken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Vegyél fel</color> egy új Parancsnokot.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[Vessünk egy pillantást a hadseregekre. A hadsereg felhasználói felületének felső panele a Bázisban megmutatja a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Helyőrségi Seregedet</color>. Ostrom esetén ez a hadsereg fogja megvédeni a Bázist. Egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>hadsereg</color> látható az <color=SOTS_COLOR_GOLD>alsó panelen</color>, ez a most épp a bázist meglátogató sereget takarja, és ez eltűnik innen, amikor visszatér a Kalandtérképre. A jobb oldali gombokkal mozgathatod a seregeket, vagy válthatsz Parancsnokokat.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints a jobb egér gombbal</color> valamelyik <color=SOTS_COLOR_GOLD>Egységre</color> a statisztikáinak megtekintéséhez.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>                  <Text><![CDATA[Ha nem teltek meg a sereghelyeid, megtöltheted őket Egységeiddel. Előnyt vagy nagyobb irányítást adhat mindez a csatákban. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Válaszd szét az Egységet</color> a „PICK 8” gombra kattintva.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>            <Text><![CDATA[Helyezd az üres szabad helyre, vagy egyszerűen töröld ki a kijelölést.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>                <Text><![CDATA[Nagyszerű! Ha felfejelsztetted a lények laktanyáit és felbérelted már az Alapegységeket, az Egység feletti arany gombra kattintva fejlesztheted azokat (természetesen egy bizonyos árért cserébe). Próbáld meg <color=SOTS_COLOR_GOLD>bármelyik Egységet felfejleszteni</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>                  <Text><![CDATA[A gyorsbillentyű segítségével <color=SOTS_COLOR_GOLD>áthelyezheted az összes helyőrségben lévő Egységet</color> az új Parancsnokhoz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Vissza</color> a kaland <color=SOTS_COLOR_GOLD>térképhez</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>                     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Vidd át</color> a jelenleg kiválasztott <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnokodat</color>, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>találkozzon Benivel, az eredeti Parancsnokoddal</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>                <Text><![CDATA[Ez egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki értekezleti panel rész</color>. Itt <color=SOTS_COLOR_GOLD>seregeket cserélhetsz</color> (ez néhány mozgáspontba kerül) és <color=SOTS_COLOR_GOLD>tárgyakat is</color> cserélhetsz.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>      <Text><![CDATA[Minden Parancsnoknak rendelkeznie kell legalább egy Egységgel. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Vigyed át</color> az összes <color=SOTS_COLOR_GOLD>Egységet</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>erősebb Parancsnokodnak</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Zárd be</color> az értekezleti <color=SOTS_COLOR_GOLD>panelt</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Ideje elkezdeni néhány őrzött Épület elfoglalását. Amikor <color=SOTS_COLOR_GOLD>semleges seregeket támadsz</color> (ezek csak Egységek <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnok nélkül</color>), és sokkal <color=SOTS_COLOR_GOLD>erősebb</color> vagy, néha meg fogod kapni a lehetőséget arra, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>csatlakozzanak hozzád</color> vagy <color=SOTS_COLOR_GOLD>elfussanak előled</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>                     <Text><![CDATA[Ha <color=SOTS_COLOR_GOLD> az egérmutatót elhúzod</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>a bal oldali ellenségek</color> fölé, egy eszköztipp megmutatja, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>milyen veszélyes</color> lehet. A seregedet kicsit megváltoztattuk ennek az oktatóanyagnak a céljából. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Harcoljunk!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>              <Text><![CDATA[Így néz ki egy egyszerű csatatér. A támadó seregek mindig a bal oldalon kezdődnek, és a magasabb Kezdeményezésnek köszönhetően van egy kis előnyük. Minden Egységnek saját Kezdeményezése van, amely meghatározza a sorrendjét. Az Egységek sorrendjét a képernyő alján láthatod.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>      <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Jobb kattintás</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Egységen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Itt ellenőrizheted a csatatéren lévő bármely Egység adatait, például statisztikáit és speciális képességeit. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zárd be az Egység információs panelt</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>          <Text><![CDATA[Bármely egység mozgási tartományát megtekintheted, ha <color=SOTS_COLOR_GOLD>a Shift gomb nyomva tartása mellett rámutatsz az egérmutatóval</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>próbáljuk ki most</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Minden Egységnek <color=SOTS_COLOR_GOLD>lehetséges cselekedeteinek tartománya</color> van, amelyet a körük során hajthatnak végre:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mozgás \nMozgás és támadás, lövöldözés, ha a hatótávolságon belül van \nMozgás és lő, ha az egy korlátozott hatótávolságú Egység</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Ezenkívül az Egységek <color=SOTS_COLOR_GOLD>választhatják a Várakozást</color>, amit egy sárga <color=SOTS_COLOR_GOLD>gomb</color> és egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>óra</color> ikon jelez az aktív egység felett. . Ez a művelet <color=SOTS_COLOR_GOLD>áthelyezi</color> az egységet az <color=SOTS_COLOR_GOLD>aktuális kör sorrendjének</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>végére</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>                <Text><![CDATA[Alternatív megoldásként az Egységek <color=SOTS_COLOR_GOLD>választhatják azt is, hogy átadják</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>körüket</color>, amelyet egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>gomb</color> jelképez, amely a képernyőtől jobbra található a 'Várjon' gomb mellett található.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>            <Text><![CDATA[A jobb oldalon a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Harci Napló</color> látható. Minden mozdulatot naplóz, ami a harc során történik.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>  <Text><![CDATA[A napló felett néhány vezérlőgomb található. Az első az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Automatikus harc</color> gomb, amely lehetővé teszi, hogy a számítógép gyorsan befejezze a csatát.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>      <Text><![CDATA[A második a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Visszavonulás gomb</color>. Ha vereségre számítasz, de nem akarod elveszíteni a Parancsnokod, feláldozhatod a sereged, és így megoldhatod, hogy Parancsnokod visszavonuljon egy Bázisra, hogy ott újra felvehesd.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>    <Text><![CDATA[A következő gomb az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Megadás</color> gomb. Egy bizonyos mértékű árat kell fizess azért, hogy veszteségek nélkül hagyhasd el a csatát.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>       <Text><![CDATA[A következő részben található gombok lehetővé teszik az <color=SOTS_COLOR_GOLD>animációk és a mozgás sebességének</color> beállítását.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>               <Text><![CDATA[Az utolsó gombbal <color=SOTS_COLOR_GOLD>be-/ki kapcsolhatod</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Hatszög hálót</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>  <Text><![CDATA[Néha jobb, ha hagyod, hogy az ellenség hozzád jöjjön, különösen, ha van egy Távolsági egységed, és az ellenségnek nincs. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Add át</color> ezt a kört a <color=SOTS_COLOR_GOLD>közelharci egységeiddel</color>, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>kiválasszhassuk</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Távolsági</color> egységünket.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>   <Text><![CDATA[Minden lövésznek van egy tartománya, amelyben nagyobb pontossággal lő és több sebzést okoz. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>piros körvonal</color> megmutatja, hol ér véget a <color=SOTS_COLOR_GOLD>pontosabb lövés tartománya</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Lődd le az ellenséges egységet</color>, habár még távol vannak.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>         <Text><![CDATA[A harctéri-elrendezés és a vezérlőelemek hatszögletűek, tehát amikor a <color=SOTS_COLOR_GOLD>támadsz</color célozd meg a <color=SOTS_COLOR_GOLD>hexákat</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>nem az egységet</color> szín> magát. Ha a helyzet zavaróvá válik, használd a <color=SOTS_COLOR_GOLD>CTRL billentyűt</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>összes egység kicsinyítéséhez</color>, hogy jobban lásd a helyzetet. Minden egység rendelkezik egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>visszatámadással</color> is, amelyet akkor használhat, ha <color=SOTS_COLOR_GOLD>megtámadják</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>első alkalommal</color> egy kör során. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Most vigyed közelebb a közelharci egységeidet</color>, hogy támadhassanak.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>    <Text><![CDATA[Ismét a Távolsági Egységedé a kör. Használd az ellenséges horda további ritkítására. Újra <color=SOTS_COLOR_GOLD>Támadhatsz</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Távolsági Egységgel</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Megtámadhatod</color> az ellenséget <color=SOTS_COLOR_GOLD>bármilyen irányból</color>, a hatszögletű élre célozva a támadni kívánt irányból. Az iránynak nincs hatása az okozott kárra. Most használd a <color=SOTS_COLOR_GOLD>közelharci egységedet a támadáshoz</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>                 <Text><![CDATA[Most már ismerned kell az alapokat, ezért használd őket jól, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>nyerd meg</color> a következő csatát.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>           <Text><![CDATA[Gratulálunk, <color=SOTS_COLOR_GOLD>megnyerted</color> az első csatát! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints a bezárásra</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>               <Text><![CDATA[A csata során szerzett Tapasztalati ponttal ismét feljebb léphetett a Parancsnokod. Most <color=SOTS_COLOR_GOLD>válaszd a Teknikust</color>. Ez egy olyan Készség, amely lehetővé teszi a Parancsnoki Képességek használatát. (Ne felejts el egy Tulajdonság pontot is kiválasztani).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>                    <Text><![CDATA[A Képességeknek három szintje van, mint a Készségeknek, minden Készségszinttel a Képességek erősödnek. Minden alkalommal, amikor megtanulsz vagy erősítesz, egy a Képességekhez kötödő Készség szintet, új Képességet kell választanod. Egyelőre <color=SOTS_COLOR_GOLD>tanuld meg a Nagy hatótávolságú tüzérséget</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>                       <Text><![CDATA[Visszatérve a térképre az előtted álló szerkezet egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Dojo</color>. Mint sok más építmény a térképen, a Dojo is ad némi jutalmat, ha meglátogatod. A külső épületekkel kapcsolatos információkat akkor láthatod, ha belépés előtt rámutatsz a a kurzorral. Most <color=SOTS_COLOR_GOLD>látogasd meg a Dojot</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>         <Text><![CDATA[A Sakkmester egy olyan Készség, amely lehetőséget ad arra, hogy a harc megkezdése előtt szabadon elhelyezd az összes Egységedet a csatatéren egy területen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tanuld meg e Készséget</color>. (Ne felejts el egy Tulajdonság pontot is kiválasztani).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>         <Text><![CDATA[A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Világjáró</color> Készség feloldja a lehetőséget a különféle Felfedező Képességek elsajátítására. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tanuld meg e Készséget</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>A Roham megtanulása</color>, ez egy hasznos Képesség, amely lehetővé teszi, hogy minden Fázisban picit visszaállítsa a Paranncsnok mozgáspontjait.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>          <Text><![CDATA[A Parancsnoki Képességeknek két fő kategóriája van: a Harcban és a Kalandtérképen használtak. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>Világjáró Készség</color> lehetővé teszi a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Képességek</color> használatát a <color=SOTS_COLOR_GOLD>térképen</color>. Fázisonként csak egy Képességet használhat. A Képességeket megnyithatod a Parancsnoki panelról, de próbáld ki a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsikont</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD> Parancsnoki listából</color> vagy a <color=SOTS_COLOR_GOLD>jobb oldali panelt</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nyisd meg</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Képességkönyvet</color>, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>használd a Roham-ot</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Minden Parancsnok <color=SOTS_COLOR_GOLD>építhet</color> különféle <color=SOTS_COLOR_GOLD>Építményeket</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kalandtérképen</color>. Védekező, támadó fajtát, de mi most megpróbálunk inkább Nyersanyag erőforrásokat gyűjteni.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>                    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Menjünk</color> egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>kényelmesebb helyre</color>, hogy kipróbálhassuk.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Építsünk egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bányászati szondát</color>. Ez <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nyersanyagokat gyűjt össze</color> a számodra. A <color=SOTS_COLOR_GOLD>a nyersanyag típusa</color> függ a <color=SOTS_COLOR_GOLD>domborzattól</color> leginkább. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mínél tovább</color> tartod a Szondát <color=SOTS_COLOR_GOLD>aktívan</color>, annál <color=SOTS_COLOR_GOLD>több Nyersanyagot</color> fog gyűjteni a hosszabb bányászidő során. <color=SOTS_COLOR_GOLD>leszerelheted</color> a Szondát, <color=SOTS_COLOR_GOLD>ha úgy döntesz</color>, de ügyelj arra, hogy az <color=SOTS_COLOR_GOLD>ellenségeid is leszerelhetik</color>. Az aktiválási idő letelte után vagy egy Aktiválási Fejlesztés hozzáadásával válik aktívvá.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>                      <Text><![CDATA[Használd a <color=SOTS_COLOR_GOLD>az egér</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>bal egérgombját</color> hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>megnyithasd</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Gyorsmenüt</color> és <color=SOTS_COLOR_GOLD>építhess</color> egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bányászati szondát</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>                    <Text><![CDATA[Miután megtanultad az <color=SOTS_COLOR_GOLD>Építész Készséget</color>, képes leszel <color=SOTS_COLOR_GOLD>további <color=SOTS_COLOR_GOLD>fejlett verziók</color> építésére az <color=SOTS_COLOR_GOLD>a külső építmények esetén</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!-- Do we call it a book officially? :) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>                      <Text><![CDATA[Most próbáljuk meg egy Egység speciális Képességét és egy Parancsnoki Képességet is használni a harcban. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Támadd meg az ellenséget</color> északnyugati irányban!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>             <Text><![CDATA[A Parancsnokod Sakkmester Képessége lehetővé teszi, hogy a harc kezdete előtt elhelyezd Egységeidet. Ha készen állsz, <color=SOTS_COLOR_GOLD>kattints a taktikai fázis befejezése gombra.</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>         <Text><![CDATA[Amikor az Egységek <color=SOTS_COLOR_GOLD>felfejlesztésre kerülnek</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>különleges képességet</color> kapnak. Próbáld kihasználni az Egységeid egyik speciális képességét úgy, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>kattintsz erre a gombra</color>, és <color=SOTS_COLOR_GOLD>aztán válassz célpontot</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>               <Text><![CDATA[Legközelebb próbáljunk ki egy <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki harci Képességet</color>. Minden körben csak egy Parancsnoki Képességet használhatsz. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Parancsnoki portréra</color>, és válaszd a <color=SOTS_COLOR_GOLD> nagy hatótávolságú tüzérség</color> lehetőséget. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Használd</color> az <color=SOTS_COLOR_GOLD>ellenséges egységek csoportján</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>                  <Text><![CDATA[Gratulálunk, <color=SOTS_COLOR_GOLD>megnyerted</color> a második csatádat. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints a bezárásra</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>               <Text><![CDATA[Gratulálunk, <color=SOTS_COLOR_GOLD>elvégezted az Oktatórészt</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kattints a Tovább</color> gombra, hogy <color=SOTS_COLOR_GOLD>visszatérj</color> a <color=SOTS_COLOR_GOLD>főmenübe</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

