<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_PATCH_01">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>FRIENDLY</LocID>                                                      <Text>Barátságos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>WILL_NOT_NEGOTIATE</LocID>                                            <Text>Sosem fog csatlakozni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>ICON_UNIT_RESIST</LocID>                                              <Text>Ellenállás</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>OPTION_GRAPHICS_RESOLUTION_SCALE</LocID>                              <Text>Felbontás skála (térkép)</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>HEADING_OBJECTIVES_CAMPAIGN</LocID>                                   <Text>Ami még előttünk áll:</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN</LocID>                                                      <Text>Újratöltődés</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN_ROUNDS</LocID>                                               <Text>kör</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>MAIN_MENU_EARLY_ACESS</LocID>                                         <Text>Köszönjük, hogy a Silence of the Siren Early Access verziójával játszottál! \n\nNagyra értékeljük a játékhoz nyújtott támogatásaitokat a teljes változat megjelenése előtt, és reméljük, hogy jól fogtok szórakozni a mellékelt tartalommal. \n\nVárjuk visszajelzéseiteket és hibajelentéseiteket, és keményen dolgozunk a játék fejlesztésén a közösségi hozzájárulás alapján. \n\nA Steam fórum hibajelentési részéhez és a visszajelzésekhez mutató linkek alább találhatók.</Text> </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_BRIDGES_TOO_FAR__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_ID</LocID>                                        <Text>A Híd túl messze van</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_DESCRIPTION</LocID>                               <Text><![CDATA[Az utolsó két híd köti össze a kettéosztott tájat; a <b>Földtúrók</b> vagy a <b>Forrás Gyermekei</b> találják meg őket először?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_INTRO</LocID>                                     <Text>Tisztelt parancsnok! Az ellenséggel való kapcsolati vonal végleg megszakadt. A felderítők jelentése szerint már csak két híd maradt. Szerezz be legalább egy Fúziós Magot, használd bármelyik híd aktiválásához, hogy elérd és legyőzd az ellenséget, mielőtt ő ugyanezt tenné veled.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_VICTORY</LocID>                                   <Text>Míg a hidak általában összekötnek és egyesítenek, most egy híd nyitott utat a pusztulás és a pusztítás előtt.</Text>    </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_0</LocID>                             <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. A bátyámmal, aki szintén tag, egy örökkévalóság óta itt élünk. Kezdtünk unatkozni és csínyt űztünk egymással.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_1</LocID>                             <Text>Azt akarom, hogy hozd vissza azt a Relikviát, amit a bátyám elrejtett előlem. Magam nem érek rá, mert veszélyes lényeket állítottak köré. A biztonság kedvéért kövekkel elzártam az oda vezető utat, de most már nyitott lesz az út a számodra. Nagylelkűen megjutalmazlak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_2</LocID>                             <Text>Látom, hogy még nem szerezted meg a Relikviát. Gyere vissza, ha megvan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_3</LocID>                             <Text>Köszönöm, hogy visszahoztad a Relikviát. Kis erőfeszítéssel ismét túljártam a bátyám eszén. Megtarthatod a Relikviát; Szerintem biztonságosabb lesz nálad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_4</LocID>                             <Text>És itt is a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_5</LocID>                             <Text>Még nem találtam ki az új csínytevést a bátyámnak.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER</LocID>                             <Text>Szerezd meg az őrzött Relikviát.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER1</LocID>                            <Text>Jutalmadért térj vissza az Őrzőhöz.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_CRYING_RIVER__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_ID</LocID>                                           <Text>Sirdogáló Folyó</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_DESCRIPTION</LocID>                                  <Text><![CDATA[A régi száraz folyó akadályt képez, amely három területre osztja a tájat. Vajon a <b>Földtúrók</b>, a <b>A Forrás Gyermekei</b> vagy a <b>Szuverén Flotta</b> egyesíti-e az összes területet egyikük uralma alatt?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_INTRO</LocID>                                        <Text>Tisztelt Parancsnok! Kis bázist hoztunk létre a környéken. Hírszerző szolgálataink tanácsot adnak nekünk a lehetséges többi ellenségről, ezért maradjon éles figyelemmel. Az Ön feladata egy erős bázis felépítése, a lehető legtöbb csapat összegyűjtése, az összes ellenség felkutatása és megsemmisítése, valamint az összes terület átvétele.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_VICTORY</LocID>                                      <Text>Nyilvánvalóan ellenségeink számára is fontos volt ez a terület. Köszönöm, parancsnok, teljes mértékben a mi ellenőrzésünk alatt áll.</Text>    </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_0</LocID>                                <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Látod a földet körülötted? Egykor tele volt élettel, csupa örömmel és boldogsággal... \nOlyan gazdag ország, hála az orbitális bányákból származó haszonnak... \nMa már csak néhány öreg bányász él itt lent.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_1</LocID>                                <Text>Öreg vagyok, és gyakran nagyon nehéz az élet jó oldalát nézni. Elvesztettem az értékes magnézium fáklyámat valahol a régi bányákban. Ha megtalálod és elhozod nekem, nagylelkűen megjutalmazlak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_2</LocID>                                <Text>Látom, hogy még nem találtad meg a magnézium fáklyát. Gyere vissza, ha megvan.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_3</LocID>                                <Text>Nem hittem, hogy megtalálod... Igazán le vagyok nyűgözve! \nMegtarthatod, még a fiatal szemednek is szüksége lehet egy kis segítségre a sötét helyek felfedezéséhez...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_4</LocID>                                <Text>És itt is van a Jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_5</LocID>                                <Text>Semmit sem tehetsz egy olyan öreg bányászért, mint én.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER</LocID>                                <Text>Hozd vissza az elveszett magnézium fáklyát.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER1</LocID>                               <Text>Jutalmadért térj vissza az Őrzőhöz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!--LOADING TIPS TEXTS-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_01</LocID>                                               <Text>Néha jobb, ha megtámadsz egy nálad erősebb hadsereget (Mérsékelt vagy Magas kockázat), mintsem a Bázisod körül ragadsz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_02</LocID>                                               <Text>Megtérülhet, ha elegendő bevételt biztosítasz, mielőtt egységek előállításába fektetnél be.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_03</LocID>                                               <Text>Harcban minden körben egy Parancsnoki Képességet használhatsz, amíg van elég Energiád.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_04</LocID>                                               <Text>Légy óvatos, amikor korlátozott hatótávolságú egységeiddel támadsz! Ha túl közel kerülsz célpontodhoz, akkor egy közelharci támadáshoz hasonló ellentámadást kaphatsz.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_05</LocID>                                               <Text>Néhány objektum a kalandtérképen olyan zónákat hoz létre, amelyek pozitív vagy negatív hatást fejtenek ki a környezetükben. Vigyázz velük!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_06</LocID>                                               <Text>Ne felejtsd el használni a Fogyóeszközöket, amikor itt az ideje! Például, ha egy lépésre vagy attól, hogy elkapd az ellenséget.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_07</LocID>                                               <Text>Az egységek Parancsnokok közötti mozgatása Mozgáspontokba kerül, ezért gondosan tervezd meg a hadseregek egyesítését!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_08</LocID>                                               <Text>Minden frakciónak van módja a bázisok közötti gyors utazás feloldására.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_09</LocID>                                               <Text>Ha nem férsz hozzá egy adott Nyersanyag erőforráshoz, mindig vásárolhatsz belőle valamennyit a Kereskedelmi Pontokon.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_10</LocID>                                               <Text>A helyi faunával való küzdelem során ügyelj arra, hogy a megfelelő időben(Nappal, Éjjel) közelítsd meg a lényeket, amikor azok épp a legsebezhetőbbek!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_11</LocID>                                               <Text>Azok a Háborús hadigépek, amelyeket minden bázison megépíthetsz, drágák, de megfordíthatják akár a játék menetét.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_12</LocID>                                               <Text>Ha folyton furcsa dolgok történnek körülötted, és néhány cselekedet túl könnyűnek tűnik, akkor valószínűleg van valami Különleges Képességed vagy Relikviád.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________EQUIPMENT__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SUBDERMAL_ARMOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Növeli a <color=SOTS_COLOR_BLUE>Védelem</color> értékét a Biológiai alapú egységek esetén, az adott egység szintjétől függő mértékben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SMARTGUN_AIMING_UNIT_DESCRIPTION_V2</LocID>                <Text><![CDATA[További extra <color=SOTS_COLOR_RED>Sebzést</color> okoznak a <color=SOTS_COLOR_ATTACK>távolsági támadások</color> az adott egység szintjétől függő mértékben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SIDEARM_DESCRIPTION_V2</LocID>                             <Text><![CDATA[További extra <color=SOTS_COLOR_RED>Közelharci Sebzést</color> okoznak a <color=SOTS_COLOR_ATTACK>távolsági egységek</color> az adott egység szintjétől függő mértékben.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE_DESCRIPTION_V2</LocID>                         <Text><![CDATA[Növeli a Parancsnok <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Látótávolságát</color>hogy messzebbre láthasson.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_MEDAL_OF_HONOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                      <Text><![CDATA[Ez a régi csecsebecse <color=SOTS_COLOR_GOLD>10-el</color> növeli csapataid <color=SOTS_COLOR_GOLD>Morálját</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CEREMONIAL_FLAG_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Megnöveli a <color=SOTS_COLOR_GOLD>Morált</color> az egységeid számára, ennyivel <color=SOTS_COLOR_GOLD>5</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CONSUMABLE_MAGNESIUM_TORCH_DESCRIPTION_V2</LocID>                    <Text><![CDATA[Azonnal felfedi a <color=SOTS_COLOR_INDIGO>Háború Ködjének</color>egy nagy területét a Parancsnok körül.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON</LocID>                                    <Text><![CDATA[Rádiójel]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_DESCRIPTION</LocID>                        <Text><![CDATA[Erőteljes rádióhullám-sugárzó. A jele akár az űrpályáról is lokalizálható. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_LORE</LocID>                               <Text><![CDATA[Enélkül minden bolygóbombázás olyan pontos lenne, mint egy részeg leírása a termonukleáris fúzióról. Ami nem pontos, de meglepő módon nem is vészes (bolygós léptékben). De mégis, Szlovákia helyett Szlovéniát találhatod el.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II</LocID>                                 <Text><![CDATA["Rádiójel"]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Rádióhullám-sugárzónak álcázott hordozható nukleáris fegyver.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_LORE</LocID>                            <Text><![CDATA[Ó, igen, ez határozottan egy "Rádiójel". De komolyan, ezúttal mindannyian jobban tudjuk. Egy ilyen atomfegyver ajándék. Ajándék a Legfelsőbb Vezető és rendszere ellenségeinek. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC</LocID>                                     <Text><![CDATA[A RELIKVIA]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_DESCRIPTION</LocID>                         <Text><![CDATA[Egy ősi Relikvia. Eredete és célja ismeretlen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_LORE</LocID>                                <Text><![CDATA[Ezt a tárgyat úgy stilizálták, hogy úgy nézzen ki, mint egy rosszindulatú mosolyú rovarlárva. Eredete vagy célja ismeretlen, de egy ilyen kialakítás mellett nehéz elképzelni, hogy hétköznapi célja volt. Én nem vennék ki egy ilyen üvegből sütit, ugye? Egyébként erős théta hullámokat bocsát ki. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!--_______________ABILITIES__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_HACK_DESCRIPTION_LVL2_V2</LocID>                 <Text>Az egység Hipnotizálva van, és nem tud mozogni.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_MIMICKING_TACTICS_DESCRIPTION_V2</LocID>         <Text>Bármilyen egységet leutánoz (átalakul rá) a csatatéren.</Text></GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

