<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_CRUSADERS">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_CRUSADERS</LocID>                    <Text>Forrás Gyermekei</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC</LocID>              <Text>Felügyelő</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG</LocID>          <Text>Felügyelő Pap</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER</LocID>              <Text>Templomőr</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG</LocID>          <Text>Templomharcos</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON</LocID>          <Text>Lézerágyús</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG</LocID>      <Text>Fénylézerágyús</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT</LocID>                <Text>Lovag</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG</LocID>            <Text>Bajnok Lovag</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL</LocID>             <Text>Gyontató</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG</LocID>         <Text>Főgyontató</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE</LocID>             <Text>Tűzhozó</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG</LocID>         <Text>Tűzhozó Zelóta</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL</LocID>                 <Text>Akherón</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG</LocID>             <Text>Áldott Akherón</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS</LocID>                 <Text>Betolakodók Pajzsa</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Akadályt hoz létre, amely blokkolja az ellenséges egységeket.]]></Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Eredeti feladatuk a takarítás és karbantartás volt. Ennek ellenére meglehetősen vad természetet fejlesztettek ki. Épp ezért ne feszítsed túl őket. Lényegében csak megdicsőült padlóseprőkről van szó, és ha a frontvonalra küldik őket, az ellenséggel fogják felmosni a nagy Mindenség Anyja templomának padlóját.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>A Felügyelő papok is tudnának szerves anyagokat gyógyítani, de én inkább várnék egy megfelelő orvost. Félreértés ne essék. Nem hiányzik belőlük a lelkesedés! Csak arról van szó, hogy hamarabb hegesztenek, mint varrnak.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Finoman visszavezetnek, ha átlépsz egy vörös bársonykötélen. Ha nem fotózható zónában készítesz képet, azt kérik, hogy töröld. De ha elmondasz egy viccet egy barátodnak a Mindenség Anyjáról? A legnagyobb udvariassággal kitépik a rohadt eretnek szívedet.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Egyes ősi falfestmények, amelyek elhagyatott, bolygóközi keringő hajókat díszítenek, hasonló lényekkel egymás mellett ábrázolják őket, valamint vízre és törékenységre utaló jeleket. Talán egy elfeledett biológiai történelemhez kapcsolódik, amelyet az évezredes, ellentmondásos egyházi retorika maga alá temetett. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Az első a xenomorf fajok közül. Kérdéseket vetnek fel a Forrás Gyermekeinek eredetével kapcsolatban. Morfológiájuk szerint nyilvánvalóan nem egy származási faj részei, és egyes tudósok úgy vélik, hogy valamilyen távoli hódítás során "asszimilálták" őket. Természetesen minden ilyen spekuláció istenkáromlás.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>      <Text>A verbális kommunikáció, a személyiség vagy akár magasabb intelligencia hiányát az egyház nem tekinti problémának. A Ragyogó Hívő egyszerű parancsokat hajthat végre, felismerheti az ellenséget a harcban, és nem tehet fel kérdéseket. Röviden ők, az ideális hívők és követők. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_DESCRIPTION</LocID>                <Text>A Forrás Gyermekei az érzőképesség meghatározásának sajátos szabályairól ismertek. Tehát, ha azt látod, hogy egy Lovag hangosan kihív egy ellenséges tankot egy becsületes párbajra, ne tekintsd okoskodónak. Ez csak egy következő szintű dogmatizmus.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- TODO creed obedience? Cavalry? Religious ...?-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>A papság egy része azt hirdeti, hogy a Sziréna-galaxisrendszer egyfajta purgatórium, és az univerzum minden söpredékét a Mindenség Anyja viszi oda, hogy a rend megtisztítsa. És ez a takarítás nagyon piszkos lehet. Szerencsére a Lovagok foltálló Fémötvözetből készülnek.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A Forrás Gyermekei e magas rangú tagjait gyakran kényes egyházi ügyekkel bízzák meg. Ha a parancs úgy hozza számukra, hogy el kell tüntetni téged, akkor az éjszaka közepén a kanapédon ülve találod majd őket.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>A Gyontatók mindig nagyon barátságos maszkot viselnek a templom falain kívül. Kapcsolataik hálója megragad minden árnyékban suhanó titkot. Nem minden csatát nyernek meg erőszakkal. Nem minden hős áll a reflektorfénybe.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A Mindenség Anyjának Tűz aspektusát imádják e lények, s az, az eretnekség legszélére esik. De egyetlen tanács sem mer kiállni a Tűzhozó-kultusz ellen. A Tűzhozó Zelóták túl értékesek szövetségesként, és ami még fontosabb, túl veszélyesek ellenfélként.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>A haditanácson, pillanatokkal a Szent Háború kezdete előtt, a Tűzhozó-kultusz hierarchája kijelentette: "Égesd el mindet, és hagyd, hogy a Mindenség Anyja később szitálja át a hamvait!" Évszázadok teltek el, de az idézet még mindig fényesen ég a Tűzhozók szívében. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A Szent Háború óta a Felügyelők minden elesett Akherón nevét feljegyezték a Nagy Mindenség Anyja templomának falain. Évszázadok után a falak szinte minden négyzetcentiméterét a kis gravírozott lemezekből álló érdekes mozaik borítja. Amint az utolsó Akherón is elesik, a nagyszerű műalkotás elkészül. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Az Akherónok megáldása álruhás átok. A reaktor impulzusa, amely olyan hatékony a harcban, megrontja a Akherónok elméjének a magját. Minden alkalommal, amikor elszabadul, megteszi a maga áldozatait. Minden használatnál mélyebbre ereszkednek a nyugalom hideg, nem törődő óceánjába. </Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_LASER_CANNON_SPECIAL</LocID>             <Text>A Ragyogó Lézerágyús ágyúja Lövegtoronnyá alakul át. Eredeti sebzése 50%-ával eltalál minden hatótávolságba kerülő ellenséget (4 hatszögnyi Mező távolságban).</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_UNIVERSAL_SPECIAL</LocID>                <Text>Egy Klónt hoz létre saját magáról.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_ANGEL_SPECIAL</LocID>                    <Text>Epikus méretű energiahullámot hoz létre, amely minden ellenséget eltalál.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>A köre végén gyógyítja és pótolja az egységeket a közeli szövetséges lénycsoportokban.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Át tud repülni az akadályokon.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Át tud repülni az akadályokon. Végtelen számú visszatámadása van.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASSE_CANNON_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Lövései mindig, távolra is pontosak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat egyszerre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat egyszerre. 30% chance to cast Surface overcharge on themselves at the start of their turn.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Lőhet, de a következő körben újra kell töltenie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Korlátozott hatótávolsággal képes mozogni és lőni, Égető Sebzést okozva. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>   <Text>Korlátozott hatótávolsággal képes mozogni és lőni, Égető Sebzést és Maró Sebzést is okozva.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Át tud repülni az akadályokon. Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat egyszerre.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1</LocID>     <Text>Roalan "Az Esküszegő"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2</LocID>     <Text>Balinor "A Kitaszított"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3</LocID>     <Text>Godray "A Háborús Uszító"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4</LocID>     <Text>Morehat "A Lángralobbantó"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5</LocID>     <Text>Cloki "A Tanácsadó"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6</LocID>     <Text>Rishard "A Kalandozó"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7</LocID>     <Text>Galwain "A Tanmester"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8</LocID>     <Text>Igdraine "A Tengerész"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9</LocID>     <Text>HELYKITÖLTŐ</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_10</LocID>    <Text>Megtartó</Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11</LocID>    <Text>HELYKITÖLTŐ</Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12</LocID>    <Text>HELYKITÖLTŐ</Text>  </GameDBLocalizedString>  

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Egy nap Roalan egysége mélyen betévedt a Tumori területére. Senki sem tudja, milyen borzalmakat kell látnia egy lovagnak, hogy megtagadja esküjét és becstelen zsoldossá váljon, Roalan pedig hallgat a dologról. (Bár az alsó állkapcsát leszakító ellenséges ütésnek is köze lehetett ehhez. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Inkvizítorként Balinornak az volt a feladata, hogy megítélje az elkobzott Ősiek Relikviáinak természetét. A legenda szerint az elátkozott műtárgy újraprogramozta Balinor elméjét, és ő lett az egyik eretnek, aki megesküdött, hogy elpusztítja. Kiszorulva a rendből, csatlakozott egy csomó eladható kardhoz. Azóta céltalanul éli a vándor életét, hűség és hit nélkül. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A Szent Háború alatt Godray csillapíthatatlan vérszomjjáról volt híres. Bár soha nem ítélték el a kódex megsértéséért, más lovagok nyíltan megvetették. \n \n Évszázadok teltek el, és a világ megváltozott. Godray ismét kielégítheti vérszomját annak szolgálatában, aki újabb csatateret ad neki. Anélkül, hogy a Rend visszatartaná, Godray szörnyeteggé vált.. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Senki sem várja el egy Inkvizítortól, hogy kedves, együttérző vagy nyitott legyen. És Morehad biztosan nem tartozik ezek közé. Eretnekeket eszik reggelire, és elvesztegetettnek tekinti a napot, ha nem ég le dél előtt legalább hárommal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A technológiai papság az egyház legnépszerűbb ága, a Cloki pedig kiváló példa erre. Kíváncsi, társaságkedvelő, szeret beszélgetni. Ha nem lett volna az Inkvizíció, mára a Forrás Gyermekeinek minden titkába beletúrta volna az orrát. Még a kínzással fenyegetve is küzd, hogy leplezni tudja a dolgokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Fegyelmezett, koncentrált és félelmetes. Minden, amit egy lovagtól elvársz, és semmi olyan, ami leírja Rishardot. A formáció az utolsó hely, ahol megtalálhatod. Ehelyett az egész csatatéren vándorol. Egy pillanatban Tumori sámánokkal harcol a sűrűjében; a következőben szétszed egy Ősi Harcigépet félúton a csatatéren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Első pillantásra Galwain tisztelt, kimért, aprólékos akadémikus, aki valószínűleg soha nem hagyta el Templomváros elefántcsont termeit. De az a fiú már ott volt. Széles körben a Ősiek technológiája legnagyobb szakértőjeként tartják számon, és nincs olyan ásóhely, ahol ne tudna tanítani. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Az energiamezők instabil és kiszámíthatatlan helyek. Csak egy maroknyi bolond hajlandó megkockáztatni egy hajót, amely alattomos hullámait meglovagolva, és Igdraine is ezek közé tartozik. Feltérképezetlen, elszigetelt szigeteket szeretnél felfedezni ismeretlen energiamezőkben? Igdraine a vezetőd. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>HELYKITÖLTŐ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text>HELYKITÖLTŐ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>HELYKITÖLTŐ </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
