<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_PIRATES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_PIRATES</LocID>                  <Text>Szuverén Flotta</Text></GameDBLocalizedString> 

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT</LocID>              <Text>Fűrészes</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG</LocID>          <Text>Kettős Fűrészes</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE</LocID>              <Text>Fosztogató</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG</LocID>          <Text>Gránátos Fosztogató</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON</LocID>              <Text>Mozsárágyú</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG</LocID>          <Text>Tuningolt Mozsárágyú</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB</LocID>                <Text>Permetperzselő</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG</LocID>            <Text>Permetszóró</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER</LocID>        <Text>Vadásznő</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG</LocID>    <Text>Vadásznő Kapitány</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER</LocID>       <Text>Villámrobot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG</LocID>   <Text>Elit Villámrobot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN</LocID>             <Text>Antimat</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG</LocID>         <Text>Nehéz Antimat</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_PROJECTILE</LocID>   <Text>Rakéta</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION</LocID> <Text>Gyógyító Állomás</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION_DESCRIPTION</LocID> <Text>Meggyógyítja a legsérültebb egységcsoportot 10% mértékben, körönként egyszer.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Amikor ezt az univerzális segítő robotot hirdették, a "biztonság az első" volt a szlogenje. Az igazat megvallva, mindannyian biztonságban voltak. Alkotójuk is megtanulta ezt a nehéz leckét. A számos hiba egyikének kijavítása közben a prototípus programja a TrimHedgeShapeSwan.exe-re váltott. </Text></GameDBLocalizedString> <!-- Imagine something like Edward Scissorhands shaping a hedge -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Egy sor halálos baleset után az egész gyártósor egy újrahasznosító telepre került. A rakomány szerencséjére a szállítmányt feltartóztatta a Szuverén Flotta, amely minden törött és nem kívánt dolog iránti szeretetéről híres.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Ha arra vágysz, hogy a Szuverén Flotta legénységének tagja legyél, ez az egyetlen pozíció, amelyhez semmiféle szaktudás nem szükséges, csak a savtól borzasztóan megégett kezed bekötése. Semmi gond. Bármilyen űrkikötőben mindig vásárolhatsz műujjakat. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>A klausztrofóbiás űrhajókban való harc rendkívül piszkos munka. Nincs gravitáció, nincsenek szabályok. A mérgező gázok vagy savval borított pengék elengedhetetlen eszközök. Nem csoda, hogy az UNNS miért kezdett annyira a droidokra támaszkodni, amikor feltörte a Független Flotta hajóit. A veszteségek csillagászatiak voltak.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Ha valaki megpróbálja elmagyarázni a Ciky-Nebesh impulzusgravitátor működési elvét, az általában több tekegolyóval és egy kiló tollal kilyukasztott papírral végződik. Ez azért van, mert sem Ciky, sem Nebesh nem tudta igazán, mit csinálnak. Ennek ellenére elképesztő sebességgel tud kilőni egy gránátot, és csak ez számít.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>A célzó egység előzetes felismerő szoftvere rendkívül hatékony. Annyira hatékony, hogy olyan pletykát indított el, hogy megjósolhatja a jövőt. Sajnos a szerzőt már senki sem kérdezheti meg. Ha valóban a jövőt látta volna, biztosan a legközelebbi fedezékért futott volna, amikor a szimulációja egy heszperidiánus halálkommandót mutatott be a hátsó udvarában. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Amikor az UNSS megnyitotta első büntetés-végrehajtási telepeit, a zord környezeti feltételeket a büntetés részének tekintették. Senki sem emlékezett a régi (de igaz) mondásra, miszerint "A nehéz idők erős embereket teremtenek." És az élet egy UNSS büntetés-végrehajtási telepen nagyon-nagyon nehéz. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Ahol az UNSS Hesperidian elektronikát használ, ott a Szuverén Flotta tagjai biotechnológiát alkalmaznak. Felfokozott kardio másodlagos keringési rendszerrel? A bicepszből hexacepsz? A természet csak akkor tud idáig elvinni, ha egy az egyben akar megküzdeni az UNSS-szel. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Magányos farkasok gázolnak a peremtelepek sárában, vadászva azokra, akiknek ár van a fejükön. Annak ellenére, hogy a Vadásznő programot eredetileg az UNSS kormányzói hozták létre, túlságosan függetlenné váltak és kitiltották őket. Sokan közülük a Szuverén Flotta berkein belül találtak új otthonra.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Minden Vadásznőn átesnek egy sor augmentációs bővítésen. Az implantátumok és a génterápia magas 'valkűröket' hoz létre fokozott érzékszervekkel és pontos pontossággal. Az a nap, amikor az UNSS hátat fordított nekik, az egyik legszerencsésebb nap volt a Szuverén Flotta számára. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Amikor a gyarmatok szuverénekké váltak, a munkások harcosokká, a szerszámok pedig fegyverekké váltak. De a háború eredménytelen évei után a legtöbb harcoló ember elvesztette minden eszményét. De a fegyvereket nem tudják elfelejteni.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_DESCRIPTION</LocID>    <Text>A játékkártya ostorvágással történő felvágásához ügyes kézre van szükség. De egy védekező alakzatban lévő katona mellvérte alá tömött egész kártyacsomagot szétosztani, miközben az előtte álló két szegény barom is kettészakadt?! Az UNSS területén kívül ez egy tehetségkutató anyag! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Az UNSS katonák nagyon utálják a harci robotok ezen osztályát. Egy ilyen gép puszta jelenléte egy nem lajstromozott csillaghajó fedélzetén egyenlő a halálos ítélettel. Nincs bíró, nincs esküdtszék. Az ügy lezárva. Csak néhány új törmelék lebeg az űrben. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Az első antianyag-sugarat a leszerelt űrhajók nehéz páncélzatának szétszerelésére használták. A Szuverén Flotta által használt csupasz csontú változat nagy dózisú sugárzást bocsát ki. De kit érdekel egy újonnan növesztett malacfarok, ha várható élettartama kevesebb, mint 2,6 év? </Text></GameDBLocalizedString>
            

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Át tud ugrani az akadályok felett.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Át tud ugrani az akadályok felett. Visszatámad már azelőtt, mielőtt eltalálná a támadója.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Közelharci támadása Méreg sebzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Közelharci támadása Méreg sebzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATE_SPECIAL</LocID>                        <Text>Gránátot tud dobni, Méreg sebzést okozva.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Megcéloz egy egységet és kilő egy rakétát. Az egységet a kör végén találja el.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Megcéloz két egységet és kilő két rakétát. Az egységeket a kör végén találja el.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Közelharci támadása Maró sebzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Maró sebzést okozva korlátozott hatótávolsággal képes mozogni és lőni.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Pontosan, s nagyobb távolságra lő, közeli célpontok lövésénél büntetést kap.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Pontosan, s nagyobb távolságra lő, közeli célpontok lövésénél büntetést kap.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_SPECIAL</LocID>      <Text>Teleportálhat bárhová a csatatéren.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text></Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Közelharci támadása Sokkoló sebzést okoz. A körülötte lévő összes egységnek visszatámad, Égési Sebzést okozva.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_INFO_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Tud mozogni és aztán lőni.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Tud mozogni és aztán lőni.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_SPECIAL</LocID>           <Text>A lézersugár egy sorban jelenlévő minden ellenséget eltalál és Égető Sebzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1</LocID>            <Text>Monk Kapitány</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2</LocID>            <Text>Borg Kapitány</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3</LocID>            <Text>Gran Manny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4</LocID>            <Text>Kali Chapek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5</LocID>            <Text>Doug Porter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6</LocID>            <Text>Démoni Ragna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7</LocID>            <Text>Pick Kapitány</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8</LocID>            <Text>Annika Finch</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9</LocID>            <Text>"Rohadék" Rodgers</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10</LocID>           <Text>Öreg Viletrax</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11</LocID>           <Text>Zane Professzor</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12</LocID>           <Text>#925-ös Egyén</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Áruló zsoldos, aki a Szirén rendszeren belüli összes főbb frakciónak dolgozott, miközben részesült a Szuverén Flotta partizánjainak hálózatából. Úgy tűnik, hogy az egyetlen dolog, ami motiválja őt, a haszon, de minden csapattársa egyöntetűen esküdni fog, hogy úgy él, mint egy remete, akinek csak a kardja és a fegyvere van. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>A végletekig hajtott transzhumanizmus egyik legszebb példája. Az UNSS hírszerzési aktája azt állítja, hogy a legmodernebb mainframe-et épít a hajóján, és azt tervezi, hogy benépesíti annak magját, miközben megszabadul saját testétől. Úgy tűnik, hogy hiányzik néhány alapvető összetevő, bár még mindig bérelhető. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>A legrégebbi magánkalóz, aki még mindig dolgozik. Gran Manny majdnem a Kapitányok Tanácsának vezetője lett. Aztán néhány ellenzéki kapitány eltűnt, és elkezdtek terjedni a pletykák, hogy az UNSS titokban támogatja Manny állítását. Semmi sem bizonyított, de elvesztette a Tanács és fokozatosan a Flotta bizalmát, és magánkalóz lett. Egyesek ezt vallomásnak tekintik, de Manny továbbra is azt állítja, hogy ez csak az UNSS hírszerző szolgálatának nagyszerű lépése volt.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Egy legendás kalandor, aki lop a gazdagoktól... és ennyi. Nem éppen egy Robin Hood típus, és a zsoldosai sem jótékonysági szerelmesek. \n \nSzámos legenda kering Kali múltjáról, de az UNSS hivatalos feljegyzése szerint 2315-ben a tésztatartó tulajdonosa Sonargachiból, Kolkata legszegényebb kerületéből lopakodott a lehorgonyzott USNN Rama fedélzetére. Szerény kezdete egy pokoli utazásnak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Néhányan harcosnak születnek; mások azzá válnak az útjaik során. És vannak olyan emberek, mint Doug. – Harc? Miért, ha beszélgethetünk? Ha meg akarsz vesztegetni egy UNSS tisztet, ő a te embered. A Tummori törzs megtámadja a bázisodat? Doug kezelni akarja. Gyontatók elrabolták egy barátját, és szüksége van valakire, aki megtárgyalja a biztonságos visszatérést? Oké, ez több, mint amennyit még Doug is meg tud rágni. Felejtsd el a barátodat. De ha Valakinek lenne rá lehetősége, az Dög lenne. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Néztél már valaha egy cápa szemébe? Nem? Akkor próbáld meg Ragna szemét. Pontosan ugyanolyan arányban találod meg bennük a kedvességet, az erkölcsösséget és az emberséget – szélsőséges, terrorista és tömeggyilkos. Ragna nem tárgyalások útján szerezte meg ezeket a címeket. Ennek ellenére biztonságos kikötőt kapott a Szuverén Flotta közepette. Miért? Mert ha mersz háborúzni, akkor jó, ha az oldaladon áll valaki, akinek van gyomra a háborús bűnökre. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Egyike azon néhány Földtúró embernek, akik megszöktek faja totalitárius elmebörtönéből, jelenleg ő a Szuverén Flotta erős csillaghajójának kapitánya a Szirénrendszerben. Ő egy nagyszerű srác – egy igazán nagyszerű srác! És ezt nem azért mondom, mert velem van a szobában és fegyvert szegez rám, hanem azért, mert valóban az! Nem kell segítséget küldeni! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ő volt az egyetlen pilóta, aki nem volt hajlandó elhagyni a Kelvin 2 égő űrállomását az UNSS ostroma alatt. Több mint 200 ártatlan lélek ment meg e hősi tett miatt. A Szuverén Flotta propagandagépezete biztosította, hogy az egész Naprendszer a szívükbe vésse a nevét.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Senki sem gondolta, hogy az öreg, megkeseredett veteránok együttműködhetnek a Szuverén Flotta tagjainak fiatal, szabad gondolkodású generációjával. A Kapitányok Tanácsának újonnan megalakult vezetőjének az elképzelhetetlent sikerült megtennie, amikor mindkét generációt egyesítette a Tanács irányítása alatt.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>48 év után az UNCSS Aldiss generációs hajó feladta küldetését és visszatért a Földre. Csak néhány túlélő jutott vissza, és Viletrax tűnt a legemberibbnek a környéken. Noha viselkedése túlzottan furcsa, hihetetlenül érti az Ősiek technológiáját. Talán bizarr implantátumai lehetővé teszik számára, hogy többet lásson, mint mások. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Robert Zane Professzor, az Európa Egyetem Xenobiológiai Karának volt dékánja, a Tumori törzsek és kultúrájuk legfőbb szakértője. A közelmúltban az UNSS kutatási részlege fejpénzt rótt a fejére. De ha barátok vagytok a Tumoriakkal, használhattok olyan utakat, amelyeket mások nem tudnak. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Az elesett katonákat engramok segítségével reintegráló kormányzati program papíron jó ötletnek tűnik. Oké, nem, de ahol van finanszírozás, ott van akarat. #925-ös egyén az utolsó robottestekbe zárt megkínzott lélek. Testvéreivel ellentétben sikerült megszöknie a laborból, és csatlakozni a Szuverén Flottához, amely arról híres, hogy elfogad minden furcsaságot és töröttet. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
