<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_CAMPAIGN_MOLES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Földtúrók 1. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Földtúrók 2. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Földtúrók 3. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Földtúrók 4. Fejezet</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Büntető Légió</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_1</LocID>                        <Text>A Földtúrók hírszerzése rendkívül szokatlan tevékenységet fedezett fel egy határvidéken. A Forrás Gyermekei – a rovarszerű kiborgok vallási rendje – készülnek valamire. Az a baj, hogy a Földtúrók hivatalosan nem állnak háborúban velük.\n\n Furret tábornok, akit egy korrupciós botrány után bebörtönöztek, egyszeri lehetőséget kapott, hogy csatlakozzon a Büntető Légióhoz, és visszaszerezze szabadságát. \n\nAz előttünk álló feladat egyszerűnek hangzik: hamis zászlós hadművelet egy rádiójeladó bejuttatására az ellenséges terület szívébe, hogy eltüntessék őket a pályáról.\n\n A Földtúrók már biztosítottak egy hídfőt. Könnyű munkának tűnik az egész. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_2</LocID>                     <Text>Börtön</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Miután a Főparancsnokság elárulta őket, és miután megszöktek egy atomrobbanás elől, két Földtúró egyénünk, elmenekült egy titokzatos Relikviával.\n\nEgyelőre mindenki azt hiszi, hogy meghaltak. Ellenkező esetben a Legfelsőbb Vezető és a Forrás Gyermekei minden bizonnyal tüskére hánynák a fejüket.\n\nSzerencsére Furret tábornok ismer egy csempészt, aki el tudja adni az Relikviát. A pénzből üzemanyagot kell venni az ellopott csillaghajójukhoz, és lehetőséget kell adni „hőseinknek”, hogy elrejtőzzenek a ritkán lakott peremvidéki területeken.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Öreg Barátok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_3</LocID>                        <Text>A Forrás Gyermekeivel való újabb összecsapás után 'hőseink' rájöttek, hogy előbb-utóbb még a kopár peremvidéken is újra felfedezik őket.\n\nDe van egy másik út is. A Földtúró hadsereggel körülvéve és a főváros vastag falaival védve érinthetetlenek lennének. És a tetejére egy jelentős bónusz: bosszú a gyűlölt Legfelsőbb Vezetőjük ellen! Az egyetlen fogás? A hatalmas hűséges hadsereg. De ha tudod, hol keress szövetségeseket, az csak pillanatnyi akadály lehet.\n\nHosszú lesz az út a peremvidék területeitől a középső Földtúró földekig, de az egyetlen módja annak, hogy kapcsolatba léphess Muff admirális lázadó barátaival, ha találkozol velük személyesen a börtönben. A lázadók a sikertelen Nemeki lázadás után alig menekültek meg a büntetés elől. Nem lesz könnyű meggyőzni őket, hogy ismét emeljenek fegyvert a Legfelsőbb Vezető ellen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_4</LocID>                     <Text>A Birodalom Szíve</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_4</LocID>                        <Text>Ez az! Ez a Földtúró terület szíve és a Legfelsőbb Vezető utolsó bástyája. Ha ott marad, szembeszáll a lázadó hadsereggel; ha elfut, elveszti ügyét. A kifogásolt uralkodó fővárosi jelenléte az egyetlen ága legitimációjának. A Parancsnokok nem ismernék el egy szökevény tekintélyét.\n\nIdőközben a lázadó hadsereg kettészakadt. Amíg Furret tábornok vezeti a szárazföldi hadműveleteket, Muff admirális a levegőből irányítja a hadsereget.\n\nAz egyetlen dolog, ami zavarja „hőseinket”, az a Földtúró flotta hiánya. A Legfelsőbb Vezetőnek meg kell kérdőjeleznie kapitányai hűségét, és meg akarja tagadni tőlük az esélyt, hogy a csata csúcsfokán 'kabátot' cseréljenek.   </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Vigyél egy jeladót az ellenséges területre</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Szerezz erősítést a hadseregednek</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Szabadíts ki egy régi barátot a börtönből</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Ismerd meg jobban, az ellopott hajón felfedezett Relikviát</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Toborozz régi Földtúró lázadókat az ügyünk érdekében</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Nyiss meg egy utat a Központi Területek felé</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Győzd le mindazt, amit Snif küld ellened</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Kapcsold ki az ellenséges légvédelmet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_3</LocID>                 <Text>Készülj fel a végső csatára!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
