<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_MOLES">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>TODO</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_MOLES</LocID>                               <Text>Földtúrók</Text></GameDBLocalizedString>
                                                                                                  
            <!--Unit names-->                                                                     
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MOLERAT</LocID>                          <Text>Bányászpatkány</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MOLERAT_UPG</LocID>                      <Text>Lövészpatkány</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BLINDPILER</LocID>                       <Text>Husika</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BLINDPILER_UPG</LocID>                   <Text>Aprító Husika</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_HAMMER</LocID>                           <Text>Kalapácsos</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_HAMMER_UPG</LocID>                       <Text>Lángkalapácsos</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO</LocID>                          <Text>Földrengető</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_UPG</LocID>                      <Text>Kettős Földrengető</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_PROJECTILE</LocID>               <Text>Földrengető Torpedó</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WORM</LocID>                             <Text>Alagútféreg</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WORM_UPG</LocID>                         <Text>Páncélos Alagútféreg</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BEASTMASTER</LocID>                      <Text>Komisszár Kadét</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BEASTMASTER_UPG</LocID>                  <Text>Komisszár Tiszt </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MECH</LocID>                             <Text>Oszlatógép</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MECH_UPG</LocID>                         <Text>Tömeges Oszlatógép</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WAR_MACHINE_BLAST_WAVE_CANNON</LocID>                 <Text>Robbanáshullám Ágyú</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WAR_MACHINE_BLAST_WAVE_CANNON_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Erőteljes robbanáshullámot lő körönként egyszer, sebzést okozva, és eltolja az egységeket az epicentrumtól. Nagyon hatékony Épületek ellen.]]></Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_TORPEDO</LocID>                        <Text>Torpedó</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit DESCRIPTIONs. These need to be in sync with descriptions of buildings that produce these units - see StringTableEnMolesBases.xml-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MOLERAT_DESCRIPTION</LocID>              <Text>A Bányászpatkányok szánalmas felszerelése megegyezik a parancsnokság harci képességeikbe vetett bizalmával. Van még egy régi katonai vicc, amely egy kérdéssel kezdődik: mi a legelterjedtebb szerves trágya, amelyet a Földtúrók használnak a csataterek újjáélesztésére? Mostanra már biztosan sejtheti a választ.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MOLERAT_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>A Lövészpatkányok a legjobb nyomornegyedekben készült áru, és ez az igazi oka annak, hogy ezeket a félvéreket megtűrik a kolónián. A nyomornegyedeket átitatja az erőszak, a kábítószerek és a tradicionális vudu kultusz, amely keveredett a Földtúrók propaganájával. Egy hét egy ilyen pokolban elég ahhoz, hogy egy harcos őrült legyen – vagy egyszerűen megvaduljon.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BLINDPILER_DESCRIPTION</LocID>           <Text>A Husika hagyomány az ősi harcosoktól ered, akik az aréna véráztatta homokjában keresték a dicsőséget. Egy kedves történet, amely természetesen tiszta propaganda. Az igazság a földalatti kutatókomplexumban van eltemetve, tele halott tudósokkal és szörnyen mutált tesztalanyokkal. Bízzunk benne, hogy az „igazság” soha nem fog kitörni a zárkából.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BLINDPILER_UPG_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Megfelelő edzéssel és megfelelő táplálkozási tervvel mindenki olyan bivalyzóvá válhat, mint egy Husika! Inspiráló, igaz? Amit egy sovány Földtúró nem lát, az a több száz tű, amely szteroidkoktélt pumpál a teste minden izmába. Olyan hosszú, gyengeség, búcsúi szorongás, viszlát herék, találkozunk... várj, mi van?!</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_HAMMER_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Csak minden tizedik adeptus éli túl a Kalapácsos páncélzat működtetéséhez szükséges kiterjedt kibernetikai kiegészítést. Úgy vélik, hogy a páncél „választotta” őket, de ha látná a szeletelőműhely higiéniai körülményeit, azt gyanítaná, hogy ez csak az immunrendszerük miatt van így.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_HAMMER_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>A Lángkalapács egy hatalmas fegyver. A Kalapácsosok éveket töltenek a harci „Kalapács útjának” tanulásával. De ha gyorsan szükségük van friss húsra, akkor ez egy "Itt az új kalapácsod; ez a gomb begyújtja a tolómotort. Kérjük, tisztítsd meg az előző tulajdonos vérét.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_DESCRIPTION</LocID>              <Text>A Földrengető operátorai egyirányú szórótorpedókként szólítják meg egymást. Ha kíváncsi vagy, miért, ne feledje, hogy egy nagy halom robbanóanyagon ülnek, spontán égés ellen hanyagul rögzítve. Vagy kivételesen bátrak, vagy csak monumentálisan hülyék. Gondolom, ez attól függ, milyen közel állsz a torpedók indulási napján. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Sok eredménytelen év után az Földrengetők Fejlesztői Projekt felkeltette a Legfelsőbb Vezető figyelmét. Amikor a fejek elkezdtek forogni, a projektcsapat csodálatos áttörést ért el. A Kettős lövetű dizájn csak egy dolgot javított. A Tűzerőt!</Text></GameDBLocalizedString>

            <!-- Chris I've "edited" the next two but need clarification on the context. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WORM_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Az Alagútférgek számára a halál nem jelenti a szolgálat végét. Nem, nem, nem az "Uroférgekről" beszélünk, a túlvilági ostobaságról, amelyet a sárkányrepülő boszorkánydoktorok tanítanak a Patkányok nyomornegyedeibben. Arról a furcsa kebabról beszélünk, amit a helyi kantinában szolgáltak fel.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!-- JB: Chris accidentally deleted this, so still TODO :) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WORM_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A történelem előtti időkben az egész Földtúró fajt majdnem kiirtották ezek a vad ragadozók. Manapság a Páncélos Alagútférgek a gondos panírozás és neuro-kasztrálás termékei. Ennek ellenére semmiféle nyugtatás vagy kegyetlen szelídítés nem tudja kioltani ezen élő fegyverek húsevő ösztöneit.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BEASTMASTER_DESCRIPTION</LocID>          <Text>A Komisszárok annyira megszállottak ideológiailag, hogy bolygóbombázást rendelhetnek el saját csapataikra, és azt egyértelmű győzelemnek neveznék. De talán kapnak némi elismerést a dezertőrök, gyávák és naplopók számának csökkentéséért – az ilyen tulajdonságokkal rendelkező csapatok kiiktatásával – ez újabb egyértelmű győzelem, nem? </Text></GameDBLocalizedString>
            <!-- Chris I've "edited" the two above but need clarification on the context. -->       
	        <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BEASTMASTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Amint a komisszári rangsorokat megtisztítják (elsősorban szétveréssel) a hangos, öngyilkos töltettípusoktól, a meglepett Parancsnokok rájönnek, hogy a megmaradtak rengeteg nehéz munkát végeznek a harcban, túlzott hősiesség nélkül.</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MECH_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Mindenki tudja, hogy a Legfelsőbb Vezető maga tervezte az Oszlatógépet. Bárki más, aki megpróbálta ezt elismerni, eltűnt. (Családjaikkal és barátaikkal együtt.) Még az aranyhalak is eltűntek a csapat irodájában, és az egész mérnöki szárny tönkrement.  </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MECH_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>A szerelőknek van egy mondása: "Minden gép füstgép, ha elég rosszul működteted". De ezúttal valójában fordítva van. A Tömegoszlatógép által termelt mérgező gáz olyasvalami, amit te is SZERETNÉL a csatatéren. De lehetőleg ellenségeid tüdejében.</Text></GameDBLocalizedString>
            
            <!--Unit special abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MOLERAT_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID> <Text>Távolsági, Lövész egységgé válik.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BLINDPILER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>  <Text>Vérzést okoz.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_BLINDPILER_SPECIAL</LocID>             <Text>Irányíthatatlan vadállattá változik, amely kétszer egymás után megtámadja, a hozzá legközelebb lévő ellenséget.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_HAMMER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>  <Text>Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat egyszerre.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_HAMMER_SPECIAL</LocID>                 <Text>Szeizmikus hullámra képes, amely akár három sornyi ellenséget talál el.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>      <Text><![CDATA[Kilő egy Torpedót, amely a kör végén felrobban, Égető Sebzést okozva. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nincs baráti tűz</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_TORPEDO_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>  <Text><![CDATA[Kilő két Torpedót, amely a kör végén felrobban, Égető Sebzést okozva. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nincs baráti tűz</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_WORM_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>     <Text>A köre elején a föld alá bújik. \nHárom kör után újra elő kell jönnie.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_BEASTMASTER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>  <Text>Képes átugrani az akadályokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_MOLES_MECH_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Akár 3 egymás mellett álló ellenséget is megtámadhat egyszerre.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_BEASTMASTER_SPECIAL</LocID>            <Text>Felrobbanó lándzsát dob.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_MECH_SPECIAL</LocID>                   <Text>Mérgező lövedékeket lő ki minden irányba maga köré.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Commander's names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_1</LocID>                                 <Text>Skaurov őrnagy</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_2</LocID>                                 <Text>Snif alezredes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_3</LocID>                                 <Text>Hak "A Patkány"</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_4</LocID>                                 <Text>Molsson ügynök</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_5</LocID>                                 <Text>Moltair őrmester</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_6</LocID>                                 <Text>Tott adószedő</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_7</LocID>                                 <Text>Moletoff ezredes</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_8</LocID>                                 <Text>Holester kapitány</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_9</LocID>                                 <Text>Truda tábornok </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_10</LocID>                                <Text>Golyóálló Beni</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_11</LocID>                                <Text>Hosszú Molly</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_12</LocID>                                <Text>Legfőbb Vezető</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_13</LocID>                                <Text>Muff Főparancsnok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_14</LocID>                                <Text>Furret tábornok</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_15</LocID>                                <Text>Relikvia mester</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- ======================== Commander's BIOs ======================== -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_1_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Skaurov arca úgy néz ki, mint egy csatatér. Félelmetes hegek csendben tanúskodnak a hosszan tartó és alapos kínzásról. Egyesek szerint ő volt a Legfelsőbb Vezető második, talán még gyerekkori barátja is a forradalom alatt. Csak egy dolgot lehet biztosan tudni. A forradalom összes nagy nevét nem sokkal a sikere után hazaárulásért ítélték el, kivéve Skaurovot.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 START -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_2_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>A különleges erők önjelölt parancsnoka egy rock 'n' roll sztárjának önelégültségét viseli. Tökéletesen szabott egyenruhában és fekete szemüvegben hamarabb lett a propagandaplakátok arca, mint hogy sikerült volna megszabadulniuk tőle. A jelenben érinthetetlen, de tudja, hogy a penge szélén fut. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 END -->
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_3_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Egy hírhedt zsoldos. Ő lesz a leghűségesebb parancsnoka a baj első jeléig. Egy szívdobbanással később levetkőzi egy ellenséges tiszt közeli holttestét, és kabátot forgat.\nBár a többi hadurak körében népszerűtlen, a Földtúrók által végrehajtott fekete hadműveletek nélkülözhetetlen része.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_4_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Kombináld Júdás személyiségét a kaméleonbőrrel, és Molssont kapsz. Az elmúlt néhány hónapban több forradalmárt inspirált, mint a szakállas fickó brosúrája 1848 nyarán. Ezután mindannyiukat hazaárulásnak szánta. Molsson ügynök az álcák mesterének és egy sima beszédű nőcsábásznak tartja magát.\nFajára nézve anomália, hogy kifejlesztette az ember által készített, Martini néven ismert ital ízét. "Keverve, nem rázva".</Text>  </GameDBLocalizedString>  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_5_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>>Igazi izomlelkű tank-agy, de hős Felszabadító Brigádunk nem is kívánhatna jobb vezetőt. Moltair őrmester győzelmei a legendák dolga (és a szótár szerint sok legenda az igazságon alapul). A csatatérről készült riportok büszkén énekelnek az eredményeiről! 27 győzelem 22 csatában. Micsoda vakond!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_6_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Senki sem tudja, milyen szívességet nyújtott Tott a Legfelsőbb Vezetőnek, hogy ilyen jövedelmező posztot szerezzen, de mindenki láthatja, hogy amióta megkapta az adószedői rangot, befolyása a Földtúró gyarmatokon folyamatosan nő. Elegáns egyenruhákból és dekadens bulikból álló rikító életstílusa epikus léptékű adóelkerülés bűzét árasztja, de senki sem mer lecsapni rá, mert bárki, akinek ereje van rá, vagy már részt vesz ezeken a pazar partikon, vagy kétségbeesetten szeretne.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- In any other circumstance, he would be reported by some "true-hearted" party member, but it seems that all VIPs are regulars at his little banquets or just hopes that they will be soon invited and don't want to ruin their chances for the golden ticket by snitching. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_7_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Egykori hős partizánparancsnok a Nemek 5 lázadása idején. \n \nA Nemek 5 volt a Földtúró flotta egyetlen mezőgazdasági hajója. A hajó parancsnokai megpróbálták ezt kamatoztatni azzal, hogy kapitányát az új legfelsőbb vezetővé nevezték ki. Ez egy kéthetes csatához vezetett a hajó növekedési alagútjaiban, amely végül a hajó megsemmisítésével végződött Moletoff kommandósai által. A flotta többi része majdnem éhen halt, de szerencsére a Sziréna-galaxis rendszer nem volt messze. Nagy csodájára Moletoffot nem végezték ki, hanem hadnagyi rangra léptették elő. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_8_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>A Földtúrók és az UNSS Birodalom közötti első összecsapás során ő irányította a hírhedt a Legfőbb ököl nevű csatahajót, és hírhedtté vált a 24. században feljegyzett egyetlen űrhajó-döngölési kísérletről. Most kapitány hajó nélkül. Bár a többi hadúr kigúnyolta, ő az egyetlen kapitány, aki alapvető hibára bukkant az UNSS hajópajzsában – hogy képtelenek megállítani a kis sebességű objektumokat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
<!--            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A Nemek-lázadás egyik vezére. Holester haláláról szóló üzenetet csak a hajó megsemmisülése előtti pillanatban tettek közzé. A lázadók moráljának csökkentésére készült, de a lázadást követő káoszban senki sem emlékezett, és a halál volt a legjobb pont az új élet megkezdéséhez.        </Text>  </GameDBLocalizedString>-->
            
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 START -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_9_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Az egyetlen igaz tiszt, aki csatlakozott a lázadáshoz és megtartotta a rangját... és a fejét. \n \nRögtön észrevehető a különbség, mert a katonai akadémián végzett ember sokkal kifinomultabb stratégiát tud kidolgozni, mint az egyenruhába öltözött egykori vízvezeték-szerelők szokásos örökzöldje "Csak küldjetek vakondhullámot vakondhullám után, és meglátjuk! "..</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 END -->
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_10_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>A  pletykák szerint Benit elkapták a Földtúró hadurak, és legalább háromszor szembekerült a kilövő osztaggal, de valahogy mégis szabadon és sértetlenül sétál. Van azonban egy másik, teljesen független pletyka öt egyforma testvérről, akik a régi Földtúró nyomornegyedében születtek.\n \nSokan úgy gondolják, hogy a negyedik lőosztag is megbukik. Az ötödiknek viszont elég jó esélye van a sikerre.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 START -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_11_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>Az egykori gyereksztár imádta gyönyörű, a Földtúrók szépség ideáljához illő arcvonásait.\n \ Amikor csatlakozott a Kalapácsosokhoz, ezt mindenki az elkényeztetett sztárcsillag modorának tartotta. Senki sem tudta, hogy a stúdióproducerek által felnevelt pszichotikus lesz a következő Főparancsnok. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_12_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>A hagyomány szerint a Legfelsőbb Vezető múltja dicsőséges, de többnyire kitalált. \n \nA Többnyire szó rendkívül fontos, mert ez nem az Ön szokásos kövér elkényeztetett gyermeke egy elfajzott dinasztiából. Ezt a kövér elkényeztetett degenerált a Földtúró történelem legnagyobb és legmerészebb forradalmának húsdarálójába dobták, és győztesen került ki belőle. Ő veszélyes. Talán a legveszélyesebb Földtúró élőlény.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-01 END -->

            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-03 START -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_13_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>A Nemek 5 lázadás repülő ásza. Szinte minden típusú Földtúró flottával repült már, és még sok mást is zúzott. Mint minden sikertelen lázadó, ő is megpróbált beolvadni a lakosság közé, de idealista természete elárulta, gyorsan felismerték, és a Földtúró terület szélén lévő börtöntelepre küldték. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_MOLE_14_DESCRIPTION</LocID>                    <Text>Mivel a forradalom sok, a szerepére alkalmatlan egyént felemelt, az első nagy tisztogatás megfordította a folyamatot. Sok érinthetetlen gyorsan megtanulja immunitásának határait. Bár a korrupciós botrány, amely Furret lába alól kirúgta a zsámolyt, részben megépült, és sokkal nagyobb halak vannak a piszkos pénzzel teli medencében, néhány gyereket előbb meg kell enni.   </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <!-- For Chris: texts ready for proofreading 2024-03 END -->
            
            <!--Single handedly kindled a Revolution at the old Fossoria and led the biggest mass exodus in the Fossorian history.-->
            <!--Though carefuly watching her every step, Supreme Leader would be stupid to waste a sutch a gifted strategist.-->
            <!--to keep appointed rank through all the way from the homeworld instead of being decorated in the hasty chaos of the escape from the Old Fossoria.-->

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>

