<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_HU_SCENARIOS_EA">

        <LanguageRef>LANG_HU</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Hahakocka</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!-- GENERAL OBJECTIVE(s)-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_GENERAL_SKIRMISH</LocID>                                   <Text>Győzz le minden Ellenfelet!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!--_______________CONFLUENCE__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>EA_CONFLUENCE_ID</LocID>                                              <Text>Összefutás</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>EA_CONFLUENCE_DESCRIPTION</LocID>                                     <Text><![CDATA[Az Energiamezők három szétválasztott régióra osztják az országot. A dzsungelben a <b>Szuverén Flotta</b> az egész területet igyekszik szárazra fejni, míg a sivatagban a <b>Forrás Gyermekei erői</b> nem bírják elviselni ősi pihenőhelyeik megszentségtelenítését. Egy <b>Földtúró vezető</b> pedig új fegyvereket szeretne kipróbálni bárkin, aki csak elérhető! ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CONFLUENCE_INTRO</LocID>                                           <Text>Egy hatalmas terraformáló torony ősi összeomlása három különálló régióra osztotta a területet. A kiáramló vezető folyadék átjárhatatlan összefolyóba áramlik. A közelmúltban több, a partokat összekötő ősi híd is bekapcsolt, és az újonnan megnyílt ösvények egyenesen egy konfliktusba vezették a szemközti parton lévő kolóniákat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
           <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CONFLUENCE_VICTORY</LocID>                                         <Text>Győzelem! Az egész terület egységes! Kolóniái sikere akár a Templomváros Szövetségének figyelmét is felkeltheti, és végre elnyerheti a jól megérdemelt védelmet és a kereskedelmi utakat. Az összecsapás zűrzavarában azonban egy kérdés megválaszolatlan marad. Ki építette a hidakat, amelyek ma összekötik a régiókat? Ki másn profitálhat ebből a véres összecsapásból?</Text>    </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER</LocID>                                    <Text>Üdvözlet, Parancsnok. Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Van egy jól fizető állásom a számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_COMANDER</LocID>                                  <Text>Hallgatom.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER1</LocID>                                   <Text>Nem messze innen van egy Rabszolgatábor. A főrabszolgatartó már egy ideje tövis az oldalamban. Ha elégeted az egészet, adok neked egy Fúziós Magot.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER2</LocID>                                   <Text>Most pedig térj vissza a jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER3</LocID>                                   <Text>Nincs több feladatom számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER_NOT_DONE</LocID>                           <Text>Először égesd fel a Rabszolgatábort. Akkor megkapod a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CONFLUENCE_KEEPER_DONE</LocID>                               <Text>Köszönöm. Itt a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
 
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CONFLUENCE_KEEPER</LocID>                                  <Text>Égesd fel a Rabszolgatábort!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            
            <!--_____________AWAIT_______________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_AWAIT_ID</LocID>                                                  <Text>Várakozás</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_AWAIT_DESCRIPTION</LocID>                                         <Text><![CDATA[Készítsd elő a Védelmet, mielőtt egy erős ellenség elérné a bázisodat!\n\nTetszik a toronyvédelem taktika? Próbáljuk ki a<b>Földtúró féle „védelmet”!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_AWAIT_INTRO</LocID>                                               <Text>Valljuk be, tudtuk, hogy azok a mocskos Cyberbogarak végül elküldik üdvözletüket, ha települést indítunk a határvidékükön. Az inkvizícióra azonban senki sem számított! A fiúk, akik nyugaton építettek bázist, csendben mentek pár ciklussal ezelőtt. Ellenőrizzünk ott. Talán hagytak valamit ott a védelmünk erősítésére!   </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_AWAIT_VICTORY</LocID>                                             <Text>Biztos valami nagy dologba botlottunk! Lehet, hogy az ősi romokban felfedezett Relikviák egyikét valóban nagyra értékelik azok a hülye Cyberbogarak. Amúgy a mi pozíciónk most túl erős nekik. Nem merik több drága inkvizítorukat elküldeni a halálba!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER</LocID>                                         <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Nincs semmi feladatom számodra. Mivel egy félelmetes ellenség közeledik, és bizonyára időhiányban van, inkább adok néhány információt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER1</LocID>                                        <Text>Itt talál egy teleportot, amely egy távoli szigetre visz, ahol ritka tárgyakat szerezhet be, és megerősítheti magát a közelgő csata előtt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER2</LocID>                                        <Text>Attól tartok, nem tehetek többet érted, de résen tartom a kezem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_AWAIT_KEEPER4</LocID>                                        <Text>Sajnos többet nem tudok segíteni.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <!--_________________GOLD FEVER_______________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_GOLD_FEVER_ID</LocID>                                             <Text>Aranyláz</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_GOLD_FEVER_DESCRIPTION</LocID>                                    <Text><![CDATA[Aranyláz söpör végig a földön, miután egy értesülés egy gazdag őshelyről elterjedt! <b>Délnyugatról érkező Földtúrók</b> a leggyorsabb úton haladnak a romok közepére. Ugyanakkor a <b>Forrás Gyermekei</b> északkelet felől rohamoznak.</b> Ne feledd, a második hely a vereség másik neve!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_GOLD_FEVER_INTRO</LocID>                                          <Text>A középső részen lévő Ősiek romjai csalogattak néhány csótányt. Az illegális "aranyásók" hatalmas mennyiségű ősi technológiát olvasztottak fel annak magas aranytartalma miatt! Aura-érmék most mindenhol hevernek! A lehető leggyorsabban érj oda, kobozd el a vagyont, és használd olyasmire, amivel büszkék lehetnek az őseid... Vagy a te esetedben kevésbé szégyellnéd.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_GOLD_FEVER_VICTORY</LocID>                                        <Text>Most, hogy a por leülepedett, az összes vagyont kizárólag katonai termelésre használják fel, már nincs szükség rá! Képzeld el, mi lehetséges most! Esetleg egy aranyszobor, egy luxuskastély vagy egy privát napelemes jacht? És azt mondják, hogy a gazdagság korrumpál! Ostobaság! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER</LocID>                                    <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Úrzúl Céhének tagja vagyok. Nehéz feladatom van ma számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER1</LocID>                                   <Text>A környéken két szörnyfészek található.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER2</LocID>                                   <Text>Ha sikerül mindkettőjüket felkeresni és kitakarítani, szívesen és nagylelkűen megjutalmazlak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER3</LocID>                                   <Text>Most pedig térj vissza a jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
         
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER_NOT_DONE</LocID>                           <Text>Mindkét szörnyfészket ki kell takarítanod!</Text>  </GameDBLocalizedString>
              
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_KEEPER_DONE</LocID>                               <Text>Köszönöm. Itt a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_GOLD_FEVER_DONE_DONE</LocID>                                 <Text>Nincs több feladatom számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER</LocID>                                  <Text>Tisztítsd meg a Szörnyfészkeket 0/2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER1</LocID>                                 <Text>Tisztítsd meg a Szörnyfészkeket 1/2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_GOLD_FEVER_KEEPER2</LocID>                                 <Text>Térj vissza a Jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!--_____________________ARCH_____________________________________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH</LocID>                                         <Text>Boltívek Közt</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_DESCRIPTION</LocID>                             <Text><![CDATA[Vegyél részt egy könyörtelen párbajban <b>Földtúrók</b> és a <b>Forrás Gyermekei</b> között egy száraz és nem fogadott szigeten. Egy távoli, elhagyott bázis az Ön javára billentheti az erőviszonyokat.</color>]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_INTRODUCTION</LocID>                            <Text>Az összeomlás előtt az UNSS mindent megpróbált itt rendet tartani. Most már alig tudják ellenőrizni saját területüket. Tehát itt a lehetőségünk, hogy minden hivatalos megtorlás nélkül leszámoljunk "szeretett" szomszédainkkal. Az elhagyott északi bázis erőforrásai előnyt jelentenek számunkra. Adjunk nekik ízelítőt pengéinkből! </Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_EA_ARCH_VICTORY</LocID>                                 <Text>Összetörtük őket, és mivel kolóniájuk protektorátus lesz, aligha lehet népirtásnak titulálni. Most pedig jöjjön az ENSZ BT háborús bűnökkel foglalkozó bizottsága! Tiszták vagyunk, mint egy... Hogy hívják ezeket a magas hangokat?</Text> </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER</LocID>                                          <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Van egy egyszerű feladatom a számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!-- TODO the unit name -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER1</LocID>                                         <Text>A helyzet az, hogy egyszer elfogtam a "Baloo" azaz Űrmedve nevű vad szörnyeteget. Meg akartam őket szelídíteni, de nem tudtam. Ehelyett elszaporodtak, és most nem tudok mit kezdeni velük. Utat nyitok hozzájuk, és ha megszabadulsz tőlük nekem, nagylelkűen megjutalmazlak.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER2</LocID>                                         <Text>Most térj vissza a jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER_DONE</LocID>                                     <Text>Köszönöm. Itt a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!-- TODO the unit name -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_KEEPER_NOT_DONE</LocID>                                 <Text>Le kell győznöd az Űrmedvéket!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_ARCH_DONE_DONE</LocID>                                       <Text>Nincs több feladatom számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_ARCH_KEEPER</LocID>                                        <Text>Győzd le az Űrmedvéket!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <!--_______________CRUMBS__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRUMBS_ID</LocID>                                                 <Text>Morzsák</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRUMBS_DESCRIPTION</LocID>                                        <Text><![CDATA[Energiamezőkre töredezett szigetek, amelyeket ősi ősi hidak kötnek össze. A vörös dzsungelben élő <b>Szuverén Flotta</b> erői új Nyersanyag erőforrásokra vágynak. A <b>Forrás Gyermekei</b> egy sárga növényzettel rendelkező mezőn eljöttek, hogy asszimilálják az ellenségeket. És ami még rosszabb, a <b>Földtúrók</b> két különböző csoportja elpusztít mindent, amivel találkoznak.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRUMBS_INTRO</LocID>                                              <Text><![CDATA[Ezen szigetek olyanok, mint az apró morzsák, amelyeket ősi hidak kötnek össze. A <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Fúziós magok</color> a kulcs a hidakhoz, de nem az egyetlen. Az energiarendszert túl sok telhetetlen parancsnok túlterhelte. A vezérlőegység hamarosan túlterhelődik, és az összes híd aktiválódik. Semmi sem marad elszigetelve, és a hidak összekötik a halálhoz vezető utat.]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRUMBS_VICTORY</LocID>                                            <Text>A hidak utat nyitottak a GYŐZELEM felé, és a szigeteket elöntötte ellenségeid vére. A kulcs nem valami ősi technológia volt, hanem egy ravasz stratégia, amellyel ellenségeidet bábokká fordították.</Text>    </GameDBLocalizedString>
   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_10</LocID>                                            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>10</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_9</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>9</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_8</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>8</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_7</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>7</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_6</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>6</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_5</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>5</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_4</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>4</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_3</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>3</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_2</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>2</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_1</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik <color=SOTS_COLOR_RED>1</color> Ciklus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_0</LocID>                                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>WARNING!</color>\nRendszer túlterhelés! A felesleges energia el lesz terelve, és minden híd aktiválódik... <color=SOTS_COLOR_RED>NOW!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER</LocID>                                        <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Van egy egyszerű feladatom a számodra. Meg kell látogatnod azt a négy helyet, amelyet a térképen megjelöltem a számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER1</LocID>                                       <Text>Ezek azok a helyek, ahol utam során táboroztam. Útközben valahol elvesztettem a szertartásos gyűrűmet. Találd meg, és nagylelkűen megjutalmazlak.</Text>  </GameDBLocalizedString>
      
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER2</LocID>                                       <Text>Még nem kerested meg az összes helyet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER3</LocID>                                       <Text>Úgy látom, az összes helyet átkutattad. Csak eszembe jutott, hogy egy másik bögrébe tettem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_KEEPER4</LocID>                                       <Text>Elvégezted a dolgod. Itt a jutalmad!</Text>  </GameDBLocalizedString>
         
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_COMMANDER</LocID>                                     <Text>Hiába keresem, nem látok itt egyetlen gyűrűt sem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
     
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRUMBS_DONE_DONE</LocID>                                     <Text>Nincs több feladatom számodra.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRUMBS_KEEPER</LocID>                                      <Text>Találd meg az Őrző gyűrűjét</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRUMBS_KEEPER1</LocID>                                     <Text>Térj vissza a Jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <!--_______________RIFT__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_RIFT_ID</LocID>                                                   <Text>A Hasadék</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_RIFT_DESCRIPTION</LocID>                                          <Text><![CDATA[Két részre szakadt terület. Az egykor termékeny földet most háború pusztítja. A <b>Földtúrók</b>, a <b>Szuverén Flotta</b> és a <b>Forrás Gyermekei</b> két csoportja kíméletlen csatában csap össze. \nA dolgok bonyolultabbá tétele érdekében mindenki úgy kezdi, hogy a bázisait a szemközti partokon választja el!]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_RIFT_INTRO</LocID>                                                <Text>Egykor a Forrás Gyermekei irányították ezt az erőforrásokban gazdag környezetet, de a mocsarakban egy Hasadék alakult ki, amely kettéosztotta a földet. A Földtúrók és a Szuverén Flotta kihasználták ezt, és területet foglaltak el maguknak. Tovább rontotta a helyzetet, hogy a Forrás Gyermekei viszályba estek és egymás ellen fordultak. A helyzet annyira veszélyes, hogy még a tipikusan rettenthetetlen helyi lények is szívesebben tartózkodnak a lehető legtávolabb a főutaktól.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_RIFT_VICTORY</LocID>                                              <Text>Ez a vég. Ismét csak egy frakció irányítja az országot, kitermelve minden rendelkezésre álló erőforrást. Kis lépés a nagy győzelem felé! Vagy egy új Hasadék alakul ki, amitől minden összeomlik, mint egy kártyavár?</Text> </GameDBLocalizedString>
    
    
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_TELEPORT</LocID>                                        <Text>Úgy tűnik, ez a Teleport csak egyirányú volt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
               
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER</LocID>                                          <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Mielőtt a Hasadék kialakult, én uraltam ezeket a vidékeket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER1</LocID>                                         <Text>A viszály kezdete után visszavonultam ide, de az árnyékból továbbra is befolyásolni tudom az eseményeket. Szeretnék még egy utolsó dolgot tenni, és segíteni, hogy végre megoldhasd az egész helyzetet.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER2</LocID>                                         <Text>Most egyedülálló lehetőség nyílik az oldalváltásra. Mögöttem láthatod a teleportálókat minden harcoló frakció színében.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER3</LocID>                                         <Text>A kiválasztott teleportáló határozza meg, hogy melyik oldalhoz csatlakozol. Ha ugyanazt a színt választod, amelyet jelenleg képviselsu, akkor visszatérsz a frakciódhoz.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER4</LocID>                                         <Text>Gondold át alaposan. Csatlakozhatsz a jelenleg nyerő oldalhoz, de mindent elveszítesz, amit eddig felépítettél. Ezt tehát mind tőlem hallottad! </Text>  </GameDBLocalizedString>
          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_RIFT_KEEPER5</LocID>                                         <Text> Dönts már. Brutális háború dúl odalent, és nincs vesztegetni való idő!</Text>  </GameDBLocalizedString>
                
            <!--_______________TEAR__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_TEAR_ID</LocID>                                                   <Text>Könnycseppek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_TEAR_DESCRIPTION</LocID>                                          <Text><![CDATA[<b>A Forrás gyermekei</b> az egyik szigeten, és még több <b>A Forrás gyermeke</b> a másik szigeten!\nEgy hajdan töretlen föld egy szigetcsoportra szakadt, amelyet csak teleportálók kaotikus hálózata köt össze . Megtalálod az utat az ellenségedhez?]]></Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_TEAR_INTRO</LocID>                                                <Text>A Szuverén Flotta az Ősiek romjait kutatta itt, amikor egy katasztrófa tört ki, darabokra tépve a földet. A katasztrófa után elsőként a Forrás Gyermekei két frakciója érkezett meg, de csak egy tudja átvenni az irányítást a terület felett. </Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_TEAR_VICTORY</LocID>                                              <Text>Egyszer egy testvér, most rivális, darabokra szakadt, és mégis egyetlen könnycsepp sem hullott el.</Text>    </GameDBLocalizedString>
        
        
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER</LocID>                                          <Text>Üdvözlet, Parancsnok! Az Őrzők Céhének tagja vagyok. Az országot darabokra tépő katasztrófa előtt én voltam itt a gondozó.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER1</LocID>                                         <Text>Fel kell fedezned az összes szigetet, és ennek során meg kell határoznod, hányan vannak. Aztán gyere vissza a Jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER2</LocID>                                         <Text>Még mindig fel kell fedezned az összes szigetet. Gyere vissza, miután meglátogattad őket.</Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER3</LocID>                                         <Text>Szuper! Ez volt az utolsó sziget. Most pedig térj vissza a Jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
          
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER4</LocID>                                         <Text>Hét sziget – legmerészebb álmaimban sem gondoltam volna, hogy a katasztrófa ennyire pusztító lesz! Köszönöm szépen a segítséget. Most kezdhetem a térképészeti munkával.</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER5</LocID>                                         <Text>Itt a jutalmad.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_TEAR_KEEPER6</LocID>                                         <Text>A szigeteket megszámolták. Nem tudok másról, amit tehetnél értem.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                
                
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_TEAR_KEEPER</LocID>                                        <Text>Keresd meg és számold el az összes szigetet.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_TEAR_KEEPER1</LocID>                                       <Text>Térj vissza az Őrzőhöz Jutalmadért.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
