<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_PATCH_DOOM_OF_EDEN">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>



        <!--_______________EA DOOM OF EDEN MAP__________________________-->

        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_01</LocID>                           <Text>Hola, mi nombre es Rosie y como propietaria, me gustaría darte la bienvenida al resort recreativo ultrasecreto, Eden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_02</LocID>                           <Text>Además de relajarte en una de nuestras instalaciones de bienestar, puedes ir a un safari nocturno, disfrutar de impresionantes vistas de la jungla circundante, ¡y el próximo año incluso comenzaremos a construir un parque acuático!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_03</LocID>                           <Text>Has elegido un excelente momento para visitar, ya que el otoño acaba de comenzar y las hojas de los árboles están empezando a cambiar a colores vibrantes... ¡espera!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_04</LocID>                           <Text>¡Eres tú! Sí, he recibido las órdenes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_05</LocID>                           <Text>Está bien, puedes explorar los alrededores, contratar algunos comandantes y construir algunos edificios, ¡pero no te atrevas a convertir este lugar en una base militar o una estación minera!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTRO_06</LocID>                           <Text>¡Y no esperes que te ayude! ¡No vas a llevarte ninguno de mis suministros y estaré observando cada uno de tus movimientos!</Text>  </GameDBLocalizedString>

        <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_INTRO</LocID>                                 <Text>Explora los alrededores.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_BLUE_ALERT</LocID>                            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_YELLOW_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_YELLOW>ALERTA AMARILLA</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_DOOM_OF_EDEN_RED_ALERT</LocID>                             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_RED>ALERTA ROJA</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_LIMERIT</LocID>                            <Text>¿De verdad? ¿Quieres empezar a extraer limerita aquí? Claro, ¿por qué no? ¿Por qué no socavar todo el paisaje? No hay razón para preocuparse por deslizamientos de tierra o el colapso del terreno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIBER</LocID>                              <Text>¿Estás seguro de esta fábrica? ¿Sabes que libera 19 óxidos diferentes? Claro, la convertiremos en una nueva atracción, ¿quién no querría visitar una sauna mientras usa una máscara antigás?</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BIOMASS</LocID>                            <Text>Empieza con biomasa, solo golpéalo con algo, modifica aquello y se convierte en una fábrica de armas biológicas. Luego una murciélago escapa y estamos perdidos...</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RADIANT</LocID>                            <Text>¿Estás bromeando? ¿Un colisionador de partículas? ¿Aquí? Claro, seguro que alguien vuelve a calcular mal, así que por qué no tener nuestro propio agujero negro. No es que no fuera un espectáculo bonito... solo esperemos que alguien siga vivo para admirarlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GOLDMINE</LocID>                           <Text>Si me dejas acuñar la moneda de nuestro parque acuático ahí, no tengo ningún problema. ¿Tú qué crees que sería un mejor símbolo para la moneda, un delfín o un tiburón?</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SLAVE</LocID>                              <Text>¿Esclavos? ¡Ni pensarlo! Todos los refugiados que trabajan para mí lo hacen completamente por voluntad propia, por el salario mínimo y sin reclamar horas extras. Mejor liberamos a los (me refiero a los esclavos), para que nos ayuden lo antes posible con la construcción del parque acuático.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_STORAGE</LocID>                            <Text>¿No se puede enterrar todo el almacén? ¿Por qué tengo la sensación de que esto parece la puerta de la bóveda del Tío Rico?</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SMUG</LocID>                               <Text>¿Contrabandistas, vagabundos, sin techo, drogadictos… y todo esto justo detrás de nuestra casa? Únete a ellos o quémalo todo, así al menos tendré un problema menos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BROTHEL</LocID>                            <Text>¿Un burdel? ¿Aquí? No me digas que eres de esos pervertidos que disfrutan viendo topos bailando en un tubo. Nunca tuve una gran opinión de ti, pero si entras ahí, para mí habrás tocado fondo…</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WATCH</LocID>                              <Text>Como ya te dije, has elegido un momento perfecto para visitar. Justo frente a ti está la torre de observación, que ofrece una vista impresionante del paisaje que la rodea. Las hojas de los árboles están comenzando a tomar colores otoñales, y si miras hacia las colinas lejanas, sentirás cómo tu cuerpo se relaja y tu mente se tranquiliza. \nEl aire es fresco, con un aroma natural que realza aún más la experiencia. \nSi decides subir hasta la cima, serás recompensado con una vista panorámica que podrás disfrutar con una taza de té caliente en la mano. Este momento de tranquilidad es perfecto para recargar energías y dejarte llevar por la belleza de la naturaleza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SKILL</LocID>                              <Text>Bienvenido a nuestra Academia de destrezas, un lugar donde la pasión y el deseo de desarrollo personal se encuentran. Esta academia está diseñada para cualquiera que quiera mejorar sus habilidades, ya sea en áreas técnicas, creativas o estratégicas. Aquí, podrás sumergirte en una amplia gama de cursos y talleres que no solo te impulsarán hacia adelante, sino que también te inspirarán a asumir nuevos desafíos. \nEn la academia, nos centramos en habilidades prácticas que te ayudarán no solo en tu vida profesional, sino también en tu crecimiento personal. Nuestros expertos te guiarán en cada paso y te ayudarán a descubrir y desbloquear tu potencial completo. \nYa seas principiante o profesional experimentado, encontrarás programas que te abrirán nuevas oportunidades. ¡Únete a nosotros y adquiere las habilidades que te llevarán al siguiente nivel!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TOMB</LocID>                               <Text>¿La tumba del maestro de armas? Honestamente, no entiendo por qué tenemos algo así por aquí. Todo aquí se trata de bienestar, paz y relajación... y luego está esto. Ni siquiera lo construimos nosotros. ¿Por qué alguien querría pensar en luchar cuando está aquí para relajarse? \nLa tumba parece una espada de juguete clavada en el suelo, ciertamente no algo que debería formar parte de este ambiente pacífico.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TRAIN</LocID>                              <Text>Cuando piensas que no puede empeorar, cada mañana al amanecer algún estúpido monje empieza a golpear un gong, que se escucha claramente, incluso desde nuestros apartamentos más lujosos. ¿Te importaría preguntarles si saben nadar? Tal vez ganarían más dinero como socorristas...</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CONSTRUCTION</LocID>                       <Text>¡Noooo, no construyas nada ahí! ¡Ese lugar está reservado para nuestra ultra-turbo-galáctica resbaladilla de agua!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_WELL</LocID>                               <Text>¿Un "Pozo de los deseos", eh? No es precisamente ideal si nuestros huéspedes lanzan una moneda y terminan con un bláster multifuncional.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_BEAST</LocID>                              <Text>¿Buscas algo más que relajación y lujo? ¡Bienvenido al Nido de bestias, la atracción más emocionante de nuestro resort! Esta experiencia única te permite presenciar – o incluso participar – en combates contra algunas de las criaturas más formidables que se hayan visto. Pero no te preocupes, no todo es lucha. Los vencedores se llevan recompensas raras y exclusivas, convirtiendo esto en una visita obligada para quienes buscan emoción y tesoros. Ya sea que prefieras mirar desde una distancia segura o lanzarte a la acción, el Nido de bestias promete un espectáculo como ningún otro. ¿Te atreves a echar un vistazo más de cerca?</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_SANTC</LocID>                              <Text>¿Alguien me puede explicar por qué los Vástagos del Origen siguen dejando sus templos de batalla y santuarios por todas partes? ¿Cómo se supone que se medita cuando todo lo que se escucha es el constante choque de metal?</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_ROCKET</LocID>                             <Text>¿Más basura espacial? Increíble. Imagina esto: Llevas a un grupo de nobles babosas intergalácticas a un retiro pacífico de observación de estrellas, y justo en el lugar donde has montado tu puesto de comida gourmet, atendido por el único chef en el sector que sabe cómo preparar huevas cristalinas, cae un trozo de una nave estrellada del cielo. Ser hotelero no es fácil...</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_GATE</LocID>                               <Text>Una de las cuatro puertas por aquí. Nunca encontramos las llaves, pero las hemos seguido circulando en el mercado negro. Tarde o temprano, alguien aparecerá con ellas, y realmente no puedo ser responsable si accidentalmente caen en la astilladora.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRUSADER_BASE</LocID>                      <Text>Originalmente, planeábamos abrir centros también para los miembros de alto rango de las otras facciones. Este en particular tenía el nombre en clave "Hotel Exterminador".</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MOLLES_BASE</LocID>                        <Text>Aquí tuvimos una gran idea que rápidamente se convirtió en una experiencia de terror: quedarse en el entorno del enemigo. Pero la relajación y el terror no se mezclan bien... mi error. Siéntete libre de tomarlo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_PIRATES_BASE</LocID>                       <Text>Esta es mi residencia de invierno. Solía trabajar para la "Flota Soberana", y realmente me encanta su arquitectura, me recuerda mucho a Gaudí. Si lo deseas, está a tu disposición, ¡pero no te atrevas a tocar mi colección de verduras fosilizadas!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_FIREFLI</LocID>                            <Text>¡Alto! Este es el único lugar en esta zona donde aparecen las luciérnagas. Normalmente, las encontrarías en la región de los hongos, pero esta es la única excepción. Me llevó siete años atrapar a todos los Luminovores. ¿Sabías que en algunas áreas los capturan, secan y ahuman? ... lo sabías, ¿verdad? ¡Ni lo pienses!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_CRYSTAL</LocID>                            <Text>¿Ves esta belleza? Esta es la principal atracción de nuestro safari nocturno. Al atardecer, estos magníficos lagartos cambian de forma. Impresionante, ¿verdad? ¡Pero considera esto una advertencia! Si falta siquiera un cristal o si tienen el más pequeño rasguño, te convertiré en una atracción, te vestiré con un disfraz de foca y te tiraré a una jaula llena de osos polares.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_MUSHROOM</LocID>                           <Text>Mira, esto es un hongo mágico. Si te quedas cerca de él durante un rato, comenzará a liberar esporas que inducen sentimientos de felicidad y alegría. Solo ten cuidado, aún no tenemos un detox aquí.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_INTEL</LocID>                              <Text>Hemos recibido un mensaje de los servicios secretos: todos los asaltantes han hecho un pacto de no agresión, algo como "quien primero llega, primero se sirve", lo que significa que solo nos están apuntando a nosotros. Supongo que son malas noticias...</Text>  </GameDBLocalizedString>

        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_01</LocID>                        <Text>¿Un teletransportador, aquí? ¿Cómo demonios llegó aquí? Esto no es bueno, voy a hacer un escaneo rápido...</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_02</LocID>                        <Text><![CDATA[¡Esto es muy malo! Hemos detectado un total de 8 dispositivos de teletransportación unidireccionales que conducen aquí. ¡Estoy iniciando una <color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_03</LocID>                        <Text><![CDATA[Lo retiro, un <color=SOTS_COLOR_BLUE>ALERTA AZUL</color> debe reservarse para un ataque de enormes devoradores de cerebros interdimensionales autoinflables. Estoy declarando una <color=SOTS_COLOR_YELLOW>ALERTA AMARILLA</color>: ¡todos prepárense para las amenazas entrantes!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_04</LocID>                        <Text>¡Tengo un mal presentimiento sobre esto! Mi obra de toda la vida, bueno, mi obra de un cuarto de vida, está en riesgo. Es posible que este lugar pronto esté lleno de Dios sabe qué. \nNecesitamos preparar un ejército. Sé que no siempre he sido muy amable contigo, pero por favor, te lo ruego, ayúdame a proteger este lugar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_TELEPORT_MONEY</LocID>                     <Text>Aquí está parte de nuestro dinero disponible y otros recursos necesarios.</Text>  </GameDBLocalizedString>


        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_RED_ALERT</LocID>                          <Text><![CDATA[¡Aquí viene! Hemos detectado la primera activación de teletransportación. Un enemigo aparecerá pronto. Estoy declarando una <color=SOTS_COLOR_RED>ALERTA ROJA</color>. ¡Por favor, destruyan todo y a todos los que lleguen!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES</LocID>                       <Text>¡Otra activación de teletransportación, prepárate!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_NEXT</LocID>                  <Text>Lo estás haciendo genial, pero tengo malas noticias para ti. Parece que un gran grupo de enemigos todavía se está acercando. Te mereces una recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_DONE</LocID>                  <Text>Uf, parece que esos eran los últimos. No podemos perder tiempo, necesitamos empezar a reconstruir la zona. En algunas fases, enviaré unidades para destruir los teletransportadores. Acaba con los enemigos restantes y descansa. Tu misión parece haber terminado. Ah, y antes de que se me olvide, esto es para ti:</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_LAST_DANCE</LocID>            <Text>No, absolutamente no. Esto es demasiado, incluso para mí. La diversión termina aquí, mi paciencia se ha agotado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_NEXT_ENEMIES_END</LocID>                   <Text>¡En nombre del Edén, ahora sí que estoy cabreada! El desayuno se acabó, tus intestinos están en el menú del almuerzo de hoy.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_ROSI_KEY</LocID>                                <Text>Mira, la llave de la puerta. Te recomiendo abrirla lo antes posible, podría ser de gran ayuda para nosotros.</Text>  </GameDBLocalizedString>


        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_FOSSORIANS</LocID>                              <Text>¡En nombre del pueblo Fosoriano, anexamos estas tierras a nuestro territorio!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_CRUSADERS</LocID>                               <Text>Declaro este territorio propiedad de los Vástagos del Origen. ¡Que nuestra ira se extienda por toda la tierra!</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_PIRATES</LocID>                                 <Text>De ahora en adelante, que esta tierra sea conocida como la nueva región de la Flota Soberana. No se permiten objeciones.</Text>  </GameDBLocalizedString>
        <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_DOOM_OF_EDEN_UNSS</LocID>                                    <Text>¡Reclamo este territorio... solo para mí! Quien se oponga, que se cubra.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
