<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_TUTORIAL_01">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>QLOC</Name> <Name>Pedro Cortázar</Name> <Name>Alba Salgado</Name>  <Name>Pablo Melgar</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>NEXT_STEP</LocID>                                <Text>Siguiente</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>                     <Text>Cadete carmesí</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>             <Text>¡Te damos la bienvenida al tutorial!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>                      <Text><![CDATA[¡Hola, te damos la bienvenida al tutorial que te explicará lo fundamental para empezar a jugar a Heroes of Science and Fiction!\nPrimero, echemos un vistazo a los <color=SOTS_COLOR_GOLD>controles</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mueve la cámara</color> con las teclas WASD o las flechas del teclado. También puedes mover el cursor al extremo de la pantalla o mantener pulsado el botón central del ratón.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[¡Genial! Ahora usa la rueda de desplazamiento del ratón para <color=SOTS_COLOR_GOLD>acercar o alejar</color> la cámara.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>              <Text><![CDATA[A continuación, echemos un vistazo a tus <color=SOTS_COLOR_GOLD>comandantes</color>, tus personajes activos en el mapa de exploración/del mundo.\nAcabamos de seleccionar a tu único comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Muévelo</color> al hacer clic en la unidad de terreno destacada, desde donde planearás tu movimiento. Después, ¡haz clic de nuevo para confirmar el desplazamiento!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>                <Text><![CDATA[Dirijámonos al <color=SOTS_COLOR_GOLD>oeste</color> para encontrar un <color=SOTS_COLOR_GOLD>contenedor</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>                        <Text><![CDATA[Has encontrado <color=SOTS_COLOR_GOLD>un contenedor</color>. Ábrelo y <color=SOTS_COLOR_GOLD>usa el fragmento de datos</color> que encontrarás dentro. Obtendrás unos cuantos <color=SOTS_COLOR_XP>puntos de experiencia</color>, ¡gracias a los cuales <color=SOTS_COLOR_GOLD>tu comandante subirá de nivel</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>                   <Text><![CDATA[Cada comandante tiene <color=SOTS_COLOR_GOLD>tres atributos</color>. La <color=SOTS_COLOR_GOLD>Eficacia de exploración</color> incrementa la velocidad de tu comandante al otorgarle puntos de movimiento y disipar una mayor cantidad de la niebla de guerra a su alrededor. El <color=SOTS_COLOR_GOLD>Poder de combate</color> mejora la fuerza del ejército de tu comandante. La <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fuerza de destreza</color> mejora las destrezas de tu comandante, aumenta la cantidad total y le permite recuperar su energía.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>                       <Text><![CDATA[Ahora, las <color=SOTS_COLOR_GOLD>Habilidades</color>: cada comandante es capaz de aprender hasta <color=SOTS_COLOR_GOLD>ocho habilidades</color>. Cada una tiene <color=SOTS_COLOR_GOLD>tres niveles</color>. Tus comandantes pueden <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejorar</color> habilidades del <color=SOTS_COLOR_GOLD>primer al segundo</color> nivel cuando alcancen el <color=SOTS_COLOR_GOLD>nivel 5</color>, y del <color=SOTS_COLOR_GOLD>segundo al tercer</color> nivel cuando lleguen al <color=SOTS_COLOR_GOLD>nivel 10</color>. Para saber <color=SOTS_COLOR_GOLD>más información</color> sobre una habilidad, <color=SOTS_COLOR_GOLD>pasa el ratón sobre</color> ella.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>                     <Text><![CDATA[Cuando tus comandantes <color=SOTS_COLOR_GOLD>suban de nivel</color>, podrás elegir un <color=SOTS_COLOR_GOLD>atributo</color> y una <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidad</color> que mejorar o aprender. ¡Prueba ahora!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>       <Text><![CDATA[Veamos ahora las mecánicas generales. Es un juego <color=SOTS_COLOR_GOLD>por turnos</color>, por lo que tendrás un <color=SOTS_COLOR_GOLD>número limitado</color> de <color=SOTS_COLOR_GOLD>acciones por turno</color>. Cuando tu comandante <color=SOTS_COLOR_GOLD>usa todos</color> sus <color=SOTS_COLOR_GOLD>puntos de movimiento</color>, deberás <color=SOTS_COLOR_GOLD>finalizar el turno</color> para permitirle <color=SOTS_COLOR_GOLD>recuperar</color> los puntos que ha empleado. En este planeta, cada turno representa una fase de su rotación, y <color=SOTS_COLOR_GOLD>cuatro fases</color> completan <color=SOTS_COLOR_GOLD>un ciclo</color>. Podrás reclutar nuevas unidades en tu base al inicio de cada ciclo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>      <Text><![CDATA[En la parte derecha de la pantalla podrás encontrar el <color=SOTS_COLOR_GOLD>minimapa</color>, una <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista de tus bases</color>, una <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista de tus comandantes</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>botones</color> para ajustar la <color=SOTS_COLOR_GOLD>velocidad de animación</color> y un <color=SOTS_COLOR_GOLD>panel cronológico con un índice de fase y ciclo</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>                  <Text><![CDATA[Vamos a abrir otro contenedor. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Dirígete al norte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>                     <Text><![CDATA[Si te quedas sin puntos de movimiento, deberás terminar tu turno para recuperarlos. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic</color> en <color=SOTS_COLOR_GOLD>Finalizar turno</color> en la <color=SOTS_COLOR_GOLD>esquina inferior derecha</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>         <Text><![CDATA[Muévete hacia delante y, cuando encuentres y abras el contenedor, <color=SOTS_COLOR_GOLD>obtén</color> sus contenidos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>               <Text><![CDATA[Ahora tendrás un nuevo <color=SOTS_COLOR_GOLD>objeto consumible</color> en el inventario de tu comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Abre la tarjeta de tu comandante</color> al hacer clic derecho en tu comandante en el mapa o al seleccionarlo en la lista de la parte derecha de la pantalla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Esta <color=SOTS_COLOR_GOLD>tarjeta</color> muestra toda la información fundamental <color=SOTS_COLOR_GOLD>de tu comandante</color>: su biografía, nivel, atributos, habilidades conseguidas, objetos e información del ejército.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>     <Text><![CDATA[Bajo el retrato de tu comandante podrás encontrar sus <color=SOTS_COLOR_GOLD>atributos</color>. Estos son:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Puntos de experiencia</color>, que muestran la experiencia requerida para alcanzar el siguiente nivel. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Puntos de movimiento</color>, que indican el número de movimientos que puedes hacer por fase (depende del terreno en el que estés). \n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Puntos de energía</color>, que son necesarios para activar destrezas y equipar objetos y artefactos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID><Text><![CDATA[Tras finalizar el turno, los <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>puntos de movimiento</color> se recuperan por completo, mientras que algunos <color=SOTS_COLOR_ENERGY>puntos de energía</color> se recuperan según la <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fuerza de destreza</color> y equipamiento activo de tu comandante. Puedes comprobar la cantidad recuperada si pasas el cursor sobre la barra de <color=SOTS_COLOR_ENERGY>puntos de energía</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>             <Text><![CDATA[Este es el <color=SOTS_COLOR_GOLD>ánimo</color>. Cuando el número de ánimo es <color=SOTS_COLOR_GOLD>positivo</color>, representa una probabilidad en porcentaje de conseguir un <color=SOTS_COLOR_GOLD>turno extra</color> en combate para cada unidad. Si es <color=SOTS_COLOR_GOLD>negativo</color>, representa una probabilidad en porcentaje de <color=SOTS_COLOR_GOLD>perder un turno</color> con cada unidad.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>               <Text><![CDATA[La tarjeta también te <color=SOTS_COLOR_GOLD>permite</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>gestionar</color> el <color=SOTS_COLOR_GOLD>ejército de tu comandante</color>. Puedes comprobar la información de tus unidades o reorganizar el ejército como quieras. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>                   <Text><![CDATA[Centrémonos ahora en el objeto visible en la sección de CONSUMIBLES. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Cógelo</color> y déjalo caer <color=SOTS_COLOR_GOLD>en el retrato de tu comandante</color> o simplemente <color=SOTS_COLOR_GOLD>haz clic derecho</color> en él.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>              <Text><![CDATA[Si consigues fragmentos como estos, podrás decidir quién obtiene más experiencia y cuándo. Además, ¡hay un montón más de consumibles de diferentes tipos!\nBien, ahora <color=SOTS_COLOR_GOLD>cierra la tarjeta</color>, ¡que nos vamos a <color=SOTS_COLOR_GOLD>conseguir más cosillas útiles!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>                 <Text><![CDATA[Encuentra y obtén un objeto. Usa la tecla Alt para destacar todos los elementos interactivos y objetos que obtener.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>              <Text><![CDATA[¡Ahora <color=SOTS_COLOR_GOLD>abre la tarjeta de tu comandante</color> otra vez en la sección de su inventario!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>             <Text><![CDATA[Tu comandante tiene unos cuantos espacios que puedes rellenar con <color=SOTS_COLOR_GOLD>objetos</color> útiles que te ayudarán al navegar el mapa o durante las batallas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>                   <Text><![CDATA[La mayoría de objetos te costará una cantidad determinada de <color=SOTS_COLOR_ENERGY>puntos de energía</color> si te los <color=SOTS_COLOR_GOLD>equipas</color>. Por suerte, ¡este cuaderno de información que incrementa la cantidad de EXP que consigue el mayor Skaurov no cuesta nada! ¡<color=SOTS_COLOR_GOLD>Equípate</color> el <color=SOTS_COLOR_GOLD>cuaderno de información</color> ahora!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Cierra</color> la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tarjeta de tu comandante</color> y <color=SOTS_COLOR_GOLD>obtén</color> algunos <color=SOTS_COLOR_GOLD>recursos</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>        <Text><![CDATA[Existen varios recursos dentro del juego. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Las monedas de aura</color> son dinero. La <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>limerita</color> y la <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>aleación</color> son recursos básicos para construir estructuras. La <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>biomasa</color> y el <color=SOTS_COLOR_RADIANT>fulgor</color> son recursos únicos y necesarios para las estructuras más avanzadas. Los <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>núcleos de fusión</color> son el recurso más difícil de encontrar y el más valioso. Podrás activar objetos especiales en mapas gracias a ellos y comprar cualquier edificio por un único núcleo de fusión.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>                 <Text><![CDATA[Bien, <color=SOTS_COLOR_GOLD>ahora captura la cantera de limerita</color> de la izquierda.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>                    <Text><![CDATA[Cada mina <color=SOTS_COLOR_GOLD>produce</color> una pequeña cantidad de <color=SOTS_COLOR_GOLD>recursos por fase</color>. Si <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejoras la producción</color>, la mina generará más recursos, pero también puedes optar por <color=SOTS_COLOR_GOLD>construir una mejora defensiva</color> para añadir torretas que la defenderán de otras personas. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Cierra el diálogo de mejora</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mueve</color> a tu comandante <color=SOTS_COLOR_GOLD>más cerca de tu base</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>          <Text><![CDATA[Mientras exploras, puedes comprobar todos los elementos interactivos alrededor de tu comandante. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mantén pulsada</color> la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tecla Alt</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>                  <Text><![CDATA[Ahora vamos a echar un vistazo a tu base, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Última trinchera</color>. Si los <color=SOTS_COLOR_GOLD>iconos</color> junto al nombre son de color <color=SOTS_COLOR_GOLD>verde</color>, significa que tienes <color=SOTS_COLOR_GOLD>acciones sin usar</color>. Puedes <color=SOTS_COLOR_GOLD>seleccionar tu base</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa</color> o en la <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista de la derecha</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>                    <Text><![CDATA[Este es tu centro principal de operaciones. Aquí puedes contratar a comandantes y ejércitos y construir varias mejoras. Vamos a echarle un vistazo a la <color=SOTS_COLOR_GOLD>interfaz</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>                <Text><![CDATA[El <color=SOTS_COLOR_GOLD>minimapa</color> muestra la ubicación de esta base en el mapa del mundo.\nLa <color=SOTS_COLOR_GOLD>lista</color> de abajo te permitirá alternar rápidamente entre bases cuando controles más de una.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>                    <Text><![CDATA[El <color=SOTS_COLOR_GOLD>panel de información</color> te ofrece más detalles acerca de los recursos y la producción de unidades en la base.\nDebajo de él, los <color=SOTS_COLOR_GOLD>ocho botones pequeños</color> te permiten acceder rápidamente a las funciones principales que, si así lo prefirieses, también se abren <color=SOTS_COLOR_GOLD>haciendo clic en cada edificio</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>             <Text><![CDATA[Vamos a abrir ahora el catálogo de <color=SOTS_COLOR_GOLD>construcción y mejora</color>. Haz clic en el edificio principal o en el primer botón del atajo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>           <Text><![CDATA[Aquí podrás expandir tu base. Los edificios y mejoras afectarán positivamente a tu economía y defensas, enseñarán a tus comandantes nuevas destrezas gracias a la academia y te permitirán reclutar unidades diferentes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>   <Text><![CDATA[Vamos ahora a construir la <color=SOTS_COLOR_GOLD>academia</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>            <Text><![CDATA[Cada edificio se puede comprar a cambio de <color=SOTS_COLOR_GOLD>monedas de aura y recursos</color> o por un único <color=SOTS_COLOR_GOLD>núcleo de fusión</color>. Piénsatelo bien antes de optar por la segunda opción, pues hay una cantidad limitada de núcleos de fusión disponibles en cada mapa.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>           <Text><![CDATA[Ahora haz clic en la <color=SOTS_COLOR_GOLD>academia</color> o en el botón de la academia para aprender más acerca de las <color=SOTS_COLOR_GOLD>destrezas de comandante</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>                  <Text><![CDATA[Muy bien, ya tenemos aquí un panel de información. Tras leer la información básica en él, haz clic en «Siguiente».]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>             <Text><![CDATA[Puedes <color=SOTS_COLOR_GOLD>salir</color> de la academia si cierras la ventana o haces clic fuera de ella. Cierra la ventana de información si sigue abierta.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS</LocID>  <Text><![CDATA[Ahora <color=SOTS_COLOR_GOLD>haz clic</color> en el edificio de <color=SOTS_COLOR_GOLD>proyectos con rátidos</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>         <Text><![CDATA[Aquí verás el <color=SOTS_COLOR_GOLD>panel de reclutamiento</color> para los <color=SOTS_COLOR_GOLD>rátidos</color>. Cada unidad tiene <color=SOTS_COLOR_GOLD>dos variantes</color>: <color=SOTS_COLOR_GOLD>tipo básico</color> y <color=SOTS_COLOR_GOLD>tipo mejorado</color>. Las unidades <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejoradas</color> presentan <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejores características</color> y también disponen de una <color=SOTS_COLOR_GOLD>destreza especial pasiva o activa</color>. Los rátidos se convierten en una unidad a distancia cuando los mejoras. Puedes alternar entre ambos tipos y elegir a cuál contratar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Sal</color> del edificio de <color=SOTS_COLOR_GOLD>proyectos con rátidos</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>centro de reclutamiento</color> o en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón de «Contratar unidades»</color> para saber más acerca de la contratación de unidades.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Aquí puedes contratar a todas las unidades disponibles gracias a tus edificios construidos. El <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón «Contratar a todos»</color> está disponible cuando tienes recursos suficientes para todas las unidades. Si no, puedes usar el botón «Contratar máximo» para comprar a tantas unidades disponibles como puedas, empezando desde el nivel más bajo o los más altos. También puedes alternar entre unidades de tipo básico o mejorado en cada panel.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>                    <Text><![CDATA[Para este tutorial, <color=SOTS_COLOR_GOLD>contrata a todas</color> las unidades.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Sal</color> del <color=SOTS_COLOR_GOLD>centro de reclutamiento</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>                  <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>edificio de contratación de comandantes</color> o en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón para «Contratar comandantes»</color> para aprender más sobre la contratación de comandantes.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>        <Text><![CDATA[Puedes contratar a un nuevo comandante aquí. Siempre habrá un comandante de la facción de la base en cada ciclo. También encontrarás a todo comandante que se haya retirado de la batalla aquí. Si contratas a más de un comandante por fase, los ejércitos disponibles disminuirán en tamaño.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Contrata</color> a un nuevo comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[Vamos a echarles un ojo ahora a los ejércitos. El panel superior en la interfaz del ejército de una base muestra tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>ejército acuartelado</color>. Si te enfrentas a un asedio, este ejército defenderá la base. El <color=SOTS_COLOR_GOLD>ejército</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>panel inferior</color> está de visita únicamente y se marchará cuando vuelvas al mapa de exploración. Puedes mover los ejércitos o alternar entre comandantes con los botones de la derecha.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic derecho</color> en una <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidad</color> para ver sus estadísticas.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>                  <Text><![CDATA[Si tienes espacios de ejército disponibles, podrás rellenarlos con tus unidades. Estos te darán una ventaja o más opciones durante la batalla. Haz clic en «SELECCIONAR» para <color=SOTS_COLOR_GOLD>dividir a la unidad</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>            <Text><![CDATA[Colócala en un espacio vacío o cancela tu selección.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>                <Text><![CDATA[¡Genial! Cuando tengas barracones mejorados y hayas contratado unidades básicas, podrás mejorarlas si haces clic en el botón dorado situado encima de la unidad (por un precio, por supuesto). Prueba a <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejorar a cualquier unidad</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>                  <Text><![CDATA[Usa el botón del atajo para <color=SOTS_COLOR_GOLD>llevar a todas tus unidades acuarteladas</color> a donde se encuentra tu nuevo comandante.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Vuelve</color> al <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa</color> de exploración.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>                     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Mueve</color> a tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>comandante</color> seleccionado para que vaya a ver al <color=SOTS_COLOR_GOLD>mayor Skaurov, tu comandante original</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>                <Text><![CDATA[Esta es la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tarjeta de reunión del comandante</color>. Aquí podrás <color=SOTS_COLOR_GOLD>intercambiar objetos</color> y <color=SOTS_COLOR_GOLD>ejércitos</color> (intercambiar ejércitos te costará unos cuantos <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>puntos de movimiento</color>).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>      <Text><![CDATA[Todos los comandantes necesitan tener al menos una unidad. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Mueve</color> a todas las <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidades a</color> un <color=SOTS_COLOR_GOLD>comandante más fuerte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Cierra</color> la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tarjeta</color> de reunión.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Vamos a empezar a tomar el control de unas cuantas estructuras protegidas. Cuando <color=SOTS_COLOR_GOLD>atacas ejércitos neutrales</color> (estas son unidades sin <color=SOTS_COLOR_GOLD>ningún comandante</color>) y eres mucho más <color=SOTS_COLOR_GOLD>fuerte</color>, a veces se te dará la opción de dejar que <color=SOTS_COLOR_GOLD>se te unan</color> o permitirles <color=SOTS_COLOR_GOLD>escapar</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>                     <Text><![CDATA[Si <color=SOTS_COLOR_GOLD>pasas el cursor sobre</color> los <color=SOTS_COLOR_GOLD>enemigos de la izquierda</color>, un globo de ayuda te indicará <color=SOTS_COLOR_GOLD>lo difíciles</color> que serán de vencer. Hemos cambiado un poco a tu ejército para este tutorial. <color=SOTS_COLOR_GOLD>¡Que empiece la batalla!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>              <Text><![CDATA[Así es la apariencia de un campo de batalla simple. Los ejércitos ofensivos siempre empiezan a la izquierda y tienen una ligera ventaja gracias a su mayor iniciativa. Cada unidad tiene su propia iniciativa, la cual determina su orden. Puedes ver el orden de las unidades en la parte inferior de la pantalla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>      <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic derecho</color> en la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tarjeta de la unidad</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Aquí puedes comprobar la información (estadísticas, destrezas especiales, etc.) de cualquier unidad del campo de batalla. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Cierra la tarjeta de la unidad</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>          <Text><![CDATA[Puedes ver el alcance del movimiento de cualquier unidad cuando <color=SOTS_COLOR_GOLD>pasas el cursor sobre ella mientras mantienes pulsada la tecla Shift</color>. ¡<color=SOTS_COLOR_GOLD>Prueba ahora</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Cada unidad tiene una <color=SOTS_COLOR_GOLD>variedad de acciones posibles</color> que pueden llevar a cabo durante su turno:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Moverse \nMoverse y atacar\nDisparar si un objetivo está a su alcance \nLas unidades con alcance limitado se mueven y disparan</color>, pero no tenemos ninguna.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Las unidades también pueden <color=SOTS_COLOR_GOLD>esperar</color>, lo cual se indica con un <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón</color> amarillo con el icono de un <color=SOTS_COLOR_GOLD>reloj</color> sobre la unidad activa. Esta acción <color=SOTS_COLOR_GOLD>desplaza</color> a la unidad al <color=SOTS_COLOR_GOLD>final</color> del <color=SOTS_COLOR_GOLD>orden de la ronda actual</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>                <Text><![CDATA[Las unidades también pueden <color=SOTS_COLOR_GOLD>pasar</color> su <color=SOTS_COLOR_GOLD>turno</color>, lo cual se representa con un <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón</color> ubicado a la derecha del botón «Esperar».]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>            <Text><![CDATA[A la derecha tienes también el <color=SOTS_COLOR_GOLD>registro de combate</color>. En él se registra cada movimiento que ocurre en la batalla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>  <Text><![CDATA[Encima del registro verás unos cuantos botones de control. El primero es el de <color=SOTS_COLOR_GOLD>combate automático</color>, que te permite dejar que el ordenador dé por terminada la batalla rápidamente.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>      <Text><![CDATA[El segundo es el de <color=SOTS_COLOR_GOLD>retirada</color>. Si ves que vas a sufrir una derrota, pero no quieres perder a tu comandante, puedes sacrificar a tu ejército y dejar que tu comandante se retire a una base donde volver a contratar mercenarios nuevos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>    <Text><![CDATA[El botón siguiente se usa para <color=SOTS_COLOR_GOLD>rendirse</color>. Si pagas un precio concreto, te marcharás del campo de batalla sin ninguna pérdida.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>       <Text><![CDATA[Los botones de la siguiente sección te permiten ajustar la <color=SOTS_COLOR_GOLD>velocidad de las animaciones y movimiento</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>               <Text><![CDATA[Con el último botón puedes activar o desactivar el <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa hexagonal</color><color=SOTS_COLOR_GOLD>a tu gusto</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>  <Text><![CDATA[A veces es mejor dejar que el enemigo vaya a por ti, sobre todo si dispones de unidades a distancia y tu enemigo no. Vamos a <color=SOTS_COLOR_GOLD>pasar</color> este turno con nuestras <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidades cuerpo a cuerpo</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>seleccionar</color> a nuestra unidad <color=SOTS_COLOR_GOLD>tiradora</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>   <Text><![CDATA[Cada tirador tiene un alcance desde donde dispara de manera más precisa e inflige más daño. El <color=SOTS_COLOR_GOLD>contorno de color rojo</color> te muestra dónde termina su <color=SOTS_COLOR_GOLD>alcance preciso</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Dispara a una unidad enemiga</color> aunque esté fuera de alcance.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>         <Text><![CDATA[El mapa del campo de batalla y los controles están basados en hexágonos, por lo que, cuando dirijas tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>ataque</color>, apunta a los <color=SOTS_COLOR_GOLD>hexágonos</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>no a una unidad</color> como tal. Si la situación acaba pareciéndote confusa, usa la <color=SOTS_COLOR_GOLD>tecla CTRL</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>encoger a todas las unidades</color> y poder ver todo mejor. Cada unidad tiene también un <color=SOTS_COLOR_GOLD>contraataque</color>, que puede usar cuando la <color=SOTS_COLOR_GOLD>ataquen</color> por <color=SOTS_COLOR_GOLD>primera vez</color> durante una ronda. Bien, <color=SOTS_COLOR_GOLD>ahora mueve a tus unidades cuerpo a cuerpo</color> más cerca para que puedan atacar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>    <Text><![CDATA[Le ha llegado el turno a tu unidad a distancia otra vez. Úsala para reducir la cantidad de unidades enemigas un poco más. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ataca</color> con tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidad a distancia</color> de nuevo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>          <Text><![CDATA[Puedes <color=SOTS_COLOR_GOLD>atacar</color> al enemigo <color=SOTS_COLOR_GOLD>desde cualquier dirección</color> si apuntas al extremo del hexágono desde la dirección que quieres atacar. La dirección no afecta en nada al daño infligido. Bien, ahora usa a tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>unidad cuerpo a cuerpo para atacar</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>                 <Text><![CDATA[Ahora ya conoces todos los aspectos básicos, así que demuestra lo que vales y <color=SOTS_COLOR_GOLD>gana</color> la batalla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>           <Text><![CDATA[Felicidades, ¡<color=SOTS_COLOR_GOLD>has ganado</color> tu primera batalla! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic en el botón para cerrar</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>               <Text><![CDATA[Con la experiencia ganada en la batalla, tu comandante ha subido de nivel otra vez. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Elige la habilidad «Amante de la tecnología»</color>. Con ella, podrás usar destrezas de comandante. \nNo te olvides de elegir un atributo también.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>                    <Text><![CDATA[Las destrezas tienen tres niveles de habilidad. Con cada nivel, las destrezas se vuelven más fuertes. Cada vez que aprendas o mejores la habilidad de una destreza, podrás elegir una nueva destreza. Por ahora, <color=SOTS_COLOR_GOLD>aprende «Artillería de largo alcance»</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>                       <Text><![CDATA[De vuelta en el mapa, la estructura que tienes frente a ti es un <color=SOTS_COLOR_GOLD>santuario del espadachín</color>. Como muchas de las otras estructuras del mapa, el santuario del espadachín te ofrece una recompensa cuando lo visitas. Podrás ver la información de la estructura cuando pases el cursor sobre ella antes de entrar. ¡<color=SOTS_COLOR_GOLD>Prueba ahora</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>         <Text><![CDATA[La habilidad «Maestro en ajedrez» te permite posicionar a todas tus unidades como quieras en un área de tu lado del campo de batalla antes de que comience el combate. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Consigue la habilidad</color>. \nNo te olvides de elegir un atributo.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>         <Text><![CDATA[La habilidad <color=SOTS_COLOR_GOLD>«Trotamundos»</color> desbloquea la opción de aprender varias destrezas de exploración. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Consíguela</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Consigue también «Celeridad»</color>, una destreza útil que te permite recuperar un poco de movimiento en cada turno.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>          <Text><![CDATA[Hay dos categorías principales de destrezas de comandante: aquellas usadas en combate y las que se emplean en el mapa de exploración. \nLa <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidad «Trotamundos»</color> te permite usar <color=SOTS_COLOR_GOLD>destrezas</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa</color>. Puedes usar solo una destreza por turno. Puedes ver las destrezas desde la tarjeta de tu comandante, pero prueba a acceder desde el <color=SOTS_COLOR_GOLD>atajo</color> del <color=SOTS_COLOR_GOLD>menú de acción de comandante</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>panel derecho</color> o, si lo prefieres, <color=SOTS_COLOR_GOLD>haz clic izquierdo</color> en tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>comandante</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Abre</color> el <color=SOTS_COLOR_GOLD>libro de destrezas</color> y <color=SOTS_COLOR_GOLD>usa «Celeridad»</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Cada comandante puede <color=SOTS_COLOR_GOLD>construir</color> varias <color=SOTS_COLOR_GOLD>estructuras</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>mapa de exploración</color>. Estas pueden ser defensivas u ofensivas, pero esta vez nos decantaremos por una estructura con la que obtener recursos.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>                    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Movámonos</color> a una <color=SOTS_COLOR_GOLD>ubicación más conveniente</color> para probarla.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Vamos a construir una <color=SOTS_COLOR_GOLD>sonda de extracción</color>. Se ocupará de <color=SOTS_COLOR_GOLD>conseguir recursos</color> en tu lugar. El tipo de <color=SOTS_COLOR_GOLD>recurso</color> dependerá del <color=SOTS_COLOR_GOLD>terreno</color>. Cuanto <color=SOTS_COLOR_GOLD>más tiempo</color> mantengas la sonda <color=SOTS_COLOR_GOLD>activa</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>más recursos</color> obtendrá. Puedes <color=SOTS_COLOR_GOLD>desmantelar</color> la sonda <color=SOTS_COLOR_GOLD>cuando quieras</color>, ¡pero <color=SOTS_COLOR_GOLD>tus enemigos también</color>! Se activa una vez termine el tiempo de activación o cuando se le añada una mejora de activación.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>                      <Text><![CDATA[Usa el <color=SOTS_COLOR_GOLD>botón izquierdo del ratón</color> en tu <color=SOTS_COLOR_GOLD>comandante</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>abrir</color> el <color=SOTS_COLOR_GOLD>menú de acción de comandante</color> de nuevo y <color=SOTS_COLOR_GOLD>construye</color> una <color=SOTS_COLOR_GOLD>sonda de extracción</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>                    <Text><![CDATA[Una vez aprendas la <color=SOTS_COLOR_GOLD>habilidad «Constructor»</color>, podrás <color=SOTS_COLOR_GOLD>construir más</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>versiones avanzadas</color> de las <color=SOTS_COLOR_GOLD>estructuras</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!-- Do we call it a book officially? :) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>                      <Text><![CDATA[Bien, ahora vuelve al combate y usa una destreza especial de unidad y una destreza de comandante en batalla. ¡<color=SOTS_COLOR_GOLD>Ataca al enemigo</color> que viene del noroeste!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>             <Text><![CDATA[La habilidad «Maestro en ajedrez» de tu comandante te permite posicionar a tus unidades antes de que empiece el combate. Cuando lo tengas todo listo, <color=SOTS_COLOR_GOLD>haz clic en el botón «Finalizar tácticas»</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>         <Text><![CDATA[Cuando se <color=SOTS_COLOR_GOLD>mejora</color> a las unidades, consiguen una <color=SOTS_COLOR_GOLD>destreza especial</color>. Usa una de las destrezas especiales de tu unidad al <color=SOTS_COLOR_GOLD>hacer clic en el botón</color> y <color=SOTS_COLOR_GOLD>elegir un objetivo</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>               <Text><![CDATA[Probemos ahora una <color=SOTS_COLOR_GOLD>destreza de combate de comandante</color>. Solo puedes usar una destreza de comandante en cada ronda. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic</color> en el <color=SOTS_COLOR_GOLD>retrato de tu comandante</color> y elige <color=SOTS_COLOR_GOLD>«Artillería de largo alcance»</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Úsala</color> contra un <color=SOTS_COLOR_GOLD>grupo de unidades enemigas</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>                  <Text><![CDATA[¡Enhorabuena! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Has ganado</color> tu segunda batalla. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic en el botón para cerrar</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>               <Text><![CDATA[¡Felicidades! Has <color=SOTS_COLOR_GOLD>completado el tutorial</color>. ¿Todo listo para el juego de verdad? <color=SOTS_COLOR_GOLD>Haz clic en «Siguiente»</color> para <color=SOTS_COLOR_GOLD>volver</color> al <color=SOTS_COLOR_GOLD>menú principal</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
