<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_CAMPAIGN_MOLES_LVL_3">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>QLOC</Name> <Name>Pedro Cortázar</Name> <Name>Alba Salgado</Name>  <Name>Pablo Melgar</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!--OBJECTIVES MAIN QUESTS-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1</LocID>                 <Text>Visita al capitán Holester con el almirante Muff.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_DONE</LocID>            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Visita al capitán Holester con el almirante Muff. - Terminada</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_SUB</LocID>             <Text>Rescata al ejército de Holester.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_SUB_DONE</LocID>        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Rescata al ejército de Holester. - Terminada</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2</LocID>                 <Text>Visita al mayor Skaurov con el almirante Muff.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_DONE</LocID>            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Visita al mayor Skaurov con el almirante Muff. - Terminada</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_SUB</LocID>             <Text>Toma el control de las bases de la flota soberana.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_SUB_DONE</LocID>        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Toma el control de las bases de la flota soberana. - Terminada</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ENTER_REALM</LocID>                    <Text>Accede a los territorios centrales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ENTER_REALM_DONE</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Accede a los territorios centrales. - Terminada</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_CONQUERE_REALM</LocID>                 <Text>Toma el control de los territorios centrales.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--DIALOGUES-->
                                            <!--Start dialogue -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_0</LocID>                   <Text>Nemek, el único barco agrícola de la flota. Recuerdo la rebelión. Casi todos los legitimistas murieron de hambre en ese entonces. Yo casi me como mis zapatos, ¡ja!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_0</LocID>                     <Text>Jugamos la carta de «quien puede destruir una cosa tiene verdadero control sobre ella», pero solo estábamos dispuestos a llegar hasta cierto punto.\nNadie pensó que el Líder Supremo ordenaría el bombardeo de la única fuente de alimento de la flota.\nNadie entendía lo que estaba dispuesto a arriesgar para mantenerse en el poder. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_1</LocID>                   <Text>Pues ahora lo sabemos. Por cierto, me sigue resultando raro llamarte «almirante». No puedo creer que hayas soportado recibir órdenes de mí, un simple general de producción. Comparado contigo, no soy más que un simple peón. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_1</LocID>                     <Text>¡Qué autocrítico te has puesto! Sí que lo eras cuando nos conocimos, pero mírate ahora, amigo mío. Eres un auténtico general revolucionario curtido en la batalla. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_RELIC_1</LocID>                    <Text>¿«Amigo»? No te hagas ilusiones, solo eres una pieza en el juego.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_3</LocID>                   <Text>Hablando de revolución, es mejor conocer a tus amigos en persona. Seguro que soy un extraño para ellos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_3</LocID>                     <Text>Cierto. Empezaré con el capitán Holester. Tuvo suerte y, con una nueva identidad falsa, se convirtió en un carcelero de colonia. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_4</LocID>                     <Text>Skaurov, nuestro topo en el campamento del Líder Supremo al que acabaron descubriendo. Sin embargo y milagrosamente, terminó en la Legión Penal en lugar de formar parte de un pelotón de fusilamiento. </Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!-- Meeting first pirate hero  near the base -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_PPIRATE_1</LocID>         <Text>¿Otro fosoriano? ¡Vosotros, malditos Judas peludos, rompisteis la tregua torturando a Kali Chapek, un capitán de la flota soberana! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_MOLE_1</LocID>            <Text>¿Qué? ¡Nosotros no lo torturamos! La última vez que vimos a ese canalla, estaba vivito y coleando.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_PPIRATE_2</LocID>         <Text>Las mentiras no os salvarán cuando la flota soberana tome represalias. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- auxiliary hero -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_AUXILIARY_JOHN7A_1</LocID>               <Text>¡Mis generales fosorianos favoritos! Estoy aquí para asegurar mi inversión, así que traje a un amigo para que os ayude. Sabe cómo manejar una base de la flota soberana y es todo lo leal que un mercenario puede ser. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--ALLY_1-->
                                            <!--Holester meets Muff-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_1</LocID>                <Text>¡Almirante Muff! Solo podría haber una razón para que te presentes aquí. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_MUFF_1</LocID>                    <Text>Sí, capitán, necesito tu inestimable ayuda una vez más. El Líder Supremo tiene una deuda que pagar y estoy preparando una venganza letal. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_2</LocID>                <Text>Perdí mi rango el día que mi nave implosionó bajo el bombardeo. Ahora no soy más que un donnadie que trabaja de carcelero para una pequeña colonia minera. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_MUFF_2</LocID>                    <Text>¿Y qué tal te va con esa vida tranquila que llevas?  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_3</LocID>                <Text>Debería haberme estrellado con mi nave. Pero unirme a vosotros ahora sería un suicidio. Además, tengo un problema que resolver. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_4</LocID>                <Text>Sufrí una emboscada mientras inspeccionaba un puesto de avanzada al sur. Logré escapar, pero esos piratas de la flota soberana sitiaron a mis guerreros. Si los liberas, haremos un trato.</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Holester meets Skaurov-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SKAUROV_HOLESTER_1</LocID>               <Text>Saludos, viejo amigo. ¿Qué te trae por aquí?</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Holester meets another commander-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_HOLESTER_1</LocID>           <Text>¿Te conozco?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_RANDOM_H_1</LocID>           <Text>Será mejor que hables con el almirante Muff.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_HOLESTER_2</LocID>           <Text>¿Que el almirante Muff está aquí? ¡Tráemelo, quiero hablar con él!</Text>  </GameDBLocalizedString>
  
                                            <!-- Holester army -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_ARMY_1</LocID>           <Text>Te debemos la vida, general. Nos uniremos a ti para saldar esta deuda. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Holester joins -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_JOIN_HOLESTER_1</LocID>           <Text>Excelente, tal vez tengamos suerte con lo que sea que estés planeando.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                                         
                                            <!--Relic on Holester-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_RELIC_1</LocID>                   <Text>Días antes de que acabaran con la rebelión, simuló su propia muerte y ya estaba buscando una forma de volver con los legitimistas. Muy astuto, deberías hacer lo mismo, Furret.</Text>  </GameDBLocalizedString>
																																<!-- was or is searching for a way back? I wasn't sure.. if it is the present.. use is -->
                                            <!--Holester joined team-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_JOINED_TEAM</LocID>               <Text>¡Un comandante se ha unido a tu equipo!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <!--ALLY_2-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_1</LocID>                 <Text>¿El mismísimo almirante Muff en una misión para derrocar al Líder Supremo, en serio? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_1</LocID>                    <Text>Así es, mayor. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_2</LocID>                 <Text>¿Es una broma, no? No puedes estar hablando en serio. ¡La última vez nos destrozaron! ¡¿Te acuerdas?!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_2</LocID>                    <Text>¡Nadie lo recuerda mejor que yo! El Líder Supremo destruyó mis naves, ejecutó a mis amigos y echó a perder todos mis sueños. ¡También eran tus amigos y tus sueños, Skaurov! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_3</LocID>                 <Text>A veces me parece haberlo olvidado. Iría contigo sin pensarlo, almirante, si no fuera por este asunto que tengo por resolver. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_4</LocID>                 <Text>El alto mando me envió para que colocase una baliza de radio entre las bases de la flota soberana del sur, pero unos piratas nos acorralaron en cuanto llegamos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_5</LocID>                 <Text>Me resulta imposible ayudarte mientras los piratas de la flota soberana sigan amenazando nuestra retaguardia.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_3</LocID>                    <Text>Conozco muy bien esta táctica de la BALIZA DE RADIO. No te preocupes por tu retaguardia, me encargaré de los piratas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_ALTERNATE_3</LocID>          <Text>Conozco muy bien esta táctica de la BALIZA DE RADIO. No te preocupes por tu retaguardia, ya me he encargado de los piratas. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_4</LocID>                    <Text>Y sobre esa BALIZA DE RADIO, ¿te importa si me la llevo? Podría serme de utilidad más adelante. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Skaurov joins -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_JOIN_SKAUROV_1</LocID>            <Text>¿Cuáles son mis órdenes?  </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Relic on Holester-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_RELIC_1</LocID>                   <Text>Eran solo unos críos cuando Skaurov se interpuso entre su hermano pequeño y un gusano túnel enfurecido. Su cara, llena de cicatrices, le recuerda al Líder Supremo a cuando se quedó paralizado y temblando en un charco de su propio pis mientras su hermano luchaba contra el monstruo. ¡Lo odia con toda su alma! ¿Tú puedes odiar tanto, Furret? ¡Deberías aprender de él!</Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!-- To the Northern gate -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_FURRET_1</LocID>              <Text>¡Los rebeldes de antaño se han reunido! Pero cuidado, pues nos atacarán en cuanto intentemos entrar en los territorios centrales. ¿Cuál es el plan? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_MUFF_1</LocID>                <Text>¿Sabes qué? Creo que te copiaré la táctica, Furret. ¡Ataquemos con todo! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_FURRET_2</LocID>              <Text>¡ESO ES! ¡Al puro estilo fosoriano! </Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!--SNIF encounter-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_SNIF1</LocID>           <Text>Estupendo, he llegado justo a tiempo para avisar a la guarnición local sobre vuestro paradero. ¡Sargento Moltair! ¡Tráeme su cabeza! Ahora debo ir a informar al Líder Supremo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_MOLTAIR1</LocID>        <Text>Eh, comisario, ¿no preferirías quedarte esperando con tus tropas... y ver cómo les ganamos? El ejército rebelde es más grande de lo que esperábamos. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_SNIF2</LocID>           <Text>¡HACED LO QUE ORDENO! Un pelotón de fusilamiento es la única alternativa que ofrezco.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_MOLTAIR2</LocID>        <Text>¡Como ordenes, comisario!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_ANY</LocID>             <Text>¡Menudo cobarde!</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--INDIGO player defeated-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_SNIF2</LocID>           <Text>¡IMBÉCILES INCOMPETENTES! ¡Me voy un momento y está todo patas arriba! Pero yo estoy hecho de otra pasta, ya verán.    </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_SNIF1</LocID>           <Text>Puede que tengáis suficientes guerreros para tomar una provincia entera, pero contra el ejército del Líder Supremo no tenéis nada que hacer. Quedaos aquí, salid corriendo, o comenzad con la invasión, me importa un pimiento. ¡Estáis jugando con fuego! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_MUFF_1</LocID>          <Text>¡Dile que el almirante Muff le envía recuerdos! Sabrá a lo que me refiero.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_FURRET_1</LocID>        <Text>Te dije que saldaría mi deuda por haber estado en la Legión Penal. ¡Considera esto como el primer pago!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_OTHER HERO_1</LocID>    <Text>¡Esto es por nuestros hermanos a los que ejecutasteis y por Nemek! ¡Muerte a la tiranía del Líder Supremo! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_AUX_HERO_1</LocID>      <Text>No cantes victoria aún. Mis empleados, unos saqueadores de renombre, le darán una buena lección a tu jefe. </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_WARNING_FOSSORIAN_TERRITORY</LocID>      <Text>Este valle conduce al centro del territorio fosoriano. ¡Sería una locura avanzar sin contar con los ejércitos de otros comandantes a nuestro favor! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_FURRET_MEETS_BENI</LocID>                <Text>¡Siempre me tengo que encontrar con un sucio mestizo! </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Ending -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_END_TEXT</LocID>                         <Text>El camino que lleva al epicentro del territorio fosoriano está despejado. Evidentemente, los rebeldes no tienen la fuerza numérica necesaria, pero reunir los ejércitos del Líder Supremo, la mayoría de los cuales están ocupados en escaramuzas en las regiones fronterizas, llevará tiempo.\nSolo se necesita atacar rápido y con precisión. Pero si nuestros «héroes» fallan, no habrá segunda oportunidad. Afortunadamente, tienen algunos ases bajo la manga.\nY si las cosas se complican, siempre puedes contar con la BALIZA DE RADIO que consiguió el almirante Muff. A estas alturas, ya debes de saber lo que es realmente y, como dijo un sabio fosoriano: «¡Un arma nuclear siempre es el mejor punto de partida para cualquier negociación favorable!».</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
