<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_CRUSADERS">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>QLOC</Name> <Name>Pedro Cortázar</Name> <Name>Alba Salgado</Name>  <Name>Pablo Melgar</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_CRUSADERS</LocID>                    <Text>Vástagos del Origen</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC</LocID>              <Text>Custodio aprendiz</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG</LocID>          <Text>Clérigo custodio</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER</LocID>              <Text>Guardia templario</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG</LocID>          <Text>Guerrero templario</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON</LocID>          <Text>El Radiante</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG</LocID>      <Text>El Ardiente</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT</LocID>                <Text>Caballero</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG</LocID>            <Text>Caballero campeón</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL</LocID>             <Text>Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG</LocID>         <Text>Gran Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE</LocID>             <Text>Escupefuego</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG</LocID>         <Text>Escupefuego fanático</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL</LocID>                 <Text>Aqueronte</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG</LocID>             <Text>Aqueronte bendecido</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS</LocID>                 <Text>Escudo intruso</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Genera una barrera que bloquea las unidades enemigas.]]></Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_DESCRIPTION</LocID>              <Text>A pesar de que su función original era de limpieza y mantenimiento, han ido adquiriendo un carácter bastante temperamental. Aun así, no los sobrecargues. No son más que barrenderos engrandecidos y, si los lanzas a la línea de frente terminarás limpiando el suelo del templo de la Madre Absoluta.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Los clérigos custodios también podrían curar a los orgánicos, pero yo prefiero esperar a recibir la asistencia de un médico adecuado. No me malinterpretes. ¡No les falta entusiasmo! Es solo que prefieren soldar antes que coser.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Te guían amablemente de vuelta si cruzas una cuerda de terciopelo rojo. Si tomas una foto en una zona donde no está permitido, te piden amablemente que la elimines. Pero si le cuentas a un amigo un chiste sobre la Madre Absoluta, te arrancarán tu maldito corazón hereje con la mayor cortesía.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Algunos antiguos murales que adornan naves en órbita abandonadas los representan junto a seres similares y glifos de agua y fragilidad. Quizás estén relacionados con una historia biológica olvidada, enterrada bajo un milenio de retórica eclesiástica contradictoria. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Se trata de la primera especie xenomórfica. Plantean preguntas sobre el origen de los Vástagos del Origen. Por su morfología, está claro que no forman parte de una especie original, y algunos científicos especulan que fueron «asimilados» en alguna conquista lejana. Por supuesto, cualquier especulación al respecto es una blasfemia.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>      <Text>La ausencia de comunicación verbal, personalidad o incluso inteligencia superior no es considerada un problema por la Iglesia. Los Ardientes pueden ejecutar órdenes simples, reconocer a los enemigos en combate y no hacen preguntas. En resumen, son los seguidores ideales. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Los Vástagos del Origen son conocidos por sus peculiares reglas para determinar la conciencia. Así que, si ves a un caballero desafiando en voz alta a un tanque enemigo a un duelo honorable, no lo consideres corto de miras. Piensa que es dogmatismo en otro nivel.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- TODO creed obedience? Cavalry? Religious ...?-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Algunos miembros del clero proclaman que el Sistema Sirena es una especie de purgatorio y que la Madre Absoluta lleva allí a toda la escoria del universo para que la orden los purifique. Y toda esa purificación puede ensuciar bastante. Por suerte, los caballeros están hechos de una aleación resistente a las manchas.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Estos altos cargos de los Vástagos del Origen suelen encargarse de asuntos delicados de la Iglesia. Si la orden decide que han de eliminarte, serán ellos los que te encuentres en tu sofá a medianoche.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Los Zieregales siempre llevan una máscara muy afable fuera de los muros del templo. Su red de contactos desentraña todos los secretos que se esconden en las sombras. No todas las batallas se ganan con fuerza y no todos los héroes buscan el protagonismo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Rendirle culto al aspecto ígneo de la Madre Absoluta roza el límite de la herejía, pero ningún consejo se atreve a desafiar al culto de los Escupefuego. Estos fanáticos son extremadamente útiles como aliados y, sobre todo, extremadamente peligrosos como enemigos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>En el consejo de guerra, momentos antes del inicio de la Guerra Santa, el jerarca del culto de los Escupefuego proclamó: «¡Quémalos a todos ahora, y que la Madre Absoluta examine las cenizas después!». Siglos han pasado, pero estas palabras siguen ardiendo en los corazones de los Escupefuego. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Desde los tiempos de la Guerra Santa, los custodios han anotado los nombres de cada Aqueronte caído en los muros del Gran Templo de la Madre Absoluta. Tras siglos, el fascinante mosaico de pequeñas placas grabadas cubre casi toda la superficie de las paredes. Cuando caiga el último Aqueronte, la obra maestra estará terminada. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>La bendición de los Aquerontes es en realidad una maldición. El pulso del reactor, que resulta tan eficiente en combate, corrompe su núcleo mental. Cada vez que se desata, hace estragos. Con cada uso, descienden más profundamente en el frío e impasible océano de la tranquilidad. </Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_LASER_CANNON_SPECIAL</LocID>             <Text>El cañón se transforma en una torreta que dispara a todos los enemigos a su alcance (4 hexágonos alrededor) con el 50 % de su daño original.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_UNIVERSAL_SPECIAL</LocID>                <Text>Crea un clon a su semejanza.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_ANGEL_SPECIAL</LocID>                    <Text>Crea una poderosa ola de energía que alcanza a todos los enemigos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Al final de su turno, cura y restablece las unidades en formaciones aliadas cercanas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Puede volar sobre obstáculos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Puede volar sobre obstáculos. Tiene un límite de contraataques.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASSE_CANNON_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Sus disparos son siempre precisos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Es capaz de atacar a un máximo de 3 enemigos que estén juntos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Es capaz de atacar a un máximo de 3 enemigos a la vez. Obtiene un 30 % de probabilidades de usar Sobrecarga de superficie para sí al comienzo de cada turno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Puede disparar, pero tiene que recargar el siguiente turno.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Puede moverse y disparar dentro de un alcance limitado y provoca daño ígneo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>   <Text>Puede moverse y disparar dentro de un alcance limitado y provoca daño ígneo y corrosivo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Puede volar sobre obstáculos. Es capaz de atacar a un máximo de 3 enemigos que estén juntos.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1</LocID>     <Text>Roalan «el Rompejuramentos»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2</LocID>     <Text>Balinor «el Desterrado»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3</LocID>     <Text>Godray «el Belicista»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4</LocID>     <Text>Morehat «el Incendiario»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5</LocID>     <Text>Cloki «el Consejero»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6</LocID>     <Text>Rishard «el Aventurero»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7</LocID>     <Text>Galwain «el Preservador de leyendas»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8</LocID>     <Text>Igdraine «el Marinero»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9</LocID>     <Text>Jerarca</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_10</LocID>    <Text>Guardián</Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11</LocID>    <Text>Tirstin «el Erudito» </Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12</LocID>    <Text>Artar «el Espadachín»</Text>  </GameDBLocalizedString>  

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Un día, la unidad de Roalan se adentró profundamente en el territorio de Tumori. Nadie sabe qué horrores debe ver un caballero para oponerse a sus juramentos y convertirse en un mercenario deshonrado, y él no dirá nada al respecto. (Aunque el golpe enemigo que le arrancó la mandíbula inferior podría haber tenido algo que ver). </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Como inquisidor, el deber de Balinor era juzgar la naturaleza de los artefactos primordiales confiscados. La leyenda dice que el artefacto maldito reprogramó el núcleo mental de Balinor, y se convirtió en uno de los herejes que había jurado destruir. Tras sufrir la expulsión de la orden, se unió a un grupo de mercenarios. Desde entonces, ha vivido la vida de un errante sin propósito, sin lealtad ni fe. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Durante la Guerra Santa, Godray se hizo famoso por su insaciable sed de sangre. Aunque nunca se le acusó de transgredir el código, los otros caballeros lo despreciaban abiertamente. \n \nSiglos han pasado y el mundo ha cambiado. Godray puede volver a saciar su deseo de destrucción al servicio de quien le ofrezca otro campo de batalla. Sin la Orden para detenerlo, Godray se ha convertido en un monstruo. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Nadie espera que un inquisidor sea amable, compasivo o abierto de mente. Y está claro que Morehat no es nada de eso. Toma herejes para desayunar, y considera el día perdido si no quema al menos tres antes del mediodía. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>El tecnoclérigo es la rama más popular de la Iglesia, y Cloki es un excelente ejemplo de ello. Es curioso, sociable y le encanta hablar. Si no fuera por la Inquisición, ya habría revelado todos los secretos de los Vástagos del Origen. Incluso bajo amenaza de tortura, lucha por mantener el secreto.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Disciplinado, centrado y formidable: todas las cualidades que esperarías de un caballero, y ninguna de las que describen a Rishard. Nunca lo encontrarías formando parte de un ejército. En su lugar, vaga por todo el campo de batalla. Tanto lo puedes ver luchando contra chamanes Tumori en medio del combate, como desmantelando una antigua máquina de guerra primordial en la otra punta.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>A primera vista, Galwain parece un académico respetado, mesurado y meticuloso, que probablemente nunca haya salido de los elegantes pasillos de la Ciudad del Templo, pero este joven ha recorrido mundo. Muchos lo consideran el mayor experto en tecnología primordial, y no hay yacimiento en el que no pueda instruirte. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Los campos de energía son lugares inestables e impredecibles. Solo un puñado de lunáticos estarían dispuestos a arriesgarse a cruzar con su nave por sus traicioneras olas, e Igdraine es uno de ellos. ¿Que quieres explorar islas ignotas y aisladas en campos de energía desconocidos? Igdraine puede ayudarte con ello. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Un fanático, un idiota sin ninguna cualidad positiva y el mejor guerrero que la Progenie ha tenido nunca. Es el típico que se queda dormido durante todo el consejo de guerra, se despierta casi al final, despeja la mesa de mapas, apunta a la zona más débil de la línea enemiga y grita: «El último que quede de nosotros con vida es un cobarde. ¡Atacad!» </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Tanto odiado como adorado, el más joven y progresista de los tres sumos sacerdotes fue elegido después de la derrota en la última cruzada. Su increíble intelecto es el único responsable de la serie de cambios que provocaron la apertura de la iglesia a los recién llegados. Mientras viva, la orden seguirá en pie y verá un nuevo mañana.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Se le conoce por ser el mejor combatiente con armas gélidas de todo el Sistema Sirena. Sin embargo, sus habilidades de combate excepcionales son lo único de lo que puede estar orgulloso, junto con su verborrea. Gracias a ella ha podido estar al lado de los Zieregales más veces de las que podría contar. Hablamos, literal y desgraciadamente, de cinco veces. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
