<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_CAMPAIGN_EMPIRE_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Unión de Naciones del Sistema Solar: Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Unión de Naciones del Sistema Solar: Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Unión de Naciones del Sistema Solar: Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Unión de Naciones del Sistema Solar: Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_1</LocID>                     <Text>El módulo de escape</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_1</LocID>                        <Text>Han pasado meses desde que un atentado terrorista despojó al sistema Sirena de su única forma de viaje interestelar. \n\nLa estación Umbral, una creación única de los antiguos primordiales que guiaba las corrientes de energía que usan las naves, sufrió daños catastróficos y la Ranock, la nave más poderosa de flota de la UNSS, a la que se había encomendado su protección, fue destruida por completo.\n\n Solo un módulo de escape llegó a aterrizar, y lo hizo en pleno territorio fossoriano. El Líder Supremo denegó toda investigación, pero la rebelión de Furret lo cambió todo. \n\nEl capitán Arjun Rao acompaña a un equipo de investigadores hesperidianos para representar a la humanidad en su búsqueda. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL1_THE_END</LocID>                   <Text>Sin el apoyo del sistema solar, la UNSS está perdiendo terreno. Una tras otra, las colonias se independizan, pero todavía hay tiempo para volver atrás.\n\nAl cabo de varios meses, nuestros investigadores por fin tienen una buena pista. ¿Se ha perdido para siempre el viaje interestelar? ¿Son los fossorianos los únicos responsables del ataque? La superviviente del módulo de escape podría tener las respuestas. </Text>  </GameDBLocalizedString>



            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_2</LocID>                     <Text>Campo de trabajo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_2</LocID>                        <Text>Nuestros investigadores han decidido rescatar a la navegante Maya, la única superviviente del módulo de escape estrellado.\n\nAhora mismo, suponiendo que se pueda confiar en la palabra de una fossoriana, está cerca de la colonia Campo Libre, en la linde del territorio de la flota soberana.\n\n Organizar su fuga del campo de trabajo no será fácil, pero obtener más información sobre el atentado contra la estación Umbral podría reabrir el camino al sistema solar.\n\nEsperemos que no esté en otro castillo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL2_THE_END</LocID>                   <Text>El traidor hesperidiano John Smith 7A debe pagar por sus crímenes. Pero ¿qué le llevó a organizar el ataque que ha aislado la UNSS del sistema solar?\n\nArriesgando su carrera y su vida, el capitán Rao decide perseguir a Smith hasta el lugar de impacto del núcleo de la estación Umbral.\n\nCon un poco de suerte, podrá atrapar al traidor antes de que dañe más el núcleo e imposibilite del todo el viaje espacial. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_3</LocID>                     <Text>El núcleo</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_3</LocID>                        <Text>Mientras continúa el interrogatorio de la diabla Ragna, una cómplice del traidor John Smith 7A, el capitán Rao llega a la región donde cayó el núcleo de la estación Umbral.\n\nHa logrado evitar todos los controles de la UNSS por el camino, ya que la estricta regulación juega ahora en su contra. Sin embargo, al llegar a su destino, no puede seguir evitando el enfrentamiento con las fuerzas de la UNSS fieles al comandante traidor. \n\nEl doctor Brown y la navegante Maya prometieron reunirse con el capitán Rao en cuanto terminaran el interrogatorio y expusieran públicamente al traidor. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL3_THE_END</LocID>                   <Text>Al echar el primer vistazo al núcleo destrozado de la estación Umbral, todos los esfuerzos han resultado ser en vano.\n\nSu contrato de la UNSS ha sido revocado y ya no forma parte de la organización que le había dado un hogar y una razón de ser.\n\nPodría parecer el fin, pero los hombres como el capitán Rao no admiten la derrota aunque todo parezca perdido.    </Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_HEADING_4</LocID>                     <Text>Empedrado de buenas intenciones</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_TEXT_4</LocID>                        <Text>Varios meses después de que se filtrara la información de que la estación Umbral nunca será reparada, la UNSS presencia un éxodo masivo de ciudadanos. Muchas colonias han perdido el interés en pagar impuestos a una facción condenada.\n\nEn el momento más aciago de esta crisis, un mensaje llega a manos de los investigadores especiales: el doctor Brown y la teniente Maya. El remitente es el desaparecido excapitán Rao, que fue a un exilio autoimpuesto tras su «brusca despedida» de la UNSS. \n\nEl mensaje es extremadamente críptico, pero indica que podría haber encontrado la forma de invertir la crisis y cambiar las tornas a favor de la UNSS otra vez.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_EMPIRE_LVL4_THE_END</LocID>                   <Text>Los eventos que rodean la muerte del «traidor» John Smith 7A son completamente confidenciales. Sin embargo, poco después una estación Umbral reparada recibió varios transportes pequeños del sistema solar.\n\n No fue gran cosa, pero bastó para que la UNSS recuperara la confianza de la ciudadanía y para que las otras facciones recordaran que la UNSS cuenta con el apoyo del poder del sistema solar.\n\nLos teóricos de la conspiración dicen que una nueva figura manipula la UNSS desde las sombras, pero ya sabes que las habladurías no son de fiar. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_EMPIRE_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Encuentra el módulo de escape.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
