<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_PIRATES">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>QLOC</Name> <Name>Pedro Cortázar</Name> <Name>Alba Salgado</Name>  <Name>Pablo Melgar</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_PIRATES</LocID>                   <Text>La flota soberana</Text></GameDBLocalizedString> 

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT</LocID>              <Text>Lo-rito</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG</LocID>          <Text>Lo-rito II</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE</LocID>              <Text>Saqueador</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG</LocID>          <Text>Saqueador granadero</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON</LocID>              <Text>Mortero</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG</LocID>          <Text>Mortero maximizado</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB</LocID>                <Text>Esparcequemaduras</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG</LocID>            <Text>Lanzaquemaduras</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER</LocID>        <Text>Cazadora</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG</LocID>    <Text>Cazadora capitana</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER</LocID>       <Text>Robotrueno</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG</LocID>   <Text>Robotrueno de élite</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN</LocID>             <Text>Antimate</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG</LocID>         <Text>Antimate pesado</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_PROJECTILE</LocID>   <Text>Misil</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION</LocID> <Text>Estación de curación</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION_DESCRIPTION</LocID> <Text>Cura el 10 % del grupo de unidades más dañado una vez por ronda.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Cuando se anunciaba, «la seguridad es lo primero» era el eslogan de esta serie de robots ayudantes universales. A decir verdad, eran de todo, menos seguros. Quien los creó se dio cuenta por las malas. Al intentar reparar uno de sus numerosos fallos, el programa del prototipo se cambió a Corta_todo_bien_cortadito.exe. </Text></GameDBLocalizedString> <!-- Imagine something like Edward Scissorhands shaping a hedge -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Tras una serie de accidentes mortales, toda la cadena de producción acabó en una colonia de reciclaje. Por suerte para la mercancía, la flota soberana interceptó el cargamento, famosa por su amor por todas las cosas rotas e indeseadas.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Si deseas formar parte de la tripulación de la nave de la flota soberana, este es el único puesto que no requiere ningún tipo de aptitudes, aparte de ser capaz de vendarte las manos tras quedársete desfiguradas por un bañito de ácido. ¡Pero no te preocupes! Siempre podrás comprar dedos artificiales en cualquier puerto espacial. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Luchar en una nave espacial claustrofóbica es un trabajo sucio de cuidado. Cuando no hay gravedad, las reglas no existen. Los gases venenosos y hojas afiladas cubiertas de ácido son herramientas esenciales. No es de extrañar que la NUSS empezase a confiar plenamente en droides al asaltar las naves de la flota soberana. Las pérdidas ascendían a cifras astronómicas.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Cuando alguien intenta explicar el método de la gravedad propulsada de Ciky-Nebesh, la cosa normalmente termina con varias bolas de bolos balanceándose sin control sobre cables y medio kilo de papel perforado por un bolígrafo. Esto pasa porque ni Ciky ni Nebesh supieron nunca qué es lo que lograron. En fin, es capaz de lanzar una granada a toda velocidad, que es lo que verdaderamente importa.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>El software de precognición de la unidad de apuntado es muy eficaz. Tanto, que la gente empezó a decir que es capaz de predecir el futuro. La mala suerte es que nadie le puede preguntar ya al autor. Si de verdad vio el futuro, seguro que acabó buscando la cobertura más cercana cuando su simulación mostró a un soldado hesperidiano con ganas de matar que se metía en su jardín. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Cuando la NUSS inauguró sus primeras prisiones coloniales, las duras condiciones medioambientales se consideraron parte del castigo. Nadie recordaba el antiguo (pero cierto) dicho: «Los tiempos difíciles hacen de los hombres personas más fuertes.» Y la vida en una prisión colonial de la NUSS es muy, muy difícil. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Si la NUSS emplea sistemas hesperidianos, los Soberanos usan biotecnología. ¿Ejercicios cardiovasculares más intensivos con un sistema circulatorio secundario? ¿Convertir bíceps en héxaceps? Tener un cuerpo 100 % natural no sirve de mucho si te vas a enfrentar a la NUSS. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Lobos solitarios que atraviesan el lodo de las colonias más lejanas y cazan a aquellos con la cara en un cartel de «se busca». Si bien el programa Cazadora se fundó originalmente en el seno de los gobernadores la NUSS, se volvieron demasiado independientes y se les expulsó. Una gran cantidad de cazarrecompensas encontró un nuevo hogar al lado de los Soberanos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Todas las Cazadoras se someten a una serie de cirugías. Los implantes y la terapia genérica crean valquirias altas con sentidos agudos y una precisión que siempre da en el blanco. El día en el que la NUSS les dio la espalda fue uno de los mejores para la flota soberana. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Cuando las colonias se volvieron independientes, los trabajadores cogieron sus herramientas y se prepararon para la lucha. Sin embargo, tras años de guerra sin éxito, la mayoría de los combatientes perdió la fe en sus ideales. Ahora bien, sus «armas» no la perdieron nunca.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Rebanar una carta con el azote de un látigo requiere una gran habilidad. Ahora bien, ¿romper una baraja de cartas entera metida bajo el peto de un soldado en una formación defensiva mientras los dos pobrecitos enfrente de él acaban también cortaditos por la mitad? Fuera del territorio de la NUSS, ¡esta actuación sería digna de ganar un concurso de talentos! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Los soldados de la NUSS odian a muerte esta clase de robots de combate. La presencia de una de estas máquinas en la cubierta de una nave espacial sin registrar equivale a una sentencia de muerte. No se necesita ni a un juez ni a un jurado. Se cierra el caso al momento. El resultado son unos nuevos escombros flotando en la inmensidad del espacio. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>El primer rayo antimateria se empleó para desmantelar el blindaje pesado de naves espaciales fuera de servicio. La versión básica que los Soberanos usan deja escapar unas dosis altas de radiación. Eso sí, ¿a quién le importa que le crezca una colita de cerdo cuando la esperanza de vida es de menos de 2,6 años? </Text></GameDBLocalizedString>
            

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Puede saltar sobre obstáculos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Puede saltar sobre obstáculos. Contraataca incluso antes de que le golpeen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Sus ataques cuerpo a cuerpo envenenan al enemigo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Sus ataques cuerpo a cuerpo envenenan al enemigo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATE_SPECIAL</LocID>                        <Text>Lanza una granada que inflige daño por veneno.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Apunta a una unidad y dispara un misil. La unidad acaba golpeada al final de la ronda.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Apunta a dos unidades y dispara dos misiles. Las unidades acaban golpeadas al final de la ronda.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Los ataques cuerpo a cuerpo infligen daño corrosivo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Puede moverse y disparar dentro de un alcance limitado y provoca daño corrosivo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Dispara con precisión a una distancia más larga, pero inflige menos daño al disparar objetivos cercanos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Dispara con precisión a una distancia más larga, pero inflige menos daño al disparar objetivos cercanos.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_SPECIAL</LocID>      <Text>Se puede teletransportar a cualquier lugar del campo de batalla.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text></Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>El ataque cuerpo a cuerpo inflige daño eléctrico. Contraataca a todas las unidades de alrededor e inflige daño ígneo.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_INFO_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Puede moverse y disparar.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Puede moverse y disparar.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_SPECIAL</LocID>           <Text>El rayo láser golpea a una fila de enemigos e inflige daño ígneo.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1</LocID>            <Text>Capitán Monk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2</LocID>            <Text>Capitán Borg</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3</LocID>            <Text>Abuela Manny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4</LocID>            <Text>Kali Chapek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5</LocID>            <Text>Doug Porter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6</LocID>            <Text>Diabla Ragna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7</LocID>            <Text>Capitán Pick</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8</LocID>            <Text>Annika Finch</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9</LocID>            <Text>Rodgers «el Guiñador»</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10</LocID>           <Text>Viejo Viletrax</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11</LocID>           <Text>Profesor Zane</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12</LocID>           <Text>Número 925</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Un mercenario desleal que ha trabajado para todas las facciones más importantes del Sistema Sirena mientras se beneficiaba de la red de partidarios de la flota soberana. Al parecer, lo único que lo motiva es el dinero, pero todos sus compañeros te dirán que vive como un ermitaño, con solo su espada y pistola para hacerle compañía. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Uno de los mejores ejemplos de transhumanismo llevado al extremo. El archivo de inteligencia de la NUSS afirma que está construyendo un ordenador de última generación en su nave y que su objetivo es vivir en su núcleo tras deshacerse de su cuerpo. Parece que aún le faltan algunos componentes esenciales, ya que está todavía disponible para contratar. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>La corsaria más vieja que aún sigue en el curro. La Abuela Manny casi se convirtió en la dirigente del Consejo de capitanes. Al poco tiempo, varios de los capitanes de la oposición desaparecieron, por lo que empezaron a surgir rumores que decían que la NUSS apoyaba en secreto el plan de Manny de convertirse en dirigente. No se demostró nada, pero acabó perdiendo la confianza del Consejo y de la flota y pasó a ser una corsaria. Muchos consideran este resultado como una confesión, pero Manny sigue reivindicando que se trató de un plan espléndido llevado a cabo por el servicio de inteligencia de la NUSS.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Un aventurero legendario que roba a los ricos... y ya está. No, no es un Robin Hood de la vida y sus mercenarios no son filántropos tampoco. \n \nExisten muchas leyendas acerca del pasado de Kali, pero el registro oficial de la NUSS afirma que en 2315 el dueño del puesto de fideos de Sonargachi, el distrito más pobre de Kolkata, se infiltró a bordo del anclado UNCSS Rama. Un comienzo humilde para un viaje de lo más alocado.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Hay personas que nacen guerreras. Otras lo son al poco tiempo. Y después tienes a gente como Doug. «¿Luchar? ¿Por qué pelearse cuando podemos hablar las cosas?» Si tienes que sobornar a un oficial de la NUSS, no busques a nadie más. ¿Que la tribu Tumori ataca tu base? Doug se encargará. ¿Que los Zieregales han secuestrado a tu amigo y necesitas a alguien para negociar y rescatarlo? Bueno, a ver, no te pases, oye. Vete olvidándote de tu colega. Pero si ALGUIEN tuviese una oportunidad de volver con vida, ese sería Doug. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>¿Le has mirado alguna vez a los ojos a un tiburón? ¿No? Intenta mirar a los de Ragna, entonces. Encontrarás en ellos la misma cantidad de bondad, moralidad y humanidad. Ragna es una extremista, terrorista y asesina en masa. Ragna no se ganó su reputación tras arduas negociaciones. A pesar de ello, se le ofreció un hogar junto con la flota soberana. ¿Por qué? Porque cuando estás en guerra es ideal tener a alguien de tu parte capaz de cometer muchas atrocidades. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Uno de un pequeño puñado de fosorianos que escapó de la prisión mental de su raza totalitaria. Ahora es el capitán de una nave poderosa de la flota soberana en el sistema Siren. Es un tío genial, ¡un tío de PM! Y no lo digo porque está aquí conmigo apuntándome con un arma a la cabeza, ¡sino porque es un buenazo, oye! ¡No, no, no hace falta que me rescatéis! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Fue la única piloto que se negó a abandonar la estación espacial en llamas de Kelvin 2 durante su asedio por parte de la NUSS. Más de 200 inocentes acabaron salvándose gracias a su heroicidad. La maquinaria de propaganda de la flota soberana se aseguró de que todo el sistema solar se acordara de ella. Para siempre.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Nadie creyó que los veteranos más viejos y resentidos llegarían a cooperar con la joven y despreocupada generación de miembros de la flota soberana. La recientemente nombrada dirigente del Consejo de capitanes logró lo imposible cuando unificó a ambas generaciones bajo el mandato del Consejo.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Tras 48 años, la nave generacional UNCSS Aldiss abandonó su misión y volvió a la Tierra. Solo unos pocos supervivientes regresaron con vida y Viletrax parecía el más humano de todos. Si bien su comportamiento es más que extravagante, es un grandísimo experto en tecnología primordial. Quizás gracias a sus estrambóticos implantes sea capaz de ver cosas que la gente normal no puede. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Profesor Robert Zane, un antiguo decano de la Facultad de Xenobiología de la Universidad de Europa, es el mayor experto en tribus Tumori y su cultura. Hace poco, la división de investigación de la NUSS puso un precio a su cabeza. Sin embargo, cuando eres amigo de los Tumori puedes emplear rutas que los demás no son capaces ni de imaginar. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Un programa gubernamental que reintegra a soldados caídos mediante engramas parece una buena idea sobre el papel. Sí, en realidad no lo es en absoluto, pero donde hay financiación, hay disposición. Número 925 es el último individuo a quien han torturado y encerrado en un cuerpo robótico. Al contrario que sus hermanos, logró escapar del laboratorio y unirse a la flota soberana, famosa por aceptar todo lo que sea raro y esté roto. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
