<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_CAMPAIGN_MOLES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>QLOC</Name> <Name>Pedro Cortázar</Name> <Name>Alba Salgado</Name>  <Name>Pablo Melgar</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Fosorianos: Capítulo 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Fosorianos: Capítulo 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Fosorianos: Capítulo 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Fosorianos: Capítulo 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Legión Penal</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_1</LocID>                        <Text>Los servicios de inteligencia han detectado maniobras sospechosas en una región fronteriza. Parece que los Vástagos del Origen, una orden religiosa de cíborgs insectoides, traman algo. El problema es que los fosorianos no están oficialmente en guerra con ellos.\n\nAl general Furret, encarcelado tras un escándalo de corrupción, le han ofrecido una oportunidad única de unirse a la Legión Penal y recuperar su libertad.\n\nLa tarea que enfrenta parece sencilla: debe realizar una operación de bandera falsa para colocar una baliza de radio en el mismísimo centro del territorio enemigo y así poder aniquilarlos desde la órbita.\n\nLos fosorianos ya han establecido una cabeza de puente, así que la misión no debería suponer demasiadas complicaciones. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_2</LocID>                     <Text>Prisión</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Después de que el alto mando los traicionase y tras evitar apenas la explosión nuclear, nuestros dos fosorianos lograron escapar llevando consigo una reliquia misteriosa.\n\nDe momento, todos piensan que han muerto. Y mejor así, pues sino el Líder Supremo y los Vástagos del Origen querrían ver sus cabezas clavadas en una pica.\n\nPor suerte, el general Furret conoce a un contrabandista que puede vender la reliquia. Con el dinero, nuestros «héroes» podrían comprar combustible para la nave que han robado y esconderse en las regiones periféricas poco habitadas.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Viejos amigos</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_3</LocID>                        <Text>Nuestros «héroes», después de enfrentarse una vez más a los Vástagos del Origen, se dieron cuenta de que, incluso en la árida periferia, los encontrarían tarde o temprano.\n\nPero no todo está perdido, pues el ejército fosoriano y los robustos muros de la Capital les otorgan una protección que los vuelve intocables. Además, viajan con el aliciente de vengarse contra su detestable Líder Supremo. ¿La única pega? Que su ejército legitimista es gigantesco. Pero sabiendo donde buscar aliados, esto no será más que un obstáculo pasajero.\n\nQueda un largo camino para llegar al núcleo de las tierras fosorianas desde los territorios de la periferia, pero la única forma de contactar con los amigos rebeldes del almirante Muff es reunirse con ellos en persona. Estos estuvieron a punto de recibir un castigo severo tras el fracaso de la rebelión de Nemek, por lo que convencerlos para que vuelvan a enfrentarse al Líder Supremo no será tarea fácil.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_4</LocID>                     <Text>El epicentro del reino</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_4</LocID>                        <Text>Este es el centro neurálgico del territorio fosoriano y el último bastión del Líder Supremo. Si este decide quedarse, se las verá contra al ejército rebelde. Si, por otro lado, huye, estará acabado. La presencia del gobernante en disputa en la capital es el último pilar de su legitimidad. Los comandantes jamás reconocerían la autoridad de un prófugo.\n\nMientras ocurre esto, el ejército rebelde se ha dividido. El general Furret dirige las operaciones en tierra y el almirante Muff guía al ejército desde el aire.\n\nLo único que preocupa a nuestros «héroes» es la ausencia de la flota fosoriana. El Líder Supremo debe cuestionar la lealtad de sus capitanes y no les permitiría cambiar de bando durante la batalla.   </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Introduce una baliza en el territorio enemigo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Consigue refuerzos para tu ejército.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Libera a un viejo amigo de la prisión.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Averigua más sobre la reliquia que encontrasteis en la nave robada.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Recluta a antiguos rebeldes fosorianos para tu causa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Establece una ruta hacia los territorios centrales.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Sobrevive a todo lo que Snif use contra ti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Neutraliza a las defensas aéreas enemigas.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_3</LocID>                 <Text>¡Prepárate para la batalla final!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
