<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_ES_DEMO_MAP_NEXT_FEST">

        <LanguageRef>LANG_ES</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!--DEMO_NEXTFEST-->
            <!-- https://steamcommunity.com/app/2147380/discussions/0/4343238688634368647/ -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST</LocID>                              <Text>DEMO</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_INTRODUCTION</LocID>                 <Text>El coronel Snif ha decidido ejecutar a los cobardes que llevaron a cabo el ataque sin éxito a la fortaleza de los Vástagos del Origen. ¡La respuesta del ejército ha sido rebelarse y desterrar a Snif a una estructura orbital en ruinas!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_VICTORY</LocID>                      <Text>Esta es una transmisión automática para el agente Molsson, el coronel Snif y los heroicos soldados fossorianos. Los enemigos han sido erradicados. Estéis vivos o muertos, vuestra misión ha sido completada. ¡Felicidades! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN</LocID>               <Text>¡Derrota a tus enemigos!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_TEXT</LocID>          <Text>Ahora empieza la diversión. Tenemos su base a nuestra disposición. ¡Acabemos con ellos!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_OBJECTIVE_MAIN_SNIF</LocID>          <Text>¡Como en los viejos tiempos!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME1</LocID>                     <Text>Ya te he avisado demasiadas veces, Snif. ¡Los has llevado al límite! No esperes que te ayude, ¡este problema es tuyo!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF1</LocID>                        <Text>¡Pero, líder, sabe que los maté en nombre del pueblo fossoriano!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME2</LocID>                     <Text>¡Idiota! ¡Mientras te pudres en la órbita, los sucios Vástagos del Origen y los rebeldes que tú mismo creaste están acabando con nuestras fuerzas! ¡Estás acabado! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SNIF2</LocID>                        <Text>¡No es la última vez que escuchará hablar de mí!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SUPREME3</LocID>                     <Text>¡Sí, no puedo esperar a que el equipo de limpieza me diga que han encontrado tu cadáver!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_BROKEN_TELEPORT_SNIF1</LocID>       <Text>El teletransporte está roto. ¡Tengo suerte de no haber perdido las tripas después de que me forzaran a entrar! </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON1</LocID>                <Text>Buenas, Snif. Había detectado señales de combate. Vengo a investigar, y mira tú por dónde quién está aquí. ¿Te has metido en otro lío?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF1</LocID>                  <Text>¡Hola, Molsson! Bueno, sí. Ya me conoces, salgo de una para meterme en otra. ¿Pero qué haces tú aquí? Pensaba que solo quedaban rebeldes y enemigos en la superficie. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON2</LocID>                <Text><![CDATA[El Supremo me mandó con refuerzos hace un par de ciclos. Pero dejémonos de cháchara: tenemos un problema grande entre manos. <color=SOTS_COLOR_INDIGO>Los Vástagos del Origen</color> nos atacan desde el sur y los <color=SOTS_COLOR_BRONZE>rebeldes fossorianos</color> se acercan.\n\nSi me ayudas a deshacerme de ellos, me encargaré de que puedas salir de aquí. ¿Trato hecho?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_SNIF2</LocID>                  <Text>Prefiero morir en un combate antes que de aburrimiento. ¡Trato hecho!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEET_MOLSON3</LocID>                <Text>¡Sígueme!</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY1</LocID>                    <Text>¿Qué tenemos aquí? ¿Un cerdo uniformado que se cree el jefe del cotarro?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_MEATBOY_SNIF1</LocID>               <Text>¡Fuera de aquí, plaga inmunda!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER1</LocID>                <Text>¡Ah, tú debes ser el famoso coronel que intentó lidiar con los incompetentes que nos lideran desde abajo! ¡A nosotros también nos desterraron! Molaría mucho si nos dejaras unirnos a ti.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_EARTHSHAKER_SNIF1</LocID>           <Text>Sí, era yo. Tendré la petición en cuenta.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER1</LocID>                     <Text>¿A dónde te crees que vas, figura?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER_SNIF1</LocID>                <Text>¡Que te den! Tengo que hablar con Molsson bajo la superficie del planeta.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_HAMMER2</LocID>                     <Text>¡¿Que me den?! ¡Lo único que quiero que me den son más martillos, escoria! ¡No vas a pasar ni de broma!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF1</LocID>            <Text>¡Únete a mí y no te arrepentirás!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR1</LocID>                  <Text>¡RrRrRrRrRrRrRr!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_LIBERATOR_SNIFF2</LocID>            <Text>Lo tomaré como un "¡Sí, coronel, será un honor!"</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER1</LocID>                     <Text>Hola, comandante. Como ya sabrás, soy uno de los guardianes. Nos ocupamos del bienestar de la gente ordinaria. Ahora, déjame ir directo al grano: estoy buscando una espada que contratar.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER2</LocID>                     <Text>Algunas áreas están infestadas con lagartos de cristal. ¡Ten cuidado! Pueden disparar haces de luz mortales si se les expone a la luz solar. Por la noche, atacan con sus dientes y son más vulnerables. Antaño fui guerrero, pero estoy demasiado oxidado como para derrotarlos por mí mismo.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3</LocID>                     <Text>Sé dónde se encuentran dos manadas, pero tendrás que encontrar la última por ti mismo. Si consigues derrotarlos, te daré 10 000 monedas de aura y un buen puñado de recursos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION1</LocID>           <Text>Manada de lagartos en el cañón oeste.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER3_LOCATION2</LocID>           <Text>La segunda está en las ruinas primordiales.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER4</LocID>                     <Text>Has acabado con todos los lagartos de cristal. ¡Vuelve aquí y recoge tu recompensa!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER5</LocID>                     <Text>Perfecto, has completado la tarea. Aquí tienes tu recompensa.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6</LocID>                     <Text>Has completado la tarea. Mmmmmmmm, ¿has derrotado a los lagartos de cristal tú solo, o te ha ayudado alguien más?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER6_COOMANDER</LocID>           <Text>Lo hice yo, claro.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER7</LocID>                     <Text>¡Mentiroso! Tenía oro y recursos guardados para ti, pero como me has engañado, te daré solo un núcleo de fusión.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER8</LocID>                     <Text>¡A la próxima deberías pensártelo mejor antes de mentirme!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NONE</LocID>              <Text>¡Gracias por la ayuda! No te pediré nada más, amigo mío.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_NOT_DONE_YET</LocID>      <Text>¡Te dije que te encargaras de los lagartos de cristal! ¿No te acuerdas?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT</LocID>      <Text>Hola, comandante. Como ya sabrás, soy uno de los guardianes. Nos ocupamos del bienestar de la gente ordinaria. Estaba buscando una espada que contratar contra los lagartos de cristal. Los pájaros me han dicho que tú mismo has acabado con algunos de ellos.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW</LocID>  <Text>Por favor, acepta esto como agradecimiento.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_TO_LATE</LocID>           <Text>Hola, comandante. Como ya sabrás, soy uno de los guardianes. Nos ocupamos del bienestar de la gente ordinaria. Estaba buscando una espada que contratar contra los lagartos de cristal. Alguien ha acabado con ellos, pero los pájaros dicen que tú no has hecho nada. ¡Gracias por venir igualmente!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_SIDEQUEST_DONE_UNVISIT_REW_FULL</LocID>      <Text>Hola, comandante. Como ya sabrás, soy uno de los guardianes. Nos ocupamos del bienestar de la gente ordinaria. Estaba buscando una espada que contratar contra los lagartos de cristal. Has acabado con ellos incluso antes de enterarte de este trabajo. Si bien no nos une ningún contrato, te daré la recompensa completa para demostrar que sigue habiendo gente desinteresada que solo busca lo mejor para el sistema Sirena.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ</LocID>                  <Text>¡Debes derrotar a todos los lagartos de cristal 0/3! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ1</LocID>                 <Text>¡Debes derrotar a todos los lagartos de cristal 1/3! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ2</LocID>                 <Text>¡Debes derrotar a todos los lagartos de cristal 2/3! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_KEEPER_OBJ_DONE</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GREEN>¡Debes derrotar a todos los lagartos de cristal 3/3! - HECHO</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Gen Truda-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_SNIFF1</LocID>             <Text>¡He vuelto!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA1</LocID>          <Text>Vaya, vaya, vaya. Eres igual que una mierda seca en mi zapato: es imposible deshacerse de ti. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_ALL</LocID>                <Text>¡Eh, rebelde! ¡Te espera la justicia fossoriana! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_GENTRUDA_GENTRUDA2</LocID>          <Text>¡Si me dieran una moneda de aura por cada vez que me lo han dicho, tendría más dinero que el Imbécil supremo! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_ALL</LocID>                  <Text>¡Por fin! ¡El líder de los Vástagos del Origen! ¡Hoy celebraré bebiendo alcohol en una lata hecha a partir de tu cuerpo! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_NEXTFEST_CLOCKI_CLOCKI1</LocID>              <Text>¡Bárbaro inmundo! ¡Te atragantarás con esta lata! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--end SL message-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_END_SUPREME1</LocID>                         <Text>¡Has derrotado a los dos enemigos! ¡No está mal! ¡Una pena que ya haya ordenado un bombardeo planetario! Si de casualidad sobrevives, llámame. ¡Puede que me sirvas de algo y todo!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_SECOND_BROKEN_TELEPORT_All</LocID>           <Text>¡Ni de broma voy a encender este teletransporte orbital! ¡Me rompería en mil pedazos!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--crusaders defeated-->
            <!-- ??? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_CRUSADES_DEFEATED_SUPREME1</LocID>           <Text>Has derrotado a los Vástagos del Origen, ¡pero los costes de esta campaña son astronómicos! ¡Y por no hablar de la pérdida del ejército que tú provocaste que se rebelara! ¡Ha sido un golpe demasiado duro para nuestras arcas! Ahora, ¡erradica a los rebeldes! Si fallas, me encargaré de ti personalmente.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--fossorian rebels defeated-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MAP_SCENARIO_DEMO_REBELS_DEFEATED_SUPREME1</LocID>             <Text>¡Los rebeldes por fin han recibido su castigo! ¡Ahora toca el trabajo de verdad! ¿Te acuerdas de lo que te mandé hacer en un principio? ¡Manda a los Vástagos del Origen de vuelta con su Diosa de pacotilla!</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
