<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_INVENTORY_ITEMS_EXPLORATION_ARTIFACTS">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT</LocID>                                 <Text>Vagabund</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Ein Artefakt.\nErgänzt pro Zug <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>10 Bewegungspunkte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--TODO put back when short cuts are done ->All shortcuts will be gratis and instant.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_VAGRANT_LORE</LocID>                            <Text>Manchmal muss man einfach nur in Bewegung bleiben. Und wenn dein Wille tatsächlich mal versagt, hält dich der Vagabund vom Anhalten ab. Völlig egal, ob du fährst, läufst, gehst oder nur noch blutend dahintorkelst. Es liegt nicht mehr in deiner Hand.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER</LocID>                                    <Text>Seher</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ein Artefakt.\nSteigert die Sichtweite des Kommandanten mit jedem Zyklus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SEER_LORE</LocID>                               <Text>Erst beginnt es mit Bildern aus der Vergangenheit, die nicht deine eigenen sind. Dann wird die ganze Welt zu einem großen Déjà-vu und nach einer Weile erkennst du, dass du diese Pfade schon mal beschritten hast. Unzählige Male. Alles, was du siehst, gehört nun dem Seher.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER</LocID>                              <Text>Mondläufer</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Ein Artefakt.\nEntfernt in den Nachtstunden den Nebel des Krieges in einem großen Gebiet rund um den Kommandanten. Sichtbonus +3. Am Tag ist das Sicht-Attribut des Kommandanten wieder normal.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MOONWALKER_LORE</LocID>                         <Text>Du erkennst nun selbst die kleinsten Unterschiede in Textur, Material und Bewegungen der Schatten. Eine Woche noch, dann kannst du die Vampire vermutlich ein gutes Stück besser verstehen. Nach einem Monat siehst du vermutlich auch wie einer von ihnen aus.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX</LocID>                                 <Text>Phönix</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_DESCRIPTION</LocID>                     <Text>Ein Artefakt.\nEin Kommandant auf dem Rückzug erscheint mit der Hälfte seiner Armee, mit sämtlichen in der Schlacht erlangten EP und mit der gesamten Ausrüstung in der nächstgelegenen leeren Basis.</Text>  </GameDBLocalizedString> <!-- TODO (Should the artefact disapear afterwards)? -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_PHOENIX_LORE</LocID>                            <Text>Der Selbsterhaltungstrieb ist stark ... doch eine Vereinigung mit dem Phönix ist eine völlig andere Größenordnung. Dein gesamtes Dasein wird ausschließlich dem Überleben untergeordnet. Vergiss Eide, Befehle, Freunde, nahestehende Personen. Der Drang nach Leben ist infektiös. Wir wollen laufen – und leben!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS</LocID>                      <Text>Ortsbewusstsein</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_DESCRIPTION</LocID>          <Text><![CDATA[Ein Artefakt.\nErmöglicht die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nutzung</color> von <color=SOTS_COLOR_GOLD>Weltenbummler</color>-Fähigkeiten <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>zweimal</color> pro Phase (unterschiedliche Phasen vorausgesetzt).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_SITE_CONSCIOUSNESS_LORE</LocID>                 <Text>Mit ein wenig Selbstdisziplin wird niemand erkennen, dass dein Bewusstsein übertragen wurde und gegenwärtig mehrere Schlachtpläne gleichzeitig verfolgt. Wie ein Zimmer voller erfahrener Generäle – nur besser, weil sie du sind! Außerdem lacht so niemand über deine komplizierten Pläne.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND</LocID>                              <Text>Strippenzieher</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_DESCRIPTION</LocID>                  <Text><![CDATA[Ein Artefakt.\nErhöht das Attribut <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fähigkeitsstärke</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>dauerhaft</color> um <color=SOTS_COLOR_GOLD>1</color> pro <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zyklus</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ARTIFACT_MASTERMIND_LORE</LocID>                         <Text>Schließ die Augen. Konzentriere dich. Oh ja, schon kannst du ihn wachsen fühlen! Deinen Verstand natürlich, was dachtest du denn? Deinen Bizeps? Das wäre zwar ganz nett, denn Muskeln können in einem Kampf ganz hilfreich sein. Ein brillanter Verstand jedoch vermag den Ausgang einer ganzen Schlacht zu beeinflussen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
