<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_PATCH_01">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>FRIENDLY</LocID>                                                      <Text>Verbündet</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>WILL_NOT_NEGOTIATE</LocID>                                            <Text>Verhandelt niemals</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>ICON_UNIT_RESIST</LocID>                                              <Text>Widerstehen</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>OPTION_GRAPHICS_RESOLUTION_SCALE</LocID>                              <Text>Auflösungsskalierung (Karte)</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>HEADING_OBJECTIVES_CAMPAIGN</LocID>                                   <Text>Was dich erwartet:</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN</LocID>                                                      <Text>Abklingzeit</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>COOLDOWN_ROUNDS</LocID>                                               <Text>Runden</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>        <LocID>MAIN_MENU_EARLY_ACESS</LocID>                                         <Text>Danke, dass du die Early-Access-Version von „Silence of the Siren“ spielst! \n\nWir wissen deine Unterstützung für das Spiel schon vor der offiziellen Veröffentlichung sehr zu schätzen und hoffen, dass du mit den hier angebotenen Inhalten jede Menge Spaß hast. \n\nWir freuen uns auf dein Feedback und eventuelle Fehlermeldungen und arbeiten hart daran, das Spiel auf der Basis der Community-Rückmeldungen zu verbessern. \n\nDie Links zur Fehlermeldung im Steam-Forum sowie zu unserem Discord-Kanal findest du weiter unten.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_BRIDGES_TOO_FAR__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_ID</LocID>                                        <Text>Brücken ins Ungewisse</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_DESCRIPTION</LocID>                               <Text><![CDATA[Die letzten zwei Brücken verbinden die gespaltene Landschaft. Werden die <b>Wühler</b> oder die <b>Kinder der Quelle</b> sie zuerst finden?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_INTRO</LocID>                                     <Text>Hallo, Kommandant. Der Kontakt zum Feind ist dauerhaft abgebrochen. Kundschafter berichten, dass nur noch zwei Brücken intakt sind. Beschaffe mindestens einen Fusionskern und benutze ihn, um eine der Brücken zu aktivieren. Erreiche den Feind und besiege ihn, ehe er dasselbe mit dir macht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_BRIDGES_TOO_FAR_VICTORY</LocID>                                   <Text>Brücken sind normalerweise Elemente der Verbindung und der Einigung, doch diese Brücke eröffnete lediglich der Zerstörung und Verwüstung Tür und Tor.</Text>    </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_0</LocID>                             <Text>Sei gegrüßt, Kommandant! Ich bin Teil der Hüter-Gilde. Mein Bruder, ebenfalls ein Mitglied, und ich leben hier schon seit einer Ewigkeit. Irgendwann wurde uns langweilig, weshalb wir damit begonnen haben, uns gegenseitig Streiche zu spielen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_1</LocID>                             <Text>Ich wollte dir das Artefakt bringen, das mein Bruder vor mir versteckt hat. Doch ich kann es selbst nicht erreichen, weil er gefährliche Kreaturen in seiner Nähe postiert hat. Ich hielt den Pfad dorthin zur Sicherheit mit Steinen versperrt, doch nun steht er dir offen. Ich werde dich großzügig belohnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_2</LocID>                             <Text>Wie ich sehe, hast du das Artefakt noch nicht geborgen. Komm wieder, wenn du es hast.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_3</LocID>                             <Text>Danke, dass du mein Artefakt zurückgeholt hast. Mit geringer Mühe ist es mir erneut gelungen, meinen Bruder zu überlisten. Du kannst das Artefakt behalten. Ich denke, es wird bei dir sicherer sein.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_4</LocID>                             <Text>Und hier ist deine Belohnung.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER_5</LocID>                             <Text>Ich habe mir noch keine neuen Streiche für meinen Bruder ausgedacht.</Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER</LocID>                             <Text>Beschaffe das bewachte Artefakt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_BRIDGES_TOO_FAR_KEEPER1</LocID>                            <Text>Kehre zum Hüter zurück, um dir deine Belohnung abzuholen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________MAP_CRYING_RIVER__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_ID</LocID>                                           <Text>Tränenfluss</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_DESCRIPTION</LocID>                                  <Text><![CDATA[Der alte, ausgetrocknete Fluss ist wie eine natürliche Barriere, die das Land in drei Territorien spaltet. Werden die <b>Wühler</b>, die <b>Kinder der Quelle</b> oder die <b>Monarchenflotte</b> alle Territorien unter einem Banner vereinen können?]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_INTRO</LocID>                                        <Text>Hallo, Kommandant. Es ist uns gelungen, in diesem Gebiet eine kleine Basis aufzubauen. Unser Geheimdienst meldet die Präsenz mehrerer potenzieller Feinde, bleib also wachsam. Du hast den Auftrag, eine starke Basis aufzubauen, so viele Truppen wie möglich zu versammeln, alle Feinde zu finden und zu vernichten sowie das gesamte Territorium zu kontrollieren.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EA_CRYING_RIVER_VICTORY</LocID>                                      <Text>Offenkundig war dieses Territorium auch für unsere Feinde von Bedeutung. Dank dir, Kommandant, befindet es sich nun vollständig unter unserer Kontrolle.</Text>    </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_0</LocID>                                <Text>Sei gegrüßt, Kommandant! Ich bin Teil der Hüter-Gilde. Siehst du das umliegende Land? Einst war es voller Leben, wuchs und gedieh ...\nUnd ein reiches Land, dank der Erträge aus den Orbit-Minen ...\nNun sind nur noch ein paar alte Bergleute übrig, die da unten gerade so überleben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_1</LocID>                                <Text>Ich bin alt und es ist manchmal schwer, die positiven Aspekte des Lebens zu sehen. Ich habe meine kostbare Magnesiumfackel irgendwo da unten in den alten Minen verloren. Wenn du sie mir zurückbringst, werde ich dich großzügig belohnen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_2</LocID>                                <Text>Wie ich sehe, hast du die Magnesiumfackel noch nicht gefunden. Komm wieder, wenn dem so ist.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_3</LocID>                                <Text>Ich hätte nicht gedacht, dass du sie wirklich finden könntest ... Ich bin wirklich beeindruckt!\nDu kannst sie behalten. Selbst deine jungen Augen könnten beim Erkunden dunkler Orte ein wenig Unterstützung brauchen ...</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_4</LocID>                                <Text>Und hier ist deine Belohnung.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CRYING_RIVER_KEEPER_5</LocID>                                <Text>Es gibt nichts, was du für einen alten Bergmann wie mich noch tun könntest.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                                                                                                                  
                                                                                                                  
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER</LocID>                                <Text>Bring die verlorene Magnesiumfackel zurück.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CRYING_RIVER_KEEPER1</LocID>                               <Text>Kehre zum Hüter zurück, um dir deine Belohnung abzuholen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <!--LOADING TIPS TEXTS-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_01</LocID>                                               <Text>Manchmal ist es besser, eine stärkere Armee anzugreifen (moderate oder hohe Gefahr), als in deiner Basis festzusitzen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_02</LocID>                                               <Text>Es zahlt sich jedenfalls aus, für konstante Einnahmen zu sorgen, ehe du in die Einheitenproduktion investierst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_03</LocID>                                               <Text>Im Kampf kannst du pro Runde eine Kommandanten-Fähigkeit einsetzen, solange du genügend Energie hast.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_04</LocID>                                               <Text>Sei vorsichtig, wenn du mit deinen Einheiten mit begrenzter Reichweite attackierst! Wenn du deinen Zielen zu nahe kommst, musst du mit einem Konterangriff rechnen wie nach einem Nahkampfangriff.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_05</LocID>                                               <Text>Manche Objekte auf der Erkundungskarte erzeugen Zonen, die positive oder negative Effekte für alle in der Nähe bedeuten. Pass auf, wo du hintrittst!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_06</LocID>                                               <Text>Vergiss nicht, deine Verbrauchsgegenstände einzusetzen, wenn die Zeit reif ist! Zum Beispiel, wenn du kurz davor stehst, deinen Feind dranzukriegen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_07</LocID>                                               <Text>Das Verschieben von Einheiten zwischen Kommandanten verbraucht Bewegungspunkte, plane deine Armeezusammenlegungen also sorgfältig!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_08</LocID>                                               <Text>Alle Fraktionen haben eine Möglichkeit zur Schnellreise zwischen Basen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_09</LocID>                                               <Text>Wenn du keinen Zugang zu einer bestimmten Ressource hast, kannst du immer ein Kontingent davon am Handelsposten kaufen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_10</LocID>                                               <Text>Achte beim Kampf gegen die lokale Fauna darauf, dich den Kreaturen zu jener Tageszeit zu nähern, wenn sie besonders verwundbar sind!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_11</LocID>                                               <Text>Kriegsmaschinen, die du in jeder Basis bauen kannst, sind teuer – ihre Auswirkungen können allerdings enorm sein.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>LOADING_TIP_12</LocID>                                               <Text>Wenn um dich herum seltsame Dinge passieren und manche Aktionen zu einfach scheinen, besitzt du vielleicht einen speziellen Skill oder ein Artefakt.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--_______________EQUIPMENT__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SUBDERMAL_ARMOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Erhöht die <color=SOTS_COLOR_BLUE>Verteidigung</color> von Bio-Einheiten auf der Basis der Einheiten-Stufe.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SMARTGUN_AIMING_UNIT_DESCRIPTION_V2</LocID>                <Text><![CDATA[Verschafft <color=SOTS_COLOR_ATTACK>Distanzangriffen</color> auf der Basis der Einheiten-Stufe zusätzlichen <color=SOTS_COLOR_RED>Schaden</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_SIDEARM_DESCRIPTION_V2</LocID>                             <Text><![CDATA[Verschafft <color=SOTS_COLOR_ATTACK>Fernkampfeinheiten</color> auf der Basis der Einheiten-Stufe zusätzlichen <color=SOTS_COLOR_RED>Nahkampfschaden</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE_DESCRIPTION_V2</LocID>                         <Text><![CDATA[Erhöht die <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Sichtweite</color> des Kommandanten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_MEDAL_OF_HONOR_DESCRIPTION_V2</LocID>                      <Text><![CDATA[Dieses alte Schmuckstück steigert die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color> deiner Truppen <color=SOTS_COLOR_GOLD>um 10</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CEREMONIAL_FLAG_DESCRIPTION_V2</LocID>                     <Text><![CDATA[Steigert die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color> deiner Truppen <color=SOTS_COLOR_GOLD>um 5</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CONSUMABLE_MAGNESIUM_TORCH_DESCRIPTION_V2</LocID>                    <Text><![CDATA[Entfernt den <color=SOTS_COLOR_INDIGO>Nebel des Krieges</color> sofort aus einem großen Gebiet rund um den Kommandanten von der Karte.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON</LocID>                                    <Text><![CDATA[Peilsender]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_DESCRIPTION</LocID>                        <Text><![CDATA[Ein mächtiger Radiowellensender. Sein Signal kann selbst aus dem Orbit eingefangen werden. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_LORE</LocID>                               <Text><![CDATA[Ohne ihn wäre ein planetares Bombardement so präzise wie die Beschreibung thermonuklearer Fusion aus dem Mund eines Trunkenbolds. Also nicht besonders akkurat, aber überraschenderweise auch nicht schrecklich daneben (in planetarer Größenordnung gesprochen). Aber nun ja, du wirst vielleicht trotzdem Slowenien treffen, wenn du auf die Slowakei zielst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II</LocID>                                 <Text><![CDATA[„Peilsender“]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_DESCRIPTION</LocID>                     <Text><![CDATA[Eine portable Nuklearwaffe, die als Radiowellensender getarnt ist.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_BEACON_II_LORE</LocID>                            <Text><![CDATA[Oh klar, das ist definitiv ein „Peilsender“. Aber ernsthaft, diesmal wissen wir es alle besser. Eine Nuklearwaffe wie diese ist ein Geschenk. Ein Geschenk an die Feinde des Oberanführers und seines Regimes. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC</LocID>                                     <Text><![CDATA[Das Relikt]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_DESCRIPTION</LocID>                         <Text><![CDATA[Ein altertümliches Artefakt. Sein Ursprung und sein Zweck sind unbekannt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_CAMPAIGN_RELIC_LORE</LocID>                                <Text><![CDATA[Der Gegenstand ist einer riesigen Insektenlarve mit bösartigem Lächeln nachempfunden. Weder sein Ursprung noch sein Zweck sind bekannt, doch die Bauweise lässt vermuten, dass er wohl kaum im Alltag Verwendung fand. Würdest du dir aus so einem Gefäß einen Keks nehmen wollen, hm? Ach übrigens, er strahlt starke Theta-Wellen aus. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!--_______________ABILITIES__________________________-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_HACK_DESCRIPTION_LVL2_V2</LocID>                 <Text>Die Einheit ist hypnotisiert und kann sich nicht bewegen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_HERO_COMBAT_MIMICKING_TACTICS_DESCRIPTION_V2</LocID>         <Text>Imitiert (verwandelt sich in) eine beliebige Einheit auf dem Schlachtfeld.</Text></GameDBLocalizedString>
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
