<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_CRUSADERS">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_CRUSADERS</LocID>                    <Text>Kinder der Quelle</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC</LocID>              <Text>Hüter-Novize</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG</LocID>          <Text>Hüter-Kleriker</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER</LocID>              <Text>Tempelwächter</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG</LocID>          <Text>Templerkrieger</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON</LocID>          <Text>Der Erleuchtete</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG</LocID>      <Text>Der Lodernde</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT</LocID>                <Text>Ritter</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG</LocID>            <Text>Ritter-Champion</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL</LocID>             <Text>Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG</LocID>         <Text>Hoher Zieregal</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE</LocID>             <Text>Feuerspeier</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG</LocID>         <Text>Feuerspeier-Fanatiker</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL</LocID>                 <Text>Acheron</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG</LocID>             <Text>Gesegneter Acheron</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS</LocID>                 <Text>Eindringlingsschild</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_WAR_MACHINE_SHIELD_BLOCK_UNITS_DESCRIPTION</LocID>     <Text><![CDATA[Erzeugt eine Barriere, die feindliche Einheiten blockiert.]]></Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Ursprünglich waren sie für die Reinigung und Instandhaltung zuständig. Trotzdem haben sie ein gewisses Temperament entwickelt. Du solltest sie dennoch nicht überfordern. Sie sind im Grunde nur bessere Straßenkehrer, und wenn du sie an vorderster Front einsetzt, wirst du den Boden des Tempels der Großen Allmutter ganz allein wischen müssen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Die Hüter-Kleriker könnten zwar auch organische Wunden heilen, aber ich würde lieber auf einen richtigen Sanitäter warten. Versteh mich nicht falsch, an Enthusiasmus fehlt es ihnen nicht! Aber sie sind deutlich besser im Umgang mit dem Schweißgerät als mit Nadel und Faden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Sie geleiten dich sanft zurück, wenn du die rote Samtabsperrung ignorierst. Wenn du ein Foto schießt, obwohl es in dem Bereich verboten ist, werden sie dich höflich bitten, es zu löschen. Aber wenn du einem Freund einen Witz über Allmutter erzählst? Dann reißen sie dir mit Vergnügen dein verdammtes Ketzerherz aus der Brust.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Einige antike Wandgemälde, die die verlassenen Schiffe im Orbit schmücken, zeigen diese Seite an Seite mit ähnlichen Wesen, zusammen mit Glyphen, die für Wasser und Zerbrechlichkeit stehen. Vielleicht hängt das mit einer vergessenen biologischen Geschichte zusammen, die unter einem Jahrtausend widersprüchlicher Kirchenrhetorik begraben liegt. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Die erste der xenomorphen Arten. Sie werfen Fragen über den Ursprung der Kinder der Quelle auf. Morphologisch betrachtet gehören sie eindeutig nicht zu einer Ursprungsart, und einige Wissenschaftler spekulieren, dass sie bei einem Eroberungsfeldzug in der Vergangenheit „assimiliert“ wurden. Natürlich werden Spekulationen dieser Art als Blasphemie eingestuft.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASER_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Das Fehlen von verbaler Kommunikation, Persönlichkeit oder sogar höherer Intelligenz wird von der Kirche nicht als Problem angesehen. Die Lodernden können einfache Befehle ausführen, Feinde im Kampf erkennen und stellen keine Fragen. Kurz gesagt, sie sind die idealen Anhänger. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Die Kinder der Quelle sind für ihre eigentümlichen Regeln zur Bestimmung des Empfindungsvermögens bekannt. Solltest du also jemals einen Ritter dabei beobachten, wie er einen feindlichen Panzer lautstark zu einem ehrenvollen Duell herausfordert, halt ihn nicht für dumm. Sie treiben den Dogmatismus auf die Spitze.</Text></GameDBLocalizedString> <!-- TODO creed obedience? Cavalry? Religious ...?-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_DESCRIPTION</LocID>            <Text>Einige Geistliche behaupten, das Siren-System sei eine Art Fegefeuer. Der Abschaum des Universums wird von der Allmutter dorthin gebracht, um vom Orden gereinigt zu werden. Und dabei kann es ziemlich schmutzig werden. Zum Glück bestehen die Ritter aus einer schmutzabweisenden Metalllegierung.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Diese hochrangigen Mitglieder der Kinder der Quelle werden oft mit heiklen Kirchenangelegenheiten betraut. Sollte der Orden jemals beschließen, dass du ausgelöscht werden musst, sind sie es, die du mitten in der Nacht auf deiner Couch antreffen wirst.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Außerhalb der Tempelmauern verhalten sich die Zieregals stets freundlich. Ihr Netz aus Kontakten fängt alle Geheimnisse ein, die im Verborgenen umherschwirren. Nicht alle Kämpfe werden mit Gewalt gewonnen. Nicht alle Helden wollen im Zentrum der Aufmerksamkeit stehen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Die Verehrung des Feueraspekts der Allmutter grenzt an Ketzerei. Aber kein Konzil wagt es, sich dem Kult der Feuerspeier entgegenzustellen. Die feurigen Fanatiker sind als Verbündete zu wertvoll und, was noch wichtiger ist, als Gegner zu gefährlich.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Auf dem Kriegsrat, kurz vor Beginn des Heiligen Krieges, verkündete der Hierarch des Kults der Feuerspeier: „Verbrennt sie alle sofort und lasst die Allmutter später ihre Asche durchsuchen!“ Jahrhunderte sind vergangen, aber das Zitat brennt noch immer lichterloh in den Herzen der Feuerspeier. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Seit der Zeit des Heiligen Krieges haben die Hüter die Namen aller gefallenen Acherons an den Mauern des Großen Tempels der Allmutter festgehalten. Nach Jahrhunderten bedeckt das faszinierende Mosaik aus kleinen gravierten Platten fast jeden Quadratzentimeter der Mauern. Sobald der letzte Acheron fällt, wird das große Kunstwerk vollendet sein. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Der Segen der Acherons ist in Wahrheit ein Fluch. Der Reaktorimpuls, der im Kampf so effizient ist, verdirbt den Gedankenkern der Acherons. Jedes Mal, wenn er entfesselt wird, fordert er seinen Tribut. Mit jedem Einsatz sinken sie tiefer in den kalten, gefühllosen Ozean der Gelassenheit hinab. </Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_LASER_CANNON_SPECIAL</LocID>             <Text>Die Kanone verwandelt sich in ein Geschütz, das alle Feinde in Reichweite (im Umkreis von 4 Feldern) beschießt und 50% des ursprünglichen Schadens verursacht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_UNIVERSAL_SPECIAL</LocID>                <Text>Erschafft einen Klon von sich selbst.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_ANGEL_SPECIAL</LocID>                    <Text>Erschafft eine epische Energiewelle, die alle Feinde trifft.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_MECHANIC_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Heilt und regeneriert nahe verbündete Stapel am Ende des Zugs.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Kann über Hindernisse fliegen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CRUSADER_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Kann über Hindernisse fliegen. Verfügt über unbegrenzte Konterangriffe.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_LASSE_CANNON_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Schüsse sind immer präzise.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Kann bis zu 3 nebeneinanderstehende Feinde angreifen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_KNIGHT_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>      <Text>Kann bis zu 3 angrenzende Feinde zugleich angreifen. Chance von 30%, zu Beginn des Zugs Oberflächenüberladung auf sich selbst zu wirken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_UNIVERSAL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Kann schießen, muss jedoch den nächsten Zug zum Nachladen verwenden.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>       <Text>Kann sich bewegen und mit unbegrenzter Reichweite schießen, um Brandschaden zu verursachen. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_CENTIPEDE_UPG_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>   <Text>Kann sich bewegen und mit begrenzter Reichweite schießen, um Brandschaden sowie Korrosionsschaden zu verursachen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_CRUSADERS_ANGEL_PASSIVE_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Kann über Hindernisse fliegen. Kann bis zu 3 nebeneinanderstehende Feinde angreifen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1</LocID>     <Text>Roalan „Der Eidbrecher“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2</LocID>     <Text>Balinor „Der Ausgestoßene“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3</LocID>     <Text>Godray „Der Kriegstreiber“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4</LocID>     <Text>Morehat „Der Brandschatzer“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5</LocID>     <Text>Cloki „Der Berater“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6</LocID>     <Text>Rishard „Der Abenteurer“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7</LocID>     <Text>Galwain „Der Geschichtenbewahrer“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8</LocID>     <Text>Igdraine „Der Raumfahrer“</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9</LocID>     <Text>Hierarch</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_10</LocID>    <Text>Aufseher</Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11</LocID>    <Text>Tristin „Der Gelehrte“ </Text>  </GameDBLocalizedString>   
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12</LocID>    <Text>Artar „Der Schwertmeister“</Text>  </GameDBLocalizedString>  

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_1_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Eines Tages drang Roalans Einheit tief in das Gebiet der Tumori vor. Niemand weiß, welche Schrecken ein Ritter sehen muss, um seinen Eid zu brechen und ein entehrter Söldner zu werden, und Roalan hält sich darüber bedeckt. (Vielleicht hatte der heftige Schlag eines Feindes, der ihm den Unterkiefer abriss, etwas damit zu tun.) </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_2_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Als Inquisitor war es Balinors Pflicht, die beschlagnahmte Primal-Artefakte zu bestimmen. Der Legende nach programmierte das verfluchte Artefakt Balinors Gedankenkern um, sodass er zu einem der Ketzer wurde, deren Vernichtung er geschworen hatte. Nachdem er aus dem Orden ausgestoßen worden war, schloss er sich einer Gruppe von Söldnern an. Seitdem irrt er als zielloser Wanderer durchs Leben, ohne Sinn für Loyalität oder Glauben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_3_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Während des Heiligen Krieges war Godray für seine unstillbare Mordlust bekannt. Obwohl er nie wegen eines Verstoßes gegen den Kodex verurteilt wurde, verachteten ihn andere Ritter offen.\n\nJahrhunderte sind vergangen und die Welt hat sich verändert. Godray kann seine Mordlust erneut stillen und stellt sich in den Dienst eines jeden, der ihm eine Gelegenheit zur Schlacht bietet. Ohne den Orden, der ihn zurückhält, hat sich Godray in ein Monster verwandelt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_4_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Niemand erwartet von einem Inquisitor, dass er freundlich, mitfühlend oder aufgeschlossen ist. Und Morehad ist definitiv nichts davon. Er frisst Ketzer zum Frühstück und betrachtet den Tag als verschwendet, wenn er nicht mindestens drei vor der Mittagspause verbrennt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_5_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Der Techo-Klerus ist der beliebteste Zweig der Kirche und Cloki ist ein Paradebeispiel für ihresgleichen. Er ist neugierig, gesellig und redet gerne. Gäbe es die Inquisition nicht, hätte er inzwischen alle Geheimnisse der Kinder der Quelle ausgeplaudert. Selbst unter Androhung von Folter fällt es ihm schwer, den Mund zu halten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_6_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Diszipliniert, fokussiert und respekteinflößend. All diese Eigenschaften würde man sich von einem Ritter erwarten, doch auf Rishard trifft nichts davon zu. Eine Formation ist der letzte Ort, an dem man ihn finden würde. Stattdessen streift er über das Schlachtfeld. In einem Augenblick kämpft er mitten im Getümmel gegen Tumori-Schamanen, im nächsten zerlegt er eine uralte Primal-Kriegsmaschine auf der anderen Seite des Schlachtfeldes.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_7_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Auf den ersten Blick ist Galwain ein angesehener, bedachter und akribischer Akademiker, der die elfenbeinernen Hallen der Tempelstadt wahrscheinlich nie verlassen hat. Aber dieser Junge hat schon viel erlebt. Er gilt weithin als der größte Feldexperte für Primal-Technologie und es gibt keine Ausgrabungsstätte, über die er dir nicht etwas beibringen könnte. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_8_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Energiefelder sind instabile und unberechenbare Orte. Nur einige wenige Verrückte sind bereit, mit ihrem Raumschiff einen Ritt auf ihren tückischen Wellen zu wagen, und Igdraine ist einer von ihnen. Du möchtest unbekannte, abgelegene Inseln in unbekannten Energiefeldern erkunden? Dann ist Igdraine der perfekte Reiseführer. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_9_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Ein Fanatiker und unverbesserlicher Idiot, der als größte Krieger der Kinder gilt. Er ist jemand, der die gesamte Kriegsratsversammlung verschläft, gegen Ende aufwacht, die Karten vom Tisch fegt, auf den schwächsten Punkt in den feindlichen Linien zeigt und brüllt: „Wer als Letztes überlebt, ist ein Feigling. Angriff!“ </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_11_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Der jüngste und fortschrittlichste der drei Hohepriester wurde gleichermaßen gehasst wie verehrt. Er wurde direkt nach der Niederlage im letzten Kreuzzug gewählt. Allein ihm und seinem außergewöhnlichen Intellekt sind die Veränderungen zu verdanken, welche die Kirche für Neuankömmlinge zugänglich gemacht haben. Solange er lebt, hat der Orden eine Chance auf eine Zukunft.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_ROBO_CRUSADER_12_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Er gilt weithin als der beste Kämpfer mit kalten Waffen im gesamten Siren-System. Leider sind seine außergewöhnlichen Fähigkeiten im Kampf die einzige Tugend, auf die er stolz sein kann. Seiner Geschwätzigkeit hat er zu verdanken, dass er den Zieregals schon so oft vorgeführt wurde, dass er beim Zählen durcheinandergekommen ist – nämlich ganze fünfmal. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
