<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_CAMPAIGN_MOLES_LVL_3">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <!--OBJECTIVES MAIN QUESTS-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1</LocID>                 <Text>Gehe mit Admiral Muff zu Captain Holester</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_DONE</LocID>            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Gehe mit Admiral Muff zu Captain Holester – Abgeschlossen</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_SUB</LocID>             <Text>Rette Holesters Armee</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_1_SUB_DONE</LocID>        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Rette Holesters Armee – Abgeschlossen</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2</LocID>                 <Text>Gehe mit Admiral Muff zu Major Skaurov</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_DONE</LocID>            <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Gehe mit Admiral Muff zu Major Skaurov – Abgeschlossen</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_SUB</LocID>             <Text>Erobere die Basen der Monarchenflotte</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_RECRUIT_HERO_2_SUB_DONE</LocID>        <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Erobere die Basen der Monarchenflotte – Abgeschlossen</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ENTER_REALM</LocID>                    <Text>Betritt die Zentralgebiete</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ENTER_REALM_DONE</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Betritt die Zentralgebiete – Abgeschlossen</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>OBJECTIVE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_CONQUERE_REALM</LocID>                 <Text>Erobere die Zentralgebiete</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--DIALOGUES-->
                                            <!--Start dialogue -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_0</LocID>                   <Text>Nemek, das einzige Landwirtschaftsschiff der Flotte. Ich erinnere mich an die Rebellion. Fast alle Loyalisten sind damals verhungert. Hehe! Ich war kurz davor, meine Schuhe zu kochen.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_0</LocID>                     <Text>Unser Motto war: „Nur, wer dazu in der Lage ist, etwas zu zerstören, hat die wahre Kontrolle darüber“. Doch auch wir hatten unsere Grenzen.\nNiemand dachte, dass der Oberanführer den Beschuss der einzigen Nahrungsquelle der Flotte anordnen würde.\nNiemand war sich darüber bewusst, was er zu riskieren bereit war, um an der Macht zu bleiben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_1</LocID>                   <Text>Jetzt wissen wir es. Übrigens ist es immer noch seltsam, dich „Admiral“ zu nennen. Ich kann nicht glauben, dass du es ertragen hast, Befehle von mir entgegenzunehmen, einem einfachen Produktionsgeneral. Im Vergleich dazu bin ich eine Witzfigur. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_1</LocID>                     <Text>Wie bemerkenswert selbstkritisch von dir! Das warst du definitiv, als wir uns das erste Mal begegnet sind. Aber sieh dich jetzt an, mein Freund. Ein wahrhaft kampferprobter Revolutionsgeneral. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_RELIC_1</LocID>                    <Text>„Freund“? Mach dich nicht lächerlich, du bist nur ein Werkzeug.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_FURRET_3</LocID>                   <Text>Apropos Revolution: Es wäre vielleicht besser, wenn du deine Freunde persönlich treffen würdest. Schließlich kennen sie mich nicht. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_3</LocID>                     <Text>Stimmt. Ich fange mit Captain Holester an. Er hatte Glück und wurde dank einer neuen falschen Identität zum Kolonieaufseher ernannt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_START_MUFF_4</LocID>                     <Text>Skaurov, unser Maulwurf im Lager des Oberanführers, wurde aufgespürt. Aber wie durch ein Wunder landete er in der Straflegion anstatt vor einem Erschießungskommando. </Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!-- Meeting first pirate hero  near the base -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_PPIRATE_1</LocID>         <Text>Noch ein Wühler? Ihr pelzigen Verräter habt den Waffenstillstand gebrochen, indem ihr Kali Chapek, einen Captain der Monarchenflotte, gefoltert habt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_MOLE_1</LocID>            <Text>Was? Wir haben ihm nichts getan! Der Bastard war frei und völlig unversehrt, als ich ihn das letzte Mal gesehen habe.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_PIRATE_MEETING_PPIRATE_2</LocID>         <Text>Lügen werden euch nicht retten, wenn die Monarchenflotte zurückschlägt. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- auxiliary hero -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_AUXILIARY_JOHN7A_1</LocID>               <Text>Meine Lieblingswühler-Kriegsherren! Ich bin hier, um meine Investition zu schützen, also habe ich einen Freund mitgebracht, der euch helfen soll. Er weiß, wie man eine Basis der Monarchenflotte leitet, und er ist so loyal, wie es ein Söldner nur sein kann. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--ALLY_1-->
                                            <!--Holester meets Muff-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_1</LocID>                <Text>Admiral Muff! Es kann nur einen Grund geben, warum du hier bist. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_MUFF_1</LocID>                    <Text>Ja, Captain, ich bin erneut auf deine Fähigkeiten angewiesen. Der Oberanführer hat eine Schuld zu begleichen und ich bereite eine blutige Rache vor! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_2</LocID>                <Text>Ich habe meinen Rang an dem Tag verloren, als mein Schiff unter dem Sperrfeuer implodierte. Jetzt bin ich nur noch ein anonymer Aufseher einer kleinen Bergbaukolonie. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_MUFF_2</LocID>                    <Text>Und wie gefällt dir dein gewöhnliches Leben?  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_3</LocID>                <Text>Ich hätte zusammen mit meinem Schiff untergehen sollen. Doch es wäre reiner Selbstmord, mich euch jetzt anzuschließen. Außerdem habe ich selbst ein Problem. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_4</LocID>                <Text>Ich geriet in einen Hinterhalt, als ich einen Außenposten im Süden inspizierte. Ich konnte zwar entkommen, aber diese Piraten der Monarchenflotte haben meine Krieger belagert. Zerschlage die Belagerung, dann reden wir weiter.</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Holester meets Skaurov-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SKAUROV_HOLESTER_1</LocID>               <Text>Sei gegrüßt, alter Freund. Was führt dich hierher?</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Holester meets another commander-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_HOLESTER_1</LocID>           <Text>Kenne ich dich?</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_RANDOM_H_1</LocID>           <Text>Es wäre besser, wenn du mit Admiral Muff persönlich sprechen würdest.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_DO_NOT_KNOW_HOLESTER_2</LocID>           <Text>Admiral Muff ist hier? Bringt ihn zu mir, ich möchte mich mit ihm unterhalten!</Text>  </GameDBLocalizedString>
  
                                            <!-- Holester army -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_HOLESTER_ARMY_1</LocID>           <Text>Wir haben dir unser Leben zu verdanken, Kriegsherr. Wir werden uns dir anschließen, um diese Schuld zu begleichen. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Holester joins -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_JOIN_HOLESTER_1</LocID>           <Text>Beeindruckend, vielleicht geht dein verrückt-dämlicher Plan ja sogar auf.</Text>  </GameDBLocalizedString>
                                         
                                            <!--Relic on Holester-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_RELIC_1</LocID>                   <Text>Einige Tage vor der Zerschlagung der Rebellion täuschte er seinen Tod vor und suche bereits nach einem neuen Weg, den Loyalisten beizutreten. Ziemlich schlau, du solltest dasselbe tun, Furret.</Text>  </GameDBLocalizedString>
																																<!-- was or is searching for a way back? I wasn't sure.. if it is the present.. use is -->
                                            <!--Holester joined team-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_1_JOINED_TEAM</LocID>               <Text>Ein Kommandant hat sich dir angeschlossen!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            
            <!--ALLY_2-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_1</LocID>                 <Text>Admiral Muff! Du bist auf einem Kriegspfad, um den Oberanführer zu stürzen, hab ich recht? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_1</LocID>                    <Text>Ganz genau, Major. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_2</LocID>                 <Text>Moment mal, das war ein Scherz! Das kann nicht dein Ernst sein. Beim letzten Mal wurden wir überrollt! ÜBERROLLT! Erinnerst du dich noch?!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_2</LocID>                    <Text>Niemand erinnert sich besser als ich! Der Oberanführer hat meine Schiffe vernichtet, meine Freunde hingerichtet und meine Träume zerstört. Es waren auch deine Freunde und deine Träume, Skaurov! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_3</LocID>                 <Text>Manchmal vergesse ich das fast. Ich würde mich dir sofort anschließen, Admiral, wenn es da nicht dieses eine Problem gäbe. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_4</LocID>                 <Text>Das Oberkommando hat mich geschickt, um einen Peilsender zwischen den Basen der Monarchenflotte im Süden zu platzieren. Aber diese Piraten haben uns direkt nach unserer Ankunft festgenagelt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_SKAUROV_5</LocID>                 <Text>Ich kann dir nicht helfen, solange uns die Monarchenflotte im Nacken sitzt.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_3</LocID>                    <Text>Ich kenne diese PEILSENDER-Taktik nur zu gut. Mach dir keine Sorgen um deinen Nacken, ich kümmere mich um die Piraten. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_ALTERNATE_3</LocID>          <Text>Ich kenne diese PEILSENDER-Taktik nur zu gut. Mach dir keine Sorgen um deinen Nacken, ich habe mich bereits um die Piraten gekümmert. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_MUFF_4</LocID>                    <Text>Und was den PEILSENDER angeht ... Würde es dir etwas ausmachen, wenn ich ihn mitnehme? Er könnte sich noch als nützlich erweisen. </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Skaurov joins -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_JOIN_SKAUROV_1</LocID>            <Text>Wie lauten meine Befehle?  </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--Relic on Holester-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_ALLY_2_RELIC_1</LocID>                   <Text>Sie waren noch Welpen, als Skaurov sich zwischen seinen kleinen Bruder und einen wütenden Tunnelwurm stellte. Das vernarbte Gesicht erinnert den Oberanführer daran, wie er zitternd in einer Pfütze seiner eigenen Pisse erstarrte, während sein Bruder gegen das Monster kämpfte. Oh, wie sehr er ihn hasst! Bist du zu solchem Hass fähig, Furret? Das solltest du dir abschauen!</Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!-- To the Northern gate -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_FURRET_1</LocID>              <Text>Die alten Rebellen haben sich versammelt! Aber Vorsicht! Wir werden angegriffen, sobald wir versuchen, die Zentralgebiete zu betreten. Wie lautet der Plan? </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_MUFF_1</LocID>                <Text>Weißt du was? Ich glaube, ich werde mir eine Scheibe von dir abschneiden, Furret. Versammle alle, dann stürmen wir los! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_NORTH_GATE_FURRET_2</LocID>              <Text>JA! So machen das die Wühler! </Text>  </GameDBLocalizedString>


                                            <!--SNIF encounter-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_SNIF1</LocID>           <Text>Hervorragend, ich bin gerade noch rechtzeitig angekommen, um die örtliche Garnison vor euch zu warnen! Feldwebel Moltair! Bring mir seinen Kopf! Ich muss los und den Oberanführer informieren!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_MOLTAIR1</LocID>        <Text>Ähm, Kommissar? Willst du denn nicht lieber mit deinen Truppen hierbleiben ... um unseren Sieg zu überwachen? Die Rebellenarmee ist größer als erwartet. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_SNIF2</LocID>           <Text>TU, WAS ICH DIR SAGE! Die einzige Alternative, die ich dir anbiete, ist ein Erschießungskommando.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_MOLTAIR2</LocID>        <Text>Wie du wünschst, Kommissar!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_1_ANY</LocID>             <Text>Was für ein Feigling!</Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!--INDIGO player defeated-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_SNIF2</LocID>           <Text>UNFÄHIGE IDIOTEN! Ich war nur einen Moment weg und alles ist zu Asche zerfallen! Aber ich bin aus einem anderen Holz geschnitzt. Ihr werdet schon sehen.    </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_SNIF1</LocID>           <Text>Mag sein, dass du genug Krieger hast, um eine Provinz zu erobern, aber gegen die Macht der Armee des Oberanführers hast du keine Chance! Bleib hier, flieh oder marschiere ein, es spielt keine Rolle. Deine Tage sind gezählt! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_MUFF_1</LocID>          <Text>Sag ihm, Admiral Muff lässt grüßen! Er wird wissen, was ich meine.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_FURRET_1</LocID>        <Text>Ich habe versprochen, dass ich mich für meine Gefangenschaft in der Straflegion revanchieren werde. Betrachte dies als die erste Rückzahlung!  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_OTHER HERO_1</LocID>    <Text>Das ist für unsere hingerichteten Brüder und für Nemek! Nieder mit der Tyrannei des Oberanführers! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_SNIF_ENCOUNTER_2_AUX_HERO_1</LocID>      <Text>Das glaube ich nicht. Meine Arbeitgeber sind ziemlich legendäre Räuber. Und ich glaube, diese Jungs werden es deinem Boss zeigen. </Text>  </GameDBLocalizedString>


            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_WARNING_FOSSORIAN_TERRITORY</LocID>      <Text>Dieses Tal führt ins Zentrum des Wühler-Territoriums. Nur ein Narr würde ohne die Armeen anderer Kriegsherren an unserer Seite vorrücken! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_FURRET_MEETS_BENI</LocID>                <Text>Ein neuer Tag, ein neuer dreckiger Halbblüter! </Text>  </GameDBLocalizedString>

                                            <!-- Ending -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>MESSAGE_CAMPAIGN_MOLES_LVL3_END_TEXT</LocID>                         <Text>Der Weg ins Zentrum des Wühler-Territoriums ist frei. Sicher, die Rebellen sind zahlenmäßig unterlegen, aber es wird lange dauern, die Armeen des Oberanführers zu versammeln. Die meisten von ihnen sind mit Scharmützeln in den Grenzregionen beschäftigt.\nEin schneller, präziser Angriff genügt. Aber wenn unsere „Helden“ ihr Ziel verfehlen, gibt es keine zweite Chance. Zum Glück haben sie noch ein paar Asse im Ärmel.\nUnd wenn alles schiefgeht? Dann gibt es noch den PEILSENDER, den Admiral Muff beschafft hat. Inzwischen weißt du ja, worum es sich dabei tatsächlich handelt, und wie ein weiser Wühler einmal sagte: „Eine Atomwaffe ist der beste Ausgangspunkt für eine erfolgreiche Verhandlung!“</Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
