<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_CAMPAIGN_MOLES_CUTSCENES">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_1</LocID>                  <Text>Die Wühler: Kapitel 1</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_2</LocID>                  <Text>Die Wühler: Kapitel 2</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_3</LocID>                  <Text>Die Wühler: Kapitel 3</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_SUBHEADING_4</LocID>                  <Text>Die Wühler: Kapitel 4</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_1</LocID>                     <Text>Straflegion</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_1</LocID>                        <Text>Der Geheimdienst der Wühler hat höchst ungewöhnliche Aktivitäten in einer Grenzregion entdeckt. Die Kinder der Quelle – ein religiöser Orden von insektoiden Cyborgs – führen etwas im Schilde. Das Problem ist nur, dass sich die Wühler nicht offiziell im Krieg mit ihnen befinden.\n\nGeneral Furret, der nach einem Korruptionsskandal inhaftiert wurde, bekam die einmalige Gelegenheit, sich der Straflegion anzuschließen und seine Freiheit zurückzugewinnen.\n\nDie vor ihm liegende Aufgabe hört sich ganz einfach an: Er soll eine Operation unter falscher Flagge durchführen, bei der er einen Peilsender ins Zentrum des feindlichen Territoriums bringt, damit ihre Existenz aus dem Orbit getilgt werden kann.\n\nDie Wühler haben bereits einen Brückenkopf gesichert. Die Aufgabe scheint alles andere als einfach zu sein. </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_2</LocID>                     <Text>Gefängnis</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_2</LocID>                        <Text>Nachdem sie vom Oberkommando verraten wurden und nur knapp einer Atomexplosion entkamen, machten sich unsere beiden Wühler mit einem geheimnisvollen Relikt im Gepäck davon.\n\nVorerst werden sie von allen für tot gehalten, ansonsten würden der Oberanführer und die Kinder der Quelle sicher ihre Köpfe auf Spießen sehen wollen.\n\nGlücklicherweise kennt General Furret einen Schmuggler, der die Reliquie verkaufen kann. Mit dem Geld könnten sich unsere „Helden“ Treibstoff für ihr gestohlenes Raumschiff kaufen und sich in den kaum besiedelten Randgebieten verstecken.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_3</LocID>                     <Text>Alte Freunde</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_3</LocID>                        <Text>Nach einer weiteren Auseinandersetzung mit den Kindern der Quelle wurde unseren „Helden“ klar, dass sie selbst in den kargen Randgebieten früher oder später entdeckt werden würden.\n\nAber es gibt einen anderen Weg. Umgeben von der Wühler-Armee und geschützt von den dicken Mauern der Hauptstadt wären sie unantastbar. Und obendrein gäbe es noch einen netten Bonus: Rache an ihrem verhassten Oberanführer! Der einzige Haken? Die riesige Armee der Loyalisten. Aber wenn du weißt, wo du Verbündete finden kannst, ist das vielleicht nur ein vorübergehendes Hindernis.\n\nEs wird eine lange Reise von den Randgebieten in die zentral gelegenen Gebiete der Wühler, aber die einzige Möglichkeit, Admiral Muffs Rebellenfreunde zu kontaktieren, ist ein persönliches Treffen. Die Rebellen sind nach der erfolglosen Nemek-Rebellion nur knapp einer Strafe entgangen. Es wird nicht leicht werden, sie davon zu überzeugen, erneut die Waffen gegen den Oberanführer zu erheben.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_HEADING_4</LocID>                     <Text>Das Herz des Königreichs</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_TEXT_4</LocID>                        <Text>Das ist es, das Herz des Territoriums der Wühler und die letzte Bastion des Oberanführers. Wenn er bleibt, wird er sich der Rebellenarmee stellen müssen. Wenn er flieht, ist er verloren. Die Anwesenheit des herausgeforderten Herrschers in der Hauptstadt ist alles, was ihm von seiner Legitimität als Anführer geblieben ist. Die Kommandanten würden die Autorität eines Ausreißers nicht anerkennen.\n\nIn der Zwischenzeit hat sich die Rebellenarmee aufgeteilt. Während General Furret die Bodenoperationen leitet, befehligt Admiral Muff die Armee aus der Luft.\n\nDas Einzige, was unsere „Helden“ beunruhigt, ist die Abwesenheit der Wühler-Flotte. Der Oberanführer muss die Loyalität seiner Kapitäne infrage gestellt und ihnen die Chance genommen haben, auf dem Höhepunkt der Schlacht die Seite zu wechseln.   </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Bringe einen Sender ins feindliche Territorium.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_1_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Finde Verstärkung für deine Armee.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Befreie einen alten Freund aus dem Gefängnis.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_2_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Erfahre mehr über das Relikt, das du auf dem gestohlenen Schiff entdeckt hast.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Rekrutiere alte Wühler-Rebellen für deine Sache.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_3_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Eröffne einen Weg in die Zentralgebiete.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_1</LocID>                 <Text>Halte allem stand, was dir Snif entgegenzusetzen hat.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_2</LocID>                 <Text>Schalte die feindliche Luftabwehr aus.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>CUTSCENE_CAMPAIGN_MOLES_4_OBJECTIVE_3</LocID>                 <Text>Bereite dich auf die letzte Schlacht vor!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
