<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_TUTORIAL_01">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>NEXT_STEP</LocID>                                <Text>Weiter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_PLAYER_NAME</LocID>                     <Text>Roter Kadett</Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_WELCOME</LocID>             <Text>Willkommen im Tutorial!</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_WELCOME</LocID>                      <Text><![CDATA[Hi! Willkommen im Tutorial, das dir die wichtigsten Spielgrundlagen von Silence of the Siren näherbringen soll!\nSehen wir uns zuerst die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Steuerung</color> an.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_MOVE_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege die Kamera</color> mit WASD oder den Pfeiltasten, indem du die Maus an den Bildschirmrand führst, oder indem du die mittlere Maustaste gedrückt hältst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_ZOOM_CAMERA</LocID>             <Text><![CDATA[Spitze! Benutzen wir als Nächstes das Mausrad, um mit der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kamera zu zoomen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--let's use the mouse wheel (or TODO buttons)-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_COMMANDERS</LocID>              <Text><![CDATA[Sehen wir uns jetzt die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten</color>, deine aktiven Akteure auf der Welt-/Erkundungskarte an.\nDein einziger Kommandant ist bereits ausgewählt. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege ihn</color>, indem du auf das markierte Feld klickst, um einen Pfad festzulegen. Klicke anschließend erneut, um die Aktion zu bestätigen!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_STEP_DISCOVER</LocID>                <Text><![CDATA[Gehen wir <color=SOTS_COLOR_GOLD>Richtung Westen</color>, um dort nach einem <color=SOTS_COLOR_GOLD>Container</color> zu suchen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST</LocID>                        <Text><![CDATA[Du hast einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Container</color> gefunden. Öffne ihn und <color=SOTS_COLOR_GOLD>benutze das Datenfragment</color>, das du darin findest. Du erhältst dadurch einige <color=SOTS_COLOR_XP>Erfahrungspunkte</color>, die deinem <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten zum Stufenaufstieg verhelfen</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ATTRIBUTES</LocID>                   <Text><![CDATA[Jeder Kommandant hat <color=SOTS_COLOR_GOLD>drei Attribute</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Erkundungseffizienz</color> erhöht die Geschwindigkeit deines Kommandanten durch die Ergänzung von Bewegungspunkten, außerdem wird dadurch in seinem Umkreis zusätzlicher Nebel des Krieges gelichtet. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kampfkraft</color> erhöht die Stärke der Armee des Kommandanten. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fähigkeitsstärke</color> verstärkt die Fähigkeiten des Kommandanten, erhöht deren Gesamtanzahl und füllt ihre Energie wieder auf.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SKILLS</LocID>                       <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Skills</color> – jeder Kommandant kann bis zu <color=SOTS_COLOR_GOLD>8 Skills</color> erlernen. Jeder Skill hat <color=SOTS_COLOR_GOLD>drei Stufen</color>. Kommandanten können Skills von der <color=SOTS_COLOR_GOLD>ersten zur zweiten</color> Stufe <color=SOTS_COLOR_GOLD>aufwerten</color>, sobald sie <color=SOTS_COLOR_GOLD>Stufe 5</color> erreicht haben. Sobald sie <color=SOTS_COLOR_GOLD>Stufe 10</color> erreicht haben, können sie diese weiter von <color=SOTS_COLOR_GOLD>der zweiten auf die dritte</color> Stufe erhöhen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege die Maus</color> über einen Skill, um <color=SOTS_COLOR_GOLD>mehr Informationen</color> darüber zu erhalten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEVEL_UP</LocID>                     <Text><![CDATA[Wenn Kommandanten einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Stufenaufstieg erreichen</color>, kannst du <color=SOTS_COLOR_GOLD>Attribute</color> und <color=SOTS_COLOR_GOLD>Skills</color> wählen, die du verbessern oder erlernen möchtest. Los, tu es!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TURN_BASED_EXPLANATION</LocID>       <Text><![CDATA[Zeit, die grundlegenden Prinzipien des Spiels zu besprechen. Das Spiel ist <color=SOTS_COLOR_GOLD>rundenbasiert</color>, dir steht also eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>begrenzte Anzahl</color> an <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aktionen pro Zug</color> zur Verfügung. Wenn ein Kommandant <color=SOTS_COLOR_GOLD>alle</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewegungspunkte</color> verbraucht hat, musst du den <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zug beenden</color>, damit die Bewegungspunkte <color=SOTS_COLOR_GOLD>wiederaufgefüllt</color> werden. Auf diesem Planeten repräsentiert jede Runde eine Umdrehungsphase und <color=SOTS_COLOR_GOLD>vier Phasen</color> ergeben <color=SOTS_COLOR_GOLD>einen Zyklus</color>. Du kannst am Beginn jedes Zyklus neue Einheiten in deiner Basis rekrutieren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RIGHT_PANEL_EXPLANATION</LocID>      <Text><![CDATA[Auf der rechten Bildschirmseite findest du die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Minikarte</color>, eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Liste deiner Basen</color>, eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Liste deiner Kommandanten</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tasten</color>, mit denen du die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Animationsgeschwindigkeit</color> anpassen kannst, sowie ein <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zeitfenster mit Phasen-/Zyklus-Anzeige</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD</LocID>                  <Text><![CDATA[Finde einen weiteren Container. Er befindet sich in <color=SOTS_COLOR_GOLD>nördlicher Richtung</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_END_TURN</LocID>                     <Text><![CDATA[Wenn du keine Bewegungspunkte mehr hast, musst du den Zug beenden, um sie wiederaufzufüllen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke</color> in der <color=SOTS_COLOR_GOLD>rechten unteren Ecke</color> auf <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zug beenden</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CHEST_HOARD_PART_TWO</LocID>         <Text><![CDATA[Rücke weiter vor und finde den Container. Diesmal wollen wir seinen Inhalt allerdings nicht sofort verbrauchen, sondern <color=SOTS_COLOR_GOLD>aufbewahren</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_OPEN_HERO_CARD</LocID>               <Text><![CDATA[Jetzt solltest du einen neuen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Verbrauchsgegenstand</color> im Inventar deines Kommandanten sehen können. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Öffne die Kommandantenkarte</color>, indem du den Kommandanten mit der rechten Maustaste auf der Karte anklickst oder ihn aus der Liste auf der rechten Bildschirmseite auswählst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_INFO</LocID>               <Text><![CDATA[Diese <color=SOTS_COLOR_GOLD>Karte</color> zeigt dir alle wichtigen Informationen <color=SOTS_COLOR_GOLD>über deinen Kommandanten</color> – Biografie, Stufe, Attribute, erlernte Skills, Gegenstände und Armee-Details.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_UNDER_PORTRAIT</LocID>     <Text><![CDATA[Unterhalb des Kommandanten-Porträts findest du seine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Attribute</color>. Diese sind:\n<color=SOTS_COLOR_XP>Erfahrungspunkte</color> zeigen die für den Aufstieg in die nächste Stufe erforderliche Erfahrung an. \n<color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Bewegungspunkte</color> zeigen an, wie viele Bewegungsaktionen du pro Phase durchführen kannst (geländeabhängig).\n<color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiepunkte</color> sind für das Wirken von Fähigkeiten sowie das Ausrüsten von Gegenständen und Artefakten erforderlich.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MOVE_AND_ENERGY_POINTS</LocID><Text><![CDATA[Wenn du den Zug beendet hast, werden die <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Bewegungspunkte</color> vollständig wiederaufgefüllt, während <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiepunkte</color> abhängig von der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fähigkeitsstärke</color> und der benutzten Ausrüstung teilweise wiederhergestellt werden. Du kannst die regenerierte Menge betrachten, indem du die Maus über die <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiepunkte</color>-Leiste bewegst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_MORALE</LocID>             <Text><![CDATA[Dies ist deine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Moral</color>. Wenn die Moral-Zahl <color=SOTS_COLOR_GOLD>positiv</color> ist, besteht für jede Einheit eine prozentuelle Chance, im Kampf einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bonuszug</color> zu erhalten. Wenn sie <color=SOTS_COLOR_GOLD>negativ</color> ist, besteht für jede Einheit eine prozentuelle Chance, <color=SOTS_COLOR_GOLD>einen Zug zu verlieren</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_CARD_ARMY</LocID>               <Text><![CDATA[Diese Karte <color=SOTS_COLOR_GOLD>ermöglicht</color> es dir, die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Armee des Kommandanten</color> zu <color=SOTS_COLOR_GOLD>verwalten</color>. Du kannst die Details deiner Einheiten betrachten oder deine Armee umbesetzen. ]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CONSUMABLE</LocID>                   <Text><![CDATA[Jetzt interessieren wir uns allerdings für den Gegenstand, der im Abschnitt VERBRAUCHSGEGENSTÄNDE zu sehen ist. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Wähle ihn aus</color> und verschiebe ihn <color=SOTS_COLOR_GOLD>auf das Porträt deines Kommandanten</color> – oder klicke einfach mit der <color=SOTS_COLOR_GOLD>rechten Maustaste</color> darauf.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD</LocID>              <Text><![CDATA[Sammle diese Fragmente, um zu bestimmen, wer in den Genuss dieser prächtigen Erfahrung kommt – und wann. Es gibt außerdem haufenweise weitere Arten von Verbrauchsgegenständen!\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe jetzt die Karte</color> und zieh los, um ein <color=SOTS_COLOR_GOLD>paar weitere feine Dinge zu sammeln!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_PICK_UP</LocID>                 <Text><![CDATA[Finde und sammle einen Gegenstand. Nutze die Alt-Taste, um alle interaktiven und sammelbaren Objekte zu markieren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_INVENTORY_AGAIN</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Öffne jetzt erneut die Kommandantenkarte</color> mit dem Inventar deines Kommandanten!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEMS_AND_ENERGY</LocID>             <Text><![CDATA[Dein Kommandant hat einige Slots, die du mit wertvollen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Gegenständen</color> befüllen kannst, die dir auf der Karte oder in Schlachten weiterhelfen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_ITEM_EQUIP</LocID>                   <Text><![CDATA[Das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ausrüsten</color> der meisten Gegenstände verbraucht eine gewisse Menge an <color=SOTS_COLOR_ENERGY>Energiepunkten</color>. Glücklicherweise kostet dieses Datenpad, das Maj. Skaurovs EP-Einkommen erhöht, rein gar nichts! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rüste</color> das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Datenpad aus</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_CLOSE_HERO_CARD_RESOURCES</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe</color> die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandantenkarte</color> und <color=SOTS_COLOR_GOLD>sammle</color> einige <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ressourcen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_RESOURCES_EXPLANATION</LocID>        <Text><![CDATA[Es gibt im Spiel mehrere verschiedene Ressourcen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aura-Münzen</color> dienen als Währung. <color=SOTS_COLOR_LIMERITE>Limerit</color> und <color=SOTS_COLOR_ALLOYS>Metall</color> grundlegende Ressourcen für den Bau von Konstruktionen sind. <color=SOTS_COLOR_BIOMASS>Biomasse</color> und <color=SOTS_COLOR_RADIANT>Radiant</color> sind seltenere Ressourcen, die für fortschrittlichere Konstruktionen benötigt werden. <color=SOTS_COLOR_FUSION_CORE>Fusionskerne</color> sind die seltenste und wertvollste Ressource. Mit ihnen kannst du spezielle Gegenstände auf der Karte aktivieren und außerdem jedes Gebäude für einen Fusionskern kaufen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_CAPTURE</LocID>                 <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Erobere jetzt den Limerit-Steinbruch</color> zu deiner Linken.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MINE_EXIT</LocID>                    <Text><![CDATA[Jede Mine <color=SOTS_COLOR_GOLD>produziert</color> eine geringe Menge <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ressourcen pro Phase</color>. Du kannst <color=SOTS_COLOR_GOLD>die Produktion aufwerten</color>, damit die Mine zusätzliche Ressourcen generiert, oder eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Verteidigungs-Aufwertung kaufen</color>, um Geschütze zu errichten, die sie gegen andere Spieler verteidigen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe den Aufwerten-Dialog</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_HERO_CLOSER_TO_BASE</LocID>     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege</color> deinen Kommandanten <color=SOTS_COLOR_GOLD>näher an deine Basis heran</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HIGHLIGHT_EXPLAINED</LocID>          <Text><![CDATA[Beim Erkunden kannst du alle interaktiven Objekte rund um deinen Kommandanten betrachten. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Halte</color> dazu die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Alt-Taste gedrückt</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_SELECT_BASE</LocID>                  <Text><![CDATA[Sieh dir jetzt deine Basis <color=SOTS_COLOR_GOLD>Grabenrand</color> näher an. Wenn die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Symbole</color> neben dem Namen <color=SOTS_COLOR_GOLD>grün</color> gefärbt sind, bedeutet dies, dass dir <color=SOTS_COLOR_GOLD>unbenutzte Aktionen</color> zur Verfügung stehen. Benutze die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Karte</color>, um deine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Basis auszuwählen</color>, oder benutze die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Liste auf der rechten Seite</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_INTRODUCTION</LocID>                    <Text><![CDATA[Dies ist deine primäre Einsatzzentrale. Hier kannst du Kommandanten und Armeen rekrutieren und verschiedene Aufwertungen bauen. Sehen wir uns die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Benutzeroberfläche</color> an.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_LIST_AND_MINIMAP</LocID>                <Text><![CDATA[Die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Minikarte</color> zeigt den Standort dieser Basis auf der Weltkarte an.\nDie <color=SOTS_COLOR_GOLD>Liste</color> weiter unten erlaubt es dir, schnell zwischen Basen umzuschalten, wenn du mehrere von ihnen kontrollierst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_DETAILS</LocID>                    <Text><![CDATA[Im <color=SOTS_COLOR_GOLD>Details-Fenster</color> erhältst du weitere Einblicke in Ressourcen- und Einheitenproduktion in der Basis.\nDarunter befinden sich <color=SOTS_COLOR_GOLD>acht kleine Tasten</color>, mit denen du direkt Zugang zu den Hauptfunktionen hast, die du sonst durch <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicks auf individuelle Gebäude</color> öffnen müsstest.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_GO_TO_BUILDING</LocID>             <Text><![CDATA[Öffnen wir jetzt die Kategorie <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bauen & Aufwerten</color>. Klicke auf das Hauptgebäude oder die erste Shortcut-Taste.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--main building (TODO outline), shortcut button (TODO arrow) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG</LocID>           <Text><![CDATA[Hier kannst du deine Basis ausbauen. Die Gebäude und Aufwertungen können deine Wirtschaft und deine Verteidigung verbessern, deinen Kommandanten neue Fähigkeiten lehren (in der Akademie) und dir die Rekrutierung verschiedener Einheiten ermöglichen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BASE_BUILDING_CATALOG_ACADEMY</LocID>   <Text><![CDATA[Errichten wir jetzt die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Akademie</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_BUILDING_EXPLANATION</LocID>            <Text><![CDATA[Jedes Gebäude kann für <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aura-Münzen und Ressourcen</color> gekauft oder gegen einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fusionskern</color> getauscht werden. Mit der zweiten Option musst du allerdings sparsam umgehen – auf jeder Karte sind nur einige wenige Fusionskerne verfügbar.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_ACADEMY</LocID>           <Text><![CDATA[Klicke jetzt auf das Gebäude der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Akademie</color> oder die Akademie-Taste, um mehr über <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Fähigkeiten</color> zu erfahren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_ACADEMY</LocID>                  <Text><![CDATA[Na bitte. Hier haben wir auch schon ein Info-Menü. Lies dir die Grundlagen durch und klicke dann auf „Weiter“.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_ACADEMY</LocID>             <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Verlasse</color> die Akademie, indem du das Fenster schließt oder danebenklickst. Schließe das Info-Fenster, falls es noch geöffnet ist.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_SWITCH_TO_RATLING_PROJECTS</LocID>  <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke jetzt</color> auf die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rattling-Siedlung</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_RATLING_PROJECTS</LocID>         <Text><![CDATA[Hier siehst du das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rekrutierungsfenster</color> für <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rattlinge</color>. Es gibt <color=SOTS_COLOR_GOLD>zwei Varianten</color> jeder Einheit: eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Standardvariante</color> und eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>aufgewertete Variante</color>. Die <color=SOTS_COLOR_GOLD>aufgewerteten</color> Einheiten haben <color=SOTS_COLOR_GOLD>bessere Werte</color> und außerdem eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>passive oder aktive Spezialfähigkeit</color>. Die Rattlinge werden nach der Aufwertung zu Fernkampfeinheiten. Du kannst wählen, welche der beiden Varianten du rekrutieren möchtest.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_OUT_OFF_RATLING_PROJECTS</LocID>    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Verlasse</color> die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rattling-Siedlung</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_IN_HIRING</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke</color> auf die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rekrutierungszentrale</color> oder die <color=SOTS_COLOR_GOLD>„Einheiten rekrutieren“-Taste</color>, um mehr über die Rekrutierung von Einheiten zu erfahren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRING_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Hier kannst du alle Einheiten rekrutieren, die dir dank der von dir errichteten Gebäude zur Verfügung stehen. Die Taste <color=SOTS_COLOR_GOLD>Alle rekrutieren</color> wird verfügbar, wenn du genügend Ressourcen für alle Einheiten besitzt. Wenn das nicht der Fall ist, kannst du die „Maximum rekrutieren“-Tasten benutzen, um so viele Einheiten wie möglich zu rekrutieren, beginnend bei den niedrigsten oder höchsten Klassen. Du kannst in jedem Menü zwischen Standard-Einheiten und aufgewerteten Einheiten wechseln.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL</LocID>                    <Text><![CDATA[Fürs Erste kannst du jetzt <color=SOTS_COLOR_GOLD>alle Einheiten rekrutieren</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_ALL_CLOSE</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe</color> die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rekrutierungszentrale</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_COMMANDERS</LocID>                  <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke</color> auf das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Rekrutierungsgebäude</color> oder die <color=SOTS_COLOR_GOLD>„Kommandanten-Rekrutierung“-Taste</color>, um mehr über das Rekrutieren von Kommandanten zu erfahren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDERS_INFO</LocID>        <Text><![CDATA[Hier kannst du einen neuen Kommandanten rekrutieren. Hier erscheint in jedem Zyklus ein Kommandant aus der Fraktion dieser Basis. Außerdem befinden sich hier Kommandanten, die sich aus der Schlacht hierher zurückgezogen haben. Wenn du pro Phase mehr als einen Kommandanten rekrutierst, wird die Größe der verfügbaren Armeen reduziert.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_HIRE_COMMANDER</LocID>              <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Rekrutiere</color> einen neuen Kommandanten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[Sehen wir uns die Armeen an. Das obere Fenster in der Benutzeroberfläche einer Basis-Armee zeigt deine <color=SOTS_COLOR_GOLD>hier stationierte Armee</color>. Wenn es zu einer Belagerung kommt, verteidigt diese Armee die Basis. Die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Armee</color> im <color=SOTS_COLOR_GOLD>unteren Fenster</color> hält sich hier nur vorübergehend auf und verlässt die Basis, wenn du auf die Erkundungskarte zurückkehrst. Nutze die Tasten auf der rechten Seite, um Armeen zu bewegen oder die Kommandanten zu wechseln.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_INFO</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Rechtsklicke</color> auf eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Einheit</color>, um ihre Werte zu betrachten.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT</LocID>                  <Text><![CDATA[Wenn du offene Armee-Slots besitzt, kannst du sie mit deinen Einheiten befüllen. So erhältst du im Gefecht einen Vorteil oder zusätzliche Optionen. Klicke auf „WÄHLEN“, um die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Einheit aufzuteilen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_SPLIT_PLACE</LocID>            <Text><![CDATA[Platziere sie im leeren Slot oder brich die Auswahl ab.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_UNIT_UPGRADE</LocID>                <Text><![CDATA[Spitze! Wenn du deine Kaserne aufgewertet und Standard-Einheiten rekrutiert hast, kannst du sie aufwerten, indem du die goldene Taste oberhalb der Einheit klickst (vorausgesetzt, du kannst es dir leisten). Versuch jetzt, <color=SOTS_COLOR_GOLD>eine beliebige Einheit aufzuwerten</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_ARMY_MERGE</LocID>                  <Text><![CDATA[Nutze die Shortcut-Taste, um dem neuen Kommandanten <color=SOTS_COLOR_GOLD>alle stationierten Einheiten</color> zuzuweisen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BASE_EXIT_BASE</LocID>                   <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Kehre</color> zur <color=SOTS_COLOR_GOLD>Erkundungskarte</color> zurück.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING</LocID>                     <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege</color> den aktuell ausgewählten <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten</color> zu <color=SOTS_COLOR_GOLD>Major Skaurov, deinem ursprünglichen Kommandanten</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD</LocID>                <Text><![CDATA[Hier siehst du die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Begegnungskarte</color>. Sie ermöglicht den <color=SOTS_COLOR_GOLD>Austausch von Gegenständen</color> und den <color=SOTS_COLOR_GOLD>Tausch von Armeen</color> (das Tauschen von Armeen kostet einige <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Bewegungspunkte</color>).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_MOVE_ARMY</LocID>      <Text><![CDATA[Alle Kommandanten müssen mindestens eine Einheit besitzen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Verschiebe</color> alle <color=SOTS_COLOR_GOLD>Einheiten</color> zu deinem <color=SOTS_COLOR_GOLD>stärkeren Kommandanten</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_MEETING_CARD_CLOSE</LocID>          <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe</color> die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Begegnungskarte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_HERO_WEAK_ARMY_INFO</LocID>              <Text><![CDATA[Es wird Zeit, die Kontrolle über einige bewachte Konstruktionen zu übernehmen. Wenn du <color=SOTS_COLOR_GOLD>neutrale Armeen angreifst</color> (Einheiten <color=SOTS_COLOR_GOLD>ohne Kommandanten</color>) und deutlich <color=SOTS_COLOR_GOLD>stärker</color> bist, hast du gelegentlich die Wahl, ob du ihnen erlaubst, sich dir <color=SOTS_COLOR_GOLD>anzuschließen</color>, oder ob du sie <color=SOTS_COLOR_GOLD>laufen</color> lässt.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_GO_TO_COMBAT</LocID>                     <Text><![CDATA[Wenn du die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Maus</color> über die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Feinde auf der linken Seite</color> bewegst, siehst du einen Tooltip, der dir eine Einschätzung darüber erlaubt, <color=SOTS_COLOR_GOLD>wie gefährlich</color> die Lage für dich ist. Wir haben deine Armee für dieses Tutorial ein wenig verändert. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Auf in den Kampf!</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LAYOUT</LocID>              <Text><![CDATA[So sieht ein einfaches Schlachtfeld aus. Die angreifenden Armeen beginnen stets auf der linken Seite und haben dank der höheren Initiative einen leichten Vorteil. Jede Einheit hat einen eigenen Initiative-Wert, der die Reihenfolge bestimmt. Du kannst die Einheiten-Reihenfolge am unteren Bildschirmrand sehen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_OPEN_CARD</LocID>      <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Rechtsklicke</color> auf die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Einheitenkarte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_INFO</LocID>           <Text><![CDATA[Hier siehst du die Details (etwa Werte und Spezialfähigkeiten) aller Einheiten auf dem Schlachtfeld. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Schließe die Einheitenkarte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_UNIT_RANGE</LocID>          <Text><![CDATA[Du kannst die Bewegungsreichweite jeder beliebigen Einheit betrachten, wenn du <color=SOTS_COLOR_GOLD>die Umschalt-Taste gedrückt hältst und die Maus über sie bewegst</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Probier’s aus</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_BASIC_INFO</LocID>          <Text><![CDATA[Jeder Einheit steht <color=SOTS_COLOR_GOLD>eine Auswahl an möglichen Aktionen</color> zur Verfügung, die sie in ihrem Zug durchführen kann:\n<color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewegen\nBewegen und Angreifen\nAuf ein Ziel schießen, wenn es in Reichweite ist\nEinheiten mit begrenzter Reichweite bewegen sich und schießen</color>, aber wir haben aktuell keine davon.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WAIT</LocID>                <Text><![CDATA[Einheiten können auch <color=SOTS_COLOR_GOLD>abwarten</color> – dargestellt in Form einer gelben <color=SOTS_COLOR_GOLD>Taste</color> mit einem <color=SOTS_COLOR_GOLD>Uhrensymbol</color> über der aktiven Einheit. Diese Aktion <color=SOTS_COLOR_GOLD>schiebt</color> die Einheit ans <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ende</color> der <color=SOTS_COLOR_GOLD>aktuellen Rundenreihenfolge</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SKIP</LocID>                <Text><![CDATA[Einheiten können ihren <color=SOTS_COLOR_GOLD>Zug</color> außerdem <color=SOTS_COLOR_GOLD>passen</color>, was in Form einer <color=SOTS_COLOR_GOLD>Taste</color> auf der rechten Seite der Warten-Taste dargestellt ist.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_LOG_INFO</LocID>            <Text><![CDATA[Auf der rechten Seite siehst du das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kampfprotokoll</color>. Es zeichnet alle im Gefecht durchgeführten Aktionen auf.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_AUTO_BATTLE_BUTTON</LocID>  <Text><![CDATA[Oberhalb des Protokolls befinden sich einige Steuerungstasten. Die erste ist <color=SOTS_COLOR_GOLD>Auto-Kampf</color>, eine schnelle Simulation der Schlacht durch den Computer.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RETREAT_BUTTON</LocID>      <Text><![CDATA[Die zweite ist <color=SOTS_COLOR_GOLD>Rückzug</color>. Wenn du die Niederlage kommen siehst, deinen Kommandanten aber nicht verlieren willst, kannst du deine Armee opfern und deinem Kommandanten den Rückzug in eine Basis ermöglichen, wo erneut einige Söldner rekrutiert werden können.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SURRENDER_BUTTON</LocID>    <Text><![CDATA[Die nächste Taste ist <color=SOTS_COLOR_GOLD>Aufgeben</color>. Du kannst einen gewissen Preis zahlen, um die Schlacht ohne Verluste zu beenden.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_SPEED_BUTTONS</LocID>       <Text><![CDATA[Die Tasten im nächsten Abschnitt erlauben es dir, die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Geschwindigkeit von Animationen und Bewegungen</color> anzupassen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEXES</LocID>               <Text><![CDATA[Mit der letzten Taste kannst du das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Feld-Raster</color><color=SOTS_COLOR_GOLD>ein- oder ausblenden</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SELECT</LocID>  <Text><![CDATA[Manchmal ist es besser, wenn der Feind dich attackiert – vor allem, wenn du im Gegensatz zu ihm eine Fernkampfeinheit besitzt. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Passe</color> diesen Zug mit unseren <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nahkampfeinheiten</color>, um unsere <color=SOTS_COLOR_GOLD>Schützen</color>-Einheit <color=SOTS_COLOR_GOLD>auswählen</color> zu können.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGED_UNIT_SHOOT</LocID>   <Text><![CDATA[Jeder Schütze hat eine Reichweite, innerhalb der er treffsicherer ist und mehr Schaden verursacht. Die <color=SOTS_COLOR_GOLD>rote Kontur</color> zeigt, wo die <color=SOTS_COLOR_GOLD>Präzisionsreichweite</color> endet. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Schieße auf eine feindliche Einheit</color>, auch wenn sie sich außerhalb deiner Reichweite befindet.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!-- Wait for the enemy to come into the range.--> <!--Wait with “Ratling gunner”.-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_HEX_ATTACKS</LocID>         <Text><![CDATA[Das Schlachtfeld und die entsprechende Steuerung basieren auf Feldern. Wenn du einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Angriff</color> befiehlst, zielst du also auf <color=SOTS_COLOR_GOLD>Felder</color> anstatt auf <color=SOTS_COLOR_GOLD>Einheiten</color>. Wenn die Situation verwirrend wird, kannst du die <color=SOTS_COLOR_GOLD>STRG-Taste</color> drücken, woraufhin <color=SOTS_COLOR_GOLD>alle Einheiten schrumpfen</color> und du einen besseren Überblick erlangst. Jede Einheit verfügt außerdem über einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Konterangriff</color>, der eingesetzt werden kann, wenn sie in einer Runde <color=SOTS_COLOR_GOLD>zum ersten Mal</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>angegriffen</color> wird. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Bewege jetzt deine Nahkampfeinheiten näher heran</color>, damit sie zum Angriff übergehen können.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_RANGE_UNIT_AGAIN</LocID>    <Text><![CDATA[Nun ist wieder deine Fernkampfeinheit an der Reihe. Nutze sie, um den feindlichen Einheitenstapel weiter auszudünnen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Attackiere</color> erneut mit deiner <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fernkampfeinheit</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_MELEE_UNIT</LocID>          <Text><![CDATA[Du kannst den Feind <color=SOTS_COLOR_GOLD>aus beliebiger Richtung</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>angreifen</color>. Ziele dazu aus der gewünschten Angriffsrichtung auf die Kante des Feldes, das du attackieren willst. Die Richtung hat keinen Einfluss auf den verursachten Schaden. Nutze jetzt deine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nahkampfeinheit, um anzugreifen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString><!--Try some melee attack. Aim on the border of hex under enemy units. -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_WIN</LocID>                 <Text><![CDATA[Du solltest die Grundlagen jetzt verstehen. Wende sie an und <color=SOTS_COLOR_GOLD>gewinne</color> die Schlacht.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_FIRST_BATTLE_WON</LocID>           <Text><![CDATA[Glückwunsch, du hast deine erste Schlacht <color=SOTS_COLOR_GOLD>gewonnen</color>! <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke auf Schließen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_TECHIE</LocID>               <Text><![CDATA[Dank der EP aus der Schlacht konntest du die Stufe deines Kommandanten erneut erhöhen. Wähle jetzt <color=SOTS_COLOR_GOLD>Nerd</color> aus. Dieser Skill erlaubt dir den Einsatz von Kommandanten-Fähigkeiten. \nVergiss nicht, außerdem ein Attribut zu wählen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY</LocID>                    <Text><![CDATA[Fähigkeiten haben drei Skill-Stufen und werden mit jeder Stufe stärker. Jedes Mal, wenn du einen Fähigkeits-Skill erlernst oder verbesserst, kannst du eine neue Fähigkeit auswählen. Erlerne fürs Erste <color=SOTS_COLOR_GOLD>Langstrecken-Artillerie</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_VISIT_DOJO</LocID>                       <Text><![CDATA[Zurück zur Karte. Die Konstruktion vor dir ist eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Schwertkämpfer-Zuflucht</color>. Wie bei vielen anderen Konstruktionen auf der Karte erlangst du auch beim Besuch der Schwertkämpfer-Zuflucht eine Belohnung. Du kannst Informationen über die Konstruktion betrachten, wenn du den Mauszeiger darüber bewegst, ehe du eintrittst. Los, <color=SOTS_COLOR_GOLD>sieh sie dir jetzt an</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_CHESS_MASTER</LocID>         <Text><![CDATA[„Schachmeister“ ist ein Skill, der es dir erlaubt, deine Einheiten nach Belieben in einem Gebiet auf deiner Seite des Schlachtfelds zu platzieren, bevor der Kampf beginnt. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Erlerne den Skill</color>. \nVergiss nicht, außerdem ein Attribut auszuwählen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_SKILL_GLOBETROTTER</LocID>         <Text><![CDATA[Der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Weltenbummler</color>-Skill schaltet die Option zum Erlernen verschiedener Erkundungsfähigkeiten frei. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Erlerne den Skill</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_ABILITY_RUSH</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Erlerne „Beeilen“</color>, eine nützliche Fähigkeit, mit der du in jedem Zug einiges an Bewegungspunkten wiederherstellen kannst.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_EXPLORATION_ABILITY</LocID>          <Text><![CDATA[Es gibt zwei Hauptkategorien von Kommandanten-Fähigkeiten: jene, die im Gefecht eingesetzt werden, und jene, die auf der Erkundungskarte zum Einsatz kommen.\nDer <color=SOTS_COLOR_GOLD>Weltenbummler-Skill</color> erlaubt es dir, <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fähigkeiten</color> auf der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Karte</color> einzusetzen. Du kannst pro Zug nur eine Fähigkeit einsetzen. Die Fähigkeiten lassen sich auch über die Kommandantenkarte aufrufen, nutze in diesem Fall aber einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Shortcut</color> aus dem <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Aktionsmenü</color> im <color=SOTS_COLOR_GOLD>rechten Menü</color> oder <color=SOTS_COLOR_GOLD>klicke mit der linken Maustaste</color> auf deinen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Öffne</color> das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Fähigkeitsbuch</color> und <color=SOTS_COLOR_GOLD>nutze „Beeilen“</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDING_INFO</LocID>                    <Text><![CDATA[Jeder Kommandant kann verschiedene <color=SOTS_COLOR_GOLD>Konstruktionen</color> auf der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Erkundungskarte</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>errichten</color>. Sie können defensiv oder offensiv sein, wir werden es allerdings in diesem Fall mit einer Konstruktion für Ressourcengewinnung versuchen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_MOVE_TO_BUILD</LocID>                    <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Begib dich</color> an einen <color=SOTS_COLOR_GOLD>geeigneteren Ort</color>, um es auszuprobieren.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LEARN_PROBE_INFO</LocID>                 <Text><![CDATA[Wir werden eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Abbausonde</color> bauen. Sie wird für dich <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ressourcen schürfen</color>. Die Art der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Ressource</color> hängt vom <color=SOTS_COLOR_GOLD>Gelände</color> ab. Je <color=SOTS_COLOR_GOLD>länger</color> du die Sonde <color=SOTS_COLOR_GOLD>aktiv</color> hältst, desto <color=SOTS_COLOR_GOLD>mehr Ressourcen</color> wird sie dir beschaffen. Du kannst die Sonde <color=SOTS_COLOR_GOLD>zerlegen</color>, <color=SOTS_COLOR_GOLD>wann immer du willst</color> – deine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Feinde allerdings auch!</color>. Sie wird aktiv, sobald die Aktivierungszeit vorüber ist oder eine Aktivierungsaufwertung ergänzt wird.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILD_PROBE</LocID>                      <Text><![CDATA[Klicke mit der <color=SOTS_COLOR_GOLD>linken Maustaste</color> auf deinen <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten</color>, um erneut ein <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Aktionsmenü</color> zu <color=SOTS_COLOR_GOLD>öffnen</color>, und <color=SOTS_COLOR_GOLD>baue</color> eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Abbausonde</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_BUILDER_SKILL</LocID>                    <Text><![CDATA[Sobald du den <color=SOTS_COLOR_GOLD>Baumeister-Skill</color> erlernt hast, kannst du <color=SOTS_COLOR_GOLD>fortschrittlichere Versionen</color> deiner <color=SOTS_COLOR_GOLD>Konstruktionen</color> bauen.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
           
            <!-- Do we call it a book officially? :) -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_COMBAT</LocID>                      <Text><![CDATA[Schlage nun ein paar weitere Schlachten und versuche, eine Einheiten-Spezialfähigkeit sowie eine Kommandanten-Fähigkeit im Gefecht anzuwenden. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Greif den Feind</color> im Nordwesten an!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_START_COMBAT_TACTICS</LocID>             <Text><![CDATA[Dank des Schachmeister-Skills deines Kommandanten kannst du deine Einheiten vor dem Beginn der Kampfhandlungen in Stellung bringen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke auf die „Taktik beenden“-Taste</color>, sobald du bereit bist.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_UNIT_SPECIAL_ABILITY</LocID>         <Text><![CDATA[Wenn Einheiten <color=SOTS_COLOR_GOLD>aufgewertet</color> werden, erlangen sie eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Spezialfähigkeit</color>. Versuche, eine Spezialfähigkeit deiner Einheit einzusetzen, indem du auf <color=SOTS_COLOR_GOLD>die Taste klickst</color> und <color=SOTS_COLOR_GOLD>ein Ziel auswählst</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_USE_COMBAT_ABILITY</LocID>               <Text><![CDATA[Setze als Nächstes eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Kommandanten-Kampffähigkeit</color> ein. Du kannst pro Runde nur eine Kommandanten-Fähigkeit einsetzen. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke</color> auf das <color=SOTS_COLOR_GOLD>Porträt deines Kommandanten</color> und wähle <color=SOTS_COLOR_GOLD>Langstrecken-Artillerie</color> aus. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Benutze sie</color> gegen eine <color=SOTS_COLOR_GOLD>Gruppe feindlicher Einheiten</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_LAST_BATTLE_WON</LocID>                  <Text><![CDATA[Glückwunsch, du hast deine zweite Schlacht <color=SOTS_COLOR_GOLD>gewonnen</color>. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke auf Schließen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>TUTORIAL_01_TUTORIAL_COMPLETED</LocID>               <Text><![CDATA[Glückwunsch, du hast <color=SOTS_COLOR_GOLD>das Tutorial abgeschlossen</color>. Bereit für die echte Herausforderung? <color=SOTS_COLOR_GOLD>Klicke auf „Weiter“</color>, um zum <color=SOTS_COLOR_GOLD>Hauptmenü</color> <color=SOTS_COLOR_GOLD>zurückzukehren</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
