<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_PIRATES">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>FACTION_PIRATES</LocID>                   <Text>Die Monarchenflotte</Text></GameDBLocalizedString> 

            <!--Unit names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT</LocID>              <Text>Sägediener</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG</LocID>          <Text>Sägediener II</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE</LocID>              <Text>Plünderer</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG</LocID>          <Text>Plünderer-Grenadier</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON</LocID>              <Text>Mörser</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG</LocID>          <Text>Übertakteter Mörser</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB</LocID>                <Text>Feuersprüher</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG</LocID>            <Text>Feuerwerfer</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER</LocID>        <Text>Jägerin</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG</LocID>    <Text>Jägerinnen-Captain</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER</LocID>       <Text>Donnerbot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG</LocID>   <Text>Elite-Donnerbot</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN</LocID>             <Text>Antimat</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG</LocID>         <Text>Schwerer Antimat</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_PROJECTILE</LocID>   <Text>Rakete</Text></GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION</LocID> <Text>Heilstation</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_WAR_MACHINE_HEALING_STATION_DESCRIPTION</LocID> <Text>Heilt einmal pro Runde 10% des meistbeschädigten Einheitenstapels</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Unit description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Diese Serie universeller Hilfsroboter wurde ursprünglich mit dem Slogan „Sicherheit geht vor“ beworben. Doch in Wahrheit waren sie alles andere als sicher. Ihr Schöpfer selbst musste es auf die harte Tour erfahren: Als er einen der zahlreichen Softwarefehler beheben wollte, wechselte der Prototyp selbstständig das Programm und aktivierte HeckeTrimmenFormSchwan.exe ... </Text></GameDBLocalizedString> <!-- Imagine something like Edward Scissorhands shaping a hedge -->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Nach einer Reihe tödlicher Unfälle wurde der gesamte Produktionsumfang in eine Recycling-Kolonie verfrachtet. Glücklicherweise aus Sicht der Fracht wurde der Transport von der Monarchenflotte abgefangen, die für ihre Liebe zu allen kaputten und ungeliebten Dingen weithin bekannt ist.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Wenn du eines Tages zur Crew eines Schiffs der Monarchenflotte gehören willst, ist dies der einzige Posten, für den es absolut keine Talente braucht – außer, dass du dazu in der Lage sein solltest, deine von Säure schrecklich verätzten Hände selbst verbinden zu können. Keine Sorge. Künstliche Finger kann man an jedem Weltraumhafen erwerben. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Kämpfe in einem beengenden Raumschiff sind eine ziemlich schmutzige Angelegenheit. Keine Schwerkraft, keine Regeln. Giftgase und säureüberzogene Klingen sind die wichtigsten Werkzeuge. Kein Wunder, dass die VNSS sich bei der Kaperung von Monarchenschiffen zunehmend auf Droiden verließen. Die Verluste waren astronomisch hoch.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Wenn jemand das Funktionsprinzip des Ciky-Nebesh-Pulsgravitators erläutern möchte, wird meist auf mehrere wild an Schnüren baumelnde Bowlingkugeln und mit Stiften durchlöchertes Papier zurückgegriffen. Das liegt daran, dass weder Ciky noch Nebesh die leiseste Ahnung davon hatten, was sie da eigentlich taten. Nichtsdestotrotz lässt sich eine Granate mit erstaunlicher Geschwindigkeit abfeuern – und das ist alles, was zählt.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Die Vorerkennungs-Software der Zieleinheit ist überaus effizient. So effizient, dass ein Gerücht zu kursieren begann, sie können die Zukunft voraussagen. Leider ist es unmöglich, den Schöpfer darüber zu befragen. Hätte sie wirklich die Zukunft prophezeien können, hätte er ganz bestimmt das Weite gesucht, als seine Simulation ein Hesperiden-Todeskommando beim Betreten seines Hinterhofs anzeigte ... </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Als die VNSS ihre ersten Strafkolonien begründeten, galten die rauen Umweltbedingungen als Teil der Bestrafung. Niemand erinnerte sich mehr an das alte (aber zutreffende) Sprichwort „Harte Zeiten schaffen harte Männer“. Und das Leben in einer VNSS-Strafkolonie ist wirklich, wirklich hart. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Wo die VNSS Hesperiden-Elektronik einsetzt, greifen die Monarchen auf Biotechnologie zurück. Mehr Ausdauer dank eines zweiten Kreislaufsystems? Hexazeps statt Bizeps? Wenn man es mit den VNSS auf Augenhöhe aufnehmen will, bringt einen die Natur nicht besonders weit. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Einsame Wölfinnen, die durch den Schlamm der äußeren Kolonien waten und alle jagen, auf deren Kopf ein Preis ausgesetzt ist. Das Jägerinnen-Programm wurde zwar ursprünglich von VNSS-Gouverneuren ins Leben gerufen, doch sie wurden schnell zu unabhängig und in der Folge verbannt. Viele von ihnen fanden in den Reihen der Monarchen eine neue Heimat.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Alle Jägerinnen durchlaufen eine Reihe von Augmentierungen. Implantate und Gentherapie lassen sie zu riesigen Walküren mit verstärkten Sinnen und enormer Präzision heranwachsen. Der Tag, als die VNSS sie verstießen, war einer der glücklichsten Tage im Bestehen der Monarchenflotte. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_DESCRIPTION</LocID>        <Text>Als die Kolonien selbstständig wurden, wurden Arbeiter zu Kriegern und Werkzeuge zu Waffen. Doch nach unergiebigen Jahren des Krieges war von den Idealen der Kämpfer nicht mehr viel übrig. Doch die „Werkzeuge“ waren buchstäblich ins Gedächtnis eingebrannt.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Es braucht eine fähige Hand, um eine Spielkarte mit einem Peitschenschlag zu teilen. Aber um ein gesamtes Kartendeck zu spalten, das sich unter dem Brustpanzer eines Troopers in einer Verteidigungsformation befindet – und gleichzeitig jene zwei armen Bastarde, die vor ihm stehen zu halbieren?! Außerhalb des VNSS-Territoriums gewinnt man mit solchen Fähigkeiten Talentshows! </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_DESCRIPTION</LocID>              <Text>VNSS-Soldaten hassen diese Klasse von Kampfrobotern. Schon die Anwesenheit einer solchen Maschine an Deck eines nicht registrierten Sternenkreuzers kommt der Todesstrafe gleich. Wo kein Richter, da kein Henker. Fall geschlossen. Nur ein paar Trümmerteile mehr, die im Weltraum herumschweben. </Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Der erste Antimaterie-Strahl wurde zum Zerlegen der schweren Panzerung abgewrackter Raumschiffe eingesetzt. Die auf ein Minimum reduzierte Version der Monarchen emittiert ein hohes Maß an radioaktiver Strahlung. Aber wen kümmert schon ein neu gewachsenes Schweineschwänzchen, wenn die prognostizierte Lebenserwartung weniger als 2,6 Jahre beträgt? </Text></GameDBLocalizedString>
            

            <!--Unit abilities-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Kann Hindernisse überspringen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PARROT_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Kann Hindernisse überspringen. Kontert den Angriff, schon bevor dieser ihn trifft.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Nahkampfangriffe verursachen Giftschaden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_PIRATE_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Nahkampfangriffe verursachen Giftschaden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATE_SPECIAL</LocID>                        <Text>Wirft eine Granate, die Giftschaden verursacht.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_INFO_DESCRIPTION</LocID>               <Text>Zielt auf eine Einheit und feuert eine Rakete ab. Die Einheit wird am Ende der Runde getroffen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CANNON_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>           <Text>Zielt auf zwei Einheiten und feuert zwei Raketen ab. Die Einheit wird am Ende der Runde getroffen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_INFO_DESCRIPTION</LocID>                 <Text>Nahkampfangriffe verursachen Korrosionsschaden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CRAB_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Kann sich bewegen und mit begrenzter Reichweite schießen. Verursacht Korrosionsschaden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_INFO_DESCRIPTION</LocID>         <Text>Schüsse werden auf größere Entfernung präziser. Nachteile beim Beschuss von Zielen in der Nähe.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>     <Text>Schüsse werden auf größere Entfernung präziser. Nachteile beim Beschuss von Zielen in der Nähe.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_BOUNTYHUNTER_UPG_SPECIAL</LocID>      <Text>Kann sich an einen beliebigen Ort auf dem Schlachtfeld teleportieren.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_INFO_DESCRIPTION</LocID>        <Text></Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_FIRST_OFFICER_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>    <Text>Nahkampfangriffe verursachen Schockschaden. Kontert alle Einheiten im Gebiet und verursacht Brandschaden.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_INFO_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Kann sich bewegen und schießen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_INFO_DESCRIPTION</LocID>          <Text>Kann sich bewegen und schießen.</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ABILITY_UNIT_PIRATES_CAPTAIN_UPG_SPECIAL</LocID>           <Text>Der Laserstrahl trifft eine Reihe von Feinden und verursacht Brandschaden.</Text></GameDBLocalizedString>

            <!--Hero names-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1</LocID>            <Text>Captain Monk</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2</LocID>            <Text>Captain Borg</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3</LocID>            <Text>Gran Manny</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4</LocID>            <Text>Kali Chapek</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5</LocID>            <Text>Doug Porter</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6</LocID>            <Text>Demon Ragna</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7</LocID>            <Text>Captain Pick</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8</LocID>            <Text>Annika Finch</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9</LocID>            <Text>„Winky“ Rodgers</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10</LocID>           <Text>Old Viletrax</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11</LocID>           <Text>Professor Zane</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12</LocID>           <Text>#925</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <!--Hero description-->
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_1_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ein heimtückischer Söldner, der schon für alle großen Fraktionen im Siren-System tätig war und dabei von seinem großen Netzwerk an Monarchenflotten-Partisanen profitierte. Offenbar motiviert ihn allein die Aussicht auf Gewinne, doch seine Crewmitglieder beteuern einstimmig, dass er selbst ein asketisches Leben führt und nichts als sein Schwert und seine Pistole besitzt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_2_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ein Musterbeispiel für weit übertriebenen Transhumanismus. Die geheimdienstlichen Akten der VNSS suggerieren, dass er eine Art hochmodernen Hauptrechner auf seinem Schiff baut und sich selbst in dessen Kern implementieren will, während er seinen eigenen Körper zurückzulassen plant. Es scheinen ihm dazu einige wichtige Komponenten zu fehlen ... denn er lässt sich nach wie vor rekrutieren. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_3_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Die älteste aktive Freibeuterin. Gran Manny stand einst kurz davor, das Oberhaupt des Rat der Captains zu werden. Dann verschwanden einige oppositionelle Captains und es verbreiteten sich Gerüchte, dass die VNSS Mannys Ansprüche insgeheim unterstützen würden. Nichts davon wurde je bewiesen, doch sie verlor zusehends das Vertrauen des Rats und auch der Flotte – und wurde daher zur Freibeuterin. Manche betrachten diesen Wandel als eine Art Geständnis, doch Manny behauptet nach wie vor, dass all das lediglich herausragende geheimdienstliche Arbeit von Seiten der VNSS gewesen wäre.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_4_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Ein legendärer Abenteurer, der von den Reichen nimmt ... und sonst nichts. Er ist nicht gerade ein Robin Hood und seine Söldner sind auch nicht gerade Benefiz-Enthusiasten.\n\nMehrere Legenden ranken sich um Kalis Vergangenheit, doch die offiziellen VNSS-Dokumente besagen, dass der Nudelstand-Besitzer aus Sonargachi, dem ärmsten Bezirk Kalkuttas, im Jahr 2315 als blinder Passagier die vor Anker liegende UNCSS Rama bestieg. Ein bescheidener Start einer beeindruckenden Reise.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_5_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Manche sind eben geborene Krieger, andere werden es im Laufe ihres Lebens. Und dann sind da noch Leute wie Doug. „Kämpfen? Wieso, wir können uns doch einfach unterhalten?“ Wenn man einen VNSS-Offizier bestechen will, ist er der richtige Mann. Der Tumori-Stamm attackiert deine Basis? Doug kümmert sich darum. Zieregals haben einen Freund entführt und es braucht jemanden, der deren sichere Rückkehr ausverhandelt? Okay, das ist selbst für Doug ein harter Brocken. Vergiss deinen Freund. Aber wenn IRGENDJEMAND eine Chance hat, dann Doug. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_6_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Schon jemals einem Hai in die Augen gesehen? Nein? Dann solltest du mal Ragnas Augen probieren. Du wirst genau dasselbe Maß an Güte, Tugend und Menschlichkeit darin finden wie ... nun, eben bei einer Extremistin, Terroristin und Massenmörderin. Ragna hatte sich diese Titel nicht durch Diplomatie verdient, wurde aber dennoch in die Monarchenflotte aufgenommen. Warum? Weil es im Krieg nicht schadet, jemanden auf seiner Seite zu haben, der es mit Kriegsverbrechen nicht so genau nimmt. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_7_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Einer von nur sehr wenigen Wühlern, die der totalitären Gehirnwäsche seiner Rasse entkommen konnten. Momentan ist er der Captain eines starken Monarchenflotten-Schiffs im Siren-System. Er ist ein großartiger Typ – ein wirklich großartiger Typ! Und das sage ich sicher nicht deswegen, weil er mit mir im Raum steht und eine Waffe auf mich richtet, obwohl genau das der Fall ist! Kein Grund, mir Hilfe zu schicken, nein nein! </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_8_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Sie war die einzige Pilotin, die sich weigerte, die brennende Raumstation Kelvin 2 während der Belagerung durch die VNSS zu verlassen. Mit dieser Heldentat rettete sie über 200 unschuldigen Seelen das Leben. Die Propagandamaschine der Monarchenflotte sorgte dafür, dass ihr Name im gesamten Sonnensystem in aller Munde war.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_9_DESCRIPTION</LocID>                        <Text>Niemand hätte gedacht, dass die alten, verbitterten Veteranen mit der jungen, aufgeschlossenen Generation der neuen Mitglieder der Monarchenflotte zusammenarbeiten könnten. Der frisch ernannten Anführerin des Rates der Captains gelang das Unmögliche, als sie beide Generationen unter dem Kommando des Rates vereinte.  </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_10_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Nach 48 Jahren beendete das Generationenschiff UNCSS Aldiss seine Mission und kehrte zur Erde zurück. Nur wenige Überlebende schafften es zurück – Viletrax sah von allen am menschlichsten aus. Obwohl sein Verhalten mehr als seltsam ist, hat er sich ein unheimliches Verständnis über Primal-Technologie angeeignet. Vielleicht erlauben ihm seine bizarren Implantate, mehr zu sehen als andere. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_11_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Professor Robert Zane, ehemaliger Dekan der Fakultät für Xenobiologie an der Universität Europa, ist der führende Experte für die Tumori-Stämme und ihre Kultur. Vor Kurzem hat die Forschungsabteilung der VNSS ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Doch Freunden der Tumori stehen Möglichkeiten offen, die anderen verwehrt bleiben. </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>HERO_PIRATE_12_DESCRIPTION</LocID>                       <Text>Das Regierungsprogramm zur Wiedereingliederung gefallener Soldaten mithilfe von Engrammen sieht auf dem Papier nach einer guten Idee aus. Okay, das tut es nicht, aber wo Geld ist, ist auch ein Wille. Nr. 925 ist die letzte der gequälten Seelen, die in Roboterkörpern gefangen sind. Im Gegensatz zu seinen Brüdern gelang es ihm, aus dem Labor zu fliehen und sich der Monarchenflotte anzuschließen. Sie sind dafür bekannt, alles Kuriose und Eigentümliche bei sich aufzunehmen. </Text>  </GameDBLocalizedString>

        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
