<Database>
    <GameDBStringTable ID="LOC_DE_INVENTORY_ITEMS_EXPLORATION_EQUIPMENT">

        <LanguageRef>LANG_DE</LanguageRef>

        <Contributors>
            <Name>Oxymoron Games</Name>
        </Contributors>

        <LocalizedStrings>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ITEM_ACTIVATION_COST</LocID>                             <Text>Aktivierungskosten: </Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ITEM_ACTIVATION_COST_ENERGY</LocID>                      <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_ENERGY> Energiepunkte</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ITEM_ACTIVATION_NO_ENERGY</LocID>                        <Text>Nicht genügend <![CDATA[<color=SOTS_COLOR_ENERGY> Energiepunkte</color>]]> zur Aktivierung.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>ITEM_ACTIVATION_NO_DUPLICATES</LocID>                    <Text>Es kann immer nur ein Gegenstand einer Art gleichzeitig ausgerüstet werden.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DATAPAD</LocID>                                <Text>Datenpad</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DATAPAD_DESCRIPTION</LocID>                    <Text><![CDATA[Jedes Mal, wenn der Kommandant <color=SOTS_COLOR_XP>EP</color> erlangt, erhält er zusätzlich <color=SOTS_COLOR_XP>10% EP</color> als Bonus.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DATAPAD_LORE</LocID>                           <Text>Die meisten von uns tragen ein kleines Notizbuch oder dergleichen bei sich. Er hatte dieses riesige Datenpad. Es sah lustig aus, wie er von Tür zu Tür ging wie ein Steuereintreiber, aber weißt du was? Er ist schon ein Admiral ... während wir uns immer noch die Sohlen von den Füßen treten.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_BAIT_FLAG</LocID>                              <Text>Köderflagge</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_BAIT_FLAG_DESCRIPTION</LocID>                  <Text>Stellt die Werte eines Kommandanten schwächer dar, als sie eigentlich sind, was den Feind zu einem Angriff bewegen soll. Nicht bei Kommandanten mit dem Spion-Skill anwendbar. (Ähnelt der „Leichte Beute“-Fähigkeit.)</Text></GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_BAIT_FLAG_LORE</LocID>                         <Text>Komm schon! Eine weiße Flagge? Das ist doch die älteste Falle der Galaxie. Wieso fallen sie bloß immer und immer wieder darauf rein? Das nächste Mal, wenn ich eine weiße Flagge sehe, werde ich erst schießen und dann die Fragen ... Zum Teufel, ich werde überhaupt keine Fragen stellen!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HOLO_SCARECROW</LocID>                         <Text>Holo-Vogelscheuche</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HOLO_SCARECROW_DESCRIPTION</LocID>             <Text>Entfernt 20% der Einheiten einer neutralen Armee vor der Schlacht.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HOLO_SCARECROW_LORE</LocID>                    <Text>Während des heiligen Krieges nutzte die Bruderschaft Holo-Scheuchen als Schlacht-Altare. Sie projizieren ein riesiges, bedrohliches 3D-Bild der Allmutter über eine Armee. Ich bekomme jedes Mal Gänsehaut, wenn ich es sehe.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_KINETIC_GENERATOR</LocID>                      <Text>Kinetischer Generator</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_KINETIC_GENERATOR_DESCRIPTION</LocID>          <Text><![CDATA[Pro 7 verbrauchter <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>Bewegungspunkte</color> wird <color=SOTS_COLOR_ENERGY>1 Energiepunkt</color> generiert.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_KINETIC_GENERATOR_LORE</LocID>                 <Text>Rückgewinnung. Weil alle, die in Kinderarmut in der Kolonie „am Rande der Galaxie“ aufgewachsen sind, hassen nichts mehr als den Gedanken an vergeudete Energie. Eine Stunde auf einem Ergometer-Generator für ein Spiegelei. Erinnerungen an schöne Zeiten, pah.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_NAVICOMP</LocID>                               <Text>Navicomp</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_NAVICOMP_DESCRIPTION</LocID>                   <Text><![CDATA[Ergänzt pro Zug <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>3 Bewegungspunkte</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_NAVICOMP_LORE</LocID>                          <Text>Endlich! Fort mit diesen dämlichen Papierkarten! Jetzt sehen wir wie ein Weltraumilitär und nicht wie irgendwelche schmutzigen Piraten aus dem 21. Jahrhundert aus. Dämliches 21. Jahrhundert, verfluchtes Mittelalter!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TAX_COLLECTORS_WHIP</LocID>                    <Text>Steuereintreiber-Peitsche</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TAX_COLLECTORS_WHIP_DESCRIPTION</LocID>        <Text><![CDATA[Ergänzt die Anzahl der gesammelten <color=SOTS_COLOR_GOLD>RESSOURCEN</color> um 30%.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TAX_COLLECTORS_WHIP_LORE</LocID>               <Text>Für den Erfolg muss man Opfer bringen ... buchstäblich! Und diesmal, das ist das Schöne daran, bist das Opfer nicht du! </Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PARADE_BANNER</LocID>                          <Text>Paradenbanner</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PARADE_BANNER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Stellte einen Kommandanten als deinen stärksten Helden dar. Der Kommandant erscheint dadurch stärker, als er eigentlich ist – weshalb es sich Feinde gut überlegen, ob sie angreifen oder davonlaufen sollen. Nicht bei Kommandanten mit dem Spion-Skill anwendbar. (Ähnelt der „Barbarenhorde“-Fähigkeit.)</Text> </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PARADE_BANNER_LORE</LocID>                     <Text>Ein Relikt aus dem Heiligen Krieg. In seinem Schatten sieht selbst ein Dutzend mitgenommener Krieger aus wie eine ganze Kompanie, die aber sowas von bereit für einen Kreuzzug ist!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_ENCOURAGEMENT_WHIP</LocID>                     <Text>Motivationspeitsche</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_ENCOURAGEMENT_WHIP_DESCRIPTION</LocID>         <Text><![CDATA[Die Motivationspeitsche <color=SOTS_COLOR_GOLD>verleiht</color> oder <color=SOTS_COLOR_GOLD>verbilligt</color> die Nutzung der <color=SOTS_COLOR_GOLD>Beeilen-Fähigkeit</color> basierend auf der Skill-Stufe des Weltenbummler-Skills. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Jede Stufe</color> verbilligt die Fähigkeit um <color=SOTS_COLOR_ENERGY>5 Energiepunkte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_ENCOURAGEMENT_WHIP_LORE</LocID>                <Text>Bewegt euch, ihr Maden! Nach jedem Peitschenknall riecht es schon förmlich nach Meuterei, dennoch ist sie wohl eines der kostengünstigsten Motivationswerkzeuge. Das beweist nicht nur die Geschichte der Menschheit.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_AUXILIARY_GENERATOR</LocID>                    <Text>Kondensator</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_AUXILIARY_GENERATOR_DESCRIPTION</LocID>        <Text><![CDATA[Ergänzt <color=SOTS_COLOR_ENERGY>20 Energiepunkte</color>]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_AUXILIARY_GENERATOR_LORE</LocID>               <Text>Jeder Feldzug gelangt irgendwann an den Punkt, an dem man unbedingt einen weiteren Feldkühlschrank, einen taktischen Fön oder eine Laserkanone der Predator-Klasse an das bereits überladene Netz anschließen muss.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_FUEL_ADDITIVES</LocID>                         <Text>Treibstoffzusätze</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_FUEL_ADDITIVES_DESCRIPTION</LocID>             <Text><![CDATA[Ergänzt <color=SOTS_COLOR_MOVEMENT>2 Bewegungspunkte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_FUEL_ADDITIVES_LORE</LocID>                    <Text>Wurde vor über 20 Jahren im Sonnensystem verboten. Leider zu spät für die Pinguine. Wir züchten zwar mittlerweile Ersatzmittel, allerdings weiß jedes Kind, dass die ursprünglichen, wilden Substanzen wesentlich besser schmeckten.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TURRET_JAMMER</LocID>                          <Text>Geschützstörer</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TURRET_JAMMER_DESCRIPTION</LocID>              <Text>Feindliche Geschütze ignorieren den Kommandanten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_TURRET_JAMMER_LORE</LocID>                     <Text>Die Fernsteuerung war das Türchen ins System ... und die sogenannte undurchdringliche Firewall lies sich schon mit ein paar Zeilen PHP außer Gefecht setzen. Meine Güte!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HAZMAT_GEAR</LocID>                            <Text>Gefahrenausrüstung</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HAZMAT_GEAR_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Schützt den Kommandanten vor den Effekten giftiger Wolken.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_HAZMAT_GEAR_LORE</LocID>                       <Text>Im Ernst, das ist doch bloß Klebeband, Plexiglas und ein Atemgerät. Stell dir vor, die ärmsten Arbeiter des Jupiter-Gürtels können sich nicht mal diese absolut elementare Schutzausrüstung leisten. Tu was dagegen! Selbst eine kleine Spende kann Leben verändern!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LOCKPICKER</LocID>                             <Text>Schlossknacker</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LOCKPICKER_DESCRIPTION</LocID>                 <Text><![CDATA[Container enthalten <color=SOTS_COLOR_GOLD> 50% mehr Aura-Münzen</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LOCKPICKER_LORE</LocID>                        <Text>Hast du wirklich gedacht, du könntest einfach so mit deinem Blaster auf die Öffnen-Taste feuern und das Ding würde aufgehen? Das ist kein Film und du bist kein Weltraumschmuggler mit einem 2,50 Meter großen pelzigen Freund an deiner Seite.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE</LocID>                            <Text>Aufklärungsdrohne</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE_DESCRIPTION</LocID>                <Text>Erhöht die Aufklärungsreichweite des Kommandanten.</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_RECON_DRONE_LORE</LocID>                       <Text>Die heiligen Texte der Kinder der Quelle beschreiben Motten, die durch die gesamte Welt fliegen und der Allmutter Informationen beschaffen. Interessant, wie sich manche Elemente offenbar wahllos auf verschiedene Religionen übertragen lassen.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LURE</LocID>                                   <Text>Köder</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LURE_DESCRIPTION</LocID>                       <Text><![CDATA[Erhöht die Anzahl der Einheiten in <color=SOTS_COLOR_GOLD>neutralen Wächterarmeen</color>, die von diesem Kommandanten angegriffen werden, um <color=SOTS_COLOR_RED>400%</color>!]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_LURE_LORE</LocID>                              <Text>Köder auf Pheromonbasis sind für Wühler-Jäger absolut unumgänglich. Teilweise liegt dies am schlechten Augenlicht der Maulwürfe, teilweise auch am erheblichen Konsum fermentierter Getränke. Letzteres trifft allerdings fairerweise auf beinahe jeden Jäger im Universum zu.</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DEEP_SCANNER</LocID>                           <Text>Tiefenscanner</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DEEP_SCANNER_DESCRIPTION</LocID>               <Text><![CDATA[<color=SOTS_COLOR_GOLD>Offenbart Minen</color> in einem großen Gebiet <color=SOTS_COLOR_GOLD>rund um den Kommandanten</color> und auch durch den Nebel des Krieges hindurch (<color=SOTS_COLOR_GOLD>11 Felder</color>).]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_DEEP_SCANNER_LORE</LocID>                      <Text>Nach einer endlosen Reihe an nutzlosen Weltuntergangsapparaten findest du den ersten richtigen Beitrag wühlerischer Wissenschaft, der tatsächlich einen anwendbaren Vorteil bietet und die Welt zu einem besseren Ort macht! Und das wird dir bestimmt niemand glauben!</Text>  </GameDBLocalizedString>

            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PROSPECTOR_DATABANK</LocID>                    <Text>Schürfer-Datenbank</Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PROSPECTOR_DATABANK_DESCRIPTION</LocID>        <Text><![CDATA[Die Schürfer-Datenbank <color=SOTS_COLOR_GOLD>ermöglicht</color> oder <color=SOTS_COLOR_GOLD>verbilligt</color> die Nutzung der <color=SOTS_COLOR_GOLD>„Ressourcen anzeigen“-Fähigkeit</color> basierend auf der Skill-Stufe des Weltenbummler-Skills. <color=SOTS_COLOR_GOLD>Jede Stufe</color> verbilligt die Fähigkeit um <color=SOTS_COLOR_ENERGY>2 Energiepunkte</color>.]]></Text>  </GameDBLocalizedString>
            <GameDBLocalizedString>         <LocID>EQUIPMENT_PROSPECTOR_DATABANK_LORE</LocID>               <Text>Gekritzelte Notizen in Wühler-Schrift, dazu chaotische Kartenskizzen! Die Maulwurf-Schürfer sind gierige Bastarde! Normalerweise behalten sie die Informationen über besonders ertragreiche Vorkommen für sich selbst, doch diesmal werden die Nuggets in deinen Taschen landen! Graben wir! </Text>  </GameDBLocalizedString>
       
        </LocalizedStrings>
    </GameDBStringTable>
</Database>
